<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-09T10:16:36.996Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 키 23일 솔로 컴백…콘셉트 또 美쳤다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150113"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 키 23일 솔로 컴백…콘셉트 또 美쳤다 샤이니 키가 또 한 번 놀라운 콘셉트를 내놓는다. 사이보그로 변신, 리스너들을 신비로운 ‘Pleasure Shop’(플레저 숍)으로 초대한다. 키의 세 번째 미니앨범의 타이틀 곡 ‘Pleasure Shop’은 독특한 신스 패드 패턴과 드럼 비트가 댄서블하게 어우러진 일렉트로 하우스 장르의 곡. 키가 작사에 참여한 가사에는 ‘사이보그 키’가 자신만의 세계로 사람들을 이끄는 스토리를 담아 듣는 재미를 한껏 높였다. 청량한 보컬과 다이내믹한 랩을 오가는 키의 다채로운 매력을 느낄 수 있다. 키는 9일 0시 샤이니 공식 SNS 등을 통해 새 앨범의 분위기를 엿볼 수 있는 무드 샘플러를 공개했다. ‘인간 키’가 ‘사이보그 키’의 ‘Pleasure Shop’을 찾아오면서 펼쳐지는 이야기로 이번 신보를 향한 궁금증을 자극했다. 키의 세 번째 미니앨범 ‘Pleasure Shop’은 동명의 타이틀 곡 ‘Pleasure Shop’을 포함한 하우스 장르 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 부산→서울 영화관 깜짝 방문·무대인사 "영웅시대 덕에 행복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191514"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 9일 만에 20만 관객을 넘어서고 개봉 12일 만에 23만 관객을 동원한 임영웅의 스타디움 입성기 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 전작 '아임 히어로 더 파이널'의 흥행 기록 돌파를 목전에 둔 가운데, 임영웅과 함께한 개봉 2주차 주말 게릴라 무대인사 현장을 공개했다. '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 10만 영웅시대와 함께 상암벌을 정복한 임영웅의 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 스타디움 입성기를 담은 영화이다. 임영웅은 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'을 향한 영웅시대의 뜨거운 사랑에 보답하는 마음으로 개봉 2주차 주말인 지난 9월 7일(토)에 부산 CGV서면, 9월 8일(일) 서울 CGV용산아이파크몰, CGV영등포를 찾아 관객과 즐거운 시간을 보냈다. 사전 공지 없이 게릴라 무대인사로 CGV서면을 찾아 깜짝 등장한 임영웅은 "지난 '아임 히어로 더 파이널' 때 지방에 오지 못했던 게 아쉬워 이렇게 부산까지 찾아왔다"라며 객석으로부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 강아지상 아니었나? 귀염뽀짝 고양이 변신에 심쿵! 플라워 미니 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022651"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혜리가 귀염뽀짝 고양이 변신에 플라워 미니 원피스룩을 선보였다. 가수 겸 배우 혜리가 8일 자신의 인스타그램에 “당연히 올린 줄 알았는데 알고 보니 안 올린 사진 모음 1”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에서 혜리는 플로럴 패턴의 블랙 미니 원피스를 착용해 슬림한 몸매를 돋보이게 했으며, 여성스러움과 세련된 매력을 한껏 강조했다. 특히, 원피스의 깔끔한 디자인이 그녀의 우아한 분위기를 더욱 부각시켰다. 혜리는 또한 스트레이트로 자연스럽게 연출된 긴 생머리와 산뜻한 메이크업으로 발랄하면서도 우아한 이미지를 연출해 눈길을 끌었다. 그녀의 스타일링은 경쾌함과 성숙한 아름다움을 동시에 보여주며 팬들의 호응을 얻었다. 특히 혜리는 고양이 귀를 연상시키는 흰색 헤드밴드와 손에 착용한 고양이 발 모양의 장식으로 귀엽고 장난기 넘치는 매력을 한껏 뽐냈다. 이 독특한 스타일링은 혜리의 밝고 사랑스러운 성격을 반영하며, 그녀만의 독특한 매력을 다시 한번 확인시켰다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진료기록 위조한 '전직 아이돌' 누구?..현역 입대 피하려다 재판행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264701"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌 그룹 출신 30대 A씨가 의료 기록을 위조해 병역을 회피한 혐의로 재판에 넘겨졌다. 9일 중앙일보에 따르면 창원지검 형사3부(부장검사 이치현)는 아이돌 가수 출신 A씨와 그의 모친 B씨(50대), 간호사 C씨(60대)를 병역법 위반, 사문서 위조와 행사, 정보통신망법 위반 혐의로 불구속기소 했다. 이에 따르면 이들은 2021년 5월 병역을 피하고자 진료 기록을 위조해 병역 검사 결과를 1급에서 4급으로 낮춘 혐의를 받는다. A씨의 어머니 B씨의 부탁을 받은 간호사 C씨가 병원 전산망에 접속해 위조한 것으로 알려졌다. A씨는 '요추 중증 디스크'라는 위조된 병원 진료 기록을 바탕으로, 병무청에서 보충역(4급) 판정을 받고, 사회복무요원으로 근무하다 복무를 마친 것으로 파악됐다. A씨의 병역 회피 혐의는 B씨와 C씨의 보험사기 혐의를 수사하다 드러난 것으로 전해졌다. 검찰이 압수한 B씨의 통화 녹취록에는 '현역 안 갈 수 있는 방법이 없냐' 등 취지의 내용이 담겨 있었다고. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늘 “마약 허위사실 유포로 입건? 주비트레인·소속사 맞고소”(공식입장) [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022650"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 주비트레인과 그의 소속사 대표가 DJ DOC 이하늘이 허위사실유포로 인한 명예훼손죄와 추가 고소 건으로 형사 입건됐다고 밝힌 가운데, 이하늘 측이 반박에 나섰다. 이하늘 소속사 펑키타운 측은 9일 공식입장문을 통해 “주비트레인 및 그의 소속사 대표 이모씨가 저희 소속 가수 이하늘을 형사 고발한 것은 사실”이라며 “단 보도된 내용의 ‘입건’이라고 하는 것은 수사기관에 사건이 접수해 사건번호가 부여됐을 때를 말하며 그 혐의의 유무에 대한 수사기관의 판단이 내려진 것은 아니다”라고 밝혔다. 이어 “저희 또한 주비트레인 및 이씨에 대해 사기, 횡령, 전자손괴기록 업무방해, 위계에 의한 업무방해 등으로 고발했고 그들 또한 마포경찰서에 ‘입건’돼 현재 수사가 진행 중이며, 그 외에도 수건의 추가 범죄 행위가 확인되어 형사 고발을 위한 준비를 하고 있다”고 전했다. “모든 일의 발단은 주비트레인이 변변한 수입이 없어 생활이 힘든 시기에 이하늘이 그를 회사에 추천해 급여를 받으며 생계를 유지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[발레리나 1류 조이 VS 유부초밥 3류 현아 [류예지의 OOTD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679128"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[&gt; 속 '1류 패션' '3류 패션' 코너는 텐아시아 류예지 기자가 최근 행사장에 나타난 스타들의 패션을 살펴보고 분석한다. 스타의 패션 소화력에 따라 1류 패션(Good), 3류 패션(Bad)로 구분된다. 최근엔 스타들이 해외 행사, 콘서트, 시상식 등으로 공항을 찾는 일이 잦았다. 여러 현장에서 스타들이 선보인 패션을 바탕으로 분석 및 평가한다. 1류 패션 : 조이 빨강머리 앤이 떠오른다. 확신의 여름 쿨톤, 새빨간 머리에 연핑크 발레리나 조합은 완벽하다. 고급진 블러쉬 핑크 컬러와 부드러운 실크 소재의 홀터 탑은 시선을 끌기에 충분했다. 여기에 시그니처 카하라 버튼 디테일이 포인트가 되면서 허리 라인을 강조한 실루엣과 미세한 주름 디테일이 조이만의 러블리함을 배가시켰다. 예쁘면서도 편안한 기내룩으로 제격이다. 3부 쇼츠가 내장되어있어 활동하기 편하고 움직이는 실루엣마저 여성스럽다. 2류 패션 : 채령 멀리서 봐도 '나 연예인이에요'를 뽐낼 수 있는 룩. 손바닥만한 티셔츠에 화려한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[직장인 OOTD는 이렇게…손나은, 레깅스 안 입어도 또 워너비 스타일링]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679127"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손나은이 워너비 스타일링을 뽐냈다. 손나은은 JTBC 토일드라마 '가족X멜로'에서 가족과 회사를 위해서라면 물불 가리지 않고 최선을 다하는 열혈 캐릭터 변미래 역으로 분해 일상 속 희로애락을 현실감 있게 그려내고 있다. 극중 손나은이 집과 회사를 오가며 선보이는 '온앤오프' 패션이 시청자들의 시선을 사로잡았다. 수수하면서도 자꾸만 눈길이 가는 '꾸안꾸' 데일리 룩은 매회 보는 재미를 더하는 동시에 2030 직장 여성들의 '추구미' 패션으로 손꼽히고 있다. 손나은은 출근 후 열정 모드 ON '일잘러'의 특징을 한껏 살린 캐주얼하면서도 포멀한 '변주임 룩'을 탄생시켰다. 색감을 최소화한 무채색의 니트, 카디건, 오버사이즈 재킷 등을 다양한 데님 팬츠와 매치해 편안함과 실용성을 높인 '직장인 OOTD'의 정석을 보여줬다. 손나은 표 비즈니스 캐주얼룩은 미래를 현실에 두 발 착 붙인 캐릭터로 사실감을 부여했다. 친근한 캐릭터 구현을 위해 주변 지인들에게 평소 출퇴근 의상을 물어보고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김연아, 34번째 생일 후 파격 백리스 변신... ‘여신의 귀환’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022647"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김연아가 백리스 스타일로 우아함을 극대화한 화보를 공개했다. 피겨스케이팅 선수 출신 김연아가 9일 자신의 SNS 채널을 통해 새롭게 촬영한 화보 사진을 공개했다. 사진 속 김연아는 고급스러운 백리스 의상을 완벽하게 소화하며 팬들의 시선을 사로잡았다. 김연아는 이번 화보에서 은은한 우아함을 발산하며, 특히 목과 어깨 라인을 강조하는 백리스 스타일로 단아한 이미지를 부각시켰다. 이와 함께 착용한 목걸이는 심플하면서도 존재감 있는 별 모양의 디자인으로, 그녀의 고급스러운 분위기를 더욱 돋보이게 했다. 전체적으로 세련되면서도 고혹적인 매력을 완성한 김연아의 모습은 그녀가 여전히 패션 아이콘임을 증명했다. 헤어스타일 역시 주목할 만하다. 김연아는 단정하게 묶은 낮은 번(Low bun) 헤어스타일로 얼굴의 윤곽을 자연스럽게 드러내며, 목걸이와 귀걸이 같은 액세서리를 더욱 돋보이게 했다. 깔끔하면서도 세련된 이 스타일은 그녀의 전체적인 우아한 룩과 완벽한 조화를 이루며 고급스러움을 한층 더 배가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연, ‘내가 봐도 다른 사람 같아’... 카스테라만 한 작은 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022646"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오정연이 카스테라만 한 작은 얼굴을 뽐냈다. 배우 오정연이 9일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전하며 팬들에게 새로운 모습을 공개했다. 오정연은 게시글에서 “가끔 내가 봐도 다른 사람 같아”라며, “여름이 끝나가는 아쉬움을 달래고 있다”고 밝혔다. 이번 게시글은 그녀의 일상 속 소소한 순간들을 공유하면서도, 그녀의 생각을 엿볼 수 있는 글이었다. 공개된 사진 속 오정연은 여름의 끝자락에서 산뜻하고 캐주얼한 스타일을 연출했다. 특히 오정연의 얼굴 크기는 앞에 놓인 카스테라와 비교해볼 때, 작고 균형 잡힌 모습을 보여주었다. 오정연의 패션 스타일도 눈길을 끌었다. 그녀는 화이트 컬러의 니트 소재 버킷햇을 착용해 귀여운 분위기와 함께 캐주얼하면서도 청량한 느낌을 연출했다. 버킷햇은 여름철 패션에서 빼놓을 수 없는 아이템 중 하나로, 무더운 날씨에도 시원한 이미지를 더해준다. 여기에 오정연은 데님 소재의 민소매 원피스를 매치해, 깔끔하면서도 편안한 일상 패션을 선보였다. 데님 특유의 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유진, 전시회 찾은 ‘소 여사’ 바지 입었네! “깔끔한 실루엣과 세련된 감각”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022645"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소유진이 전시회를 찾아 바지 패션으로 깔끔한 실루엣과 세련된 감각을 선보였다. 배우 소유진이 8일 자신의 SNS를 통해 근황을 전했다. 그녀는 “#프리즈서울 2024”라는 해시태그와 함께 “서울이 아트와 아티스트로 가득 찼던 기간. 눈과 마음이 풍성해졌다”는 글을 남기며, 최근 서울에서 열린 아트 페어에 다녀온 소감을 밝혔다. 소유진은 이번 전시회에서 평소 즐겨입는 치마 대신 바지를 선택해 눈길을 끌었다. 그녀는 세련되면서도 간결한 패션을 선보이며 또 한 번 패셔니스타로서의 면모를 드러냈다. 특히, 사진 속에서 착용한 그레이 컬러의 크롭 재킷과 팬츠 세트는 모던하면서도 깔끔한 실루엣을 강조하며, 트렌디한 감각을 더해 단조로움을 피한 것이 인상적이다. 그레이 재킷 속에 매치한 검정 이너웨어는 전체적인 룩의 밸런스를 맞추며 안정감을 준다. 또한, 액세서리로 선택한 작은 블랙 가방과 클러치는 지나치지 않으면서도 세련된 포인트로 자리 잡았다. 이러한 스타일은 포멀한 자리에서도 과하지 않으면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 유리, 제주 바다 모험... “좋아하는 것들 천국”, 해녀들 만날까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022644"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유리가 근황을 공개하며 스킨스쿠버를 즐기는 모습을 선보였다. 그룹 소녀시대 멤버 유리가 팬들에게 근황을 전하며 화제를 모으고 있다. 유리는 9일 자신의 SNS 채널을 통해 “좋아하는 것들 천국 with 성민쌤 단디쌤”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 유리는 시원한 바다를 배경으로 스킨스쿠버를 즐기는 모습을 보여주고 있어, 많은 팬들의 이목을 끌고 있다. 사진 속 유리의 스킨스쿠버 패션은 기능성과 스타일을 모두 고려한 완벽한 조화를 이루고 있다. 먼저, 다이빙 슈트는 유리가 착용한 핵심 아이템 중 하나로, 그녀는 검은색 웻슈트를 선택해 신체 보호와 체온 유지를 동시에 신경 쓴 모습을 보였다. 특히 슬림한 실루엣이 돋보이는 이 웻슈트는 밀착된 핏 덕분에 활동성까지 높여주어 스쿠버 다이빙에 최적화된 스타일링을 선보였다. 유리는 장비 구성에서도 꼼꼼함을 보여줬다. 사진 속에서 그녀는 스쿠버 마스크와 공기 탱크를 착용하고 있으며, 이는 스킨스쿠버의 필수 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송윤아, 문정희와 갈비뼈 으스러지는 포옹... “❤️ 설경구” 질투할까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022643"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송윤아가 문정희와 갈비뼈 으스러지는 격한 포옹으로 주위를 놀라게 했다. 배우 송윤아가 9일 자신의 SNS를 통해 근황을 전하며 팬들과 소통했다. 송윤아는 해당 게시물에서 “두 배우의 미친 연기로 100분이 10분처럼 느껴졌다”며 공연에 대한 극찬을 아끼지 않았다. 이어 “우리의 삶과 인생을 보여주는 ‘랑데부’를 보며 웃다가 어느 순간 울고 있는 나 자신을 발견했다”고 소감을 전하며 공연의 감동적인 순간을 묘사했다. 송윤아는 글과 함께 해시태그 #랑데부, #문정희, #박성웅, #원안문정희 등을 덧붙이며 출연 배우들에 대한 애정도 드러냈다. 이번 게시물에서 언급된 공연 ‘랑데부’는 배우 문정희와 박성웅이 출연한 작품으로, 두 배우의 호연이 큰 화제가 되고 있다. 송윤아의 이 같은 게시물은 ‘랑데부’를 관람한 후 남긴 진심 어린 후기로, 그녀의 감동이 팬들에게도 고스란히 전달되며 큰 관심을 끌고 있다. 한편, 송윤아는 배우 설경구와 2009년에 결혼해 슬하에 아들 승윤 군을 두고 있으며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 반려견 시월이와 훈훈한 투샷 "개 부럽다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264697"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 반려견과 일상을 공개했다. 임영웅은 9일 자신의 SNS에 별다른 멘트 없이 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 임영웅은 반려견 시월이를 안고 거울 셀카를 담았다. 그는 가을 느낌 물씬 나는 갈색 셔츠를 입고 훈훈한 비주얼을 뽐내고 있다. 이를 본 팬들은 "부러운 시월이", "개부럽", "시월이가 제일 부럽다. 넌 행운이다" 등의 반응을 보였다. 한편 임영웅은 지난 5월 '온기'를 발매하며 큰 사랑을 받았다. 또한 지난달 28일에는 영화 '아임 히어로 더 스타디움'을 개봉, 누적 관객수 23만명을 넘어서는 등 인기몰이 중이다. 아울러 tvN 예능 '삼시세끼' 출연이 예고돼 기대를 모은다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어, 신우석 '사과 요구'에 반박…"저작물 보호 당연"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007780631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007780631"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 뮤직비디오를 연출해 왔던 돌고래유괴단의 신우석 감독이 소속사 어도어에 사과를 요구한 가운데, 어도어가 "아티스트 저작물을 보호하는 것은 당연한 일"이라며 반박했다. 9일 어도어는 공식 X(구 트위터)에 "어도어와 돌고래유괴단 간의 뮤직비디오 제작 용역 계약에는 뮤직비디오는 물론 2차적 저작물에 대한 권리도 모두 어도어의 소유로 되어 있다"라며 "어도어의 승인 없이 뉴진스 IP가 포함된 영상을 돌고래유괴단 채널에 게재하는 것은 명백한 용역계약 위반 사항"이라고 다시 한번 강조했다. 이어 "이와 같은 이유로 어도어는 돌고래유괴단에 '저작권 및 아티스트 초상권의 사용 허락에 관한 합의와 승인이 있었다는 증빙(이메일, 카톡 가능)을 제시해 주거나, 없으면 '디렉터스컷'을 내리는 것이 맞다'는 요청을 계약조항과 함께 전달했을 뿐"이라며 "아티스트의 저작물을 보호하는 것은 레이블이 해야 할 당연한 일이다, 만약 돌고래유괴단이 어도어와 합의한 사항이 있다면 제시하면 될 일"이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["진료기록 위조해 공익 근무" 아이돌 출신 30대, 재판행..재입대 가능성도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191508"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌 그룹 출신 30대가 의사 진료 기록을 위조, 병역 신체검사 등급을 1급에서 4급으로 낮춰 사회복무요원 근무를 했던 것이 드러나 재판에 넘겨졌다. 창원지검 형사3부(부장 이치현)는 병역법 위반 및 사문서(진료기록) 위조·행사, 정보통신망법위반(병원 내 전산망 불법 침입) 혐의로 아이돌그룹 출신 A씨와 그의 모친 50대 B씨, 진료기록 위조를 도운 60대 간호사 C씨 등 3명을 지난 8월 말 불구속 기소했다고 9일 밝혔다. 세 사람은 병역을 피하고자 진료 기록을 위조해 병역 신체검사 결과를 기존 1급에서 4급으로 낮춘 혐의를 받는다. A씨는 검사 한 달 뒤 '요추 디스크'를 이유로 4급 판정을 받고, 위조한 결과를 토대로 사회복무요원으로 군 복무를 마쳤다. 간호사 C씨는 B씨 부탁을 받고 병원 전산망에 접속해 진료기록을 위조한 혐의다. 검찰에 따르면 이 사건은 지난 2021년 5월쯤 경찰이 수사했다가 증거 부족을 이유로 불송치하며 종결한 바 있다. 그러나 검찰은 의사만 접근할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손예진, 현빈 기절할 '성난 등근육'..무보정 주의 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264696"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손예진이 '성난' 등근육을 과시했다. 손예진은 9일 자신의 인스타그램 스토리에 영상 하나를 게재했다. 해당 영상엔 등 운동에 집중하고 있는 손예진의 모습이 담겼다. 특히 그는 등이 훤히 파인 운동복을 입고 놀라운 등근육을 과시, 이목을 집중시켰다. 40대 나이가 믿기지 않는 탄탄한 근육질 몸매로 감탄을 자아냈다. 이와 함께 손예진은 "저는 운동도 열심히 촬영도 열심히 잘 지내고 있어요. 여러분도 잘 지내고 있길"이라는 메시지를 남겼다. 손예진은 지난달 박찬욱 감독의 새 영화 '어쩔 수가 없다' 촬영에 돌입했다. 배우 이병헌과 부부 호흡을 맞추며 기대감을 높였다. 한편 손예진은 지난 2022년 3월 동갑내기 배우 현빈과 결혼했으며, 그해 11월 득남했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손예진, ♥현빈도 깜짝 놀랄 성난 등근육...아들맘의 반전 뒤태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191507"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손예진이 반전 등 근육을 뽐냈다. 손예진은 9일 "저는 운동도 열심히 촬영도 열심히 잘 지내고 있어요. 여러분도 잘 지내고 있길"이라며 근황을 전했다. 이날 운동을 위해 헬스장을 찾은 손예진. 기구를 이용해 등 운동에 집중하고 있다. 꾸준히 운동을 했음을 알리듯 안정적인 자세가 눈길을 끈다. 이때 손예진은 등 근육이 잘 드러나는 운동복을 착용, 한 동작 한 동작 선보이던 중 잔뜩 성난 어깨 근육과 등 근육을 선보이고 있어 놀라움을 자아낸다. 아들맘의 반전 등근육이었다. 한편 손예진은 지난 2022년 배우 현빈과 결혼해 슬하에 1남을 두고 있다. 현재 박찬욱 감독의 신작 영화 '어쩔수가 없다'를 촬영 중인 손예진은 배우 이병헌과 호흡을 맞춘다. '어쩔수가 없다'는 제지 업체 회사원으로 만족스러운 삶을 살아가다가 갑자기 해고당한 주인공 만수가 아내와 두 자녀를 지키기 위해 재취업을 준비하면서 벌어지는 일을 그린 영화다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 오늘도 귀엽기로 했다 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688237"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸스데이 멤버 겸 배우 혜리가 매일같이 넘치는 귀여움을 뽐냈다. 사진=혜리 인스타그램 사진=혜리 인스타그램 사진=혜리 인스타그램 사진=혜리 인스타그램 9일 혜리는 자신의 SNS에 “당연히 올린 줄 알았는데 알고보니 안올린 사진 모음 2”이라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 혜리는 깜찍한 액세서리를 착용한 채 사랑스러운 미모로 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 혜리는 최근 개봉한 영화 ‘빅토리(감독 박범수)’에 출연했다. ‘빅토리’는 오직 열정만 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화로 이혜리, 박세완, 이정하, 조아람, 최지수, 백하이, 권유나 등이 출연한다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하지원, '완판 작가' 되다...'2024 키아프(KIAF)'서 작품 완판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000233928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000233928"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우에서 미술 작가로 성공적인 변신을 이룬 하지원이 '2024 키아프(KIAF)'에서 첫 출품한 작품을 완판하며 화제를 모았다. 하지원은 지난 4일부터 8일까지 서울 코엑스에서 열린 글로벌 아트페어 '2024 키아프 서울'에 작가로 참여, 일본 스노우 갤러리를 통해 자신의 미술 작품을 출품했다. 블랙 캔버스에 과감한 터치를 담아낸 대표작 'VIRTUAL VENUS'를 비롯해, 흰 종이에 다양한 스케치를 표현한 'paper' 시리즈로 키아프에 첫발을 내디딘 하지원의 작품들에는 개인의 삶을 넘어 우리가 모두 겪는 혼란을 '공존'의 시각으로 재정의한 것으로, 누군가와의 공존 이전에 가장 근본적인 '자신과의 공존'이 필요하다는 메시지가 담겨 있다. 특히 'VIRTUAL VENUS'는 강렬한 붓 터치와 색채가 강렬하다는 호평이 받았으며, 하지원의 전 작품은 국내외 폭넓은 컬렉터들의 큰 인기를 끌었고, 출품 2일 만에 솔드아웃을 기록했다. 배우에서 미술 작가로 활동 영역을 성공적으로 넓힌 하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김새롬, ‘10억’ 자가 청담동 아파트 내부 공개… 인테리어에 2억 쏟아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378713"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김새롬이 자신의 집 내부 인테리어를 공개했다. 9일 김새롬은 자신의 SNS를 통해 “거울 도착”이라는 문구와 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 화이트 톤의 거실의 모습이 담겨있다. 또 브라운 톤의 커다란 쇼파와 그레이 톤의 작은 쇼파가 놓여있다. 특히 커다란 거울이 거실 벽 중앙에 위치해 눈길을 끈다. 앞서 김새롬은 지난 7월 27일 유튜브 채널 ‘A급 장영란’에서 자신이 청담동 아파트에 산다는 사실을 공개해 화제를 모았다. 특히 김새롬은 “여기가 10번째 이사한 집이다. 그래서 욕심을 부렸다. 나중에 내가 애기를 낳아서 다시 인테리어를 하더라도 하고 싶은 건 다 하려고 했다”고 밝혔다. 또 김새롬은 포털 사이트에 검색하면 33억원으로 나오는 아파트를 10억 초반대에 샀다고 밝혀 놀라움을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최화정, 39세 연하 '제이호'와 데이트 포착.."하나도 안 궁금해" 네티즌 반응 '폭소' [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264693"/>
        <updated>2024-09-09T10:16:28.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탤런트 최화정(63)이 개그맨 이창호의 '부캐릭터'인 매드몬스터 제이호(24)와 열애설 설정으로 웃음을 자아냈다. 7일 유튜브 채널 '빵송국'에는 '[단독] 최화정♥제이호 열애? 카페 데이트 제보 영상 공개'라는 제목의 영상이 게재됐다. '빵송국'은 이창호, 곽범이 이끄는 유튜브 채널이다. 특히 가상 아이돌 '매드몬스터'를 결성해 이창호는 제이호, 곽범은 탄으로 큰 인기를 끌고 있다. 해당 영상엔 '매드몬스터' 제이호 콘셉트의 이창호가 최화정과 가상 데이트를 꾸민 장면이 담겨 폭소를 유발했다. 더욱이 파파라치 설정까지 더해져 실감 나는 상황을 연출, 마치 '현실 커플' 같은 투샷을 선보인 최화정과 제이호다. 두 사람은 카페 야외석에 앉아 유쾌한 대화를 나누며 러브샷을 하기도. 또한 제이호는 최화정의 입술을 닦아주는 달달한 모습을 보였다. 또 다른 영상에선 연예 프로그램 콘셉트로 최화정과 제이호의 열애설을 다뤄 웃음을 더했다. "아티스트의 사생활이라 확인해 줄 수 없다"라는 소속사 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주, 유튜버 남서연과 열애설 부인 "친한 지인 사이" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264692"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정건주가 유튜버 남서연과 열애설이 불거졌다. 정건주 소속사 사람엔터테인먼트는 9일 스타뉴스에 "두 사람은 친한 사이일 뿐"이라며 열애설을 부인했다. 정건주와 유튜버 남서연의 열애설은 SNS를 중심으로 퍼지게 됐다. 두 사람이 비슷한 시기에 계곡에 방문해 백숙 먹은 근황을 공개하고, 유사한 옷을 입은 모습까지 포착되면서 '럽스타그램' 의혹이 제기됐다. 한편 정건주는 2017년 데이식스 '좋아합니다' 뮤직비디오로 데뷔했다. 이후 '어쩌다 발견한 하루', '오 마이 베이비', '꽃선비 열애사', '우리, 집' 등에 출연했다. 차기작으로는 채널A 드라마 '체크인 한양'을 택했다. 오는 12월 방송될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휘성, 17kg 감량 맞아? '충격' 터질듯한 팔근육 '벌크업' 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191499"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 휘성이 놀라운 팔 근육을 자랑했다. 휘성은 9일 자신의 SNS를 통해 근황을 공유했다. 운동을 하기 위해 헬스장을 찾은 휘성이다. 이때 거울을 통해 자신의 모습을 확인 중인 휘성의 모습이 단번에 시선을 끈다. 꾸준한 운동으로 벌크업 한 채 놀라운 팔 근육을 선보이고 있는 것. 앞서 지난 7일 휘성은 "17kg 감량. 10kg 남음"이라며 다이어트 중인 근황을 공유했다. 이 과정에서 또렷해진 이목구비와 날렵한 턱선을 자랑한 바 있다. 지난달 휘성은 성형설, 건강이상설에 휩싸였다. 다소 부어있는 얼굴을 공개한 뒤 이 같은 의혹이 나온 것. 그러나 당시 휘성의 측근은 "살이 찐 것뿐"이라며 의혹을 일축하기도 했다. 한편 휘성은 지난 2019년 프로포폴을 매수, 상습 투약한 혐의로 이듬해 기소됐으며 징역 1년, 집행유예 2년 사회봉사 40시간, 약물치료 강의 40시간을 선고받았다. 휘성은 현재 신곡을 준비 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인순이, 50년 만에 ‘고졸’ 됐다…검정고시 합격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688236"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 인순이가 검정고시에 합격에 고등학교 졸업 학력을 얻었다. 사진=뉴시스 지난 8일 인순이는 자신의 SNS에 “달라진것 찾기”라고 적으며 ‘청산중학교 졸업’에서 ‘고등학교 졸업학력 검정고시’로 변경된 학력란을 공유했다. 이어 그는 “#인순이 #다른그림찾기 #달라진것찾기 #용기”라며 해시태그를 덧붙였다. 누리꾼들은 중학교 졸업 후 50년 만에 바쁜 일정 중에서도 고등학교 학력을 얻어낸 인순이에게 찬사를 아끼지 않았다. 지난 2021년 인순이는 9년째 다문화 학교를 운영 중이라는 사실을 밝히며 “정체성 혼란과 부모님에 대한 원망으로 사춘기를 오래 겪었다”며 핛창시절의 상처를 밝히기도 했다. 그는 “나 같은 아이들이 사춘기를 빨리 털어낼 수 있도록 도와주고 싶어서 몇 명을 데리고 있었는데, 점차 인원이 늘어나면서 학교가 됐다”고 설명했다. 이어 인순이는 “엄마 아빠는 모르는, 태어나면서부터 풀리지 않는 엉킨 실타래가 있다”며 “어린 시절 버스에서 나의 외모에 관한 시비가 붙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['20억 펜트하우스 매입' 박성광♥이솔이, 부티 나는 청담동 데이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191498"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박성광과 인플루언서 이솔이 부부가 결혼 기념일을 자축했다. 박성광은 9일 자신의 SNS를 통해 "늦은 업로드. 생일 및 결혼 기념일 사진"이라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 박성광, 이솔이 부부는 지난달 15일 박성광의 생일과 결혼기념일을 기념해 서울 청담동의 한 재즈바에서 오붓한 시간을 보내고 있는 모습. 이솔이는 박성광의 어깨에 기대는 등 다정한 포즈를 취하고 있다. 신혼부부 달달함이 부러움을 자아낸다. 한편 박성광과 이솔이는 지난 2020년 8월 결혼했으며, 과거 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'에 출연해 많은 사랑을 받았다. 최근에는 서울 광진구 자양동에 위치한 T사 펜트하우스를 매입했다. 두 사람이 매입한 펜트하우스는 20억대 초반으로 거래되고 있는 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 美쳤다…빌보드도 ‘지붕킥’ 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150109"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌이 ‘빌보드의 벽’을 또 다시 넘었다. 이들은 최근 발매한 미니 7집 ‘크레이지’(CRAZY)로 세계 대중음악 대표 지표로 손꼽히는 미국 빌보드 내 메인 앨범 차트 ‘빌보드 200’ 7위로 단숨에 진입했다. 특히 이번 앨범으로 세 번째 빌보드 차트 상위권을 장식하며 ‘3연속 톱10 진입’에도 성공했다. 9일(한국시간) 빌보드가 발표한 최신 차트(9월 14일자) 예고 기사에 따르면, 르세라핌이 지난달 30일 발매한 ‘크레이지’가 4만 7000장 상당의 판매량을 기록하며 ‘빌보드 200’ 7위로 데뷔했다. ‘빌보드 200’은 실물 음반 판매량 점수에 스트리밍 횟수를 음반 판매량으로 환산한 SEA, 디지털음원 다운로드 횟수를 음반 판매량으로 환산한 TEA를 합산해 순위를 매긴다. ‘크레이지’는 실물 음반이 3만 8000장이 팔리고, SEA가 9000점을 달성하며 톱10에 진입했다. 이들이 해당 차트 상위권에 이름을 올린 것은 이번이 세 번째다. 첫 정규 앨범 ‘언포기븐’(UN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김재중 걸그룹’ SAY MY NAME 금발 소녀 소하 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150108"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘김재중 걸그룹’ SAY MY NAME 금발 소녀 소하 공개 가수 겸 배우 김재중이 제작한 첫 번째 신인 걸그룹 세이마이네임(SAY MY NAME)의 다섯 번째 멤버 소하가 공개됐다. 이번에 공개된 소하의 트레일러 영상은 마치 애니메이션의 한 장면을 떠올리게 하는 환상적인 분위기를 담았다. 소하의 인형 같은 비주얼과 청량한 매력이 신비로움을 더한 트레일러 영상 말미에는 어딘가를 향해 힘차게 달려 나가는 소하의 모습이 강렬한 인상을 남겼다. 세이마이네임은 가수 겸 배우 김재중이 인코드의 CSO(최고전략책임자)로서 직접 제작, 처음 선보이는 신인 걸그룹인 만큼 기대감을 더하고 있다. 오는 10월 데뷔를 앞두고 있다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[신곡리뷰]보이넥스트도어 '나이스 가이', 또 듣고 싶은 친근 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409752"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이넥스트도어가 편안하고 친근한 매력 '생활밀착형 음악'으로 돌아왔다. 9일 오후 6시 발매된 보이넥스트도어 미니 3집 '19.99'는 청춘을 담았다. 앨범명은 가장 뜨거운 나이인 스무 살이 되기 직전을 의미한다. 실제 19세에서 20대 초반 나이로 구성된 보이넥스트도어 멤버들은 스스로를 '생활밀착형 음악'이라며 "진짜 우리 이야기"를 담았다고 자신했다. 타이틀곡 '나이스 가이(Nice guy)'는 현실감이 강점이다. 한 번 들어도 쉽게 귀에 꽂힌다. 제목은 물론 '타고난 끼가 운명인가 봐' '서울 이즈 마인 투나잇(Seoul is mine tonight)' 등 가사에서 느껴지듯 보이넥스트도어 멤버들의 귀여운 '근자감'이 담겼다. 가사만큼 친근한 이지 리스닝을 기반으로 그루비한 리듬이 어깨를 들썩이게 하고 '굿나잇 베이비(Goodnight baby)'로 끝나는 마지막 내레이션까지 유쾌함으로 중무장했다. 외에도 신보에는 '단짠 매력'이 느껴지는 '부모님 관람 불가'를 비롯해 '돌멩이']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["핑클, 몰래 데이트했다" 옥주현의 배려없는 일방 폭로…웃기기라도 했더라면 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679125"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예능에서 우스갯소리로 한 폭로라지만 웃는 이는 아무도 없는 모양새다. 아무리 과거의 일이라지만 거침없는 폭로에 배려가 부족했다는 목소리가 나온다. 뮤지컬 배우 옥주현의 이야기다. 옥주현은 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에 출연해 과거 핑클 시절 일화를 털어놨다. 당시 핑클의 인기에 대해 옥주현은 "우리가 인기가 많다는 걸 체감하기보다 어려서 피곤함이 더 컸다. 일이 많은 것에 대한 감사함을 그때는 잘 몰랐다"고 이야기했다. 이를 듣던 허영만은 "핑클 멤버가 4명이니까 그중에 데이트하는 사람도 있었을 거 아니냐" 고 물었고 이에 옥주현은 "모든 멤버들이 때때로 몰래몰래 데이트를 했다"며 "요즘 걸그룹 후배들에게 듣기론 핸드폰 뺏는 문화가 남아 있더라. 우리 때는 더 심했다. 그런데 보통 뻇기면 그냥 뺏기고 마는데 우리는 뺏기면 다시 하나를 사서 개통했다"고 폭로했다. 핑클은 1998년에 데뷔한 만큼 이효리, 성유리, 이진, 옥주현 모두 40대를 훌쩍 넘긴 나이로 이중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사강, 남편상 후…“슬퍼할 겨를 없이 가장돼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688233"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=사강 인스타그램 배우 사강이 남편과 사별 후 근황을 공개했다. 9일 사강은 자신의 SNS를 통해 “많은 일들이 있었고 시간은 정신없이 흘러갔고 슬퍼할 겨를도 없이 엄마로서 가장으로서 많은 것을 짊어지게 됐을 때 손을 내밀어준 사람들. 난 지금 그들과 함께 반년 전만 해도 생각지 못한 또 다른 인생을 살아가고 있다”고 밝혔다. 사강은 “방송하는 사람으로서 아직은 모든 게 낯설고 어색하지만 시간이 지날수록 희망이란 단어가 고맙게 느껴지고 나도 언젠간 누군가에게 고마운 사람이 될 수 있도록 열심히 살아 보려 한다”고 덧붙였다. 이와 사강은 한 사무실에 출근해 업무에 열중하는 모습이 담긴 영상을 게재했다. 한편, 사강은 2007년 故 신세호 씨와 결혼해 슬하에 두 딸을 두고 있다. 두 사람은 SBS ‘오 마이 베이비’, ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’ 등에도 출연했다. 그러나 신세호 씨는 지난 1월 갑작스럽게 세상을 떠나 안타까움을 자아냈다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['남편상' 사강 "슬퍼할 겨를 없이 가장됐다"…직장인 생활 근황 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007780588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007780588"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 초 남편을 먼저 떠나보내 안타까움을 샀던 배우 사강(47·홍유진)이 밝은 근황을 전했다. 9일 사강은 직장인으로 변신해 오피스에 출근한 모습을 담은 영상을 올리고 "많은 일들이 있었고 시간은 정신없이 흘러갔고 슬퍼할 겨를도 없이 엄마로서 가장으로서 많은 것을 짊어지게 됐을 때 손을 내밀어준 사람들"이라고 썼다. 이어 "난 지금 그들과 함께 반년 전만 해도 생각지 못한 또 다른 인생을 살아가고 있다"며 "방송하는 사람으로서 아직은 모든 게 낯설고 어색하지만 시간이 지날수록 희망이란 단어가 고맙게 느껴지고 나도 언젠간 누군가에게 고마운 사람이 될 수 있도록 열심히 살아보려 한다"며 의지를 다졌다. 그러면서 "홍 이사 화이팅"이라고 덧붙였다. 사강의 남편인 고(故) 신세호 씨는 지난 1월 9일 세상을 떠났다. 신 씨는 god, 박진영 댄서 출신으로 알려졌다. 사강과 신 씨는 10년 열애 끝에 2007년 결혼해 슬하에 두 딸을 뒀다. SBS '동상이몽-너는 내 운명' '오 마이 베이비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[음율, 첫 단콘 ‘환상설화(幻想說話)’ 성공리에 마무리... 부산 공연도 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679122"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청춘의 불완전한 감정을 노래하는 싱어송라이터 듀오 음율이 첫 단독 콘서트를 성공적으로 개최했다. 음율은 지난 7일~8일 서울 CJ 아지트 광흥창에서 단독 콘서트 ‘환상설화(幻想說話)’를 개최하고 팬들과 만났다. 이번 콘서트는 음율이 데뷔 후 처음으로 개최하는 단독 콘서트로 지난 7월 발매한 첫 정규앨범 ‘환상설화(幻想說話)’와 동명으로 진행됐으며, 티켓 오픈 2분 만에 전석이 매진되며 팬들의 뜨거운 관심을 입증했다. 이날 음율은 미니 1집 앨범 ’幸福論(행복론)’의 타이틀곡 ‘피차일반’으로 공연의 포문을 열었다. 이어 ‘희비교차’, ‘시시한 청춘에 남기는 노래’, ‘월담소녀’ 등의 히트곡 무대로 공연의 분위기를 고조시키는가 하면, 정규앨범 ‘환상설화(幻想說話)’의 타이틀곡 ‘환상주의’를 비롯한 앨범의 수록곡 전곡을 무대해 팬들에게 특별한 추억을 선물했다. 이번 공연에서는 팬들의 ‘떼창’이 눈길을 끌었다. ‘피차일반’, ‘파도혁명’ 등의 히트곡은 물론 ‘반비례’, ‘행복이론’ 등 수록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]전작 싹 지운 정해인×황정민 '베테랑2'…"1편 성공 재탕 안 해, 모험하고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679121"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["선과 악의 대결이 아니다. 신념과 정의의 대결" 1편과는 아예 다른 느낌으로 '베테랑2'가 돌아왔다. 새로운 빌런 정해인과 9년 동안 작품을 기다렸던 황정민, 두 사람의 눈 뗄 수 없는 대결이 몰아친다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 1341만 관객을 동원한 '베테랑'(2015)의 속편이다. 황정민은 극 중에서 거칠지만, 열정적인 강력범죄수사대 베테랑 형사 서도철 역을 맡았다. 정해인은 서도철 형사의 눈에 띄어 강수대에 새롭게 합류한 신입형사 박선우로 등장한다. 이날 황정민은 "1편이 끝나고 2편 제작이 이렇게 오래 걸릴 거라고 상상도 못 했다. 1편이 잘돼서 2편도 금방 될 거라고 생각했다"라며 "서도철을 늘 마음 한편에 두고 있었다. 2편을 해야 한다는 믿음이 있었고 감독님과 이야기도 나눈 게 있다. 관객들이 오랜 시간이 걸린 작품]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 반려견과 훈훈 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363052"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 반려견과 함께 찍은 사진을 공개했다. 임영웅은 9일 SNS에 별다른 문구 없이 반려견 시월이를 안고 있는 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 임영웅은 반려견 시월이를 품에 안고 휴대전화로 촬영에 집중하고 있는 모습이다. 안경을 쓴 임영웅은 갈색 재킷과 검은 바지를 입고 가을 분위기를 물씬 풍겼다. 또 임영웅은 안경을 쓴 반려견 시월이의 모습을 공개해 훈훈함을 자아냈다. 이를 본 누리꾼들은 “시월이는 좋겠다, 영웅 형이랑 늘 함께여서” “시월이 너무 예뻐요” 등의 반응을 보였다. 임영웅은 지난 8월 자신의 공연 실황을 담은 영화 ‘임영웅 아임 히어로 더 스타디움’로 팬들과 만나고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늘 측 “주비트레인 측, 교묘히 왜곡 주장...깊은 배신감”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363045"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 주비트레인 측이 DJ DOC 출신 가수 이하늘을 허위사실유포로 인한 명예훼손죄로 고소해 입건됐다고 밝힌 가운데 이하늘 측이 입장을 냈다. 이하늘 소속사 펑키타운은 9일 오후 “주비트레인과 그의 소속사 대표 이모 씨가 이하늘을 형사 고발한 건 사실이나 혐의 유무에 대한 수사기관의 판단이 내려지지 않았다”며 ‘입건’이란 표현에 대해 유감을 드러냈다. 이어 이하늘 측 역시 주비트레인과 이모 씨에 대해 사기, 횡령, 전자손괴기록 업무방해 등으로 고발했으며 이들 관련 경찰 수사가 진행 중이다. 이하늘 측은 추가 범죄가 확인됐다며 형사 고발 준비 중이라고 전했다. 펑키타운은 이하늘이 주비트레인의 생활을 돕고자 함께 작업을 제안했으나 주비트레인과 이모 씨가 촬영 비용 등의 지급처를 허위로 기재, 개인적으로 유용한 범죄를 저질렀다고 밝혔다. 또 “주비트레인 측은 여러가지 짜깁기를해 교묘하게 사실관계를 조작, 노동위원회 및 노동청에 고발했고 동시에 언론 플레이를 시작했다”고 지적했다. 여기서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우하나, 드라마 ‘수지맞은 우리’ OST 주자 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363044"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 우하나가 ‘수지맞은 우리’ OST 주자로 참여했다. 9일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 우하나가 참여한 KBS1 일일드라마 ‘수지맞은 우리’ OST ‘많이 사랑했어’가 발매됐다. ‘많이 사랑했어’는 우하나의 애절한 목소리와 쓸쓸한 분위기의 멜로디가 조화를 이룬 곡으로, ‘슬픔을 삼키며, 이별을 말할게 눈물을 감추며, 입가에 웃음 지어/아픔을 지우려 해도, 알아줘 널 많이 사랑했다고 말야’처럼 슬픔 어린 가사가 이별 감성을 고조시킨다. 우하나는 섬세한 표현력으로 작품의 서사를 더욱 풍성하게 하며 깊은 감동을 안긴다. 이번 곡은 다수의 웹툰과 드라마 OST 작업을 맡아 온 필승불패W, 블러셔(Blusher), 장석원이 의기투합해 음악적 시너지를 발휘했다. 우하나는 앞서 다채로운 웹툰과 드라마 OST 가창자로 꾸준히 참여하며 독보적인 음악 역량을 펼치고 있다. KBS1 일일드라마 ‘수지맞은 우리’는 추락한 스타 의사 진수지와 무대뽀 초짜 의사 채우리의 쌍방 치유, 정신 승리,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아들과 생이별' 이윤진, 子 다을 향한 그리움..이혼소송 중 옛 추억 회상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191494"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이범수와 이혼 소송 중인 통역가이자 호텔리어인 이윤진이 아들을 향한 그리움을 드러냈다. 이윤진은 9일 자신의 SNS를 통해 "Back in the day(옛날에)"라는 글과 함께 아들 다을 군과의 추억이 담긴 과거 영상을 공유했다. 영상 속에는 이윤진이 아들 다을 군, 딸 소을 양과 함께 한국어 더빙을 하고 있는 모습. 세 사람은 최선을 다해 각자 맡은 역할을 소화하고 있다. 비교적 젊은 엄마 이윤진과 닮은 붕어빵 남매의 모습이 훈훈함을 자아낸다. 또 이윤진은 과거 소을, 다을 남매의 셀카 사진을 게재하기도 했다. 사이 좋은 남매의 모습이 눈길을 끈다. 한편 이윤진은 지난 2010년 배우 이범수와 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀지만, 지난 3월 이혼 조정 중인 사실을 밝혔다. 현재 이윤진은 딸 소을 양과 함께 인도네시아 발리에 거주 중이며, 아들 다을 군은 아빠 이범수가 양육 중이다. 이윤진은 지난달 23일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에 출연해 아들 다을 군을 1년 째 못 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영희, 100점짜리 육아 근황 “리액션도 똑닮아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688232"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김영희가 육아 근황을 공개했다. 사진=김영희 인스타그램 9일 김영희는 자신의 SNS에 “우리딸 두번째 생일을 너무너무 축하해~~~ 해서가 좋아하는거 다 때려넣은 케이크야~~”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 그는 “2년이 되도록 아직도 진~~하게 아빠를 닮은 딸 밝음과 100점짜리 리액션도 똑 닮은 우리딸 해서 덕분에 엄마 아빠는 너무 행복하다~ 더 밝게 맑게 지금처럼 많이 많이 웃어~~~”라며 애정을 전했다. 누리꾼들은 화목한 김영희 가족의 모습에 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 김영희가 출연하는 ‘개그콘서트’는 매주 일요일 밤 10시 35분 KBS 2TV에서 방송한다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남희, 씨제스 스튜디오와 전속계약‥설경구와 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409745"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남희가 씨제스 스튜디오와 전속계약을 체결했다. 씨제스 스튜디오는 9일 '변화무쌍한 연기력을 바탕으로 자신의 개성과 존재감을 선명하게 드러내는 김남희와 전속계약을 체결했다. 베테랑 배우임에도 현실에 안주하지 않고, 끊임없이 도전하고 꾸준히 노력하며 연기 스펙트럼을 발전시켜 나아가는 김남희가 다각적인 활동을 펼쳐 나가는데 함께 발맞춰 나아가겠다'라고 밝혔다. 김남희는 영화 '청춘예찬'으로 데뷔해 스크린과 브라운관을 오가며 지속적인 활동을 펼쳤다. 드라마 '미스터 션샤인', '스위트홈', '재벌집 막내아들', '우리, 집' 등에 출연하며 탄탄한 연기력과 특유의 중저음 목소리를 무기 삼아 실력파 배우로 자리매김했다. 다양한 작품을 통해 대중을 만나온 김남희는 따뜻한 인간미를 발산하며 캐릭터의 선량함과 순수함을 섬세하게 표현할 뿐 아니라 깊은 내면의 어둠과 냉혹함을 생동감 넘치게 전달했다. 선과 악의 경계를 넘나드는 입체적 연기로 캐릭터를 부각시키며 자신만의 필모그래피를 구축해 나가고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남희, 설경구와 한솥밥…씨제스 전속계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409743"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남희가 씨제스 스튜디오와 전속계약을 체결했다. 9일 씨제스 스튜디오는 "김남희와 전속계약을 체결했다. 김남희가 다각적인 활동을 펼쳐 나가는데 함께 발맞춰 나아가겠다"라고 밝혔다. 김남희는 영화 '청춘예찬'으로 데뷔해 스크린과 브라운관을 오가며 지속적인 활동을 펼쳤다. 드라마 '미스터 션샤인', '스위트홈', '재벌집 막내아들', '우리, 집' 등에 출연했다. 한편, 씨제스 스튜디오는 설경구, 박성웅, 문소리, 라미란, 류준열, 유태오, 휘브(WHIB) 등이 소속되어 있다. 박정선 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진주 '어쩌면 해피엔딩' 성료 "후회없이 사랑했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409742"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박진주가 뮤지컬 '어쩌면 해피엔딩'의 마무리를 장식했다. 박진주는 지난 6월 18일부터 9월 8일까지 약 3개월간 예스24스테이지 1관에서 열린 '어쩌면 해피엔딩'에서 헬퍼봇6 클레어 역을 소화했다. 뮤지컬 '어쩌면 해피엔딩'은 가까운 미래, 인간을 돕기 위해 만들어진 헬퍼봇 올리버와 클레어가 만나 가장 인간적인 감정인 사랑을 느끼게 되면서 겪는 이야기를 다룬 작품이다. 박진주는 극 중 사람에 좀 더 가깝게 업그레이드된 헬퍼봇6 클레어 역을 맡아 사랑스러운 헬퍼봇의 모습을 선보였다. 박진주는 1년 만의 뮤지컬 무대에서도 안정적인 연기력을 바탕으로 클레어의 복잡다단한 감정 변화를 섬세하게 쌓아갔다. 더불어 시원한 가창력으로 무대를 채웠고, 클레어의 넘버 '사람들로부터 배운 것'의 라이브 영상으로 안방 관객까지 사로잡았다. 소속사 프레인TPC를 통해 박진주는 "'어쩌면 해피엔딩'을 하겠다고 결심했던 순간부터, 연습실에서 동료들과 좋은 작품을 보여드리고 싶어 치열하게 연습했던 날들,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] '베테랑2의 주인공들']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003238673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003238673"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민, 정해인, 류승완 감독이 9일 서울 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 영화 '베테랑2' 언론시사회에 참석했다. 황정민, 정해인 등이 출연하는 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극으로 9월13일 개뵹 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 황정민-정해인, '죄짓고 살지말자`]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003238672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003238672"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민, 정해인이 9일 서울 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 영화 '베테랑2' 언론시사회에 참석했다. 황정민, 정해인 등이 출연하는 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극으로 9월13일 개뵹 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['명예훼손 피소' 이하늘 측 "주비트레인 돕고자 한 마음, 배신감 느껴"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409741"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허위사실유포로 인한 명예훼손죄로 피소된 DJ DOC 이하늘 측이 입장을 밝혔다. 9일 이하늘 소속사 펑키타운은 '주비트레인씨 및 그의 소속사 대표 이모씨가 언론에 보도한 내용과 관련하여 공식 입장을 말씀드린다'며 '주비트레인씨 및 그의 소속사 대표 이모씨가 저희 소속 가수 이하늘씨를 형사 고발한 것은 사실이다. 단 보도된 내용의 '입건'이라고 하는 것은 수사기관에 사건이 접수하여 사건번호가 부여되었을 때를 말하며 그 혐의의 유무에 대한 수사기관의 판단이 내려진 것은 아니다'라고 해명했다. 이어서 '저희 또한 주비트레인씨 및 이모씨에 대하여 사기·횡령·전자손괴기록 업무방해·위계에 의한 업무방해 등으로 고발하였고 그들 또한 마포경찰서에 '입건'되어 현재 수사가 진행 중이며 그 외에도 수건의 추가 범죄 행위가 확인되어 형사 고발을 위한 준비를 하고 있다'며 '점점 진흙탕 싸움이 되는 것 같아 피로감을 느끼실 여러분들도 계실 것이라 생각된다. 이에 대해서는 먼저 깊은 사과 말씀드린다. 해명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석, 전처 박지윤 집 떠나…“새 공간” 이사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688231"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 최동석이 근황을 공개했다. 9일 최동석은 자신의 SNS를 통해 “울 애기들 학교 데려다 주고 이사 갈 집 상태 체크, 준비할 것들 체크하는데 마침 의자 하나 배송 와서 조립하니 땀이 한 바가지”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 딸과 함께한 그의 일상. 최동석은 딸을 차로 데려다주며 딸바보 면모를 드러내 보는 이들로 하여금 흐믓함을 자아냈다. 특히 최동석은 “새 공간(New place)”라는 글과 함께 집의 사진을 공개했다. 탁 트인 창 밖으로 보이는 풍경과 깔끔한 인테리어가 시선을 모은다. 사진=최동석 인스타그램 한편, 최동석은 2009년 KBS 아나운서 30기 입사 동기였던 박지윤과 결혼해 2010년 딸과 2014년 아들을 얻었다. 그러나 지난해 10월 결혼 14년 만에 이혼 소식을 전했다. 두 사람은 법원에 이혼조정신청서를 제출했으며 현재 이혼 절차를 진행 중이다. 그런가 하면 최동석과 그의 부모가 박지윤 명의의 집에 살고 있다는 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 정해인-황정민, '최고의 파트너']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003238671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003238671"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민, 정해인이 9일 서울 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 영화 '베테랑2' 언론시사회에 참석했다. 황정민, 정해인 등이 출연하는 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극으로 9월13일 개뵹 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜윤 플러스타 통합 1위…차기작은 ‘오늘부터 인간입니다만’ [DA:차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150100"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜윤 플러스타 통합 1위…차기작은 ‘오늘부터 인간입니다만’ [DA:차트] 배우 김혜윤이 팬들의 뜨거운 사랑을 입증했다. 김혜윤은 9일 공개된 ‘내 스타 응원의 모든 것’ 스타 투표 웹서비스 플러스타(plustar) 위클리 투표에서 전 부문 통합 1위를 기록했다. 그는 9월 1주차 플러스타 위클리 스타 투표에서 537만8730실버포인트를 획득했다. 1위를 차지한 김혜윤은 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’에서 임솔을 맡아 사랑스러운 매력과 뛰어난 연기력으로 큰 사랑을 받았다. 차기작은 SBS ‘오늘부터 인간입니다만’으로 구미호로 변신할 예정이다. 한편, 플러스타의 모든 주간 투표는 매주 월요일 오전 10시에 새로 시작한다. 매시간 무료 지급되는 투표권인 실버스타를 사용해 투표에 참여할 수 있다. 추천인 코드를 사용하여 신규 가입 시 기존 가입자와 신규 가입자 모두에게 포인트를 지급하는 친구 초대 이벤트도 진행 중이다. 자세한 내용은 플러스타 홈페이지 또는 플러스타 X(트위터)에서 확인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 황정민, '싱글벙글~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003238669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003238669"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 9일 서울 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 영화 '베테랑2' 언론시사회에 참석했다. 황정민, 정해인 등이 출연하는 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극으로 9월13일 개뵹 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가족 지키려는 김병철vs본모습 드러낸 윤상현, 정면 대치..그 결말은?(완벽한 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191490"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 김병철과 윤상현의 살벌한 대립 모먼트는 어떻게 끝이 날까. 지난 5일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 '완벽한 가족'(제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이) 8회에서는 최현민(윤상현 분)이 최선희(박주현 분)의 친아버지라는 사실이 밝혀지며 안방극장에 충격을 안겼다. 또한 현민은 선희를 볼모로 잡아두고 최진혁(김병철 분)에게 돈을 가져오라고 협박하며 본모습을 서서히 드러내기 시작했다. 마지막 회까지 단 4회만을 남겨두고 있는 지금, 진혁이 눈앞에 벌어진 일생일대의 위기를 어떻게 극복할지 궁금해진다. 진혁은 은주와 선희를 지키기 위해 본격적으로 발 벗고 나서고, 본모습을 드러낸 현민과 정면 대치를 하는데. 현민의 협박 전화를 받은 진혁은 혼자서 자신이 있는 곳으로 오라는 말에 조금만 기다려 달라며 시간을 벌었다. 그 사이에 진혁이 어떤 일을 꾸미고 있을지, 딸 선희를 무사히 구해내고 모든 것을 제자리로 돌려놓을 수 있을지 귀추가 주목된다. 나아가 친아버지 현민과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 황정민, '텐션 매우 높음']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003238668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003238668"/>
        <updated>2024-09-09T09:19:18.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 9일 서울 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 영화 '베테랑2' 언론시사회에 참석했다. 황정민, 정해인 등이 출연하는 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극으로 9월13일 개뵹 예정이다.]]></content>
    </entry>
</feed>