<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-08-31T05:18:00.852Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['37세' 유역비, 스모키 화장+망사 스타킹...남심 제대로 강타  [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307706"/>
        <updated>2024-08-31T05:18:00.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중국 배우 유역비(37)가 과감한 변신을 시도해 이목이 쏠린다. 최근 유역비는 자신의 사진 몇 장을 올렸다. 사진 속에서 유역비는 진한 스모키 화장에 망사 스타킹을 입은 채로 드럼을 치고 있었다. 평소와는 다른 과감한 모습에 팬은 놀라움을 금치 못했다. 이들은 "사진 정말 놀랍다", "유역비 왜 이렇게 예쁘냐", "새로운 매력" 등 긍정적인 반응을 이어갔다. 어두운 매력을 뽐낸 유역비. 다른 사진에서 그는 머리를 풀고 새하얀 드레스를 입고 있었다. 그는 날씬한 팔을 드러내며 침대에 앉거나 누워서 나른하고 몽환적인 느낌을 자아냈다. 상반된 매력을 동시에 지닌 유역비에 누리꾼은 중국의 자연미인이자 얼굴천재라며 엄지를 치켜세웠다. 실제로 지난해 8월, 유역비의 15년 전 영상이 공개된 바 있다. 영상 속 유역비는 현재와 똑같은 모습으로 자연미인을 입증했다. 유역비는 지난 6월 첫 방송된 드라마 '매괴적고사'에 여주인공으로 출연했다. 당시 그는 삶의 여러 과정에 대한 경험과 감정을 연기하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日 인기 아이돌 AKB48 멤버, 11년 만에 팀 떠난다... [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307705"/>
        <updated>2024-08-31T05:18:00.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 인기 아이돌 그룹 AKB48 멤버 코미야마 하루카(25)가 그룹 활동 11년 만에 졸업을 발표해 이목을 끈다. 30일(현지 시간), 코미야마 하루카가 도쿄 아키하바라의 AKB 극장에서 개최된 '나의 태양' 공연에서 AKB48 졸업을 발표했다. 코미야마는 지난 2013년 연구생 공연으로 데뷔했으며, 11년 간 활동 끝에 아이돌 활동에 마침표를 찍게 됐다. 이어 그룹의 공식 사이트에도 코미야마가 남긴 글이 공개됐다. 이날 코미야마는 "13살이 AKB48에 들어와 벌써 11년이 지났습니다. AKB48에서의 활동은 모두 해냈다고 생각합니다. 아이돌 인생 마음껏 즐겼습니다!"라며 활동 소감을 전했다. 이어 그는 "팀 K 캡틴의 역할이 끝나고 나서는 미래에 관해 생각하는 시간이 많아졌고, 많은 경험을 통해 다음 길로 나아갈 결심이 생겼기 때문에 매우 기쁩니다. 그리고 저를 성장시켜준 지금의 극장에서 졸업을 발표하게 되었습니다. 졸업은 반년 후의 2월경으로 고려하고 있습니다"라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“밥 딜런 완벽 변신” 티모시 샬라메, 조각미모의 정석[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866564"/>
        <updated>2024-08-31T04:18:20.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 티모시 샬라메(28)가 레전드 가수 밥 딜런으로 전격 변신했다. 그는 30일(현지시간) 개인 계정에 ‘어 컴플리트 언노운(A Complete Unknown)’ 공식 포스터를 게재했다. 포스터 속 샬라메는 젊은 시절 밥 딜러의 외모를 연상시키는 조각 미모로 눈길을 끌었다. 이 영화는 활기찬 음악계와 격동의 문화적 격변을 배경으로 미네소타 출신의 수수께끼 같은 19살 소년 밥 딜런이 기타와 혁명적인 재능을 가지고 뉴욕 웨스트 빌리지에 도착해 미국 음악의 흐름을 바꿀 운명을 맞이한다는 이야기를 다룬다. ‘포드 대 페라리’, ‘로건’의 제임스 맨골드 감독이 연출한 이 영화는 에드워드 노튼, 엘르 패닝, 모니카 바바로, 보이드 홀브룩 등이 함께 출연한다. 12월 25일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['매튜 페리 사망 사건' 연루 의사, 유죄 인정 동의 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307701"/>
        <updated>2024-08-31T04:18:20.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 매튜 페리(향년 54세) 사망 사건에 연루된 의사가 유죄를 인정하기로 동/ 사진=의했다. 31일(현지 시간) 외신 'Kxan'는 메튜 페리의 사망과 관련해 기소된 두 의사 중 한 명이 로스앤젤레스 연방법원에 출석했다고 보도했다. 보도에 따르면 부패한 의사는 수술용 마취제 케타민을 배포한 공모 혐의에 대해 유죄를 인정하고 변론 합의에 서명했다. 변호사는 의사를 대신해 "엄청나게 후회하고 있다"라고 얘기했다. 이어 "매튜 페리에게 일어난 일 때문만은 아니다. 환자에게 일어난 일이기도 하다"라고 설명했다. 변호사는 의사가 잘못을 바로잡기 위해 최선을 다하고 있다고 전했다. 지난 15일, 미국 법무부는 오전 기자회견에서 매튜 페리의 사망 사건과 관련해 '광범위한 지하 범죄 네트워크'가 밝혀졌다고 전했다. 범죄 네트워크에는 매튜 페리의 비서와 의사도 포함돼 있어 많은 이들에게 충격을 줬다. 지난해 가을 2개월 동안, 매튜 페리의 의사와 마약 밀매업자는 20개 이상의 케타민 바이알을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“안젤리나 졸리 열받을 듯” 브래드 피트, 여친과 프랑스 포도밭서 휴가 보내[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866561"/>
        <updated>2024-08-31T04:18:20.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 브래드 피트(60)가 여 보석 디자이너 이네스 드 라몬(34)과 프랑스 와이너리 샤토 미라발에서 여름 휴가를 보냈다. 피트와 소유권을 둘러싸고 치열한 소송을 벌이고 있는 전 부인 안젤리나 졸리(49) 입장에선 화가 날 만한 상황이다. 30(현지시) 페이지식스에 따르면, 피트는 샤토 미라발 외에도 이탈리아 쿠오모 호수에서 절친 조지 클루니와 그의 아내 아말을 단둘이 방문했다. 또한 아이슬란드에서 오토바이를 타는 모습이 목격되기도 했다. 피트와 졸리는 2014년 샤토 미라발에서 결혼했다. 피트는 졸리에게 와이너리의 절반을 결혼 선물로 줬는데, 그는 만약 매각한다면 자신에게 허락을 받아야했다고 주장했다. 그러 졸리는 피트 몰래 제3자에게 팔았고, 이에 격분한 피트가 펄쩍 뛰며 계약 위반이라고 소송을 제기했다. 일각에선 둘 사이에 소송을 마무리하자는 공감이 이루어지고 있다는 보도가 나오기도 했지만, 여전히 최종 결론은 내려지지 않았다. 한편 피트는 졸리와의 사이에서 매덕스(2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앤젤리나 졸리, 아픈 팬 위해…레드카펫서 무릎 꿇고 눈맞춤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761691"/>
        <updated>2024-08-31T04:18:20.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 앤젤리나 졸리(안젤리나 졸리)가 레드카펫에서 팬과 특별한 만남을 가졌다. 미국 연예매체 스플래시닷컴은 지난 29일(현지시간) 이탈리아 베니스 리도섬에서 열린 제81회 베니스국제영화제 영화 '마리아' 레드카펫에 참석한 졸리의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 졸리는 베이지 톤의 드레스에 퍼 재킷을 걸친 채 어깨를 드러낸 모습이다. 쇄골 라인이 드러난 것은 물론, 밀착된 드레스로 늘씬한 몸매를 자랑해 시선을 사로잡았다. 특히 레드카펫을 걷던 졸리는 이동식 침대에 누워 있는 환자인 팬을 발견, 가까이 다가가 무릎을 꿇고 팬과 가까이서 눈을 맞추는 등 다정한 모습을 드러내 눈길을 끌었다. 한편 졸리가 출연하는 '마리아'는 소프라노 마리아 칼라스의 전기 영화다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갤러거 형제, 프랑스서 비밀리 재회→오아시스 '재결합' 투어 사전티켓 매진 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307698"/>
        <updated>2024-08-31T04:18:20.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재결합한 밴드 그룹 오아시스의 갤러거 형제에 관한 관심이 뜨겁다. 30일(현지 시간) 외신 '더 선'은 형인 노엘 갤러거(57)가 동생 리암 갤러거(51)를 만나기 위해 프랑스로 갈 예정이라고 보도했다. 보도에 따르면 한 소식통은 "(두 사람의 어머니) 페기 갤러거(81)는 10년 이상 말을 하지 않은 두 아들이 화해해서 매우 기뻐하고 있다"라고 전했다. 페기 갤러거는 두 아들과 가까이 지냈지만, 이들의 싸움에서 어느 누구의 편도 들지 않은 것으로 전해졌다. 그는 두 아들이 휴가를 함께 보낼 수 있다는 소식에 꿈이 이루어진 것과 같다고 말한 것으로 알려졌다. 지난 26일 갤러거 형제는 2024년 8월 27일과 오전 8시를 나타내는 영상을 게시했다. 오아시스 공식 웹사이트에도 ‘27.08.24’라는 날짜가 표시되며 재결합을 암시했다. 갤러거 형제는 오는 2025년 6주간의 영국 순회공연을 진행할 예정이다. 이후 유럽에서의 투어를 검토중인 것으로 전해졌다. 그런가 하면, 30일 저녁 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티모시 샬라메, 밥 딜런 변신 포스터 공개 "압박감 커..팬들이 찢어버릴 것" [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005147166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005147166"/>
        <updated>2024-08-31T04:18:20.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 티모시 샬라메(28)가 전설의 뮤지션 밥 딜런으로 변신한 새 영화 'A Complete Unknown'의 첫 공식 포스터를 공유했다. 샬라메는 30일(현지시간) 자신의 소셜미디어계정에 해당 포스터를 게재하며 'INCOMING'이라는 글을 덧붙였다. 포스터 속 샬라메는 검은색 선글라스, 줄무늬 단추 셔츠, 어두운 블레이저를 입고 포크와 록 아이콘 밥 딜런을 표현했다. 그의 시그니처인 곱슬머리는 보다 거친 결로 완성됐다. 영화는 1965년 뉴포트 포크 페스티벌(Newport Folk Festival)에서 논란이 된 밥 딜런의 전자 악기로의 전환을 중심으로 펼쳐진다. 딜런의 초기 시절을 다루지만, 로건 감독은 엄밀히 말해서 그에 대한 전기 영화는 아니라고 강조한 바 있다. 배우 에드워드 노튼, 엘르 패닝, 보이드 홀브룩 등이 출연한다. 2023년 뮤지컬 영화 '웡카'에서 직접 노래 연기를 해 호평받은 샬라메가 이 작품에서도 직접 노래를 부른다. 데일리메일의 30일(현지시간) 보도에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리, 래퍼 아킬라와 베니스 호텔서 포착…"친구일 뿐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001024445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001024445"/>
        <updated>2024-08-31T02:40:47.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리(49)가 최근 두 차례의 열애설에 휩싸였으나 모두 "친구 사이일 뿐"이라며 부인했다. 29일(현지 시각) 외신 피플에 따르면 졸리는 래퍼 아킬라와 베니스의 한 호텔에서 함께 있는 모습이 포착되면서 열애설에 휘말렸다. 하지만 관계자들은 "두 사람은 연인 관계가 아니다"라며 "아킬라의 파트너 샤넬과도 친구 사이일 뿐"이라고 강조했다. 또한 "졸리와 아킬라는 몇 년째 친구로 지내고 있으며, 현재 졸리는 싱글 상태로 진지한 데이트도 하지 않고 있다"고 전했다. 앞서 졸리는 배우 콜린 패럴과도 열애설에 휘말린 바 있다. 외신 매체 인터치는 지난 21일 "안젤리나가 콜린 패럴에게 여전히 호감을 가지고 있다"며 두 사람의 관계를 보도했다. 그러나 졸리는 이에 대해서도 "우리의 관계는 플라토닉한 사랑일 뿐"이라며 친구 사이임을 강조했다. 두 배우는 2004년 영화 '알렉산더'에서 처음 만나 이후 여러 차례 열애설에 휩싸였으나 졸리는 계속해서 이를 부인해왔다. 한편 안젤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정호연, 케이트 블란쳇과 강렬한 투샷 “베니스영화제 환호”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866545"/>
        <updated>2024-08-31T02:40:47.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 ‘오징어게임’으로 유명한 배우 정호연이 베니스를 뜨겁게 달궜다. 정호연은 29일(현지시간) 이탈리아 리도섬에서 열린 제81회 베니스국제영화제에 참석해 레드카펫을 밟았다. 그는 애플TV+ '누군가는 알고 있다(원제:Disclaimer)'의 프리미어 시사회를 위해 베니스영화제에 모습을 드러냈다. '누군가는 알고 있다' 감독 알폰소 쿠아론, 할리우드 배우 케이트 블란쳇·케빈 클라인·사샤 바론 코헨·코디 스밋 맥피·루이스 패트리지·레일라 조지와 함께했다. 특히 ‘오스카 여신’ 케이트 블란쳇과 투샷을 찍을 때는 영화팬들의 환호가 쏟아지기도 했다. Apple TV+ ‘누군가는 알고 있다 — Disclaimer’는 다른 사람의 악행을 폭로하며 명성을 쌓아 올린 저널리스트 캐서린(케이트 블란쳇)이 무명 작가로부터 한 소설을 받게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 심리 스릴러 시리즈. 극 중 정호연은 '지수' 역을 맡아 케이트 블란쳇과 호흡을 맞출 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰 행크스, 또 등장한 '딥페이크 광고'에 경고…"속지 마라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014903961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014903961"/>
        <updated>2024-08-30T20:18:09.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["AI 닮은꼴 등장 약 광고 다수"…작년에도 가짜 보험 광고 주의 당부 스타·유명인 얼굴·목소리 도용한 딥페이크 속출…美 정치권 규제 나서 임미나 특파원 = 최근 한국에서 딥페이크 성착취물이 큰 사회문제로 부상한 가운데, 미국에서도 딥페이크 악용에 대한 주의보가 잇따르고 있다. 할리우드 유명 배우 톰 행크스는 최근 인공지능(AI)으로 자신의 가짜 이미지와 목소리 등을 생성한 딥페이크 광고에 속지 말라고 대중에게 거듭 당부했다. 행크스는 지난 29일(현지시간) 밤 인스타그램에 올린 성명에서 "내 이름과 닮은꼴, 목소리를 이용해 기적의 치료법과 특효약을 홍보하는 광고가 인터넷에 여러 개 있다"며 "이런 광고들은 내 허락 없이 AI를 통해 사기성으로 만들어진 것"이라고 밝혔다. 그러면서 "나는 이런 게시물이나 상품, 치료 또는 이런 치료법을 광고하는 사람들과는 아무런 관련이 없다"고 강조했다. 행크스는 이어 "나는 2형 당뇨병이 있는데, 내 치료에 관해서는 오직 내 인증된 의사와만 함께할]]></content>
    </entry>
</feed>