<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-30T02:56:31.656Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['팀전 갈등' 선경 롱게스트, 한국인들에 당했다…"사이버불링, 생각지도 못해"[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682247"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 예능 '흑백요리사 : 요리 계급 전쟁'로 주목받고 있는 '백수저' 선경 롱게스트가 악플 고충을 토로했다. 선경 롱게스트는 29일 자신의 인스타그램에 "이 영화 보신 분"이라는 글과 함께 2장의 영화 캡처 사진을 게재했다. 각각의 이미지 옆에는 "자랑스럽게 날 사이버불링하는 악플러들", "신경 쓰는 척하는 나"라고 설명을 달았다. 사이버불링이란 가상공간이라는 사이버와 집단 따돌림을 뜻하는 불링이 합쳐진 말로, 온라인 상에서 특정인을 집단적으로 따돌리거나 괴롭히는 행위를 말한다. 선경 롱게스트는 해당 게시물에 "I never thought I would get cyberbullied by Koreans but unfortunately it's happening.. Aigoo(한국인들에게 사이버불링을 당할 거라고는 생각하지도 못했지만 유감스럽게도 그런 일이 일어나고 있다. 아이고)"라고도 적었다. 이어진 게시물에서 선경 롱게스트는 자신을 응원하는 메시지를 공개하며 "Yo]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니·어도어 김주영 국회 나올까…국감 참고인·증인 채택]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007815893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007815893"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스의 멤버 하니와 뉴진스 소속사 어도어의 김주영 대표가 국회 국정감사의 증인·참고인으로 채택됐다. 국회 환경노동위원회는 30일 전체회의를 열고 국정감사 실시계획서를 의결했다. 환노위는 다음달 8일 환경부를 시작으로 10일 고용노동부, 11일 기상청 및 소속·산하기관, 14일 환경부 소속기관, 15일 경사노위 및 고용노동부 소속기관, 17일 환경부 산하 공공기관, 22일 고용노동부 산하 공공기관을 대상으로 국정감사를 실시한다. 24일과 25일엔 각각 환경부 및 기상청 종합감사, 고용노동부 및 경사노위 종합감사를 진행할 계획이다. 환노위는 이날 증인 19명, 참고인 16명 등 총 35명에게 국정감사를 위해 국회 출석을 요구하기로 의결했다. 특히 15일에는 김주영 하이브 최고인사책임자를 증인으로, 뉴진스 멤버 하니 팜을 참고인으로 각각 불러 '직장 내 괴롭힘', '아이돌 따돌림 문제'에 관해 묻는다는 계획이다. 하니를 포함한 뉴진스 멤버 5명은 지난 11일 유튜브를 통해 "하니가 하이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김호중, 드디어 반성했나…"그날 선택 후회, 같은 실수 반복 않겠다" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682246"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뺑소니 혐의로 구속 기소된 가수 김호중의 1심 결심 공판이 진행된 가운데, 최후 진술에 이목이 쏠린다. 30일 서울중앙지방법원 형사26단독 최민혜 판사는 김호중에 대한 결심 공판을 열었다. 이날 결심 공판에서 김호중은 "피해자분께 사죄 마음을 전한다"며 고개 숙였다. 이어 그는 "이 일로 현재 이 시간까지 와보니 그날의 제 선택이 더욱더 후회된다"며 "열 번 잘하는 삶보다 같은 실수를 반복하지 않는 삶을 살기 위해 노력하고 정진하겠다. 정신 차리고 똑바로 살겠다"고 말했다. 김호중은 자신의 소속사 대표, 본부장 등에게도 사과의 뜻을 전했다. 한편, 검찰에 따르면 김호중은 지난달 9일 밤 11시 40분께 서울 강남구 압구정동의 한 도로에서 중앙선을 넘어 맞은 편 택시와 접촉 사고를 낸 후 도주했다. 사고 이후 김호중 대신 매니저가 김호중의 옷을 갈아입고 경찰에서 출석해 자신이 운전했다며 대리 자수했으며, 본부장 전모 씨는 김호중 차량의 블랙박스 메모리 카드를 입에 삼켜 파손시켰다. 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 김고은 "노출 패션, 자유분방한 태도 보여주고 싶었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412305"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 독특한 스타일링을 소화한 과정과 함께 작품에서 클라이막스로 꼽힐 법한 결혼식 장면 비하인드를 언급했다. 영화 '대도시의 사랑법(이언희 감독)' 개봉을 앞두고 있는 김고은은 30일 서울 삼청동의 한 카페에서 진행 된 인터뷰에서 "다른 작품도 마찬가지지만, 처음에 어떤 인물을 연기한다고 결정짓고 접근, 상상 할 때, 첫 번째로 이미지를 많이 그리는 편이다"라고 운을 뗐다. 김고은은 "그런 면에서 재희는 스타일적인 느낌이 상당히 많이 보였는데, 그래서 자칫 그냥 '패션에 관심이 있다' '노출이 있는 옷을 입는다'라고 단순화 시켜 표현되기 쉬운 인물일 수 있다는 생각이 들었다. 그 지점을 너무 피하고 싶었고, 대본상 '자유분방하다'는 한 단어로 표현되는 느낌을 노출에만 초점을 맞추는 것이 아니라 '뭔가 언발란스한데? 근데 쟤가 너무 당당하게 입으니까 괜찮은데?'라는 식으로 다가가길 바랐다"고 강조했다. 이어 "노출을 하지만 노출을 위한 노출이 아니라 재희의 어떤 태도를 보여주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['80억 홍콩댁' 강수정 아들, 반장 이어 전교 회장됐다…"자랑스타그램 좀 할게"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682245"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 강수정이 10살 아들의 전교 회장 당선 소식을 알렸다. 강수정은 30일 자신의 인스타그램에 "제민이가 IMS학교의 전교회장으로 뽑혔다. 5학년인데 4-6학년 있는 반에서 반장이 된 것도 신기하고 기특했는데 전교회장선거에 나가겠다고 해서 놀랐고 뽑혀서 더 놀랐다"라는 글과 함께 '자랑스타그램'이라는 해시태그를 달아 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 강수정은 아들의 전교 회장 당선을 기념하며 한 고급 식당에서 저녁 식사를 즐기는 모습. 특히 시종일관 환히 웃고 있는 강수정의 얼굴이 눈길을 끈다. 강수정은 지난 2일에도 "5학년이 된 우리 아들이 반에서 반장이 됐다"면서 "스페인 여행 데리고 가느라 개학하자마자 학교를 2주 가까이 빠지고 다시 돌아온 당일 선거를 해서 기대도 안 했는데 뽑혀서 아주 기뻤다"고 아들의 소식을 전한 바 있다. 한편 강수정은 2008년 재미교포 금융종사자와 결혼했으며 2014년 아들 제민 군을 낳았다. 강수정 가족은 현재 홍콩의 부촌이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진해성·홍지윤·강다니엘·비비지·NXD·유니스...14회 ‘K탑스타’ 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844488"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 진해성, 홍지윤, 강다니엘, 그룹 비비지, NXD, 유니스가 ‘K탑스타’ 1위에 등극했다. K-POP의 현 상황을 알려주는 글로벌 K팝 투표사이트 ‘K탑스타’(KTOPSTAR)에 따르면 9월 23일부터 9월 29일까지 인기투표를 진행했다. 굳건한 인기 ‘진해성’ 꾸준하게 1위 자리를 사수 중인 진해성은 이번 투표에서 72.2%의 득표율로 1위에 오르며 ‘값진 이름값’을 증명했다. 진해성에 이어서는 박지현이 22.8% 득표율로 2위를 차지했으며, 영탁은 3위에 머물렀다. ‘정통트롯 끝판왕’ ‘트롯중장비’ 등의 별명을 자랑하는 진해성은 매력적인 저음에 탄탄한 기본기로 사랑 받고 있는 트로트 가수다. KBS 트로트 서바이벌 프로그램 ‘트롯 전국체전’에 우승을 차지하며 팬들의 많은 사랑을 받았으며, ‘미스터트롯2 - 새로운 전설의 시작’에서 최종 3위인 미(美)를 차지하며 굳건한 인기를 증명했다. ‘적수 없는’ 트롯바비 홍지윤 ‘트롯바비’ 홍지윤은 여전한 독주 체재를 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅히트 뮤직, 10대 위한 힙합 트레이닝 '힛 잇 베이스 2024' 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007815886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007815886"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅히트 뮤직이 10대를 위한 힙합 트레이닝 프로그램 '힛 잇 베이스 2024'(HIT IT BASE 2024)를 개최한다. 30일 빅히트 뮤직 측은 힙합과 음악을 사랑하는 10대 남학생들에게 무상으로 제공하는 힙합 트레이닝 프로그램 '힛 잇 베이스 2024'를 개최한다고 알렸다. 이번 프로그램에서는 11월 9일부터 12월 15일까지 각 분야 전문가에게 약 한 달 반 동안 곡 작업 방식, 무대 준비, 스타일링 등을 배우고 프로그램 종료 후에는 '파이널쇼'에서 직접 공연을 펼친다. 12월 15일 열리는 '파이널쇼'는 유명 유튜버 미미미누가 진행을 맡고, 래퍼 키드밀리가 게스트로 무대에 오를 예정이다. 이날 우수한 무대를 보여준 참가자에게는 딩고 뮤직 유튜브 채널 '라이징 벌스'에 출연할 수 있는 기회가 주어진다. 참가자격은 2006~2014년생 남자라면 누구나 가능하며, 9월 30일부터 10월 27일까지 빅히트 뮤직 오디션 공식 누리집에서 온라인 접수가 가능하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]검찰, '음주 뺑소니' 김호중 3년 6개월 구형…"국민적 공분"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198625"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[검찰이 '음주 뺑소니'로 재판에 넘겨진 트로트 가수 김호중(32)에게 징역 3년 6개월을 구형했다. 검찰은 30일 서울중앙지법 형사26단독 최민혜 판사 심리로 열린 김호중의 결심 공판에서 징역 3년 6개월을 선고해달라고 요청했다. 김호중은 이날 검은색 양복을 입고 오른쪽 목발을 짚은 채 출석했다. 김호중과 마찬가지로 구속 기소된 김호중 소속사 생각엔터테인먼트 이광득 대표와 전모 본부장 등도 함께 법정에 나왔다. 또 팬덤 '아리스'로 보이는 방청객들은 법정 안팎을 가득 메우는가 하면, 김호중의 아버지와 친형으로 추정되는 인물도 방청객 맨 앞줄에서 재판을 지켜본 것으로 전해졌다. 검찰은 "조직적 사법방해 행위로 국민적 공분을 일으킨 점을 고려해달라"며 김호중에게는 징역 3년 6개월, 이 대표와 전 본부장에게 각각 징역 3년을 구형했다. 김호중 매니저 장모씨에겐 징역 1년을 선고해달라고 했다. 김호중 측 변호인은 구형에 관해 "일체 혐의를 모두 인정하고, 상응하는 처벌을 달게 받을 각오가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[네이버플러스 멤버십 있으면 넷플릭스 볼 수 있다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372183"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 IT플랫폼 멤버십 중 최초 11월부터 넷플릭스 이용권 제공 네이버가 자사 유료 구독 서비스 ‘네이버플러스 멤버십’ 회원들에게 오는 11월부터 넷플릭스의 이용권을 제공한다고 30일 밝혔다. 국내 정보기술(IT) 플랫폼 멤버십 서비스 중 넷플릭스 이용권을 제공하는 것은 네이버플러스 멤버십이 최초라고 회사는 강조했다. 이날 네이버에 따르면, 11월부터 네이버 멤버십 회원은 월 4900원의 구독료(연간 이용권의 경우 월 3900원)로 디지털 콘텐츠 혜택 중 하나로 ‘넷플릭스 광고형 스탠다드 요금제’를 선택해 이용할 수 있다. ‘넷플릭스 광고형 스탠다드 이용권’은 Full HD, 동시 접속 2인, 모바일 게임 무제한, 콘텐츠 저장 등 스탠다드 요금제와 품질은 같으면서 콘텐츠 시청 시 일부 광고를 시청하게 되는 상품으로, 네이버플러스 멤버십 회원은 넷플릭스 광고형 스탠다드와 동일한 품질로 다양한 장르의 콘텐츠를 시청할 수 있다. 또한 네이버플러스 멤버십 회원에게는 넷플릭스 상품과 마찬가지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강수정 '눈물로 얻은 子' 전교 회장 됐다.."우리 회장님"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198623"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 강수정이 아들의 전교회장 당선을 자축했다. 30일 강수정은 "제민이가 IMS학교의 전교회장으로 뽑혔다"라며 "5학년인데 4-6학년 있는 반에서 반장이 된 것도 신기하고 기특했는데 전교회장선거에 나가겠다고 해서 놀랐고 뽑혀서 더 놀랐다"라고 자랑했다. 이어 "난 일 때문에 서울에 있었기 때문에 아이에게 바로 듣지 못해서 매우 아쉬웠지만 그래도 우리끼리 작은 축하 디너! 우리 양가는 집안의 경사라며 난리"라며 "어렸을 때는 참여하는 것을 힘들어하고 은근 수줍음이 많았는데 커갈 수록 새로운 모습을 보여주고 있다. 제민아! 너의 미래를 엄마아빠는 항상 응원해!"라고 행복해했다. 강수정은 시험관 6번 유산 3번만에 어렵게 아들 제민이를 낳았다. 강수정 아들은 영어는 기본 중국어도 유창해 이미 8살에 3개국어가 가능한 언어 영재였다. 강수정은 그런 아들에 대해 "장난기 많고 말 많아 호기심도 많고 귀엽고 사랑스럽다"고 말했다. 결혼 6년만에 얻은 하나뿐인 아들이라고. 강수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보검, 슈트 핏도 명품…완벽한 비주얼의 정석 [N화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007815871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007815871"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보검이 환상적인 슈트 핏을 자랑했다. 패션 매거진 엘르 코리아는 30일 프랑스 럭셔리 브랜드와 박보검이 함께한 10월호 커버와 화보를 공개했다. 앞서 공개된 커버에 이어 공개된 색다른 분위기의 화보는 박보검의 잘생긴 외모를 고스란히 담고 있다. 공개된 화보 속 박보검은 클래식한 슈트 핏에서부터 캐주얼한 블루종 스타일링까지 폭넓게 소화하며 글로벌 앰버서더다운 면모를 보여주었다. 그는 때로는 시크하면서도 우아한 남성미를 자아내기도, 때로는 청초하면서도 우수에 찬 듯한 소년의 깊은 눈빛을 표현하기도 하며 다채로운 매력을 드러냈다. 박보검의 화보는 엘르 코리아 10월호와 웹사이트에서 확인할 수 있다. 한편 박보검은 JTBC 드라마 '굿보이' 출연을 앞두고 있으며, 올림픽 특채로 경찰이 된 메달리스트 윤동주 역을 맡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, 춤→2천여 명 배웅까지...생에 첫 팬미팅 성료 ‘종합 선물세트’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026151"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 데뷔 17년 만의 첫 팬미팅을 개최, 2천여 명의 팬들과 잊지 못할 뜻깊은 시간을 만들었다. 엄태구는 지난 28일 서울 강남구 소재 coex신한카드artium에서 ‘제1회 엄태구 팬미팅’을 개최했다. ‘제1회 엄태구 팬미팅’은 예매 오픈과 동시에 약 1천 석 규모의 좌석이 전체 매진됐고, 추가 회차 역시 예매 오픈과 동시에 전석 매진된 바 있다. 엄태구는 팬들이 원하는 것은 무엇이든 기꺼이 하는 팬 사랑 가득한 모습으로 170분을 가득 채웠다. 관객석 사이로 깜짝 등장한 엄태구는 리본 커팅식으로 데뷔 17년 만의 첫 팬미팅을 자축하며 팬미팅의 막을 올렸다. 엄태구는 프로필을 직접 쓰고 수정하며 근황을 알렸고, 장르를 불문하고 탄탄하게 쌓아 올린 필모그래피에 대해서도 진솔한 토크를 이어갔다. 그는 유튜브 채널 ‘유브이 방 - UV BANG’에서 선보였던 고백송과 휘파람 무대를 꾸미는가 하면 대본에 없던 춤과 팬터마임을 깜짝 선보여 팬들의 뜨거운 함성을 이끌어 냈다. 엄태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주 뺑소니 혐의’ 김호중 징역 3년6개월 구형]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690161"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주 뺑소니 혐의를 받고 있는 트로트 가수 김호중이 지난 5월31일 오전 서울 강남경찰서에서 검찰로 송치되고 있다. 뉴시스 검찰이 음주 상태로 교통사고를 낸 후 도주한 혐의로 재판에 넘겨진 트로트 가수 김호중에게 징역 3년6개월의 실형을 구형했다. 서울중앙지법 형사26단독 최민혜 판사는 30일 특정범죄 가중처벌 등에 관한 법률 위반(위험운전치상) 등 혐의로 기소된 김호중의 결심 공판을 진행했다. 검찰은 김호중에 대해 징역 3년6개월을 구형했다. 또 이광득 전 생각엔터테인먼트(현 아트엠앤씨) 대표와 본부장 전씨에 대해 각각 징역 3년, 그의 매니저 장씨에게 징역 1년을 선고해달라고 재판부에 요청했다. 범행의 과실이 중하고, 피고인들이 조직적으로 사법방해를 한 점을 강조했다. 김호중은 최후진술에서 “가장 먼저 이번 일로 피해를 입은 피해자께 사죄의 마음을 담아 죄송하고 반성한다는 글을 꼭 전해드리고 싶다. 그날의 제 선택을 후회하고 반성하고 있다”고 말했다. 그는 “구치소 안에서 많은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은 "한예종 여신? 그런 표현 없었다…인기는 인지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412299"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 자신의 실제 성격과 다른 캐릭터를 연기한 소회와 과정을 상세히 전했다. 영화 '대도시의 사랑법(이언희 감독)' 개봉을 앞두고 있는 김고은은 30일 서울 삼청동의 한 카페에서 진행 된 인터뷰에서 재희 캐릭터에 대해 "재희는 남의 시선을 의식하지 않는다, 어떤 부분에 있어서는 되바라지게 보일 수도 있고, 딱 20대 초반의 치기 어린 행동에서 나오는 자기 신념이라고 해야 하나? 그런 것들이 스타트가 돼 점점 성장해 나가고 완전히 사회, 현실과 타협 해보려는 시기를 겪는 인물이다"라고 소개했다. 김고은은 "자신이 진짜 좋아하는 것, 원하는 것을 찾아 가는 과정에서 올바르게 표현하는 방향의 과도기를 경험하는데 그게 너무 우리네 삶 같은 느낌이 들었다. 그리고 시나리오를 읽으면서도 그런 재희가 '참 잘 자랐으면 좋겠다'는 마음이 컸다. 20대 땐 자기 생각이 뚜렷하기 마련이고, 어른들이 한 마디 하면 '어른들은 내 생각을 몰라' 하게 되지 않나. 그게 맞는 것 같기도 하고. 옛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 에이트 쇼’ 이주영, 안컴퍼니와 전속계약…김의성과 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844486"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.711Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주영이 안컴퍼니와 전속 계약을 체결했다. 안컴퍼니는 30일 이주영과의 전속계약 체결 소식을 알리며 “시선을 사로잡는 매력적인 비주얼과 독보적인 연기력으로 무서운 성장세를 보여주고 있는 이주영과 함께하게 되어 기쁘다. 이주영이 안정적인 환경에서 한 단계 더 성장해 나갈 수 있도록 적극 지원하겠다.”라고 밝혔다. 안컴퍼니 대표 김의성은 “이주영의 데뷔작 단편영화 ‘몸값’은 신선한 충격이었다. 이것이 배우가 하는 연기인가 하는 생각이 들 정도의 비린내 나는 날것의 연기를 보고 본능으로 하는 연기라면 이주영은 괴물이고 계획된 연기라면 천재 아닌가 라는 생각이 들어 질투가 났다. 이후 영화 ‘독전’에서는 대사 하나 없이 대한민국에서 내로라하는 많은 배우들 속에서 자신의 에너지를 가감 없이 내뿜는 모습을 보고 같이 일하고 싶다는 생각이 들었다. 새로운 출발에 함께 할 수 있어 기쁘다. 마치 성공한 덕후가 된 기분이다.”라고 이주영을 영입하게 된 소감을 전했다. 2015년 단편영화 ‘몸값]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소연, 패셔니스타의넘사벽 아우라[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682244"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소연이 30일 오전 SS25 패션쇼 참석차 인천국제공항을 통해 프랑스 파리로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄 슈가, 전동 스쿠터 음주운전 혐의로 벌금 1500만원 약식명령]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198620"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 슈가가 음주 상태로 전동스쿠터를 운전한 혐의로 1500만 원의 벌금형을 선고 받았다. 30일 법조계에 따르면 서울서부지법 약식 7단독 이유섭 판사는 지난 27일 도로교통법상 음주 운전 혐의를 받는 슈가에게 벌금 1500만 원의 약식 명령을 내렸다. 서울 서부지검은 지난 10일 슈가를 벌금 1500만 원에 약식 기소한 바 있다. 약식명령은 별도 재판 없이 벌금 및 과태료 처분이 내려지는 절차다. 당사자는 불복할 경우 약식명령문을 송달받은 날부터 일주일 내로 정식재판을 청구할 수 있다. 앞서 슈가는 지난 8월 6일 오후 11시 15분쯤 서울 용산구 한남동 도로에서 만취 상태로 전동 스쿠터를 운전한 혐의를 받는다. 당시 슈가의 혈중알코올농도는 면허 취소 기준(0.08% 이상)을 크게 웃도는 0.227%였다. 도로교통법에 따르면 혈중알코올농도 수치가 0.2% 이상인 경우 2년 이상 5년 이하 징역이나 1000만원이상 2000만원 이하 벌금으로 처분이 강화된다. 슈가는 음주운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전국 홀린 '미스트롯3 전국투어', 5개월 대장정 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690158"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 공연의 새로운 흥행 신화를 쓴 미스트롯3 전국투어가 진주 콘서트를 끝으로 5개월 간의 대장정을 마무리했다. 지난 28일 경남문화예술회관 대공연장에서 펼쳐진 미스트롯3 전국투어 진주 콘서트는 엄청난 관객이 운집한 가운데 감동과 환희가 교차하며 성료했다. 이번 진주 콘서트는 지난 4월 서울을 시작으로 부산, 대전, 울산, 대구, 성남, 인천, 창원, 광주, 춘천, 천안까지 수만 명의 관객을 동원하며 전국 각지의 팬들을 만난 멤버들이 5개월 간의 대장정을 마무리하는 뜻깊은 공연이었다. 미스트롯3 TOP7 멤버 정서주, 배아현, 오유진, 미스김, 나영, 김소연, 정슬과 전국투어를 함께 빛낸 화제의 출연자들은 매회 공연을 거듭할수록 점점 업그레이드되는 무대를 선보였고, 그 마지막을 장식할 진주 콘서트에서는 모든 것을 쏟아붓는 고퀄리티 공연을 선보였다. 진주 콘서트는 공연 시작 전부터 멤버들을 보기 위해 모여든 팬들의 열정으로 공연장을 뜨겁게 만들었고, 공연이 시작된 후에도 플래카드와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준, 극한 육아에도 아들바보…♥이은형 "아빠 에르X스 사주세요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777030"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 득남한 코미디언 강재준이 육아에 전념하는 근황을 전했다. 30일 강재준은 "지금시각 새벽 2시20분"이라는 글과 함께 새벽 육아 중인 근황을 전했다. 그는 "거의 모든 육아동지분들이 아무리 힘들어도 지나고 나면 지금 시기가 가장 그립다고 하신다"며 "그래서 결심했다. 더 안아주고 후회없이 더 지금의 이순간들을 기록해둬야지"라며 고된 육아에도 아들을 향한 애틋함을 드러냈다. 그러면서 "지금 이글을 보시는 육아동지여러분. 우린 분명 멋진 엄마아빠 입니다. 아무리 힘들어도 육아팅!!"이라며 모든 부모들에게 응원을 건넸다. 강재준의 글에 아내 이은형은 "아빠 배고파요 에르X스 스카프 사주세용"이라며 감동을 파괴해 웃음을 자아냈다. 누리꾼들은 "화이팅하세요", "강재준 이은형 부부 힘내시길", "모두들 육아팅" 등 응원 물결을 이어갔다. 사진=강재준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대세 밴드’ 루시X원위 뭉쳤다…옴니버스 공연 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690155"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청춘을 노래하는 실력파 밴드 루시(LUCY), 원위(ONEWE)가 11월 부산에서 뭉친다. 바른손이 주최하고 빅쇼이엔엠이 주관하는 'LIVE ON 루시 X 원위' 옴니버스 공연이 오는 11월 16일 오후 5시 KBS부산홀에서 펼쳐진다. 부산을 뜨겁게 달굴 밴드 루시, 원위의 생생한 라이브를 느껴볼 수 있는 'LIVE ON 루시 X 원위' 옴니버스 공연은 개최에 앞서 오는 10월 8일 오후 8시 인터넷 예매사이트 티켓링크를 통해 티켓을 단독 오픈한다. 'LIVE ON 루시 X 원위' 옴니버스 공연을 통해 한 무대에서 뭉치게 된 밴드 루시, 원위. 먼저 루시는 청춘들에게 희망과 용기를 전하는 음악으로 '청춘을 대표하는 밴드' 수식어를 입증, 최근 미니 5집 'FROM.'을 발매해 많은 사랑을 받았다. 이어, 지난 8월 서울 올림픽공원 핸드볼경기장을 전석 매진시키며 아시아와 북미에서 개최된 'LUCY 1st WORLD TOUR written by FLOWER'를 성황리에 마쳤다. 또한,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[또 데리고 나갔어?…'72억 주택 거주' 손연재, 아들 낳더니 육아 맛들렸네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682242"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 리듬체조 국가대표 선수 손연재가 육아에 푹 빠진 모습을 보였다. 손연재는 지난 29일 자신의 인스타그램 스토리에 "또 외출핑"이라는 짧은 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 손연재가 아들을 데리고 소풍을 나온 모습. 앞서 손연재는 바로 전날에도 아이를 데리고 동물원에 간 것을 알리기도 했는데, 육아에 푹 빠진듯 재차 아기를 데리고 외출을 하는 일상을 업로드해 눈길을 끌었다. 손연재는 리듬체조 국가대표 선수로 활약했다. 그는 지난 2022년 9살 연상의 비연예인 금융계 종사자와 결혼해 지난 2월 아들을 출산했다. 또 손연재는 지난해 11월 서울 이태원에 위치한 단독주택을 남편과 공동명의로 매매가 72억원에 매입한 것이 알려져 화제를 모았다. 한편 손연재는 은퇴 후 현재 리듬체조 학원을 운영하면서 선수 육성에 힘쓰고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소연, 단발병 부르는 하트[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682240"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소연이 30일 오전 SS25 패션쇼 참석차 인천국제공항을 통해 프랑스 파리로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['9월의 신부' 주새벽, 결혼 소감…"남편과 행복하게 살 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325281"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 28일, 비연예인 연상 연인과 깜짝 결혼 KBS2 '다리미 패밀리' 출연 중 배우 주새벽이 결혼 소식을 전했다. 주새벽은 30일 자신의 SNS에 "기쁜 소식으로 인사드린다"며 "평생 함께하고 싶은 사람을 만나 지난 28일 결혼식을 올렸다"고 밝혔다. 이와 함께 자신의 웨딩 사진도 공개했다. 공개된 사진에는 웨딩드레스를 입고 환하게 웃고 있는 주새벽의 모습이 담겼다. 또한 연상의 비연예인으로 알려진 남편 역시 주새벽의 손을 꼭 붙잡고 있어 훈훈함을 자아낸다. 주새벽은 "남편과 서로 존중하고 아끼며 행복하게 살겠다. 다시 한번 귀한 시간 내주신 모든 분들께 감사드리며 저희 두 사람의 첫걸음을 함께 축복해 주신다면 더없는 기쁨이 될 것"이라고 전했다. 이어 "앞으로도 응원해 주시는 여러분들께 더 좋은 모습으로 찾아뵙겠다"고 덧붙였다. 1990년생 주새벽은 지난 2016년 MBC '마이 리틀 베이비'로 데뷔했다. 이후 '단짠 오피스' 마녀의 게임' '우당탕탕 패밀리' '나의 해피엔드']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[음주 혐의 빠진 김호중, 징역형 구형...檢 "조직적 사법 방해로 국민적 공분"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000240617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000240617"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주 뺑소니 혐의로 구속돼 수감 생활 중인 가수 김호중(33)에게 징역형이 구형됐다. 30일 오전 서울중앙지방법원 형사26단독(최민혜 판사)은 위험운전치상-도주치상, 도로교통법상 사고 후 미조치, 범인도피교사 혐의를 받는 김호중의 결심 공판을 열었다. 이날 검찰은 김호중이 중앙선 침범으로 사고를 야기해 과실이 중한 점, 조직적으로 사법 방해 행위를 했던 점, 이로 인해 국민적 공분을 샀던 점을 들어 김호중에 징역 3년 6개월을 구형해달라고 요청했다. 또한 매니저에게 대리 자수를 종용하거나, 혐의를 입증할 증거가 될 블랙박스 메모리를 은폐하려 했던 생각엔터테인먼트 이광득 대표와 본부장 전 씨에게는 징역 3년을, 매니저에게는 징역 1년을 구형했다. 김호중은 최후 변론에서 "그날의 선택이 후회된다. 구치소 안에서 성찰의 시간을 가졌고, 모든 건 저로 인해 일어난 일"이라며 "정신차리고 똑바로 살겠다"고 말했다. 앞서 김호중은 지난 5월 9일 서울 강남구 압구정로에서 술을 마시고 차를 몰다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박수홍♥’ 김다예, 만삭 D라인…“곧 39주”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690150"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍의 아내 김다예가 임신 근황을 전했다. 29일 김다예는 SNS를 통해 “D-10 걷고 또 걷는 근황”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 일상. 출산이 임박한 김다예의 D라인이 시선을 모은다. 김다예는 “곧 39주인데 아직 안내려온 전복이. 엄마 뱃속이 좁고 불편해야 나올 텐데 널찍하고 양수도 넉넉하다고 (전복이 기준 펜트하우스) 40주 꽉 채우게 될줄은 몰랐다. 전복이 하고 싶은대로 해. 그래도 보고싶으니 얼른 보자”라며 애정을 드러냈다. 사진=김다예 인스타그램 한편, 박수홍은 2021년 23세 연하 김다예와 혼인신고 후 2022년 결혼식을 올렸다. 김다예는 3월 시험관 시술을 통해 임신했다고 밝혔다. 김다예는 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’를 통해 51kg에서 80kg로 불어난 임신 근황을 알리기도 했다. 박수홍은 “우리 와이프는 국내 살 찐 사람중 가장 예쁘다”며 사랑꾼 면모를 과시했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나, 데뷔 전인데도 이정도 인기…‘케이콘 독일’ 찢었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690148"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 izna(이즈나)가 정식 데뷔 전 찾은 유럽에서 뜨거운 인기를 입증했다. izna(마이, 방지민, 윤지윤, 코코, 유사랑, 최정은, 정세비)는 지난 28일과 29일 양일간 독일 프랑크푸르트 메쎄 프랑크푸르트(Messe Frankfurt)에서 열린 'KCON GERMANY 2024(케이콘 절머니 2024)'에 참여, 글로벌 K-POP 팬들을 제대로 홀렸다. 28일 '케이콘 스테이지(KCON STAGE)'에 오른 izna의 오프닝 무대는 '아이랜드2'의 미션곡으로 방송 당시 큰 화제를 모았던 테디와 VVN(비비엔)의 프로듀싱곡 'IWALY(I will always love you)'. 상큼한 매력과 비주얼로 관객들의 폭발적인 호응을 이끌어 내며 오프닝 무대를 마친 izna는 "정식 데뷔 전 팬 여러분 앞에서 처음 무대를 선보이게 돼 영광스럽다. 상상만 하던 순간인데 이렇게 팬분들을 보게 되니 아직 믿기지 않는다"고 인사를 건넸다. 이어 '아이랜드2'의 파이널 테스트 곡이었던 'F]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소연, 패션쇼 떠나요[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682239"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소연이 30일 오전 SS25 패션쇼 참석차 인천국제공항을 통해 프랑스 파리로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, 베를린서 올린 충격적 발언 ‘비비 가사’였네!...팬들은 ‘속내’가 궁금해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026149"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 독일 베를린에서 공개한 SNS 게시물이 화제를 모으고 있다. 전종서는 30일 자신의 SNS를 통해 의미심장한 글을 남기며 팬들의 이목을 집중시켰다. 앞서 속옷이 드러나는 모습이 담긴 사진을 공개한 후 올린 만큼 더욱 관심을 끌었다. 전종서가 전한 강렬한 메시지의 내용은 가수 비비의 곡 ‘비누’ 가사 일부로 밝혀졌다. 전종서가 남긴 글 속 가사에는 “사람들이 말하더라 새것마냥 kireiidatte innocent as newborn infant bibi naked 착하더라 사람들이 말하더라 저X 저거 이상했다 머릿속에 어떤 것이 들어있는지 모르겠다”라는 구절이 포함되어 있어, 이를 두고 팬들과 네티즌들 사이에서 다양한 해석이 이어지고 있다. 전종서가 해당 가사를 선택해 게시물에 올린 의도에 대한 궁금증이 커지고 있으며, 이는 그녀가 현재 겪고 있는 감정 상태나 앞으로의 행보와 연관된 것이라는 추측도 나오고 있다. 특히 전종서가 앞서 게재한 사진 속에서는 속옷이 노출된 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["박태환, 골프장 사고 배상 책임 없어…책임 회피 도덕적 문제"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007815798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007815798"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수영선수 박태환(35)이 골프장에서 친 공에 맞아 다친 사람이 손해 배상을 요구했지만, 법원은 받아들이지 않았다. 30일 법조계에 따르면 서울동부지법 민사4단독 신성욱 판사는 지난 26일 A 씨가 박태환을 상대로 제기한 손해배상 청구 소송에서 원고 패소로 판결했다. 박 씨는 지난 2021년 11월 강원 춘천 소재 한 골프장에서 드라이버로 티샷을 했는데 의도치 않게 공이 오른쪽으로 크게 휘면서(슬라이스) 옆 홀에서 골프를 치던 A 씨 왼쪽 눈 윗부분을 때렸다. A 씨는 병원 치료를 받았지만, 시력이 감퇴하고 시야가 좁아지는 후유증을 얻었다. A 씨는 박 씨를 과실치상 혐의로 고소했지만 검찰은 '주의 의무를 게을리했다고 보기 어렵다'는 취지로 무혐의 처분했다. A 씨는 지난해 4월 민사소송을 제기했다. 신 판사는 "박 씨는 타격 방향에 다른 사람이 있을 가능성을 전혀 인식하지 못한 상태에서 캐디 지시에 따라 공을 쳤다"며 "아마추어 골퍼에게 흔한 슬라이스 타구가 나왔을 때 공이 다른 홀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김풍 레이먼킴, ‘흑백요리사’ 왜 안 나왔나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372170"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[만화가 겸 방송인 김풍과 요리연구가 레이먼 킴이 ‘흑백요리사’에 안 나오는 이유를 밝혔다. 성우 겸 방송인 서유리는 지난 28일 자신의 인스타그램 계정에 마계요리사 김풍과 나눈 대화를 캡처해 올렸다. 서유리는 김풍한테 “흑백요리사 보다가 오빠 안 나와서 섭하네”라고 보냈고, 김풍은 “섭외 왔는데 요리에 흥미를 잃어서 거절했다”고 밝혔다. ‘주화입마’란 무협지에서 심리적인 원인 등으로 인해 몸속의 기가 뒤틀려 통제할 수 없는 상태를 뜻한다. 김풍은 네이버웹툰에서 ‘찌질의 역사’를 연재했으며, JTBC 예능 ‘냉장고를 부탁해’에 셰프로 출연, 대중적 인지도를 쌓았다. 이번 ‘흑백요리사’에 김풍과 ‘냉장고를 부탁해’에 함께 출연했던 셰프 최현석 오세득 등이 출연해 김풍이 출연하지 않은 이유에 관심이 쏠린 바 있다. 레이먼 킴도 ‘흑백 요리사’ 출연에 거절한 이유를 밝혔다. 레이먼 킴은 최근 자신의 인스타그램 계정에 딸이 파스타 먹는 사진을 올렸다. 이에 한 누리꾼은 “요즘 흑백요리사 재밌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하현상, 가을 물들이는 감성 ‘페스티벌 활약’…새 앨범 발매까지 열기 UP]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690147"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하현상이 '2024 서울뮤직페스티벌'을 하현상표 감성으로 물들였다. 하현상은 지난 28일 노들섬에서 개최된 '2024 서울뮤직페스티벌' 무대에 올랐다. 이날 관객들에게 반가운 인사를 건넨 하현상은 나른한 감성이 돋보이는 '밤 산책'으로 공연의 시작을 알렸다. 이후 '하루가'로 현장을 찾은 이들에게 위로의 메시지를 보내고, '심야영화', '어떤 이의 편지' 무대를 선사하며 몽환적인 무드를 끌어올렸다. 이어 '등대'와 '파도'로 하현상표 음악을 선보인 그는 'Close (클로즈)'를 끝으로 마지막까지 잊을 수 없는 시간을 선물했다. 특히 하현상은 담담하면서도 시원한 가창력, 여유로운 무대 매너로 가을 밤 관객들의 마음을 울리며 공연 내내 진한 여운을 남겼다. 각종 페스티벌에서 공연형 아티스트의 면모와 남다른 존재감을 입증하고 있는 하현상은 오는 10월 23일 새 EP 'Elegy (엘레지)'로 약 9개월 만에 가요계 컴백한다. 앨범 발매에 이어 오는 11월 30일과 12월 1일 양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 김고은 "호평 감개무량…극장에 최대한 길게 걸려있길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412295"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 작품에 대한 남다른 애정을 표하며 시사회 후 쏟아진 호평에 감사한 마음을 전했다. 영화 '대도시의 사랑법(이언희 감독)' 개봉을 앞두고 있는 김고은은 30일 서울 삼청동의 한 카페에서 진행 된 인터뷰에서 "작품에 대한 평가가 좋다"는 말에 "진짜 너무 감개무량하다. 사실 개봉이 되는 것도 신기했는데 평가까지 좋으니까 감사하다"고 운을 뗐다. 김고은은 "시사회 뒤풀이 때도 모두가 기분이 좋았다. 그것 자체로도 뭔가 보람차다 그래야 하나? 뿌듯하더라"며 "뒤풀이에 감독님들도 많이 오셨는데 자기들이 더 기분 좋아했다. 막 이언희 감독님 너무 잘한 것 같다고 자기네들끼리 이야기를 하는데 그게 너무 기쁘더라"고 밝혔다. 김고은은 '대도시의 사랑법' 출연을 일찌감치 확정 지었지만, 이후 남배우가 캐스팅 되기까지 꽤 오랜 시간을 기다려야 했다. "기다렸던 특별한 이유가 있냐"고 묻자 김고은은 "일단 대본을 봤을 때 '와 진짜 재미있다' 하면서 읽은 작품이었고, 제작 안 된다고 하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["시집가고 싶어요"… 돌싱계 '여자 서장훈', 재혼 임박?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030091"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김새롬이 이혼 8년 만에 싱글 라이프를 최초로 공개한다. 30일 TV조선 '이제 혼자다' 측에 따르면 김새롬이 의욕 충만한 모습으로 본방송에 대한 기대를 보였다. 김새롬은 "출연자들이 용기내서 들려주는 이야기를 보고 듣고 있는 것만으로도 죄송한 마음이 있었다"고 말하며 "난 그런 용기가 없었지만, 이제는 용기를 낼 수 있을 만큼 마음이 단단해졌다. 내 이야기를 시청자와 함께 나누면서 조금 더 친밀도를 높이고 싶다"고 출연 소감을 밝혔다. 함께 하고 싶은 게스트로 '서장훈'을 꼽은 김새롬은 "돌싱계의 '여자 서장훈'을 목표로 하고 있기 때문에, 서장훈 씨와 돌싱 아이콘의 이미지를 다져보고 싶다"고 고대했다. 김새롬은 "사실 내 이야기를 허심탄회하게 한 적이 없다. '이제 혼자다'를 통해 김새롬이라는 사람에 대해서 알려 드리고 싶다"며 "시집가고 싶다. 살살 다뤄달라"고 당부했다. 기존 멤버 박미선, 전노민, 조윤희, 최동석, 이윤진과 함께 새 멤버인 우지원, 김새롬, 신은숙 변]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소연, 고혹적인 분위기[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682238"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소연이 30일 오전 SS25 패션쇼 참석차 인천국제공항을 통해 프랑스 파리로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["5년 축제 중 소리 가장 컸다" 르세라핌, 대학축제서 '독기' 제대로 발산 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682237"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌(LE SSERAFIM)이 코첼라 라이브 실력 논란 이후 첫 대학 축제 일정을 소화한 가운데, 대중의 긍정적인 평가가 나오고 있다. 지난 27일 르세라핌은 서강대학교, 서울과학기울대학교 축제 무대에 섰다. 지난 4월 '코첼라 밸리 뮤직 앤드 아츠 페스티벌' 무대 라이브 논란 이후 처음 선 대학 축제 무대였다. 이날 르세라핌은 'ANTIFRAGILE'(안티프래자일), 'CRAZY'(크레이지), 'UNFORGIVEN'(언포기븐), 'Smart'(스마트), '이브, 프시케 그리고 푸른 수염의 아내', '1-800-hot-n-fun' 등 약 40분에 걸쳐 다양한 무대를 선보였다. 르세라핌은 무대 위 핸드마이크를 들고 발레 동작을 포함한 격한 안무를 소화하며 노래를 소화했다. 이전보다 탄탄한 발성과 파워풀한 안무를 보여주는 모습에 축제를 관람하던 학생들은 계속해서 소리를 지르며 감탄했다. 몇몇 학생들은 무대 도중 "정말 많이 늘었다"며 이들의 실력 향상에 놀라기도 했다. 무대 직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“발목 통증 견디기 힘들어”...김호중, 재판부에 보석 요청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372169"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘음주 뺑소니’ 혐의로 구속 기소된 가수 김호중(32) 측이 “발목 통증이 악화해 견디기 힘들다”며 재판부에 보석 신청을 인용해달라고 요청했다. 30일 오전 10시 서울중앙지방법원 형사26단독(최민혜 판사)의 심리로 특정범죄가중처벌등에관한법률위반(위험운전치상), 범인도피교사 혐의 등으로 재판에 넘겨진 김호중에 대한 결심 공판이 열렸다. 범인도피교사, 증거인멸 등 혐의로 기소된 소속사 이모 대표와 전모 본부장, 매니저 장씨에 대한 결심 공판도 함께 진행됐다. 이날 재판에서는 김호중의 보석 청구에 대한 심문도 함께 진행됐다. 구속 상태로 재판을 받고 있는 김호중은 지난달 21일 불구속으로 재판을 받게 해달라며 보석을 청구한 바 있다. 김호중 변호인은 재판부에 “오래 전부터 앓아온 발목 통증이 악화해 견디기 힘든 시간을 보내고 있다”며 “초범이고, 증거를 인멸하거나 도주할 우려가 있다고 볼 수 없는 만큼 보석 신청을 인용해달라”고 요청했다. 김호중은 지난 5월 서울 강남구 압구정의 한 도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연정훈♥' 한가인 "우환 없어요", '눈물' 감성글 삭제 후 해명 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198608"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 눈물을 흘리는 모습을 공개했다 '우환설'에 휘말려 해명했다. 30일 한가인은 기존의 글을 삭제한 후, "우환 있는 줄 오해하시는듯, 덕분에 행복했다는"이라는 짧은 글로 해명했다. 앞서 한가인은 god 콘서트 관람 후기를 전하며, 감성적인 글을 게재해 화제를 모은 바 있다. 그는 "나에게 지오디는 학창시절 그자체 였다. 힘들었던 나에게 그들의 노래는 큰 위로가 되었다. 25년이 지나 다시 만난 지오디는 여전히 그 자리에 그모습 그대로 였다"라며 god의 '길'의 가사를 적었다. 그러면서 "'길'을 듣는데 눈물이 멈추지를 않았다"는 심경을 덧붙이며, "여전히 사는건 힘들고 하루하루 지치고 늘 하고 싶은 일보다 해야 할 일을 해야하고 매일 쫓기듯 지내오느라 잊고 지냈던 나의 꿈. 18살의 꿈 많던 소녀는 그들의 노래안에 여전히 살아있었다"고 이야기했다. 또한 "그간 수고많았어. 모든게 많이 변해 버렸지만 최선을 다해 열심히 살아왔구나. 대견하고 기특했다. 그들의 노래는 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소연, 빠져드는 이목구비[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682236"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소연이 30일 오전 SS25 패션쇼 참석차 인천국제공항을 통해 프랑스 파리로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[골반라인에 '만트라' 타투… 제니, 솔로곡 암시?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030086"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 멤버 제니가 허리에 새긴 타투와 함께 골반 라인을 뽐냈다. 제니는 30일 자신의 SNS에 "나의(My)"라는 글과 함께 사진을 올렸다. 공개 된 사진에는 상의를 탈의하고 잘록한 허리에 '만트라'(Mantra)는 타투가 새겨 있어 시선을 끈다. 또 구릿빛 피부와 볼륨감 있는 골반 라인이 시선을 사로잡는다. '만트라'는 불교나 힌두교에서 기도나 명상할 때 외우는 주문 또는 주술을 말한다. 이를 본 누리꾼들은 "섹시하다", "앨범인가?" 등 제니의 솔로 신보가 만트라와 관련 있는 것 아니냐는 추측들이 나오면서 다양한 반응을 보였다. 제니는 미국 대형 음반사 컬럼비아 레코드(Columbia Records)와 파트너십을 체결하고 다음달 솔로 싱글로 컴백한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['174cm' 진아름, 아침부터 열일하는 34세 미모…'46세' 남궁민도 '♥좋아요']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682235"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 진아름이 청순한 외모를 자랑했다. 진아름은 지난 29일 자신의 인스타그램에 파란색과 검은색 하트 이모티콘과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 진아름은 패션 감각과 청순한 미모를 보여주고 있는 모습. 특히 해당 게시물에 배우 남궁민이 '좋아요'를 표시해 결혼 2년차에도 달달한 부부의 금슬일 보여줘 눈길을 끈다. 2008년 모델로 데뷔한 올해 34세 진아름은 11살 연상의 46세 남궁민과 7년 열애 끝에 2022년 10월 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뉴스1 ★]장원영, 가을 무드 ON…완벽 비주얼에 우아美 물씬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007815763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007815763"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브 장원영이 고혹적인 가을 여인으로 변신했다. 장원영은 패션쇼 참석을 위해 30일 오전 인천국제공항을 통해 프랑스 파리로 출국했다. 긴 웨이브 헤어에 가을 분위기가 물씬 풍기는 옅은 초콜릿빛 니트 미니 원피스 입고 나타난 장원영은 조막만한 얼굴에 174cm의 완벽한 비율로 눈길을 끌었다. 특히 사랑스러운 미소와 그만의 밝은 분위기가 주변을 밝게 했다. 한편 장원영이 속한 아이브는 지난 4일, 5일 양일간 일본 도쿄돔에서 열린 첫 번째 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브'(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE')의 앙코르 공연을 성황리 마쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프 벨, 컴백 타이틀곡 작곡 참여…심신이 좋아하겠네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682234"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 KISS OF LIFE(키스오브라이프)가 다시 한번 독보적인 음악성을 예고했다 30일 0시 공식 채널을 통해 미니 3집 앨범 'Lose Yourself' 앨범 샘플러 영상이 오픈됐다. 약 6분 분량의 이번 영상에서는 자신과는 다른 자아를 지닌 도플갱어의 존재를 인지하게 되는 KISS OF LIFE(키스오브라이프) 멤버들의 모습부터 빗속에서 펼쳐지는 신곡 'Get Loud'의 퍼포먼스 일부가 화려한 영상미로 담기며 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 멤버들의 다채로운 모습이 담긴 영상과 함께 각 곡의 정보도 공개됐다. 이색적이고 중독적인 사운드와 감각적인 랩, 섹시한 무드가 돋보이는 보컬까지 이들만의 매력을 예고한 타이틀곡 'Get Loud'에는 멤버 벨이 작곡에 참여했다. 그동안 KISS OF LIFE(키스오브라이프) 앨범에 다수 참여해온 벨은 데뷔곡 '쉿 (Shhh)'에 이어 두 번째로 타이틀곡 작곡에 참여하며 기대감을 한층 끌어올렸다. 이 밖에도 빈티지한 사운드로 다시 한번 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소연, 햇빛도 질투하는 미모[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682233"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소연이 30일 오전 SS25 패션쇼 참석차 인천국제공항을 통해 프랑스 파리로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘서희원♥’ 구준엽, 돌연 SNS 폐쇄...왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372161"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[클론 멤버 구준엽의 SNS 계정이 폐쇄됐다. 30일 오전 구준엽의 인스타그램 계정 페이지는 “죄송합니다. 해당 페이지를 이용할 수 없습니다”란 문구가 나타난다. 이와 관련 지난 29일(현지시간) 대만 매체 ET투데이는 구준엽의 SNS 계정이 해킹당했다고 보도했다. 서희원 측 관계자는 해당 매체에 “현재 SNS 관계자와 적극적으로 연락 중이며 조속히 계정을 찾을 수 있도록 노력 중”이라고 밝혔다. 구준엽 서희원 부부는 과거 연인 관계였다가 헤어진 후 2022년 3월 재회해 깜짝 결혼을 발표했다. 구준엽은 지난 4월 SBS 예능 ‘신발 벗고 돌싱포맨’에 출연해 영화 같은 러브 스토리와 달콤한 신혼생활 에피소드를 공개해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['독도서 인증샷 찍은' 이시영, 日 누리꾼 악플 테러에 '몸살']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004397703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004397703"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영(42)의 독도 방문 인증샷에 일본 네티즌들이 악플을 달고 있다. 이시영은 지난 26일 자신의 인스타그램에 "짧고 굵게 다녀온 독도"라는 제목의 글과 함께 독도 선착장에서 태극기를 든 사진을 게재했다. 해당 게시물은 30일 오전 기준 6만7000개 이상의 '좋아요'와 700개가 넘는 댓글을 받으며 큰 관심을 모았다. 하지만 일부 일본 네티즌들의 반응이 도를 넘어섰다는 지적이 나오고 있다. 일본 네티즌들은 주로 일본어로 "좋아했는데 유감", "이런 게시물은 올리지 않는 게 좋다" 등의 댓글을 남겼다. 또한 "자국 영토라고 일방적으로 주장하고, 실효적 지배하고 있다"고 적었다. 반면 한국 네티즌들은 이시영을 적극 옹호하고 나섰다. "한국 사람이 한국땅을 찾는 게 뭐가 문제냐"는 반박과 함께 "연예인들이 이런 선한 영향력을 보여줬으면 좋겠다"는 응원의 목소리가 이어졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지, 10월 15일 완전체 컴백…데뷔 이래 첫 더블 타이틀곡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682232"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ITZY(있지)가 컴백 트레일러 영상을 공개하고 컴백 분위기를 예열했다. ITZY는 10월 15일 새 미니 앨범 'GOLD'(골드)를 발매한다. 지난 13일 공식 SNS 채널에 트랙리스트와 스케줄러를 게재하고 컴백을 알린 이들은 30일 0시 트레일러 영상을 오픈하고 특별한 메시지를 품은 새 앨범을 예고했다. 트레일러 속 매력 만점 비주얼의 다섯 멤버는 저마다의 개성 가득한 세계를 선보여 눈길을 끌었다. 예지는 독특한 자신만의 스타일로 인형을 만들었고 류진은 한 여름의 크리스마스를 즐긴다. 리아는 구두를 고르다 자신의 발을 만족스럽게 바라봤고 채령은 미니어처로 독특하고 엉뚱한 관점을 펼쳐 보였다. 막내 유나는 역동적인 액션 연기로 감정을 표현해 보는 이들을 단숨에 매료했다. 영상 말미에는 뒤집어진 화면 위로 "OUR WORLD IS STILL DIFFERENT"라는 문구가 등장해 새 앨범 콘셉트를 향한 궁금증을 높였다. ITZY는 데뷔 이래 처음으로 더블 타이틀곡 'GOLD'와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[만취 후 전동스쿠터 음주 운전한 BTS 슈가, 벌금형 '약식 명령']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000240616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000240616"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전동스쿠터 음주 운전 혐의로 물의를 빚은 방탄소년단(BTS) 슈가(31, 본명 민윤기)가 벌금형을 받게 됐다. 30일 법조계에 따르면 서울서부지방법원 약식7단독 이유섭 판사는 지난 27일 도로교통법상 음주운전 혐의로 약식 기소된 슈가에게 벌금 1,500만 원 약식 명령을 내린 것으로 전해졌다. 약식 명령은 재판 없이 벌금이나 과태료를 부과하는 절차로, 이에 불복할 경우 명령 고지일부터 7일 이내 정식 재판을 청구할 수 있다. 앞서 사회복무요원으로 국방의 의무에 임하던 슈가는 지난 8월 6일 서울 용산구 한남동 소재 노상에서 음주 상태로 전동 스쿠터를 타다가 넘어진 채로 발견돼 경찰 조사를 받았다. 이후 음주 측정에 임한 결과 당시 슈가의 혈중알코올농도는 0.227%로 면허 취소 기준인 0.08%를 넘은 만취 상태였다. 이에 도로교통법 위반(음주 운전) 혐의로 입건된 슈가는 적발 이후 17일 만인 지난 8월 23일 서울 용산경찰서에 출석해 조사받았다. 당시 취재진 앞에 모습을 드러낸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구준엽, SNS 돌연 폐쇄…♥서희원 측 “해킹 당했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690139"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=서희원 SNS 가수 구준엽의 SNS 계정이 돌연 폐쇄돼 궁금증을 자아내는 가운데 아내인 대만 배우 서희원 측이 상황을 전했다. 29일(현지 시각) 대만 매체 ET투데이, TVBS 보도에 따르면 서희원 측 관계자는 구준엽이 SNS 해킹 피해를 입었다고 밝히며 “계정을 되찾기 위해 플랫폼과 적극적으로 연락 중이다. 빠르게 계정에 대한 권리를 돌려받기를 희망한다”고 설명했다. 그러면서 “구준엽은 계정 해킹과 관련해 현재 차분하게 대응 중이다”라며 “계정에 정리되어 있는 사진과 글이 너무 많아 이를 잃게 되면 아쉬울 것 같은 상황이다. 팬들과의 소통 창구도 없어질 수 있으나 원만히 해결될 거 같아 걱정하진 않는다”고 덧붙였다. 한편, 구준엽은 2022년 자신의 SNS를 통해 대만 배우 서희원과의 결혼을 발표했다. 두 사람은 1998년 대만 가수 소혜륜의 콘서트에서 만나 2000년대 초반 1년 정도 교제한 바 있다. 이후 결별했으나 지난해 서희원의 이혼 후 구준엽이 먼저 연락을 취해 재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주 뺑소니' 김호중, 3년6개월 구형…"조직적 사법 방해"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007815729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007815729"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안태현 서한샘 노선웅 기자 = '음주 뺑소니' 혐의로 구속기소 된 트로트 가수 김호중(33)에게 징역 3년 6개월이 구형됐다. 30일 서울중앙지법 형사26단독 최민혜 판사 심리로 열린 김호중의 특정 범죄 가중 처벌법상위험운전치상·도주치상, 도로교통법상 사고 후 미조치 등 혐의 결심 공판에서 검찰은 김호중에게 징역 3년 6개월을 구형했다. 함께 재판에 넘겨진 소속사 이 모 대표와 전 모 본부장에게는 각각 징역 3년, 매니저 장 모 씨에게는 징역 1년을 구형했다. 검찰은 "과실이 중하고 조직적으로 사법 방해 행위를 해 국민적 공분을 일으켰다"고 구형 이유를 밝혔다. 김호중은 지난 5월 9일 본인 소유의 차를 운전하던 중 서울 강남구 압구정동의 한 도로에서 중앙선을 넘어 반대편에서 오던 택시와 접촉 사고를 냈다. 사고 이후 소속사 대표와 매니저들이 김호중의 음주 운전 정황을 없애기 위해 운전자 바꿔치기와 블랙박스 메모리 카드를 제거한 것이 알려지며 논란이 가중됐다. 특히 사고가 알려진 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소연, 시크한 분위기[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682230"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:24.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소연이 30일 오전 SS25 패션쇼 참석차 인천국제공항을 통해 프랑스 파리로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>