<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2025-01-05T03:27:25.988Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, ‘진즈포프리’ 통해 새해 인사 “뭐가 됐든…최선을 다해서  끝까지”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405423"/>
        <updated>2025-01-05T03:27:19.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 팬들에게 새해 인사를 전했다. 뉴진스는 5일 새 SNS 계정 ‘진즈포프리’(jeanzforfree)를 통해 “해피 뉴이어. 새해 마음가짐 제출”이란 글과 함께 한 장의 사진을 공유했다. 해당 사진은 MBC 예능프로그램 ‘무한도전’ 캡처 화면으로, 유재석의 얼굴과 함께 “뭐가 됐든, 되든 안 되든, 최선을 다해서 끝까지”라는 자막이 담겨있다. 한편 지난 11월 소속사 어도어와 결별을 선언한 뉴진스는 약 한 달 후 ‘진즈포프리’란 아이디의 그룹 계정을 신설하고 팬들과 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뭉쳐야 찬다3' 게바라, 2002년 박지성 전설의 골 완벽 재연?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425338"/>
        <updated>2025-01-05T03:27:19.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['어쩌다뉴벤져스'가 새로운 공격 듀오의 탄생과 함께 역대급 승부를 펼친다. 오늘(5일) 저녁 7시 10분에 방송되는 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에서는 '어쩌다뉴벤져스'가 조기축구 랭킹 9위 '우리 FC'를 상대로 한 치열한 경기가 그려진다. '우리 FC'는 '뭉찬'의 숙적이자 조기축구 랭킹 1위인 '신제주축구회'를 꺾고 우승한 경력을 보유한 강호로 '어쩌다뉴벤져스'에게는 어려운 경기가 될 전망이다. 이날 치열한 경기 속에서 새로운 공격 듀오가 탄생해 시선이 모인다. 먼저 부상 복귀 후 매 경기 MOM(Man Of the Match)급 활약을 보이고 있는 '페루 축구천재' 게바라가 여전한 경기력을 선보인다. 게바라는 경기 초반 '우리 FC'의 강력한 압박에 밀리는 양상을 보이자 특유의 화려한 발재간과 폭넓은 시야를 바탕으로 한 킬패스로 경기 분위기를 단숨에 반전시킨다. 특히 게바라는 2002년 월드컵 포르투갈전에서 박지성이 기록한 전설적인 골을 연상케하는 환상적인 슈팅까지 선보여 상대팀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김창옥, 알고 보니 성악 전공…깜짝 놀랄 오페라 실력 (THE 맛녀석들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171431"/>
        <updated>2025-01-05T03:27:19.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김창옥 교수가 숨겨왔던 성악 실력을 공개할 예정이다. 5일 방송되는 코미디TV ‘THE 맛있는 녀석들’ 에서는 ‘제주는 맛녀석이 부리고’ 특집 2탄으로 무늬오징어와 부채새우, 제주 은갈치 먹방이 펼쳐진다. 늦은 저녁 숙소에 들어와 본격적으로 송년의 밤을 시작하려던 김준현, 문세윤, 황제성, 김해준은 어디선가 들리는 노랫소리에 궁금증을 보이고 목소리의 주인공이 김창옥 교수라는 사실에 깜짝 놀란다. 제주살이 중인 김창옥 교수는 ‘THE 맛녀석’ 멤버들의 제주 방문 소식에 수산시장에서 직접 공수한 무늬오징어와 부채새우, 집에서 직접 따온 감귤을 챙겨 한걸음에 달려온 것. 이에 멤버들은 김창옥 교수가 가져온 해산물로 송년회를 열기로 한다. 잠시 후 무늬오징어와 부채새우, 치킨, 김밥 등으로 푸짐한 한상이 차려지고 각각의 메뉴를 맛본 멤버들은 싱싱한 제주의 맛에 감탄사를 이어간다. 그러던 중 기분이 좋아진 김해준은 개사까지 하며 뮤지컬 노래를 선보이고 황제성은 “김해준은 긴장해야 한다. 김해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘500억 대작’ 공효진·이민호 '별들에게 물어봐' 베일 벗었다…관전포인트는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697160"/>
        <updated>2025-01-05T03:27:19.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호·공효진 조합으로 화제를 모은 드라마 ‘별들에게 물어봐’가 베일을 벗었다. 지난 4일 첫 방송한 ‘별들에게 물어봐’는 국내 최초 스페이스 오피스물이라는 새로운 장르를 탄생시키며 순항을 시작했다. 한국 드라마에서 보기 드문 SF와 로맨스를 결합했다. 배경부터 독특하다. 출퇴근 거리만 자그마치 20만㎞인 우주정거장을 삶의 터전으로 살아가는 우주인들의 일상을 담아냈다. 정거장 안 우주인들에게 벌어지는 다양한 사건사고를 통해 사랑과 우정, 공감 등을 그린다. 국내 최초로 무중력 상태인 우주정거장에서 일어나는 일을 담아내다 보니 만반의 준비를 했다. 우주정거장을 사실적으로 구현하기 위해 총 16부작에 무려 500억원의 제작비를 투입했다. 우주의 모습과 우주선 내 무중력 상태 등 특수 시각효과에 집중하느라 1년 넘게 후반 작업에 집중했다. 후반 작업 비용만 100억원이 소요된 것으로 알려졌다. 이민호·공효진·오정세·한지은 등 믿고 보는 배우 조합도 눈길을 끈다. 공효진은 우주정거장의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새해 기부로 포문‥조권, 제주항공 여객기 참사 피해 지원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425337"/>
        <updated>2025-01-05T03:27:19.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조권이 제주항공 여객기 참사 피해 지원을 위해 기부에 동참했다. 조권은 지난 4일 대한적십자사를 통해 전남 무안국제공항에서 발생한 제주항공 여객기 사고 피해 유가족을 지원하기 위한 성금 1000만 원을 기부했다. 같은 날 조권은 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 본인의 이름으로 기부한 내역을 캡처한 화면을 올리며 깊은 애도와 위로의 마음을 전했다. 조권은 이번 기부 외에도 봉사활동과 재능기부 등 다양한 방식으로 나눔의 가치를 실천하며 따뜻한 사회를 만드는 데 기여하고 있다. 2025년 을사년 1989년생 대표 뱀띠 스타인 조권은 지난해 6월 가수 홍이삭, 김제형 등 실력파 뮤지션들이 소속된 아카이브아침과 전속계약을 체결한 바 있다. 이번 참사는 지난해 12월 29일 오전 9시 5분 태국 방콕발 제주항공 7C2216편이 무안공항에 착륙 중 활주로 끝을 넘어 외벽에 충돌하며 발생했다. 총탑승자 181명 중 구조된 2명을 제외하고 179명이 사망했다. 참사에 참담함을 표하며 1월 4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조권, 제주항공 참사 유가족 위해 천만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405420"/>
        <updated>2025-01-05T03:27:19.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조권이 제주항공 여객기 참사 피해 지원에 힘을 보탰다. 조권은 4일 대한적십자사를 통해 전남 무안국제공항에서 발생한 제주항공 여객기 사고 피해 유가족을 지원하기 위한 성금 1000만원을 기부했다. 조권은 같은 날 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 본인의 이름으로 기부한 내역을 캡처해 올리며 깊은 애도와 위로의 마음을 전했다. 조권은 이번 기부 외에도 봉사활동과 재능기부 등 다양한 방식으로 나눔의 가치를 실천하며 따뜻한 사회를 만드는 데 기여하고 있다. 한편 조권은 지난해 6월 가수 홍이삭, 김제형 등 실력파 뮤지션들이 소속된 아카이브아침과 전속계약을 체결한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['방민아 친언니' 린아, 품절녀 됐다...남편 누군가 봤더니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266438"/>
        <updated>2025-01-05T03:27:19.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 걸스데이 멤버 민아(방민아)의 친언니이자 그룹 워너비(WANNA.B) 멤버로 활동한 가수 린아(방현아)가 결혼식을 올렸다. 지난 2일 린아는 자신의 SNS를 통해 "앞으로 평생 함께 걸어가고 싶은 사람을 만나 연인에서 부부로 새로운 시작을 함께 하려고 한다"라며 결혼 소식을 알렸다. 남편은 골프선수 박결, 안신애 등의 캐디로 활동했던 남규하다. 남규하 역시 지난 4일 SNS에 "인생의 가장 특별한 순간을 소중한 사람과 함께 시작하기로 했다"라며 "서로의 곁에서 함께 웃고, 힘이 되어줄 인연을 만났다는 사실이 너무나 소중하고 행복하며 감사하다"고 소감을 남겼다. 린아의 친동생인 민아 역시 SNS에 결혼식 참석 사진과 함께 "내 꿈이자 자랑이었던 언니 축하해"라는 글을 올리며 축하를 전했다. 한편 린아는 지난 2016년 그룹 워너비 멤버로 합류하며 가수로 데뷔했다. 2017년 Mnet '너의 목소리가 보여' 시즌4, KBS2 '해피투게더3', 2022년 MBC 예능 '호적메이트']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["질 자신 없다" '냉부해' 권성준, 최현석과 팀 이뤄 판 뒤집나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425336"/>
        <updated>2025-01-05T03:27:19.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['냉장고를 부탁해' 도전자 셰프팀이 최현석, 권성준의 합류로 패배를 설욕할 수 있을지 주목된다. 오늘(5일) 오후 9시에 방송될 JTBC 예능 프로그램 '냉장고를 부탁해' 3회에는 도전자 셰프팀과 원조 셰프팀이 리벤지 매치에 돌입하는 가운데 최현석, 권성준의 도전자 셰프팀 합류한 모습이 담긴다. 게스트 송중기와 이희준의 냉장고 속 재료로 펼쳐지는 리벤지 매치에는 최강록, 박은영과 함께 같은 요리 예능에 출연했던 최현석, 권성준이 도전자 셰프팀을 이룬다. 특히 '냉장고를 부탁해' 첫 출연인 권성준은 15분이라는 짧은 요리 시간에도 "질 자신이 없다"라며 자신감을 드러낸다. 반면 원조 셰프팀에는 샘 킴이 출격해 이연복, 김풍, 정호영과 함께 원조 셰프팀의 승리를 위해 팽팽하게 맞선다. 오랜만에 '냉장고를 부탁해'에서 만나게 된 샘 킴의 활약에도 기대가 모아진다. 그런가 하면 이날 방송에는 이희준이 냉장고를 공개하는 것은 물론 힘들었던 무명 시절 이야기도 털어놓는다. 당시 라면으로 끼니를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["저러다 죽는 애들도" 홍석천, 마약 파티 위험성 지적했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695259"/>
        <updated>2025-01-05T03:27:19.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 마약의 위험성을 지적했다. 홍석천은 지난 4일 자신의 개인 인스타그램 스토리에 "NO DRUG"(노 드러그)라는 문구와 함께 한 사진을 게재하면서 "이러려고 파티 가나. 약에 취해서 끌려나가는. 저러다 죽는 애들도 있는데 연말 해외 파티 가지 좀 말아라. 어린 친구들 걱정이네"라고 적었다. 이날 홍석천은 약에 취해 끌려나가는 한 남성의 모습이 담긴 사진을 올렸다. 해외의 파티에서 발생한 사건을 온라인에서 발견하고 캡처해 올린 것으로 추정된다. 한편 홍석천은 1995년 KBS 대학개그제로 데뷔했다. 1996년 MBC 공채 탤런트에도 합격해 MBC TV 시트콤 '남자셋 여자셋'으로 얼굴을 알렸다. 그는 현재 유튜브 채널 '홍석천의 보석함'으로 팬들과 소통 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[55세 박명수, 결국 모발 이식 했나 "풍성해진 비결 비밀"(라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232454"/>
        <updated>2025-01-05T03:27:19.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 건강 검진 결과가 좋지 않아 위기감을 드러냈다. 5일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'는 이날까지 국가 애도 기간을 고려해 청취자들의 사연으로만 진행됐다. 이날 박명수는 "저는 요즘 자전거 다시 탈까 생각중이다. 자전거 타면 유산소와 근력이 좋아지지 않느냐. 그래서 해야 할 것 같다"며 "건강검진 결과가 별로 좋지 않아 올해는 좀 더 몸을 챙겨야겠다는 생각이 들더"고 말했다. 그는 "55세가 되니까 예전에 비해 많이 나빠졌다. 나이가 들어서 어쩔 수 없는 건데 그거는 본인 관리에 대해 좀 더디게 할 수 있는거니까 술도 좀 줄이고 운동도 많이 할 생각이다"라고 다짐했다. 그러면서 "늦었다고 생각할때 정말 늦은게 건강이다. '어 늦었다' 하면 늦은거다. 다이어트를 하면서 정신적으로 괴로운건 아니지 않나. 많이 먹으면 많이 움직이면 된다. 밥먹고 산책하면 확실히 다르다"고 말했다. 그는 "보통 1월, 2월은 건강검진 많이 안한다고 한다. 새해에 정신없어서라고 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웬디, 카리나·윤아보다 인기 많네…1월 1일 같이 일출 보고 싶은 여자 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695258"/>
        <updated>2025-01-05T03:27:19.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 레드벨벳 웬디가 2025년 1월 1일 같이 일출 보고 싶은 여자 가수 1위를 차지했다. 텐아시아는 2024년 12월 26일부터 2025년 1월 1일까지 '2025년 1월 1일 같이 일출 보고 싶은 여자 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 레드벨벳 웬디가 차지했다. 그는 지난달 방탄소년단 멤버 진의 솔로 앨범 'Happy'의 수록곡 'Heart on the Window'에 피처링으로 참여했다. 웬디가 속한 레드벨벳은 10월 '2024 Red Velvet FANCON TOUR 'HAPPINESS : My Dear, ReVe1uv' in MACAU'(2024 레드벨벳 팬콘 투어 '해피니스 : 마이 디어, 레베럽' 인 마카오)를 개최했다. 2위는 소녀시대 윤아가 이름을 올렸다. 윤아는 2025년에는 '엑시트' 이상근 감독과 재회한 주연 영화 '악마가 이사왔다' 개봉을 앞두고 있다. 또, 웹소설 '연산군의 셰프로 살아남기'를 원작으로 한 tvN 새 드라마 '폭군의 셰프'에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 박서준 향한 日사랑 끝이 없네..2025년에도 글로벌 대세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232450"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:16.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박서준을 향한 일본인들의 사랑엔 끝이 없다. 박서준은 지난 2일 방송된 일본 후지TV의 대표 예능 '산마노만마' 40주년 스페셜 방송에 출연, 근황 공개와 함께 시청자들에게 따뜻한 새해 인사를 전했다. 일본에서 사랑받는 국민MC 아카시야 산마와 유쾌한 대화를 나누며 첫 등장부터 화기애애한 분위기를 주도한 박서준은 자신이 앰배서더이자 크리에이터로 제작에 참여한 재패니즈 위스키 '26'을 선물해 눈길을 끌었다. 그뿐만 아니라 박서준은 '산마노만마'의 또 다른 게스트인 일본 인기 배우 아리무라 카스미와 아카시야 산마에게 새해 첫날 떡국을 먹는 한국의 전통을 소개했고, 맛과 정성이 가득 담긴 떡국을 손수 요리해 대접하며 교감을 이어갔다. 해당 방송은 현지 시청자들에게 뜨거운 반응을 불러일으켰을 뿐만 아니라 방송직후 일본 미디어 종합차트 1위를 기록했다. 이 같은 박서준의 일본 활동은 지난해부터 이어져 왔다. 2024년 8월 도쿄와 오사카에서 개최한 일본 팬미팅은 2만여 명의 현지 팬들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하성운, 이번에도 차은우 이겼네…1월 1일 같이 일출 보고 싶은 남자 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695257"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:16.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하성운이 2025년 1월 1일 같이 일출 보고 싶은 남자 가수 1위를 차지했다. 텐아시아는 2024년 12월 26일부터 2025년 1월 1일까지 '2025년 1월 1일 같이 일출 보고 싶은 남자 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 하성운이다. 그는 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'의 두 번째 OST 'What are we'를 발매했다. 'What are we'는 언제나 내 옆에 있었던, 흑역사를 공유한 소꿉친구가 서로를 통해 세상을 느끼는 마음을 담은 따뜻한 곡이다. 감성적이며 점차 쌓여가는 화음이 아름답게 펼쳐진다. 하성운은 최근 그룹 '핫샷' 멤버들과 10주년 기념 만남을 가졌다. 2위의 주인공은 아스트로 차은우다. 그는 지난달 6일부터 tvN '핀란드 셋방살이'에 출연하고 있다. 해당 프로그램은 핀란드의 시골 마을에서 셋방살이하게 된 도시 배우들의 대환장 로컬 라이프를 담는 예능이다. 차은우는 차기작으로 넷플릭스 '더 원더 풀스' 출연을 결정했다. 차은우는 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] 김C 뭐하나 했더니..尹대통령 체포 촉구 집회 참석 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232449"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:16.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 뜨거운 감자의 멤버 김C가 오랜만에 근황을 전했다. 김C는 4일 서울 한남대교 인근에서 집회 중인 대중들의 모습을 영상으로 담아 공개했고, 응원봉을 든 자신의 사진도 함께 공개했다. 김C는 이 사진에서 "내란수괴 체포 구속 윤석열"이라는 문구가 적힌 플래카드를 들고 있다. 김C는 이에 앞서 2일에도 집회에 참석한 뒤 촬영한 영상을 올리면서 "내리막엔 쏠림주의를 전기줄엔 안전을 당불하고 병원 앞을 지날 때에는 잠시 침묵을 발코니 주민과 업장의 손님과 모두의 뜻을 담아 질서정연한 민수화 시위. 자랑스럽다. 부드럽다. 강하다"라는 글을 남기기도. 김C는 2000년 뜨거운 감자로 데뷔한 뒤 KBS2 '1박 2일' 등의 예능프로그램에서 활약하기도 했으나, 하차 이후 별다른 방송 활동은 없었다. 한편 공수처는 3일 오전 7시 20분부터 대통령 관저 앞에서 윤석열 대통령의 체포영장 집행을 시도했으나 실패했다. 영장 기한은 6일까지다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["빨갱이들 때려 잡아야" 김흥국·김우리vs"尹 탄핵 지지" 김C·이승환, 엇갈린 연예계 소신 행보 [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901372"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:16.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 비상계엄 선포와 탄핵 정국이 이어지며 연예계 스타들이 각자의 소신을 밝히고 있다. 가수 김흥국은 지난 2일 대통령 관저 앞에서 열린 체포 저지 집회에 참여해 윤 대통령에 대한 강한 지지 의사를 밝혔다. 그는 "대한민국이 왜 이렇게 됐는지 모르겠다"며 "윤석열 대통령을 지키는 것이 대한민국을 지키는 길이다. 우리가 뭉치면 대한민국을 살릴 수 있다"고 주장했다. 이어 “전 세계 해병대 출신 선후배들은 한남동으로 모여 힘을 보태라”고 촉구했다. 또한 김흥국은 자신의 유튜브 채널에서 해병대 전우들의 비판에 강하게 대응했다. 그는 "어디서 해병대라고 입 나불대지 말라. 화가 난다"는 댓글에 "너나 잘해"라고 응수, "해병대의 수치"라는 댓글에 "니가 뭔데"라고 답했다. 한 누리꾼의 "채상병 사건 이후 해병대 선후배 전우들은 김흥국 씨를 더 이상 해병대로 인정하지 않기로 했다. 정치모임에서 두 번 다시 해병대 선후배 언급하지 말아 주시길 바란다"는 댓글에는 "니네만 해병대냐"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[55세 심현섭, 영원한 노총각 ♥여친 결별 요구에 오열 터졌다(조선의 사랑꾼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232445"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:16.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["여자친구와 더이상 추억을 못 만들면 어쩌지.." TV CHOSUN 인기 예능 프로그램 '조선의 사랑꾼'이 결혼 준비로 행복했던 심현섭의 애정전선에 위기가 닥쳤음을 예고했다. 1월 6일(월) 돌아오는 극사실주의 다큐 예능 '조선의 사랑꾼'에서는 '11살 연하' 울산 그녀와의 열애로 '국민 노총각'에서 벗어나며 화제의 중심이 됐던 심현섭이 등장한다. '조선의 사랑꾼' 휴식기 동안 심현섭의 애정전선에 대한 궁금증이 커졌던 가운데, 예고편에 등장한 심현섭은 "정영림 씨의 남자친구입니다"라고 스스로를 소개하며 여전히 들뜬 모습이었다. 제작진이 "이번에는 결혼하셔야죠?"라고 질문하자, 심현섭은 "해야죠"라며 함박웃음을 지었다. 여기에 '결추위(결혼 추진 위원회)' 멤버인 심현섭의 소속사 대표도 심현섭♥정영림 커플을 가장 가까이서 지켜봐 온 인물답게, 두 사람의 사랑의 결실(?)을 기대하며 흐뭇한 미소를 지었다. 그러나 얼마 뒤 심현섭의 소속사 대표는 제작진에게 전화해 "(영림이) 여기까지인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우리, 尹 관저 앞 집회보며 "때려 잡아야 할 인간들은 빨갱이"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005077979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005077979"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:16.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명 스타일리스트 겸 방송인 김우리가 '빨갱이' 발언으로 입방아에 올랐다. 김우리는 지난 3일 자신의 소셜미디어에 윤석열 대통령의 한남동 관저 앞에서 촬영된 영상을 게재했다. 그는 "지금 먼저 때려잡아야 할 인간들은 빨갱이들"이라고 썼다. 영상엔 윤석열 대통령의 체포 저지를 위해 모인 사람들이 태극기와 성조기를 들고 거세게 항의하는 모습이 담겨있다. 한 발언자는 "윤석열 대통령이 더불어민주당은 반국가 세력이라 한 것에 대해 미국의 고든 창 변호사도 정확한 판단이라고 이야기했다"고 말했고, 이에 집회 참가자들은 "맞다"며 동의했다. 게시물을 본 한 네티즌은 "누가 빨갱이인가. 성조기 든 사람들인가"라고 질문했고, 김우리는 "그걸 꼭 물어야 아느냐"며 "대한민국 국민이라면 빨갱이가 주적인 걸 다 아는데"라고 답했다. 네티즌들은 김우리가 지칭한 '빨갱이'에 대한 해석을 두고 갑론을박을 펼쳤다. 김우리 뿐만 아니라 최근 정치적인 견해를 드러내는 연예인들이 늘고 있다. 김흥국은 지난 2일 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] '하반신 마비' 강원래, 아찔했던 낙상사고 현장.."子, 무서웠다고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232444"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:16.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강원래가 아찔한 낙상사고를 겪었다. 강원래의 아내 김송은 4일 자신의 개인 계정에 "선이 아빠(강원래)가 복도에서 휠체어를 옮겨 타다가 바닥으로 떨어졌는데, 그 상황에 선이가 집안에 있는 저를 부르지도 못하고 얼음이 되었어요. 마치 아무 일도 없던 것처럼"이라며 "제 혼자 힘으로 안되니 부랴부랴 경비 반장님을 불러서 다시 휠체어에 탈 수 있었어요"라고 상황을 전했다. 이어 김송은 "선이한테 왜 그냥 서있었냐고 물어보니 무서웠대요. 다음에 이런 일이 생기면 엄마나 주변 사람들에게 크게 불러서 도움 요청하면 된다고 말해줬어요. 아직 서투르니 하나하나 알려줘야죠. 선이 아빠는 당황해서 얼음이 된 선이가 놀랐을까 걱정했어요. 시간이 지나고 진정이 된 선이에게 나중에 이런 일이 생기면 아빠 벨트 걸이 꽉 잡아서 올려주면 된다고 했어요"라고 설명했다. 공개된 사진에는 강원래가 휠체어에서 바닥으로 떨어져 있는 모습이 담겨 있다. 강원래는 클론 멤버로 활동하던 2000년 오토바이 교통사고를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은, ♥박현호는 어쩌나…1월 1일 같이 일출 보고 싶은 여자 트로트 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695256"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:16.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은이 2025년 1월 1일 같이 일출 보고 싶은 여자 트로트 가수 1위를 차지했다. 텐아시아는 2024년 12월 26일부터 2025년 1월 1일까지 '2025년 1월 1일 같이 일출 보고 싶은 여자 트로트 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 은가은이 차지했다. 그는 지난달 소속사 TSM엔터테인먼트에 전속계약 해지를 통보했다고 전해졌다. 은가은 측은 소속사가 약속된 정산금 지급을 하지 않았으며, 계약 기간 내내 정산이 지연됐다고 주장했다. 은가은은 현재 가요계 후배이자 5살 연하 박현호와의 열애 중이다. 은가은과 박현호는 오는 4월 12일 결혼 예정이다. 2위의 주인공은 김다현이다. 김다현은 지난달 18일 'NEW 아파트' 음원을 공개했다. ‘아파트’는 1983년 발표된 윤수일의 원곡을 김다현이 자신만의 스타일로 재해석한 노래다. 오리지널 가사를 바탕으로 젊은 세대가 좋아하는 EDM, 일렉트릭 기타 사운드가 더해져 색다른 매력이 돋보인다. 3위에는 전유진이 이름을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규현, 아시아 투어 ‘COLORS’ 가오슝 공연 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171429"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:16.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 규현이 팬들의 뜨거운 함성 속에 아시아 투어의 일환인 가오슝 공연을 마무리했다. 규현은 지난 4일 가오슝 뮤직 센터에서 솔로 데뷔 10주년 기념 아시아 투어 ‘KYUHYUN 10th Anniversary Asia Tour ’COLORS‘ IN KAOHSIUNG’(이하 ‘COLORS’)을 개최하고 현지 팬들을 만났다. 이날 규현은 새로운 시작을 알리는 대표곡 ‘Restart’로 오프닝을 연 뒤, 지난해 11월 발매한 정규 앨범 ‘COLORS’의 수록곡 ‘투게더 (Together)’, ‘기지개 (Journey)’ 등으로 공연 분위기를 고조시켰다. 가오슝 공연을 위해 준비한 커버 스테이지도 이어졌다. 규현은 현지 인기곡인 Eric Chou의 ‘Unbreakable Love’ 무대에 이어 Eric Chou의 ‘你好不好? (잘 지내나요?)’, 831의 ‘想見你想見你想見你 (Miss You 3000)’, Zhang Li Yin의 ‘那些年(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["저러다 죽는 애들도 있는데"… 홍석천, 마약 위험성 경고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049754"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:16.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 마약 위험성을 경고했다. 홍석천은 지난 4일 자신의 인스타그램에 "노 드럭 Nodrug"이라는 문구와 함께 사진을 공개했다. 그는 "이러려고 파티가나. 약에 취해 끌려 나가고, 저러다 목숨을 잃는 애들도 있다"면서 약물에 물든 파티 문화에 일침을 날렸다. 이어 "연말에 해외 파티 가지 말라. 어린 친구들이 걱정"이라고 덧붙이며 우려를 전했다. 공개된 사진엔 파티 중 약물 투약 여파로 쓰러진 한 청년의 모습이 담겨 있어 충격을 안겼다. 홍석천은 국내 1호 커밍아웃 연예인으로 지난 1995년 KBS 대학가요제로 데뷔한 이래 방송인으로 또 요식업 사업가로 활발하게 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 민서, 밴드로 데뷔한다…'Another Way' 발매 D-3]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695255"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:16.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 민서가 콘셉트 포토로 새 앨범 예열에 나선다. 민서는 5일 공식 SNS 채널을 통해 밴드 90 project(나인티 프로젝트) 첫 번째 싱글 'Another Way(어나더 웨이)'의 콘셉트 포토를 공개했다. 90 project의 시작을 알리는 'Another Way'는 지치고 힘든 모든 사람들을 위로하는 기타 중심의 모던 록 장르 곡으로, 그간 발라더로 활동했던 민서의 또 다른 보컬 역량을 만나볼 수 있을 전망이다. 특히 새로운 가능성과 더 나은 방향을 향해 나아가고자 하는 민서의 의지를 나타낸 'It's time to change to another way(잇츠 타임 투 체인지 투 어나더 웨이)'와 같은 가사가 공감대를 자극, 따뜻한 메시지를 전하며 새해맞이 힐링송으로 자리매김할 것으로 기대를 모은다. 90 project는 채워질 듯 채워지지 않는 인생의 10%를 함께 채워갈 수 있기를 바라는 프로젝트다. 보컬 민서를 주축으로 한국의 포크 음악부터 현세대 K팝까지 다양한 음악]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신주아, ♥태국 재벌 사모님답네…온몸 명품 C사로 도배한 외출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812905"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:16.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신주아가 근황을 전했다. 4일 신주아는 개인 계정에 "새해 복 많이 받으세요. 2025년 올해도 잘 부탁해여"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 신주아는 명품 브랜드 C사 재킷을 입고 포즈를 취하고 있다. 신주아는 선글라스가 커 보일 만큼 작은 얼굴을 인증해 눈길을 사로잡는다. 특히 40세 나이에도 철저한 자기관리 덕인지 군살 하나 없는 몸매로 감탄을 불러일으킨다. 한편, 신주아는 지난 2014년 태국 유명 페인트 회사를 운영하는 재벌 2세 사업가인 쿤 사라웃 라차나쿨과 결혼해 태국에 거주, 한국을 오가며 활동하고 있다. 지난해 10월부터 한일합작 숏폼 드라마 '네뷸라' 촬영 중이다. 사진=신주아 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["약으로 망한 래퍼"..황동혁 감독이 말하는 탑의 발연기 [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293773"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:16.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어게임' 시즌2 황동혁 감독이 빅뱅 탑(최승현)의 연기를 두고 '발연기' 논란이 이는 것에 대한 자신의 생각을 전했다. 황동혁 감독은 2일 오전 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스타뉴스와 만나 넷플릭스 '오징어게임' 시즌2 인터뷰를 가지고 작품에 대한 이야기를 전했다. '오징어게임' 시즌2 공개 이후 국내 시청자의 가장 큰 관심을 가진 것은 빅뱅 출신 탑의 캐스팅과 그의 연기력이다. 탑은 2016년 자택에서 대마초를 흡연한 혐의로 징역 10개월에 집행유예 2년을 선고 받고 자숙했다. 이후 탑은 자신의 범죄를 비판하는 글에 "한국에서 컴백할 생각이 없다"라고 확고하게 답했고 빅뱅에서도 탈퇴하며 은퇴를 알렸지만 이후 급작스럽게 '오징어게임2'로 복귀를 알리며 논란에 휩싸인 바 있다. '오징어게임' 시즌2는 탑 캐스팅을 알린 직후부터 이에 대한 많은 소문과 이야기에 휩싸였다. 황동혁 감독은 "국내에서는 타노스라는 캐릭터 자체에 대한 불만들이 있는것 같다. 탑 캐스팅을 발표했을 당시부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민준, '♥은가은' 박현호 제쳤다…1월 1일 같이 일출 보고 싶은 남자 트로트 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695254"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:16.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송민준이 2025년 1월 1일 같이 일출 보고 싶은 남자 트로트 가수 1위를 차지했다. 텐아시아는 12월 26일부터 1월 1일까지 '2025년 1월 1일 같이 일출 보고 싶은 남자 트로트 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 송민준이이 차지했다. 그는 2019년 싱글 앨범 '추억속의 여자'로 데뷔해 활발한 활동을 펼치고 있다. 지난해 '미스터리 음악쇼 복면가왕'과 '현역가왕2'에 출연해 시청자들에게 즐거움을 선사했다. 훤칠한 기럭지를 자랑하는 그는 순둥한 반전 미모로 인기를 끌었다. 2위의 주인공은 김중연이다. 김중연은 현재 MBN에서 방영 중인 서바이벌 예능 프로그램 현'역가왕2'에 출연 중이다. 지난달 24일 '현역가왕2' 방송에서 그는 진해성, 김중연, 송민준, 재하, 양지원과 함께 패자부활전에서 추가 합격했다. 3위는 박현호다. 그는 5살 연상의 트로트 가수 은가은과 열애를 인정하며 트로트 커플 탄생 소식을 알렸다. 채널A 예능 '요즘 남자 라이프-신랑수업']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] 홍석천, 마약파티에 쓴소리 "저러다 죽는 애들도 있어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232439"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:16.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 마약의 위험성을 지적했다. 홍석천은 4일 자신의 개인 계정에 "NO DRUG"이라는 메시지와 함께 사진을 게재하면서 "이러려고 파티 가나. 약에 취해서 끌려나가는. 저러다 죽는 애들도 있는데 연말 해외 파티 가지 좀 말아라. 어린 친구들 걱정이네"라고 했다. 홍석천이 함께 올린 사진은 약에 취해 끌려나가는 한 남성의 모습. 해외의 파티에서 일어난 것으로 추청되며 이를 본 많은 네티즌에게도 충격을 안겼다. 홍석천은 최근 제주항공 여객기 참사 유가족을 향한 악플에도 분노를 표출하는 등 자신의 의견을 적극 공개하는 중이다. 그는 "유가족과 그들의 자녀들에게까지 악플을 보내는 사람은 뭘까. 사람도 아니다. 제가 대신 싸워드리겠다. 오너라. 악플러 찌질이들"이라며 2차 가해에 대한 쓴소리를 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서준, 2025년에도 열도 인기 뜨겁네…예능부터 광고까지 섭렵]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695253"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:16.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 내 배우 박서준 신드롬은 2025년에도 계속될 전망이다. 박서준은 지난 2일 방송된 일본 후지TV의 대표 예능 '산마노만마' 40주년 스페셜 방송에 출연, 근황 공개와 함께 시청자들에게 따뜻한 새해 인사를 전했다. 일본에서 사랑받는 국민MC 아카시야 산마와 유쾌한 대화를 나누며 첫 등장부터 화기애애한 분위기를 주도한 박서준은 자신이 앰배서더이자 크리에이터로 제작에 참여한 재패니즈 위스키 '26'을 선물해 눈길을 끌었다. 그뿐만 아니라 박서준은 '산마노만마'의 또 다른 게스트인 일본 인기 배우 아리무라 카스미와 아카시야 산마에게 새해 첫날 떡국을 먹는 한국의 전통을 소개했고, 맛과 정성이 가득 담긴 떡국을 손수 요리해 대접하며 교감을 이어갔다. 해당 방송은 현지 시청자들에게 뜨거운 반응을 불러일으켰을 뿐만 아니라 방송직후 일본 미디어 종합차트 1위를 기록했다. 이 같은 박서준의 일본 활동은 지난해부터 이어져 왔다. 2024년 8월 도쿄와 오사카에서 개최한 일본 팬미팅은 2만여 명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변요한, 이상형 누군가 봤더니…"말 잘 통하면 충분" ('용타로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695252"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변요한이 이상형에 대해 언급했다. 5일 공개되는 유튜브 채널 '용타로'에 게스트로 출연한 변요한은 "이제 나이가 있다 보니 특별한 이상형이 없다. 말 잘 통하고, 배우라는 직업을 이해해 주는 사람이면 된다"고 말했다. 이용진은 "3~5개월 안에 이상형이 나타날지 봐주겠다"고 했다. 변요한이 신중하게 뽑은 타로카드에 이용진은 "없다"고 단정하고, "(마음이) 일 쪽에 가 있다. 너의 사이클은 사람에 쏟을 동력이 아니다"라고 해석했다. 이용진은 변요한에게 어울리는 상대에 대해 설명하며 "배려심이 있고, 네가 하는 모든 걸 이해해줘야 한다. 맑고 계산 안하는 사람이 좋겠다"고 했다. 또 "하지만 당분간은 엄두도 내지 않았으면 좋겠다"고 다시 한 번 강조해 변요한을 좌절하게 했다. 변요한은 15년 차 배우로 자신의 앞으로 연기활동에 대한 전망, 차기작에 대한 기대, 소속사 팀호프(TEAMHOPE)의 미래 등 다양한 질문들을 쏟아냈다. 변요한은 지난해 영화 '그녀가 죽었다', 디즈니+의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 군면제 논란 심경 “모래알을 씹는 기분…” (살림남2)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171427"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 ‘살림남2’를 통해 군면제 논란 심경을 밝혔다. KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)로 2024 KBS 연예대상에서 신인상을 수상한 박서진의 활약은 새해에도 계속됐다. 지난 4일 방송된 ‘살림남’에서는 박서진과 삼천포 가족들의 따스한 일상이 그려지며 시청자들에게도 위로를 건넸다. 박서진은 새해를 맞이해 삼천포로 부모님을 찾아갔다. 힘든 일 때문에 부모님이 생각난 박서진은 전화를 드렸고, 우울해 보이는 아들의 목소리에 또다시 나쁜 생각을 하지 않을지 걱정이 된 부모님이 삼천포로 내려올 것을 제안한 것. 부모님은 기운이 없는 박서진을 위해 이른 아침부터 활기찬 경매장으로 나섰다. 박서진은 삼천포의 아들이자 바다의 왕자님답게 경매장에 대한 설명부터 생선 분류까지 척척 해내며 스튜디오를 감탄으로 물들이기도 했다. 아버지는 바쁘고 치열한 경매장에서의 삶을 보며 박서진에게 “모두가 피 튀기며 살고 있다”라는 본인만의 방식으로 응원를 전했고, “누가 뭐라 한다고 해서 흔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['향년30세' 김미수 3주기… '설강화' 블랙핑크 지수 친구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049748"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김미수가 떠난 지 3년이 흘렀다. 고인은 지난 2022년 1월5일 갑작스럽게 세상을 떠났다. 향년 30세. 소속사 측은 "갑작스러운 비보에 현재 유가족분들이 너무나도 가슴 아파하고 있는 상황"이라며 "장례는 유가족들의 뜻에 따라 비공개로 조용히 치를 예정"이라고 밝혔다. 1992년생인 김미수는 한국예술종합학교를 졸업했다. '양덕원 이야기' '좋아하고 있어' 등 연극 무대와 독립영화 등에서 연기력을 쌓았다. 지난 2019년 JTBC 드라마 페스타 '루왁인간'을 통해 얼굴과 이름을 알리기 시작했. '하이바이, 마마!'(2020) 영화 '방법: 재차의'(감독 김용완·2021) 등에서 활약했다. 당시 김미수는 JTBC 금토드라마 '설강화: snow drop'에서 영로(지수 분)의 기숙사 절친 여정민 역을 연기했다. 이에 블랙핑크 지수, 정해인 등 함께 출연했던 배우들은 SNS를 통해 김미수와의 추억을 공유하며 고인을 애도했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강훈, 김종국 자존심 제대로 긁었다…"제가 때릴게요" ('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695251"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 방송되는 SBS '런닝맨'에서는 2024년과 작별하고 2025년을 맞이하는 '2024와 헤어질 결심' 레이스로 꾸며진다. 특히, 이날 방송에는 예고된 대로 첫 임대 멤버 강훈이 출격한다. 강훈은 약 반년 만에 지예은과 재회하게 되면서 핑크빛 기류를 자아냈다. 강훈의 방문을 미리 전해들은 지예은은 이를 의식한 듯 진한 향수 냄새를 풍기며 등장해 멤버들에게 한껏 놀림을 받았고 강훈은 "이 순간을 즐기고 싶다”라며 '월요 썸남'다운 여유로움을 뽐냈다. 이밖에 멤버들은 이날 '2024년과 함께 이별하고 싶은 물건'을 소개한다. 양세찬은 '빨간 속옷'을 가져왔는데 "드라이클리닝까지 해 새것이나 다름없다"라며 몸소 냄새를 맡는 인증까지 선보여 모두를 경악케 했다. 여기에 모두가 이별을 만류한 지석진 추억의 물건부터 '짠남자' 김종국을 한껏 열받게 한 물건까지 공개될 예정이다. 또 멤버들은 두 팀으로 나뉘어 밀가루 쿠션을 손에 끼우고 손뼉을 치면, 그 사이에 머리를 넣었다가 빼는 박자 게임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日 달군 박서준, 2025 글로벌 활동 신호탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044315"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 내 ‘박서준 신드롬’은 2025년에도 계속될 전망이다. 박서준은 지난 2일 방송된 일본 후지TV의 대표 예능 ‘산마노만마’ 40주년 스페셜 방송에 출연, 근황 공개와 함께 시청자들에게 따뜻한 새해 인사를 전했다. 일본에서 사랑받는 국민MC 아카시야 산마와 유쾌한 대화를 나누며 첫 등장부터 화기애애한 분위기를 주도한 박서준은 자신이 앰배서더이자 크리에이터로 제작에 참여한 재패니즈 위스키 ‘26’을 선물해 눈길을 끌었다. 그뿐만 아니라 박서준은 ‘산마노만마’의 또 다른 게스트인 일본 인기 배우 아리무라 카스미와 아카시야 산마에게 새해 첫날 떡국을 먹는 한국의 전통을 소개했고, 맛과 정성이 가득 담긴 떡국을 손수 요리해 대접하며 교감을 이어갔다. 해당 방송은 현지 시청자들에게 뜨거운 반응을 불러일으켰을 뿐만 아니라 방송직후 일본 미디어 종합차트 1위를 기록했다. 이 같은 박서준의 일본 활동은 지난해부터 이어져 왔다. 2024년 8월 도쿄와 오사카에서 개최한 일본 팬미팅은 2만여 명의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[17년 인기 블랙코미디 연극 ‘죽여주는 이야기’, 대학로 점령…두 곳서 동시 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118672"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지인시어터, 매일 4회…플레이더씨어터, 토요일마다 관객 찾아 연극 ‘죽여주는 이야기’가 다음달 1일까지 서울 대학로 지인시어터와 플레이더씨어터에서 동시 공연한다. 사진 | 스튜디오틈㈜ 서울 종로구 대학로에서 17년째 흥행 중인 연극 ‘죽여주는 이야기’가 더 많은 관객을 맞이하기 위해 오는 11일부터 2월1일까지 매주 토요일 대학로 공연장 두 곳에서 동시 공연한다. 대학로 지인시어터에서는 매일 오후 ▲12시 ▲2시 10분 ▲4시 30분 ▲7시 등 총 4회 진행한다. 플레이더씨어터에서는 매주 토요일 오후 2시와 4시 무대를 펼친다. ‘죽여주는 이야기’는 죽음과 관련한 어둡고 무거운 소재를 유머러스하게 풀어낸 블랙코미디 연극이다. 가족·연인·친구와 함께 공연을 즐길 수 있어 꾸준히 인기몰이 중이다. 특히 국내 연극 최초의 관객참여 극으로 재미를 더한다. 관객들이 작품에 직접 참여해 즐거움과 몰입도가 높다는 호평이 이어지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재 "한동훈과 현대고 동창…밥 한번 먹은 것 뿐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353732"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["사진도 우리가 공개한 것 아냐" 배우 이정재가 한동훈 전 국민의힘 대표와 친분설에 대해 "동창이라 식사 한번 한 것 뿐"이라고 선을 그었다. 2023년 11월 26일 서울 서초동 한 고깃집에서 만난 모습이 포착돼 화제를 모은 바 있다. 당시 한 전 대표는 법무부 장관 재임 중이었다. 이정재는 지난 2일 서울 삼청동 한 카페에서 진행한 넷플릭스 '오징어 게임2' 인터뷰에서 "두 명 다 유명한 사람이다 보니 더 뉴스화되는 게 아닌가 싶다"며 "동창이라서 밥 한 번 먹었는데 사진이 유출돼 그렇게 됐다"고 밝혔다. 이어 "마치 우리 중 한 명이 친분을 과시하려고 사진을 공개한 걸로 오해하는데 절대 아니다"라며 "동창이라서 식사 한 번 한 것 밖에 없고 그분 행보에 대해 한 번도 언급한 적도 없다"고 설명했다. 두 사람은 1973년 동갑내기로 서울 강남구 현대고등학교를 졸업했다. 이정재는 사진 역시 자신과 한 전 대표 측이 유출한 것이 아니라고 강조했다. 그는 사진 유출 경위에 대해 "그날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로키드, 오늘(5일) 신곡 ‘엄마’ 발매…작사·작곡 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171424"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 로키드(Lokid)가 신곡을 예고한다. 로키드는 5일 오후 6시 새 싱글 ‘엄마’를 발매한다. ‘엄마’는 로키드가 직접 작사, 작곡에 참여한 곡으로, 엄마께 드리고 싶은 모든 마음들을 담았다. “‘엄마 사랑해’라는 말은 왜 이렇게 낯간지러운지 / 세상에서 제일 소중한 내 편인데 / 왜 자꾸 당연해질까” “엄마 미안해 서툴겠지만 / 최고의 자랑이 돼볼게” 등의 진정성 가득한 가사와 로키드의 따뜻한 보이스가 리스너들에게 감동을 전할 것으로 기대를 모으고 있다. 2018년 EP 앨범 ‘Bubble Love(버블 러브)’로 데뷔한 로키드는 이후 ‘sowhereareyounow?(소웨어아유나우?)’, ‘Rain Fallin(레인 폴린)’, ‘고요해’, ‘마라톤’, ‘인스타를 켜서 니 이름을 쳐봤어’, ‘미안하고 고마웠고 축하해’, ‘아직도 널 좋아해 미안해’ 등의 곡을 발매하며 ‘감성 보컬리스트’로 주목받았다. 최근에는 안식처 같은 플레이리스트를 만들어 가는 프로젝트 ‘안식프로젝트’에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 양동근, 강애심 울린 '이 장면' 때문에 "출연 고사 생각도..."]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266433"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2에서 모자 호흡을 맞춘 배우 양동근과 강애심이 비하인드를 털어놨다. 5일 넷플릭스 코리아 공식 유튜브 채널에는 '양동근 &amp; 강애심, 하이라이트 씬 보며 오열하는 눈물겨운 모자'라는 제목의 영상이 게재됐다. 양동근은 '오징어 게임' 시즌2에서 용식 역으로, 강애심은 용식의 엄마 금자 역으로 출연했다. 양동근은 용식에 대해 "강하고 날라리 티도 있는데 엄마가 있다는 것만으로 다른 모습을 보여주게 된다"라고 소개했다. 이어 "(황동혁) 감독님이 결정해 주신 헤어스타일이다. 근데 머리로 보면 강한 캐릭터는 아니었다. 찌질하고 바보같다"라고 비하인드를 전했다. 이에 강애심은 "부드럽고 스윗한 검은 솜사탕이다"라고 표현하기도 했다. 강애심은 금자 역에 대해 "전형적인 한국의 어머니상"이라며 "모성 본능이 엄청난 여인이다. 삼신할매의 현신이 아닐까"라고 전했다. 두 사람은 화제가 된 둥글게 둥글게 짝짓기 게임 에피소드를 함께 지켜봤다. 극 중 용식이 의도치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서프라이즈 김하영, 애견수제간식 '슈퍼마이펫' 출시…벌써 입소문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008004012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008004012"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최서윤 동물문화전문기자 = MBC '신비한TV 서프라이즈'의 재연배우로 유명한 김하영이 애견수제간식 브랜드 '슈퍼마이펫'을 정식 출시했다. 김하영은 '서프라이즈 김태희', '낚시여왕', '국민개엄마' 등 수식어로 잘 알려진 배우다. 강아지와 고양이에 대한 애정이 깊어서 블루엔젤봉사단으로 활동하며 유기동물을 돕기도 하고, 수의사회 홍보대사로 활동하며 건강검진 캠페인을 펼치기도 했다. 이 때문에 제품이 출시됨과 동시에 반려동물 보호자들의 입소문을 타고 큰 관심을 받고 있다. 슈퍼마이펫은 장어, 황태와 각종 육류, 완두콩, 호박 등 신선한 재료를 활용한 수제간식을 선보이고 있다. 대표 간식으로는 보양식인 장어의 수분을 최소화해 만든 장어트릿이 있다. 장어는 고단백식품으로 체내 독소를 배출해준다. 칼슘, 철분, 인도 많이 함유하고 있다. 비타민 A와 E는 혈관과 눈 건강 유지에 도움을 준다. 간식에 함유된 오메가3와 뮤신 성분은 면역력 향상을, DHA와 EPA는 기력 회복에 도움이 된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["모래알 씹는 기분" … 박서진, 병역면제 논란 첫 심경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049742"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 병역 면제 논란 한달만에 심경을 전했다. 지난 4일 방송된 KBS2 예능 '살림하는 남자들2'에서는 박서진이 새해를 맞아 고향 삼천포로 내려가 가족들과 시간을 보내며 마음의 위로를 얻는 장면이 그려졌다. 이날 박서진의 부모님은 "며칠 전 새벽에 서진이가 전화를 걸어 엄마 목소리가 듣고 싶다며 울적한 기색을 보였다. 혹시라도 나쁜 생각을 할까 걱정됐다"고 밝혔다. 박서진은 "최근 심적으로 힘든 일이 있어서 터놓을 곳이 없어 밤에 부모님께 전화를 했는데 걱정이 되셨는지 당장 내려오라고 하시더라"라 했다. 은지원은 "왜 갑자기 부모님께 전화를 했냐"라 물었고 박서진은 "너무 힘들고 속상한 마음에 맥주를 한 잔 했더니 취기가 올라와서 (전화를 했다)"라고 웃었다. 고향에서 새벽 시장의 활기찬 풍경을 마주한 박서진은 부모님의 일을 돕고 추억의 포장마차에서 첫 끼를 해결하며 점차 안정을 되찾았다. 그는 "배고프다는 생각도 없었고, 뭘 먹어도 모래알 씹는 기분이었다. 하지만 고향에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강훈, 지예은과 ♥기류…“이 순간을 즐겨야죠” (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171423"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘런닝맨’에서는 2024년과 작별하고 2025년을 맞이하는 ‘2024와 헤어질 결심’ 레이스로 꾸며질 예정이다. 특히, 이날 방송에는 예고된 대로 첫 임대 멤버 강훈이 출격한다. 강훈은 약 반년 만에 지예은과 재회하게 되면서 핑크빛 기류를 자아냈다. 강훈의 방문을 미리 전해들은 지예은은 이를 의식한 듯 진한 향수 냄새를 풍기며 등장해 멤버들에게 한껏 놀림을 받았고 강훈은 “이 순간을 즐기고 싶다”라며 ‘월요 썸남’다운 여유로움을 뽐냈다. 이밖에 멤버들은 이날 ‘2024년과 함께 이별하고 싶은 물건’을 소개한다. 양세찬은 ‘빨간 속옷’을 가져왔는데 “드라이클리닝까지 해 새것이나 다름없다’라며 몸소 냄새를 맡는 인증까지 선보여 모두를 경악케 했다. 여기에 모두가 이별을 만류한 지석진 추억의 물건부터 ‘짠남자’ 김종국을 한껏 열받게 한 물건까지 공개될 예정이다. 또 멤버들은 두 팀으로 나뉘어 밀가루 쿠션을 손에 끼우고 손뼉을 치면, 그 사이에 머리를 넣었다가 빼는 박자 게임에 도전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변요한 "특별한 이상형 無‥말 통하고 직업 이해하면 OK”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425330"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변요한이 이상형에 대해 언급한다. 5일 공개되는 유튜브 채널 '용타로'에는 변요한이 게스트로 모습을 드러낸다. 이날 변요한은 이상형에 대해 묻자 “이제 나이가 있다 보니 특별한 이상형이 없다. 말 잘 통하고, 배우라는 직업을 이해해 주는 사람이면 된다"라고 답한다. 이용진은 "3~5개월 안에 이상형이 나타날지 봐주겠다"라고 한다. 변요한이 신중하게 뽑은 타로카드에 이용진은 "없다"라고 단정한다. "(마음이) 일 쪽에 가 있다. 너의 사이클은 사람에 쏟을 동력이 아니다"라고 해석한다. 이용진은 변요한에게 어울리는 상대에 대해 "배려심이 있고, 네가 하는 모든 걸 이해해줘야 한다. 맑고 계산 안하는 사람이 좋겠다. 하지만 당분간은 엄두도 내지 않았으면 좋겠다"라고 강조해 변요한을 좌절하게 한다. 데뷔 15년 차 배우 변요한은 '용타로'를 통해 앞으로의 연기 활동에 대한 전망, 차기작에 대한 기대, 소속사 팀호프(TEAMHOPE)의 미래 등 다양한 질문들을 이어간다. 5일 오후 6시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['군면제 거짓말' 박서진 곡기 끊자..父 "모두 피튀기며 살아" 응원(살림남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232422"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 새해 일상으로 위로와 감동을 전했다. KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')로 2024 KBS 연예대상에서 신인상을 수상한 박서진의 활약은 새해에도 계속됐다. 지난 4일 방송된 '살림남'에서는 박서진과 삼천포 가족들의 따스한 일상이 그려지며 시청자들에게도 위로를 건넸다. 박서진은 새해를 맞이해 삼천포로 부모님을 찾아갔다. 힘든 일 때문에 부모님이 생각난 박서진은 전화를 드렸고, 우울해 보이는 아들의 목소리에 또다시 나쁜 생각을 하지 않을지 걱정이 된 부모님이 삼천포로 내려올 것을 제안한 것. 부모님은 기운이 없는 박서진을 위해 이른 아침부터 활기찬 경매장으로 나섰다. 박서진은 삼천포의 아들이자 바다의 왕자님답게 경매장에 대한 설명부터 생선 분류까지 척척 해내며 스튜디오를 감탄으로 물들이기도 했다. 아버지는 바쁘고 치열한 경매장에서의 삶을 보며 박서진에게 "모두가 피 튀기며 살고 있다"라는 본인만의 방식으로 응원를 전했고, "누가 뭐라 한다고 해서 흔들리지 말고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오징어게임 황동혁 감독 "시즌3, 훨씬 충격적일 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000702905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000702905"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '오징어게임' 시즌2가 공개 첫 주에 넷플릭스 전세계 1위에 오르는 등 다시 한번 신드롬을 일으키고 있습니다. 올해 공개되는 다음 이야기로도 관심이 집중되는데요. 오징어게임의 제작 비화를 황동혁 감독에게 물었습니다. 서형석 기자입니다. [기자] 뚜껑이 열린 '오징어게임' 시즌2. 황동혁 감독은 다시 죽음의 게임에 돌아온 주인공 성기훈의 변신을 강조했습니다. &lt;황동혁 / 감독&gt; "돈키호테가 풍차에 달려드는 장면, 그런 풍차가 괴물이라고 생각하고, 해석하면 그 풍차가 상징하는 건 제도, 시스템, 국가 권력 이런 것이라고 하는데 기훈이는 돈키호테 같은 인물" 서로를 죽고 죽이는 게임을 계속할지 결정하는 과정에서 겪는 갈등은 지금의 대한민국을 닮았다고 이야기했습니다. &lt;황동혁 / 감독&gt; "용산의 한남 오거리 관저 근처에 경찰이 선을 그어놨더라고요. 게임 숙소 안에 OX 사이에 그어 있는 선과 같이 보였고 거기서 서로 욕을 하면서 싸우는 사람들하고 겹쳐 보여서 좀 무섭다…" 이어 분노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전 세계 ‘오징어게임2’ 홀릭…넷플릭스, 역대 최다 사용자 유혹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118666"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어게임2’ 공개 후 앱 사용자 수 역대 최대 넷플릭스가 ‘오징어게임2’의 흥행으로 역대 최다 앱 사용자 수를 기록했다. 사진 | 넷플릭스 넷플릭스가 자체 오리지널 시리즈 ‘오징어게임2’ 인기에 힘입어 역대 최다 앱 사용자 수를 기록했다. 와이즈앱·리테일·굿즈에 따르면 ‘오징어게임2’를 공개한 지난해 12월26일(4주 차) 넷플릭스 앱 사용자 수는 크게 늘어 975만 명으로 집계됐다. 주간 앱 사용자 수로는 역대 최대치다. ‘오징어게임2’ 공개 전인 12월 3주 차 사용자 수는 788만 명. 일주일 만에 187만 명 증가했다. 2023년 12월과 비교하면 115만 명 추가 유입됐다. 오징어게임2 ‘오징어게임2’는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결을 그린다. 1편에 이어 배우 이정재·이병헌이 출연하며 임시완·박규영·양동근·강하늘·조유리 등이 합류해 화제를 모으고 있다. 한편 ‘오징어게임2’는 3일 기준 전 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['日 열도 달군' 박서준, 2025 글로벌 활동 신호탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425329"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 내 박서준의 대세 흐름은 2025년에도 계속될 전망이다. 박서준은 지난 2일 방송된 일본 후지TV의 대표 예능 '산마노만마' 40주년 스페셜 방송에 출연, 근황 공개와 함께 시청자들에게 따뜻한 새해 인사를 전했다. 일본에서 사랑받는 국민 MC 아카시야 산마와 유쾌한 대화를 나누며 첫 등장부터 화기애애한 분위기를 주도한 박서준은 자신이 앰배서더이자 크리에이터로 제작에 참여한 선물을 건네 눈길을 끌었다. 그뿐만 아니라 박서준은 '산마노만마'의 또 다른 게스트인 일본 인기 배우 아리무라 카스미와 아카시야 산마에게 새해 첫날 떡국을 먹는 한국의 전통을 소개했고, 맛과 정성이 가득 담긴 떡국을 손수 요리해 대접하며 교감을 이어갔다. 해당 방송은 현지 시청자들에게 뜨거운 반응을 불러일으켰을 뿐만 아니라 방송직후 일본 미디어 종합차트 1위를 기록했다. 이 같은 박서준의 일본 활동은 지난해부터 이어져 왔다. 2024년 8월 도쿄와 오사카에서 개최한 일본 팬미팅은 2만여 명의 현지 팬들을 집결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘예비 사랑꾼’ 박태환, ‘조선의 사랑꾼’ 출격 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171422"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조선의 사랑꾼’이 1월 6일(월) 돌아오는 가운데, ‘마린보이’ 박태환의 스페셜 MC 출격 소식과 함께 놓치면 아쉬운 관전 포인트를 공개해 눈길을 끈다. 극사실주의 다큐 예능 ‘조선의 사랑꾼’은 그동안 최성국, 오나미, 박수홍, 이수민♥원혁, 김국진♥강수지, 천둥♥미미 등 각양각색 사랑꾼들의 좌충우돌 러브스토리를 날 것 그대로 전하며 시청자들에게 많은 사랑을 받았다. 다시 돌아오는 ‘조선의 사랑꾼’은 연인 간의 사랑뿐만 아니라 가족 간의 사랑까지 범위를 넓히며 더욱 다양한 ‘사랑’의 순간을 전할 것을 예고했다. 다음은 6일(월) 다시 돌아오는 ‘조선의 사랑꾼’의 관전 포인트이다. ● ‘빅잼’ 게스트들 등장 예약…’마린보이’ 박태환 스타트 끊는다 ‘조선의 사랑꾼’에서는 5명의 ‘사랑꾼즈’가 사랑꾼들을 지켜본다. ‘베테랑 사랑꾼 부부’ 김국진♥강수지, ‘늦깎이 신랑’에서 ‘늦깎이 아빠’로 육아 최전선에 있는 최성국, 10년 장기 연애 뒤 결혼까지 골인해 이제는 ‘초보맘’이 된 황보라,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사당귀’ 김병현, 새 가게 내나? “최근 양재동 계약”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423804"/>
        <updated>2025-01-05T02:53:17.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사장님 귀는 당나귀 귀’ 김병현이 가게 폐업 후 야무진 제2의 도약을 꿈꾼다. KBS2 예능프로그램‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은/이하 ‘사당귀’)는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 9.3%까지 치솟으며 135주 연속 전 채널 동 시간대 1위를 이어가고 있다. (닐슨 코리아 기준) 오늘(5일) ‘사당귀’ 방송에서 김병현의 3년만 가게 폐업기가 공개된다. 특히 김병현이 가게 폐업의 아픔이 아물기 전에 야무진 제2의 도약을 꿈꾼다고 해 무슨 상황인지 호기심을 자극시킨다. 이날 김병현은 가게 폐업 소식과 함께 사비로 손해를 채웠다고 밝혀 모두를 깜짝 놀라게 한다. 특히 김병현이 “우리 아이들이 좋아하는 햄버거 분야에서 성공하고 싶다”라며 폐업 이후에도 멈출 수 없는 요식업 도전 이유를 밝히자, 박명수는 “최고의 햄버거를 만들어야죠”라며 전문가의 도움이 시급하다는 조언을 건넨다고. 간절한 김병]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["복수하고파" BTS 진, 복수 칼 품은 퀴친자의 리벤지 매치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425328"/>
        <updated>2025-01-05T01:13:41.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 '핸썸가이즈'에 재출격한다. 빙고에 진심인 열혈 5형제의 열정 케미스트리로 기분 좋은 일요일을 선사하고 있는 tvN '핸썸가이즈'는 대한민국을 대표하는 문화유산 및 소재를 직접 찾아 나서는 일요 버라이어티 예능. 오늘(5일) 오후 7시 40분에 방송되는 5회에는 '아름다운 섬 제주의 건축물 탐방'이라는 주제로, 제주의 역사와 문화 그리고 독특한 아름다움이 공존하는 아홉 가지 건축물을 알아보는 빙고 레이스가 펼쳐질 예정이다. 이날은 첫 회 게스트로 출연했던 진이 다시금 '핸썸가이즈'를 찾아온다. 앞선 출연 당시 진은 "다음 스케줄을 비워 놨다"라고 밝히며 고정 욕심을 드러내는가 하면, 레이스 내내 미친 승부욕과 정답률을 보여주며 '퀴친자(퀴즈에 미친 자)'로 활약했다. 무엇보다 당시 진은 고정 멤버들을 모두 제치고 벌칙자에 낙점, 얄궂게도 첫 회 벌칙을 게스트가 수행하는 역사의 주인공이 된 바 있다. 이에 "지금 독기가 엄청 올라있다"라는 오상욱의 증언과 함께 오프닝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강훈, 반년 만에 지예은과 ♥핑크빛 재회 “이 순간을 즐겨야죠”(런닝맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232418"/>
        <updated>2025-01-05T01:13:41.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘(5일) 방송되는 SBS '런닝맨'에서는 2024년과 작별하고 2025년을 맞이하는 '2024와 헤어질 결심' 레이스로 꾸며진다. 특히, 이날 방송에는 예고된 대로 첫 임대 멤버 강훈이 출격한다. 강훈은 약 반년 만에 지예은과 재회하게 되면서 핑크빛 기류를 자아냈다. 강훈의 방문을 미리 전해들은 지예은은 이를 의식한 듯 진한 향수 냄새를 풍기며 등장해 멤버들에게 한껏 놀림을 받았고 강훈은 "이 순간을 즐기고 싶다"라며 '월요 썸남'다운 여유로움을 뽐냈다. 이밖에 멤버들은 이날 '2024년과 함께 이별하고 싶은 물건'을 소개한다. 양세찬은 '빨간 속옷'을 가져왔는데 "드라이클리닝까지 해 새것이나 다름없다'라며 몸소 냄새를 맡는 인증까지 선보여 모두를 경악케 했다. 여기에 모두가 이별을 만류한 지석진 추억의 물건부터 '짠남자' 김종국을 한껏 열받게 한 물건까지 공개될 예정이다. 또 멤버들은 두 팀으로 나뉘어 밀가루 쿠션을 손에 끼우고 손뼉을 치면, 그 사이에 머리를 넣었다가 빼는 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[D-1 ‘원경’ 차주영·이현욱 “그 자체로 원경과 방원이었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118662"/>
        <updated>2025-01-05T01:13:41.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘원경’ 스틸컷. 사진 | tvN tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’의 주역 차주영과 이현욱이 애증의 부부로 연기 호흡을 맞추며 느꼈던 솔직한 감정을 직접 전해왔다. 두 배우 모두 서로에 대해 “고마웠다”는 진심을 전하며, 완벽한 부부 케미를 예고했다. ‘원경’은 남편 태종 이방원(이현욱 분)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영 분)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 차주영과 이현욱은 함께하자던 약속이 첨예한 갈등으로 변모하는 원경과 방원 부부의 이야기를 발군의 연기력으로 선보일 예정이다. 이에 ‘원경’에서 눈 여겨봐야 할 기대 포인트 중 하나는 바로 차주영과 이현욱의 케미다. 부부 사이의 사랑과 전쟁에서 세밀하게 드러나야 하는 표정, 행동, 말투, 그리고 이를 통해 전달돼야 하는 감정과 리액션이 무엇보다 중요하기 때문.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“차에 치여버려” 母 극심한 폭언에…子 충격 토로 (오은영 리포트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171421"/>
        <updated>2025-01-05T01:13:41.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[6일 오후 방영되는 ‘오은영 리포트 – 결혼 지옥’은 2025년 새해를 맞아 가족 상담 특집으로 4주간 진행하게 된다. 부부 상담과 항상 연결되는 가족 문제. 가족 상담 공지에 지난 3개월 동안 도착한 사연만 무려 수백 건. 그 첫 번째 주인공으로 어린 시절 과거가 온통 어둠이었다는 아들과 아들이 말하는 과거가 백지처럼 하나도 기억나지 않는다는 엄마, ‘흑백 가족’이 등장한다. 아들은 과거 엄마에게 들었던 말들이 34살이 된 지금까지 자신을 괴롭힌다고 말한다. 트라우마로 항상 긴장 속에 살면서 사람들과의 관계까지 피하게 된다는 아들. 심지어 사전 미팅도 엄마와 함께한다는 제작진의 공지에 출연 신청을 취소할 정도로 엄마를 대면하는 걸 두려워했는데. 하지만 엄마는 과거 아들이 들었다던 자신의 막말이 기억나지 않을뿐더러 이혼 후 홀로 아이를 키우며 남들보다 더 신경 쓰고 최선을 다해 양육했다고 주장한다. 아들의 행동을 유심히 살펴보던 오은영 박사는 아들의 우울증 지수가 “2년]]></content>
    </entry>
</feed>