<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-27T03:21:50.240Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비투비 프니엘, 타이틀곡 'Daydream' 확정..29일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268862"/>
        <updated>2024-09-27T03:21:37.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 비투비(BTOB) 프니엘이 솔로 가수로 귀환한다. 소속사 비투비 컴퍼니는 27일 0시 공식 SNS를 통해 프니엘의 새 디지털 싱글 '스토리 오브 마이 러브(story of my L:ove)' 커버 이미지를 공개했다. 공개된 이미지는 핑크 톤의 그러데이션 배경 속에 커다란 하트를 끌어안고 있는 프니엘의 모습이 귀여운 일러스트로 표현돼 단번에 이목을 집중시켰다. 강렬한 색감과 키치한 무드가 프니엘이 새롭게 선보일 음악에 대한 기대감을 증폭시켰다. 특히 이번 커버 이미지를 통해 베일에 싸여 있던 프니엘의 새 타이틀곡 제목이 '데이드림(Daydream)'으로 밝혀져 글로벌 팬들을 더욱 열광하게 만들었다. 특유의 톡톡 튀는 에너지를 절로 떠올리게 하는 커버 이미지를 통해 신곡 기대를 끌어올린 그가 어떤 감성과 매력으로 팬들에게 꿈같은 '고막 힐링'을 선사할지 궁금증이 커진다. 프니엘의 솔로 앨범은 지난 6월 선보인 디지털 싱글 '스토리 오브 마이 라이프(story of my L:ife)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음원 강자들이 뭉쳤다' 양다일·범진 옴니버스 공연 11월 9일 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163856"/>
        <updated>2024-09-27T03:21:37.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국을 대표하는 명품 발라더이자 음원 강자로 사랑받고 있는 양다일과 범진이 특별한 옴니버스 공연으로 만난다. 바른손이 주최하고 빅쇼이엔엠이 주관하는 'LIVE ON 양다일 X 범진' 옴니버스 공연이 오는 11월 9일 오후 5시 서울 건국대학교 새천년홀에서 개최된다. 수많은 리스너들에게 인정 받으며 음원 강자로 존재감을 빛내고 있는 양다일과 범진의 라이브로 황홀한 가을밤을 선사할 이번 옴니버스 공연 'LIVE ON 양다일 X 범진'은 오는 10월 2일 오후 8시부터 인터넷 예매사이트 티켓링크를 통해 티켓을 단독 오픈한다. '명품 발라더' 양다일과 범진의 만남을 기획한 공연 'LIVE ON'은 바른손에서 주최하는 문화공연으로 지난 8월 'LIVE ON BTOB X N.Flying', 'LIVE ON 부산 박창근' 공연을 성황리 개최하며 호평을 받은 바 있다. 'LIVE ON'을 통해 어디서도 볼 수 없는 특별한 옴니버스 공연을 펼치게 된 양다일과 범진은 풍성한 셋리스트를 바탕으로 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조병규, '경이로운 소문' 날 깜짝 행보 전했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000239135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000239135"/>
        <updated>2024-09-27T03:21:37.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조병규가 새 작품이 아닌 새 앨범 발매 소식을 전했다. 오는 28일 오후 6시 조병규가 첫 싱글 '울지 않길'을 발매한다. '울지 않길'은 서정적인 기타 반주가 어우러진 발라드 곡으로, 사랑했던 만큼 서로를 잘 알기에 이별 후 슬퍼할 상대방에게 전하는 담담한 위로와 진심을 담았다. 조병규는 부드럽고 차분한 음색과 더불어 읊조리듯 부르는 보컬 테크닉으로 깊은 감성을 선사할 예정이다. 조병규는 지난 4월 영화 '어게인 1997' OST에 보컬로 참여해 숨겨진 노래 실력을 과시한 바 있어 이번 음원으로 보여 줄 색다른 매력에 팬들의 기대감이 더해지고 있다. 지난 26일 공개된 '울지 않길' 뮤직비디오 티저 영상에는 배우 조병규와 강나언이 함께 참여했다. 제주도의 아름다운 자연을 배경으로 해 한 편의 영화처럼 섬세한 감성을 담아냈다. '후아유 - 학교 2015'로 데뷔한 조병규는 'SKY 캐슬' '아스달 연대기' '스토브리그' '경이로운 소문' 등 다수 작품에 출연했고, 최근에는 힙합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정국 'Seven' Explicit 버전, 日 레코드협회 '플래티넘' 획득]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243303"/>
        <updated>2024-09-27T03:21:37.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국이 솔로곡 'Seven'과 함께 또 하나의 해외 스트리밍 인증을 추가, 글로벌 뮤지션 저력을 입증했다. 27일 빅히트뮤직 측은 정국이 솔로 싱글 'Seven (feat. Latto) - Explicit Ver.'으로 일본 레코드협회 스트리밍 부문 '플래티넘'(1억 회) 인증을 획득했다고 전했다. 이번 기록은 'Clean Ver.'(1월기준)에 이어 두 번째 플래티넘 기록이자, 팀의 리패키지 앨범 'LOVE YOURSELF 結 'Answer'에 수록된 솔로곡 'Euphoria'을 더하면 솔로기준 세 번째 '플래티넘' 인증 획득이다. 이는 해당 곡 대한 현지를 비롯한 글로벌 팬들의 관심과 함께, 정국의 글로벌 역량과 성장에 대한 기대감이 여전히 계속되고 있음을 뜻하는 바로 주목된다. 한편 방탄소년단은 정국의 솔로 기록과 함께, 'LOVE YOURSELF 結 'Answer'의 또 다른 수록곡이자 보컬 라인(진, 지민, 뷔, 정국)의 유닛곡 '보조개'와 미니 앨범 'MAP O]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적, 오늘(27일) ‘술이 싫다’ 발매…무려 4년만 신곡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902314"/>
        <updated>2024-09-27T03:21:37.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이적이 4년 만에 신곡을 발표한다. 이적의 신곡 ‘술이 싫다’는 9월 27일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 발매된다. ‘술이 싫다’는 잊으려 마신 술이 기억을 부르는 노래로, 다가오는 신선한 가을과 잘 어울리는 발라드 곡이다. 지난 2020년 발매된 정규앨범 ‘Trace’ 이후 4년 만의 신곡으로 많은 팬들의 기대를 모았다. 발매와 함께 공개되는 뮤직비디오에는 평소 이적의 열렬한 팬이라고 밝힌 바 있는 배우 지창욱이 남자 주인공으로 열연한다. 곡의 서사를 표현한 뛰어난 연기로 몰입도를 높일 예정이다. '믿고 듣는 가수’ 이적과 ‘믿고 보는 배우’ 지창욱의 만남에 이목이 집중된다. 이적은 발매 이후 29일 MBC 음악 프로그램 ‘복면가왕’에서 신곡 무대를 방송 최초로 공개한다. 그가 과연 복면가수로서 가왕과 맞붙게 될 것인지 이목이 집중되고 있다. 이와 더불어 ‘복면가왕’에서 신곡을 방송 최초로 공개하며 어떤 무대를 선보일지 기대감을 솟구치게 한다. 이적은 10월 17일부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10월 컴백' 티아이오티(TIOT), 더 짙어진 아이덴티티…영화 같은 무빙 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776118"/>
        <updated>2024-09-27T03:21:37.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아이오티(TIOT)가 컴백을 앞두고 기대감을 고조시키고 있다. 티아이오티(김민성, 금준현, 홍건희, 최우진, 신예찬)는 27일 0시 공식 SNS를 통해 새 디지털 싱글 '그 계절 긴 터널을 지나'의 무빙 포스터를 공개했다. 공개된 영상 속 티아이오티는 한 편의 영화 같은 무드로 눈길을 끌고 있다. 티아이오티는 서점과 학교 앞 등 일상적인 공간에서 우연히 서로를 마주치며 공허하면서도 아련한 분위기를 드러내 팬들의 기대감을 높였다. 특히 "눈부신 저 빛은 뭔가 우릴 부르는 것 같단 말야", "생각보다는 쉽지 않은 길일테지만 터널 끝에서 활짝 웃고싶어" 등 곡의 분위기를 엿볼 수 있는 가사가 돋보인다. 앞서 티아이오티는 '그 계절 긴 터널을 지나'의 뮤직비디오 티저 이미지를 공개하며 시선을 사로잡았다. 자전거와 헤드폰, 책, 시계 등 오브젝트가 강렬했던 기존 이미지와는 또 다른 색다른 매력을 드러내며 뮤직비디오 본편에 대한 궁금증을 자아낸다. '그 계절 긴 터널을 지나'는 고난과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김재중 제작' SAY MY NAME, 데뷔 앨범 타이틀곡 'WaveWay']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268859"/>
        <updated>2024-09-27T03:21:37.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['김재중 제작' 신인 걸그룹 세이마이네임의 데뷔가 점점 다가오고 있다. 가수 겸 배우 김재중이 처음으로 제작해 선보이는 인코드 엔터테인먼트의 첫 신인 걸그룹 SAY MY NAME(세이마이네임·히토미,메이, 카니 ,소하, 도희, 준휘,승주)은 지난 26일 오후 6시 공식 SNS를 통해 첫 번째 미니 앨범의 트랙리스트를 공개했다. 세이마이네임의 첫 번째 미니앨범에는 총 4곡이 수록될 예정이다. 타이틀곡 'WaveWay(웨이브 웨이)'를 비롯해 멤버 히토미가 작사에 참여한 '난 오늘 밤하늘에서 가장 빛나는 별이 된다'와 '8llowme'에 이어 마지막 트랙은 김재중이 작사한 'Goldilocks Water(골디락스 워터)'가 장식했다. 히토미가 첫 작사에 도전한 첫 번째 트랙은 물론 세이마이네임의 제작에 참여한 CSO(최고전략책임자)이자 가요계의 대선배이기도 한 김재중이 세이마이네임을 위해 직접 가사말을 쓴 곡까지 담겨 어떤 음악을 선보일지 궁금증을 높였다. 또한 트랙리스트 이미지는 핑크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[잉베이 맘스틴, 9년 만의 내한 공연 맞아 다양한 이벤트 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243301"/>
        <updated>2024-09-27T03:21:37.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[40주년 기념 내한 콘서트를 앞두고 있는 잉베이 맘스틴이 특별한 이벤트를 진행한다. 잉베이 맘스틴의 내한공연의 주최사 8PM 엔터테인먼트는 "10월 4일부터 10월 13일까지 진행되는 웰컴 이벤트를 통해 세계적인 기타리스트 '잉베이 맘스틴(Yngwie Malmsteen)'의 내한 공연 티켓을 20% 할인된 가격에 구매할 수 있는 특별한 기회를 제공한다"고 27일 밝혔다. 이번 이벤트는 8PM 엔터테인먼트 홈페이지에 신규 가입하는 모든 회원을 대상으로 하며, 회원 가입 후 제공되는 할인코드를 티켓 예매 시 입력하면 된다. 티켓 예매 완료 시, 공연 당일 현장에서 사용할 수 있는 LED 밴드도 함께 증정한다. 8PM 엔터테인먼트는 팬들이 잉베이 맘스틴의 음악을 공연 전까지 더 깊이 즐길 수 있도록 공식 SNS 채널을 통해 그의 지난 공연 영상과 다양한 온라인 챌린지를 소개할 예정이다. 특히 '잉베이 맘스틴 속주 따라하기 챌린지'는 그의 독특한 연주 스타일을 팬들이 직접 배우고, 자신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기→다비치, 캡틴플래닛 콘서트 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000239134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000239134"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승기, 이석훈, 다비치 등 다수 아티스트와 협업했던 캡틴플래닛(이병호, 최수지)이 콘서트 개최 소식을 전했다. 캡틴플래닛은 오는 11월 2일과 3일 양일간 서울 이화여자대학교 삼성홀에서 2024 캡틴플래닛 콘서트 'with'를 개최한다. 이에 앞서 27일 오후 6시부터 온라인 티켓예매처 티켓링크를 통해 티켓 예매가 진행된다. 2024 캡틴플래닛 콘서트 'with'는 캡틴플래닛이 지난 2022년 선보인 첫 번째 콘서트 'with'의 연장선이자 캡틴플래닛의 이름을 건 두 번째 공연이다. 지난 'with'의 부제 '처음'에 이어 이번 공연의 부제를 '통로'로 정한 캡틴플래닛은 "이번 공연이 음악으로 마음속 깊은 곳을 터치하는 통로가 되길 바란다"는 의미를 담았다고 전했다. 이번 공연에는 이승기부터 이석훈, 다비치, 박지윤, 팀(TIM), 박새별 등 캡틴플래닛과 협업해 온 정상급 아티스트들이 출연을 확정했다. 각기 다른 개성을 지닌 뮤지션들의 목소리와 완성도 높은 밴드 사운드의 조화가 단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스타엑스 기현, 군백기에도 몬베베 생일선물… 감동의 ‘말꼬리’ 커버 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902292"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[믿고 듣는 보컬리스트, 몬스타엑스(MONSTA X) 기현이 감미로운 음색이 돋보이는 커버 영상을 선보였다. 몬스타엑스 소속사 스타쉽엔터테인먼트 측은 9월 26일 몬스타엑스 공식 팬클럽 몬베베 창단 9주년을 맞이해 공식 유튜브 채널을 통해 'MONBEBE HBD Special ClipㅣKIHYUN '말꼬리' COVER'라는 제목으로 기현의 커버 영상을 공개했다. 공개된 영상은 기현이 지난해 8월 군 입대 직전 촬영한 영상이다. 기현은 '몬베베' 9주년에 맞춰 '말꼬리(원곡: 윤종신X정준일)'를 커버한 스페셜 영상을 선보이며 감동을 자아냈다. 군 복무를 기다려주는 팬들에게 선물을 선사하기 위해 흑백으로 제작된 영상이 시작되자마자 빗소리가 들리고, 기현의 실루엣이 등장하며 아련함을 불러왔다. 곡에 몰입한 기현의 표정과 나지막이 깔리는 섬세한 보이스가 듣는 이들의 감성을 건드렸고, 곡이 진행될수록 고조되는 감정선과 짙어지는 음색이 먹먹함을 안겼다. 특히 기현은 스탠드 마이크 앞에서 오롯이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라인업 엄청나네…9월 4주 차 위클리 키트앨범 TOP5은 누구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681840"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 Red Pig Flower, 옫쏭, 문나이프, 현온, Magnetic Soulja가 금주 ‘위클리 키트앨범’ TOP5에 이름을 올렸다. 키트베러(KiTbetter) 측은 오늘(27일) 9월 4주 차 ‘위클리 키트앨범(Weekly KiTalbum)’의 주인공들을 공개했다. ‘위클리 키트앨범(Weekly KiTalbum)’은 스마트 기기용 실물 음반인 키트앨범을 제작, 서비스하는 키트베러(KiTbetter)에서 제공한다. 특히 아티스트의 비용 부담 없는 쉽고 빠른 키트앨범 제작·출시 서비스인 키트스튜디오로 출시된 국내외 키트앨범 중 매주 다섯 장의 앨범을 선정해 발표하는 프로모션을 진행 중이다. 9월 4주 차 위클리 키트앨범으로는 Red Pig Flower, 옫쏭, 문나이프, 현온, Magnetic Soulja가 선정됐다. 이번 주 1위에 등극한 키트앨범은 아티스트 Red Pig Flower의 싱글 ‘Fantasy More(판타지 모어)’다. Red Pig]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스타엑스 기현 ‘말꼬리’ 커버 영상 공개…몬베베 생일선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153461"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[몬스타엑스 기현 ‘말꼬리’ 커버 영상 공개…몬베베 생일선물 몬스타엑스(MONSTA X) 기현이 몬베베(팬덤) 생일 선물로 커버 영상을 선보였다. 스타쉽엔터테인먼트 측은 지난 26일 몬스타엑스 공식 팬클럽 몬베베 창단 9주년을 맞이해 공식 유튜브 채널을 통해 ‘MONBEBE HBD Special ClipㅣKIHYUN ’말꼬리‘ COVER’라는 제목으로 기현의 영상을 공개했다. 해당 영상은 기현이 지난해 8월 군 입대 직전에 촬영한 것으로 ‘몬베베’ 9주년에 맞춰 ‘말꼬리(원곡: 윤종신X정준일)’를 커버한 것. 군 복무를 기다려주는 팬들에게 선물을 선사하기 위해 흑백으로 제작된 영상이 시작되자마자 빗소리가 들리고, 기현의 실루엣이 등장했다. 곡에 몰입한 기현의 표정과 나지막이 깔리는 섬세한 보이스가 듣는 이들의 감성을 건드렸고, 곡이 진행될수록 고조되는 감정선과 짙어지는 음색이 먹먹함을 안겼다. 기현은 스탠드 마이크 앞에서 오롯이 노래에만 집중한 모습으로 그룹의 메인 보컬다운 기량을 뽐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“목표는 롤라팔루자”..드래곤포니, 밴드 붐 타고 가요계 ‘용1·말3’ 출격 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025844"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘안테나 신인 밴드’ 드래곤포니(Dragon Pony)가 밴드 붐 속에 가요계 성공적인 첫발을 내디뎠다. 드래곤포니는 지난 26일 첫 EP ‘POP UP’을 발매하며 정식 데뷔했다. 첫 EP임에도 멤버 전원이 메인 프로듀서로서 전곡 크레딧에 이름을 올리며 실력파 밴드 탄생을 알렸다. 특히, 팀명 드래곤포니는 용띠 1명과 말띠 3명으로 구성된 멤버들이 직접 작명한 것으로 알려졌다. 멤버 중 3인은 실제 고등학교 동창에다가 서울예대 동기라고. 서로를 가장 잘 아는 만큼 음악이나 밴드 퍼포먼스에서도 이들의 끈끈한 유대감을 느낄 수 있다. 드래곤포니의 첫 EP ‘POP UP’은 불완전한 소년들의 뜨거운 외침을 그려낸 앨범이다. 드래곤포니만의 자유분방한 에너지를 가득 담아낸 총 5곡이 수록됐다. 사랑 앞에 선 소년들의 마음을 청량하면서도 서정적이게 그린 곡을 포함 청춘 밴드라면 으레 거쳐가듯 사회적 비판 메시지까지 다양한 이야기들을, 다채로운 밴드 사운드에 녹여냈다. 그 결과 드래곤포니는 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고포텐 3인조 그룹’ 뉴엘, 27일 정식데뷔···타이틀곡 ‘포커스’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991093"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3인조 신인 걸그룹 뉴엘(New L)이 데뷔 앨범을 발매한다. 뉴엘의 첫 번째 미니 앨범 ‘LIBRE’는 프랑스어와 스페인어에서 유래해 음악을 통해 어떤 것에도 구속받지 않는 자유를 의미한다. 한없이 자유로우면서도 자신의 행동을 책임질 줄 아는 새로운 세대를 대표하는 뉴엘의 데뷔 앨범은 타이틀곡 ‘Focus’를 비롯해 ‘Tomorrow’, ‘아름다운 밤 (Acoustic Ver.)’ 등이 수록됐다. 타이틀곡 ‘Focus’는 중독적인 신스 사운드와 세련된 곡 전개가 돋보이는 트로피컬 하우스 장르의 댄스곡으로 운명처럼 이끌리는 연인이 서로에게 집중하는 과정을 담아냈다. 뉴엘 멤버들의 맑고 매력적인 보이스와 탄탄한 랩이 어우러지며 깊은 인상을 남긴다. 이외에도 팬들을 향한 뉴엘의 마음을 진솔하고 따뜻한 가사 속에 담아낸 수록곡 ‘Tomorrow’, 사랑하는 상대와 함께하고 싶은 마음을 수줍게 표현해 설렘을 전하는 아름다운 밤 (Acoustic Ver.)까지 다채로운 소녀 감성을 담아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티 심상치않은 반응, 앨범 전곡 인급음 10위권 진입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902290"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티 기세가 심상치않다. 피프티 피프티 두 번째 미니앨범 ‘러브 튠(LOVE TUNE)’ 타이틀곡 ‘SOS’는 공개 직후 유튜브 인기 급상승 동영상 1위를 달리며 1,000만뷰를 돌파했다. 뿐만 아니라 수록곡 모두 인기 급상승 음악 10위에 안착하는 기염을 토했다. 9월 26일 오후 10시 기준 인기 급상승 음악에서 ‘SOS’는 3위, 수록곡 'Gravity(그래비티)'와 'Push Your Love(푸시 유어 러브)'는 각각 4위와 10위를 기록하고 있다. 지난달 이미 선공개곡 ‘Starry Night(스타리 나잇)’이 1위에 오른 바 있어 ‘러브 튠(LOVE TUNE)’ 모든 곡이 10위권 진입에 성공했다. ‘Starry Night’은 뮤비 공개 9일 만에, ‘SOS’는 3일 만에 1,000만뷰를 달성하며 갈수록 뜨거워지고 있는 피프티 피프티에 대한 관심도 증명했다. 특히 앨범 발매 당일 쇼케이스를 통해 선보인 라이브 무대가 네티즌들에게 관심을 받기 시작하며 순식간에 폭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤서빈, 신곡 'Rizz' 콘셉트 포토 공개..美 LA서 올 로케이션 촬영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163847"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤서빈이 빈틈없는 비주얼을 담은 네 가지 색깔의 영화 같은 무드를 담은 콘셉트 포토를 공개했다. 소속사 앤드벗 컴퍼니는 지난 24일부터 27일까지 공식 SNS를 통해 오는 10월 7일 발매 예정인 신곡 'Rizz'의 4종 콘셉트 포토를 모두 공개했다. 미국 LA에서 올로케이션으로 촬영된 네 가지 콘셉트 포토에서는 윤서빈의 소년미가 가득 느껴지는 청량한 비주얼부터 섹시함이 물씬 느껴지는 고혹적인 비주얼까지 영화 스틸컷 같은 다채로운 분위기가 담겨 있어 눈길을 끈다. 특히 기타를 중심으로 각 콘셉트 포토마다 서로 다른 얼굴 표정과 매력을 담고 있는 만큼 신곡 'Rizz'를 통해 윤서빈이 어떤 음악적 색깔을 보여줄지 기대감을 높이고 있다. 또한 윤서빈이 음악을 감상하며 작곡을 하는 모습, 기타를 연주하는 모습, 어딘가를 지긋이 응시하는 모습, 사과를 먹는 모습 등 자유를 만끽하면서도 음악을 향한 진정성 있는 짙은 무드가 감성을 자극해 이번 신곡을 향한 궁금증을 고조시키고 있다. 4종]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조아서, 웹툰 '죽이고 싶은 나의 전복 왕자님' OST '운명처럼' 가창]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243295"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조아서가 또 한 번 웹툰 OST에 도전한다. 조아서가 부른 웹툰 '죽이고 싶은 나의 전복 왕자님' OST '운명처럼'은 10월 1일 정오 각 온라인 음원사이트에 발매된다. '운명처럼'은 지고지순한 사랑의 감성을 표현한 곡이다. 작곡가 필승불패W, 안솔희, 장석원이 합작해 완성했으며, 팝 발라드 장르를 베이스로 감각적인 가사와 감미로운 멜로디 그리고 세련된 사운드가 더해졌다. 가창을 맡은 조아서는 KBS1 일일 드라마 '수지맞은 우리' OST '이젠 견디기 힘들어', 웹툰 '마피아 보스가 나에게 집착한다!' OST '주르륵 주르륵'에 이어 세 번째로 OST를 선보이게 됐다. OST 제작사 요구르트스튜디오 관계자는 "코믹과 멜로가 교차하는 웹툰 스토리에 애달픈 사랑의 감정이 깃든 조아서의 가창이 더해져 더욱 사랑스럽고 신비로움을 자아내는 음악으로 완성됐다"며 신곡에 대한 기대감을 나타냈다. 한편 노이정 작가의 웹툰 '죽이고 싶은 나의 전복 왕자님'은 해저 왕국의 왕자 전복이 바다의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프, 캐주얼·시크 오가는 '도플갱어' 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324767"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 4일 선공개곡→15일 미니 3집 'Lose Yourself' 발매 걸그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE)가 콘셉트 포토로 신보 분위기를 전했다. 키스오브라이프는 27일 0시 공식 채널에 미니 3집 'Lose Yourself(루즈 유어셀프)'의 '도플갱어' 버전 개인 콘셉트 포토를 공개했다. 현실 속 캐주얼한 의상을 입고 각자의 스웨그를 뽐내는 멤버들의 모습과 올 블랙 스타일링으로 시크하고도 강렬한 카리스마를 뽐내는 멤버들의 모습이 대비를 이뤄 보는 재미가 있다. 두 가지 착장을 통해 현실과 또 다른 자아의 상반된 매력을 동시에 보여준 키스오브라이프는 특유의 힙한 바이브와 한계 없는 콘셉트 소화력을 예고하며 신보에 대한 기대감을 한껏 끌어올렸다. 키스오브라이프의 신보 'Lose Yourself'는 그동안 이들의 음악적 화두였던 '자유'를 뛰어넘어 '몰입'이라는 새로운 키워드를 이야기하는 앨범이다. 그동안 타의 추종을 불허하는 다채로운 컬러로 국내외 팬들의 마음을 사로잡으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 컴백기념 팝업스토어 열린다···내달 5일 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991092"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)이 미니 12집과 월드투어를 기념해 팝업 이벤트를 개최한다. 27일 플레디스 엔터테인먼트에 따르면 세븐틴은 글로벌 오디오·음원 스트리밍 플랫폼 ‘스포티파이(Spotify)’와 함께 오는 10월 5일부터 11일까지 서울 화양동 일대에서 ‘캐럿 스테이션 서울(CARAT Station Seoul)’ 팝업을 연다. 이벤트 공간은 지하철역을 테마로 세븐틴 공식 색상인 로즈쿼츠와 세레니티를 활용해 꾸며진다. 즐길거리도 풍성하다. 방문객이 참여할 수 있는 다양한 인터랙티브 콘텐츠와 세븐틴 월드투어 ‘SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR’의 설렘을 담은 포토존 등 다채로운 이벤트가 마련된다. 세븐틴은 신보 발매와 월드투어 개최를 기념해 다양한 오프라인 이벤트를 선보인다. 스포티파이와 협업한 팝업을 비롯해 10월 16일부터 25일까지 서울에서 펼쳐지는 ‘세븐틴 스트리트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적, 오늘 27일 '술이 싫다' 발매..4년만에 신곡 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268851"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이적이 4년 만에 신곡 '술이 싫다'로 돌아온다. 이적의 신곡 '술이 싫다'가 오늘 27일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 발매된다. '술이 싫다'는 잊으려 마신 술이 기억을 부르는 노래로, 다가오는 신선한 가을과 잘 어울리는 발라드 곡이다. 지난 2020년 발매된 정규앨범 'Trace' 이후 4년 만의 신곡으로 많은 팬들의 기대를 모았다. 특히, 발매와 함께 공개되는 뮤직비디오에는 평소 이적의 열렬한 팬이라고 밝힌 바 있는 배우 지창욱이 남자 주인공으로 열연한다. 곡의 서사를 표현한 뛰어난 연기로 몰입도를 높일 예정이다. '믿고 듣는 가수' 이적과 '믿고 보는 배우' 지창욱의 만남에 이목이 집중된다. 이적은 발매 이후 오는 29일 MBC 음악 프로그램 '복면가왕'에서 신곡 무대를 방송 최초로 공개한다. 그가 과연 복면가수로서 가왕과 맞붙게 될 것인지 이목이 집중되고 있다. 이와 더불어 '복면가왕'에서 신곡을 방송 최초로 공개하며 어떤 무대를 선보일지 기대감을 솟구치게 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘단독 출연’ 라이즈, 日 TV아사히 특집 프로그램 2주 연속 방송[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025843"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라이즈(RIIZE)가 단독 출연하는 일본 TV아사히 특집 프로그램이 2주에 걸쳐 공개된다. 일본 TV아사히가 제작한 라이즈 특집 프로그램 ‘라이즈 서프라이즈 라이브(RIIZE サプライズ LIVE)’는 오는 9월 28일 밤 12시와 10월 5일 밤 12시 30분에 순차 방송된다. 이번 프로그램은 300여명의 현지 관객 앞에서 라이즈가 일본 첫 싱글 ‘Lucky’(럭키) 수록곡 무대를 포함한 다채로운 퍼포먼스를 펼치는 모습을 담고 있어 좋은 반응이 기대된다. 9월 5일 일본 정식 데뷔한 라이즈는 첫 싱글 ‘Lucky’로 오리콘 위클리 싱글 차트 1위 및 합산 싱글 차트 1위, 빌보드 재팬 톱 싱글 세일즈 차트 주간 1위에 오르며 높은 인기를 얻고 있다. 한편, 라이즈는 9월 19일 발매한 첫 미니앨범 ‘RIIZING’의 에필로그 앨범으로 써클 주간 차트(9월 15일~21일)에서 앨범 차트 1위를 차지했다. [손진아 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스타엑스 셔누, 30일 파리패션위크 모델로…컨셉코리아 앰배서더 재발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153458"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[몬스타엑스 셔누, 30일 파리패션위크 모델로…컨셉코리아 앰배서더 재발탁 그룹 몬스타엑스(MONSTA X) 셔누가 파리패션위크 런웨이에 오른다. 컨셉코리아(Concept Korea)는 27일 셔누와 함께한 화보를 공개하고 앰배서더 재발탁을 공식화했다. 이번에 공개된 화보는 컨셉코리아의 2025 S/S 시즌 브랜드 ‘잉크(EENK)’, ‘므아므(MMAM)’, ‘리이(RE RHEE)’의 다양한 의상을 착용한 셔누의 모습을 소개했다. 셔누는 한국 고유의 멋을 확인할 수 있는 한옥을 배경으로 자신감 넘치는 포즈와 감각적인 표정 연기를 선보였다. 또 다른 앰배서더인 톱 모델 아이린과 함께한 컷에서도 감탄을 자아내는 우월한 피지컬과 전문 모델 못지않은 카리스마를 발산했다. 문화체육관광부가 주최하고 한국콘텐츠진흥원이 주관하는 컨셉코리아는 2010년부터 14년 동안 뉴욕패션위크의 공식 프로그램으로 진행, 국내 유망 패션 디자이너 브랜드의 해외 시장 진출을 꾸준히 지원해 왔다. 현재까지 총 33개의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10월 15일 컴백' 82메이저, 카리스마→청량...다채로운 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268849"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저가 6인 6색 매력을 뽐냈다. 82메이저(82MAJOR, 남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)는 지난 26일 오후 6시 공식 SNS를 통해 미니 2집 'X-82(엑스-82)' 콘셉트 포토를 공개했다. 이날 공개된 사진 속 82메이저는 댄디하면서도 세련된 스타일링의 룩을 완벽하게 소화하며 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 멤버들은 화면을 집어삼킬 것 같은 치명적인 눈빛과 표정으로 한층 더 강렬한 무드를 완성시켰다. 또 다른 사진에서 82메이저는 한층 더 자유로운 포즈와 분위기를 발산하며 완벽한 케미스트리를 자랑했다. 특히 청량함과 카리스마를 오가는 멤버들의 압도적인 비주얼은 신보에 대한 기대감을 더욱 높이고 있다. 'X-82'는 82메이저가 지난 4월 발매한 첫 번째 미니앨범 'BEAT by 82(비트 바이 에이티투)' 이후 5개월 만에 발표하는 앨범이다. 82메이저는 아직 공개되지 않은 'X-file(엑스파일)'같은 새로운 음악과 모습을 마음껏 선보일 계획이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적 '복면가왕' 뜬다…신곡 '술이 싫다' 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000032433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000032433"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이적이 4년 만에 컴백한다. 이적의 신곡 '술이 싫다'는 잊으려 마신 술이 기억을 부르는 노래로, 다가오는 신선한 가을과 잘 어울리는 발라드 곡이다. 지난 2020년 발매된 정규앨범 'Trace' 이후 4년 만의 신곡이다. 뮤직비디오에는 평소 이적의 열렬한 팬이라고 밝힌 바 있는 배우 지창욱이 남자 주인공으로 등장한다. 곡의 서사를 표현한 뛰어난 연기로 몰입도를 높일 예정이다. 이적은 발매 이후 오는 29일 MBC 음악 프로그램 '복면가왕'에서 신곡 무대를 공개한다. 그가 과연 복면가수로서 가왕과 맞붙게 될 것인지 이목이 쏠린다. 한편, '술이 싫다'가 오늘 27일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 발매된다. (사진=뮤직팜)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 워너뮤직 산하 애틀랜틱 레코드와 계약…솔로뮤지션 컴백 본격화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243288"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:29.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제가 애틀랜틱 레코드(Atlantic Records)와 손잡고 글로벌 솔로뮤지션 행보를 본격화한다. 27일 더블랙레이블 측은 로제가 애틀랜틱 레코드(Atlantic Records)와 계약을 체결, 본격적인 솔로뮤지션 행보를 펼친다고 전했다. 애틀랜틱 레코드는 브루노 마스, 콜드플레이, 에드 시런 등 수 많은 글로벌 아티스트들과의 협업을 가져온 워너 뮤직 그룹 산하 레이블이다. 로제의 애틀랜틱 레코드 계약은 2021년 발매한 솔로 싱글 'R'의 타이틀곡 'On The Ground'로 빌보드 글로벌 200 차트 1위 데뷔와 빌보드 'HOT 100' K팝 여성 아티스트 최고 순위 차트인을 경신했던 그가 더블랙레이블 이적 이후의 새로운 솔로뮤지션 행보를 본격적으로 시작할 것이라는 의미로 볼 수 있다. 한편 로제는 애틀랜틱 레코드와 계약 체결 후 새로운 소식으로 글로벌 팬들을 찾아올 예정이다.]]></content>
    </entry>
</feed>