<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-04T09:14:48.220Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[월드클래스 위상 증명…뉴진스, 뮌헨 VS 토트넘 하프타임 쇼 달궜다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833791"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans)가 세계적인 축구 경기의 하프타임 쇼에 초대돼 그에 걸맞은 아티스트로서 위상과 영향력을 증명했다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 지난 3일 오후 8시 서울월드컵경기장에서 열린 ‘2024 쿠팡플레이 시리즈’ 바이에른 뮌헨 대 토트넘 홋스퍼 경기 하프타임 쇼를 장식했다. 이 경기는 한국에서 처음 선보인 빅 매치인데다 손흥민(토트넘)과 김민재(뮌헨)의 맞대결로 관심을 모으며 일찌감치 전석 매진됐다. 뉴진스는 이날 ‘Attention’과 ‘Hype Boy’, ‘ETA’, ‘Super Shy’ 등 히트곡 퍼레이드를 펼쳐 상암벌을 들썩이게 했다. 축구팬뿐 아니라 남녀노소 누구나 알고 있는 메가 히트곡의 힘은 강력했다. 대형 스타디움은 함성으로 가득 찼고, 청량감 가득한 이들의 노래는 한여름 밤 무더위를 날려버리기 충분했다. ‘Attention’의 전주가 흘러나오고 “여러분, 준비 되셨나요? 렛츠 고(Let‘s Go)”를 외치며 뉴진스가 등장하자 6만여 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“감사하다 사람 죽여”…신하균, 감사 받는다(‘감사합니다’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370450"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신하균이 감사 대상이 된다. 4일 방송되는 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’ 10회에서는 강압적 감사 혐의로 감사 대상이 된 신차일(신하균)의 숨은 과거가 드러난다. 현재 신차일은 JU건설 채용 비리 의혹에 휘말린 팀원 윤서진(조아람)을 위해 진범을 쫓고 있다. 조카 윤서진을 지키고자 부사장 황대웅(진구)도 두 팔을 걷어붙이고 나선 가운데 이들을 견제하는 사장 황세웅(정문성)의 계획에 따라 외부감사팀까지 투입되면서 채용 비리 의혹은 걷잡을 수 없이 커져갔다. 신차일과 황대웅은 협력을 통해 면접 점수 조작을 지시한 사람이 서길표(김홍파)였다는 점과 그 대상이 인사팀 대리 정혜영(박예니)이라는 것을 밝혀내면서 사태 수습에 물꼬를 텄다. 그러나 감사 대상을 가차 없이 대하는 신차일의 화법이 후폭풍을 부르면서 신차일을 대상으로 한 내부 감사를 예고하고 있다. 공개된 사진에는 감사팀장에서 감사 대상으로 신세가 역전된 신차일의 수난이 담겼다. 채용비리범으로 지목된 정혜영의 아버지 정사장(홍서준)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘화인가 스캔들’에 밀린 ‘노 웨이 아웃’, 신작 효과 없었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370449"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘노 웨이 아웃: 더 룰렛’이 디즈니플러스에서 힘을 쓰지 못하고 있다. 4일 OTT 순위 집계 사이트 플릭스패트롤에 따르면 ‘노 웨이 아웃: 더 룰렛’(이하 ‘노 웨이 아웃’)은 지난 1일부터 사흘간 디즈니플러스 한국 TV쇼 부문 2위에 올랐다. ‘노 웨이 아웃’은 희대의 흉악범 김국호(유재명)의 목숨에 200억원의 공개살인청부가 벌어지면서 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마로, 지난달 31일 1, 2회를 첫 공개했다. 당초 ‘노 웨이 아웃’은 조진웅, 유재명, 이광수, 김성철 등 신구 연기파 배우들의 출연에 영화 ‘여름날 우리’, ‘상견니’ 등을 통해 국내에서도 탄탄한 팬층을 보유하고 있는 대만배우 허광한의 첫 한국 작품으로 기대를 모았다. 하지만 김하늘, 정지훈 주연의 ‘화인가 스캔들’에 밀리며 신작 효과 없이 2위로 출발, 좀처럼 치고 올라가지 못하고 있다. 글로벌 반응도 뜨뜻미지근하다. 같은 기간 디즈니플러스 TV쇼 부문 10위권에 ‘노 웨이 아웃’이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여자 사브르 팀, 감격의 은메달 소감 “너무나 큰 영광”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684777"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국가대표 펜싱선수 여자 사브르 팀이 은메달 소감을 전했다. 사진=윤지수 인스타그램 4일 펜싱선수 윤지수는 자신의 SNS에 “2016리우올림픽부터 도쿄올림픽 그리고 세대를 거슬러 이렇게 후배들과 함께 출전한 파리 올림픽에서 여자사브르 최초로 은메달을 목에 걸을 수 있어서 너무나 큰 영광이였습니다. 이번 파리 올림픽의 발판으로 대한민국 여자사브르는 더 성장 할 수 있다고 믿습니다.”라고 적으며 한 장의 사진을 공개했다. 이어 그는 “그리고 지금껏 여자사브르를 끌어줬던 선생님, 선배님들에게도 정말 감사드립니다. 현장에서 그리고 한국에서 늦은시간까지 한마음으로 응원해주신 모든 분들께 너무너무 감사합니다!”라고 덧붙였다. 계속해서 “#parisolympics2024#teamkorea”라는 해시태그로 마무리했다. 댓글창에는 펜싱선수 도경동이 “고생하셨슴다 누나”, 펜싱선수 김지연이 “우리 여자사브르 고생했고 너무 멋있어”라고 댓글을 달아 축하와 응원의 말을 전했다. 그밖에 여러 누리꾼들 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["일주일에 3번 해"→"AV배우로 데뷔" 방송서 또 성희롱성 발언…경각심 잃은 제작진들 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673788"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《김세아의 한발짝》 김세아 텐아시아 기자가 연예계 이슈를 한발짝 거리에서 바라보며, 객관적인 시각으로 소식을 전합니다. 때론 한발짝 가깝게, 때론 한발짝 멀게. 또 방송에서 성희롱성 발언이 터져 많은 시청자들이 불쾌감을 토로했다. 방송에서 문제가 된 성희롱 논란이 처음이 아닌 만큼, 제작진이 주의를 기울였어야 한다는 의견이 제기되고 있다. 배우 이순재가 이승기와 이다인 부부의 결혼식에서 화제가 됐던 19금 주례사에 대해 언급하면서 논란이 됐다. 당시 이순재는 "왕성하게, 적극적으로 사랑을 나눠라. 일주일에 5번은 해라. 힘 빠지면 못 한다. 적극적으로 살아라. 힘 빠지면 못해"라는 다소 노골적인 주례사로 시선을 끌었다 이에 관해 김희철은 "이승기 결혼식 때도 한 말씀 해주시지 않았냐"고 물었고, 이순재는 "나는 내 생활을 통해서 직접적인 이야기만 한다. 적극적으로 사랑을 나눠라. 일주일에 최소한 세 번 이상"고 재차 언급했다. 그러면서 이순재는 "젊었을 때 사랑의 추억을 많이 만들어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클라라, “흑백인데 나만 빛나!” 당구대 보다 넓은 아우라 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016226"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[클라라가 흑백 사진 속 빛나는 아우라를 발산했다. 방송인 클라라가 4일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 알렸다. 클라라는 현재 스페인 마드리드에서 작품 촬영으로 바쁜 나날을 보내고 있다. 그는 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재하며 팬들에게 근황을 전니다. 사진 속 클라라는 흑백 사진으로 촬영되어 고급스럽고 우아한 분위기를 자아내고 있다. 흑백 사진은 색감이 제한적이지만 명암 대비가 강조되어 클라라의 세련된 이미지가 더욱 돋보인다. 또한, 그녀는 흰색 민소매 드레스를 입고 있어, 단순하면서도 세련된 패션을 선보였다. 이 드레스는 그녀의 날씬한 체형을 잘 부각시켜주며, 하단부에 약간의 주름 장식이 있어 단조롭지 않은 볼륨감을 더해주고 있다. 이러한 디자인은 클라라의 여성스러움을 한층 더 강조한다. 여기에 더해 헤어스타일 또한 눈길을 끈다. 클라라는 자연스럽게 웨이브진 긴 머리 스타일을 유지하며, 얼굴 라인을 부드럽게 감싸는 머리카락은 전체적인 여성스러운 분위기를 강조했다. 이러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시카 정수정, 훈훈한 정자매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345168"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시카가 동생 정수정(크리스탈)과 함께한 일상을 공개했다. 제시카는 4일 SNS에 “Sundays with”라는 글과 함께 동생 정수정과 찍은 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 제시카와 동생 정수정이 함께한 모습이 담겼다. 두 사람은 흰 상의와 청바지를 입고 청순한 미모를 뽐내고 있다. 이를 본 누리꾼들은 “예쁜이 옆에 또 예쁜이” “행복한 일요일” “공주님들” 등의 반응을 보였다. 제시카와 크리스탈 자매는 ‘정자매’로 불리며 많은 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['양육권 갈등' 박지윤, 두 아이 잘 키웠네.."엄마 고생한다고" 현금다발 용돈 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177481"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤이 자녀와 함께 떠난 휴가 일상을 공개했다. 4일 박지윤은 자신의 SNS에 "그는 휴가 가는 중"이라며 아들 이안 군의 사진과 더불어 근황을 담은 사진을 여러 장 게재했다. 사진 속 박지윤은 개학을 앞둔 두 자녀, 반려견과 함께 제주도에서 휴가를 즐기고 있는 모습. 풀빌라 안 침대에 누워 여유로운 한때를 보내는가 하면, 실외 수영장에서 물놀이를 즐기고 있다. 세 사람의 알콩달콩한 모습이 훈훈함을 안긴다. 특히 박지윤은 "이안이가 뜬금 내밀길래 보니 엄마가 항상 고생하니까 자기용돈 가지라고. 스윗한 놈"이라고 밝히며 아들 이안 군에 받은 용돈을 인증하기도. 아직 초등학생밖에 되지 않은 이안 군의 남다른 효심이 뭉클함을 자아낸다. 한편 박지윤은 지난 2009년 KBS 아나운서 동기 최동석과 결혼, 슬하에 1남 1녀를 뒀지만 지난해 10월 결혼 14년 만에 파경 소식을 알렸다. 두 사람은 아직 양육권을 둘러싸고 이혼조종 절차를 밟고 있는 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[상암벌 ‘들썩’…뉴진스, 뮌헨 VS 토트넘 하프타임 쇼 달궜다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016225"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans)가 세계적인 축구 경기의 하프타임 쇼에 초대돼 그에 걸맞은 아티스트로서 위상과 영향력을 증명했다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 지난 3일 오후 8시 서울월드컵경기장에서 열린 ‘2024 쿠팡플레이 시리즈’ 바이에른 뮌헨 대 토트넘 홋스퍼 경기 하프타임 쇼를 장식했다. 이 경기는 한국에서 처음 선보인 빅 매치인데다 손흥민(토트넘)과 김민재(뮌헨)의 맞대결로 관심을 모으며 일찌감치 전석 매진됐다. 뉴진스는 이날 ‘Attention’과 ‘Hype Boy’, ‘ETA’, ‘Super Shy’ 등 히트곡 퍼레이드를 펼쳐 상암벌을 들썩이게 했다. 축구팬뿐 아니라 남녀노소 누구나 알고 있는 메가 히트곡의 힘은 강력했다. 대형 스타디움은 함성으로 가득 찼고, 청량감 가득한 이들의 노래는 한여름 밤 무더위를 날려버리기 충분했다. ‘Attention’의 전주가 흘러나오고 “여러분, 준비 되셨나요? 렛츠 고(Let‘s Go)”를 외치며 뉴진스가 등장하자 6만여 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팝의 본고장 英도 손 내민 ‘SM 기획력’ 디어 앨리스 드디어 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142549"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘팝의 본고장’마저 삼켜버린 SM의 ‘기세.’ SM DNA가 탑재된 이들의 탄생을 현지 최대 공영 방송사가 무려 ‘6부’에 걸쳐 방영도 한다. SM 엔터테인먼트(SM) 신(新) 글로벌 프로젝트로 큰 관심을 받았던 영국 보이 그룹이 그 실체를 드러냈다. 그룹 명 ‘디어 앨리스’(DEAR ALICE), 평균 나이 21세 영국 출신 ‘5인조 청년들’이다. 데뷔부터 예사롭지않다. 영국 공영 방송사 BBC가 이들 탄생 과정을 6부작 규모로 시리즈화 이달 내 정식 방영 키로 했고, 그 제목은 ‘근본’이 어디인지 명확히 하려는 듯 ‘메이드 인 코리아:더 케이팝 익스피어리언스(Made in Korea:The K-Pop Experience)로 지어졌다. 디어 앨리스는 케이팝 아이돌 산실 SM과 카카오엔터테인먼트 북미 통합법인, 영국 기업 문앤드백(MOON&amp;BACK) ‘3자 연합’이 글로벌 팝 시장을 정조준, 결성 기획한 그룹이다. 정식 데뷔에 앞서 이들은 최근 영국 런던 소호 호텔에서 컨퍼런스를 갖]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘쯔양 협박 의혹’ 가세연 김세의 대표 수사 착수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345157"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 쯔양을 협박하고 돈을 갈취한 혐의를 받는 유튜버 카라큘라가 구속된데 이어 검찰이 가로세로연구소 김세의 대표에 대한 수사에 나섰다. 3일 MBN에 따르면 검찰은 쯔양 측이 협박 강요 및 명예훼손 피해를 받았다고 고통을 호소한 유튜브 가로세로연구소 김세의 대표에 대한 수사도 착수했다고 밝혔다. 검찰은 현재 사건을 배당해 고소장을 검토하고 있는 것으로 알려졌다. 앞서 가세연은 지난달 29일 유튜브 라이브를 통해 “쯔양이 전 남자친구 때문에 술집에서 강제로 근무했다는 주장은 허위”라며 “쯔양이 노래방 주점에서 일하면서 웨이터로 일하던 전 남자친구를 손님으로 만난 것”이라고 주장했다. 또 가세연은 쯔양이 탈세를 저질렀고 과거 전 남자친구 누나 명의를 빌려 임신 중절 수술을 받았다는 의혹을 제기했다. 이에 쯔양은 수원지방검찰청에 협박 강요 및 정보통신망법 위반(허위사실 유포) 등의 혐의로 가세연의 김세의 대표를 고소했다. 쯔양은 지난 1일 유튜브를 통해 가세연이 제기한 해당 의혹에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 더위 속 자신감! “8kg 쪘다, 행복해”... 넘사벽 검정 비키니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016223"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손담비가 더위 속 넘사벽 검정 비키니를 선보였다. 가수 손담비가 4일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 공개했다. 손담비는 몸무게가 8kg 늘어났음에도 불구하고, 168cm의 훤칠한 키로 여전히 아름다운 몸매를 자랑했다. 그는 “37도 무더위 담비야 살 많이 쪘다 8kg 증가 그래도 happy”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 손담비가 공개한 사진 속에서 그는 검정색 비키니를 입고, 넓은 챙이 있는 모자를 쓰고 있었다. 또한, 분홍색 플라밍고 모양의 플로팅 장난감 위에 앉아 있는 모습이 눈길을 끌었다. 손담비는 휴양지 특유의 여유롭고 편안한 분위기 속에서 환한 미소를 지으며 즐거운 시간을 보내고 있었다. 또한, 그는 몸무게 증가에도 불구하고 여전히 건강하고 행복한 모습을 보여주었으며, 그의 긍정적인 태도가 돋보였다. 손담비의 남편 이규혁이 사진을 찍은 것으로 보이며, 부부의 다정한 일상이 사진을 통해 전달되었다. 손담비는 여유로운 휴양지에서의 모습을 통해 팬들에게 근황을 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘피지컬:100’ 김기혁, “친구를 생각하며 몰입”…테이도 ‘환영’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684776"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 ‘피지컬:100’ 시즌2 출연자인 아나운서 출신 방송인 김기혁이 가수 겸 배우 테이와의 우정을 과시했다. 사진=김기혁 인스타그램 4일 김기혁은 자신의 SNS에 “민기 형이랑 둘이서 테이 형의 연극 관람. 드라마와 개그를 모두 충족시킨 연극 넘 좋았당! 친구를 생각하며 몰입했던 시간… #세상친구 #마포아트센터”이라고 적으며 한 장의 사진을 공개했다. 사진 속 김기혁은 웨이브 오리지널 예능 ‘더 커뮤니티’ 출연자이기도 한 빅데이터 전문가 전민기와 극장에서 다정한 포즈를 취하고 있다. 테이는 “러뷰러뷰 테끼테끼”라고 댓글을 달아 두 사람을 환영했으며 방송인 허안나 또한 “모야 나도 오늘 갔다왔는데”라고 댓글을 달아 호응했다. 그밖에도 여러 누리꾼들의 열띤 호응이 이어졌다. 한편, 전 MBN 아나운서 출신 김기혁은 MBC FM4U ‘굿모닝FM 장성규입니다’ 및 TV조선 ‘알콩달콩’, 웹 예능 ‘정영진 최욱의 매불쇼’ 등에서 활발한 활동을 펼쳐왔다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송해나, “에펠탑 위에서도 빛나!”…넘사벽 인기로 파리 점령]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016222"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송해나가 에펠탑 위에서도 빛나는 넘사벽 인기로 파리를 점령했다. 방송인 송해나가 4일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 알렸다. 송해나는 프랑스 파리에서 올림픽 중계를 위해 바쁜 나날을 보내고 있다. 그는 “에펠탑은 언제나 아름답다”며 감탄을 자아내는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진에서 송해나는 에펠탑을 배경으로 서 있으며, 파리의 우아하고 로맨틱한 분위기를 한껏 살리고 있다. 그녀의 의상은 매우 세련되고 독특한 스타일을 보여준다. 구체적으로 분석해보면, 에펠탑과 센 강을 배경으로 한 이 사진은 파리의 상징적인 풍경을 잘 보여준다. 에펠탑의 존재는 사진에 독특한 매력을 더해주며, 여행지로서 파리의 느낌을 강조한다. 또한, 송해나는 반투명 소재의 긴 소매 드레스를 입고 있다. 드레스는 풍성한 소매와 허리를 강조하는 디자인으로, 현대적인 우아함을 자아낸다. 짙은 파란색과 검은색이 조화를 이루어 세련된 느낌을 주며, 반투명하고 레이스 느낌이 나는 소재는 고급스럽고 여성스러운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['은밀한 과거 밝혀지나' 신하균, 감사 대상 전락? (감사합니다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142548"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신하균이 감사 대상으로 전락한다. 4일 방송되는 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’(극본 최민호/ 연출 권영일, 주상규/ 기획 스튜디오드래곤/ 제작 필콘스튜디오) 10회에서는 강압적 감사 혐의로 감사 대상이 된 신차일(신하균 분)의 숨은 과거가 드러난다. 현재 신차일은 JU건설 채용 비리 의혹에 휘말린 팀원 윤서진(조아람 분)을 위해 진범을 쫓고 있다. 조카 윤서진을 지키고자 부사장 황대웅(진구 분)도 두 팔을 걷어붙이고 나선 가운데 이들을 견제하는 사장 황세웅(정문성 분)의 계획에 따라 외부감사팀까지 투입되면서 채용 비리 의혹은 걷잡을 수 없이 커졌다. 이에 신차일과 황대웅은 협력을 통해 면접 점수 조작을 지시한 사람이 서길표(김홍파 분)였다는 점과 그 대상이 인사팀 대리 정혜영(박예니 분)이라는 것을 밝혀내면서 사태 수습에 물꼬를 텄다. 그러나 감사 대상을 가차 없이 대하는 신차일의 화법이 후폭풍을 부르면서 신차일을 대상으로 한 내부 감사를 예고하고 있다. 공개된 사진 속에는 감사팀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원, 팬미팅 다녀왔어요[TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673787"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원이 해외 일정을 마치고 4일 오후 인천국제공항을 통해 필리핀 마닐라에서 입국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 지민, 소피아 카슨과 듀엣…신보 라이브 무대영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003924407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003924407"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 지민이 4일 그룹 공식 유튜브 채널에 솔로 2집 '뮤즈'(MUSE)의 라이브 무대 영상 2편을 공개했다. 지민은 서울 시내 한 고층 건물 옥상에서 라이브 밴드와 함께 신보 수록곡 '리버스(인트로)(Rebirth (Intro))'와 '슬로우 댄스(Slow Dance)(feat. Sofia Carson)'를 불렀다. '리버스 (인트로)'에서는 노을이 지는 하늘을 배경으로 사랑에 빠진 순간의 설렘을 표현했다. '넌 나의 어둠 속 라이트(light)/ 라이크(Like) 태양이 비추는 바이브/ 살며시 번져가'라는 가사가 노을이 지는 하늘과 어우러져 아름답고 신비한 분위기를 연출했다. 이어 도시의 야경을 배경 삼아 '슬로우 댄스'를 불렀다. 반짝이는 불빛과 사랑이 깊어지는 순간을 그린 노랫말이 낭만적인 분위기를 극대화했다. 무대에는 곡의 피처링을 맡은 미국 출신 가수 겸 배우 소피아 카슨이 깜짝 출연했다. 지민의 매혹적인 고음과 카슨의 허스키한 음색, 야경이 어우러지며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다섯째 임신' 정주리, 남편과 사주行.."부인이 복+부의 사주"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255508"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 정주리가 다섯째 아이를 임신한 후 태교여행을 떠났다. 4일 정주리는 "애들 없는 태교여행 1일 차. 남편과 마브와 함께♡ 마브 옆에 나 덩치 3배라 반 자름"이라며 사진을 올렸다. 사진에는 정주리가 남편과 인천 월미도에 놀러간 모습이 있었다. 최근 다섯째 임신 소식을 알린 정주리는 임산부의 모습으로 남편과 나란히 길을 걷고 있었다. 이어 정주리는 남편과 사주, 궁합 점을 본 모습도 공개했다. 그는 "부의 사주. 부인이 복이다"라며 자신의 좋은 사주도 밝혔다. 한편 정주리는 지난 2015년 비연예인과 결혼했다. 슬하에 네 아들을 두고 있으며 이번 임신으로 다섯째 아이의 엄마가 된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[황현희의 눈] 혜민 스님, 그냥 솔직해지세요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684775"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘은 혜민 스님에 관한 이야기다. 혜민스님은 ‘풀소유 논란’ 이후로 한동안 대중의 눈에서 사라졌다가 최근 다시 활동을 재개했는데, 이로 인해 또다시 논란의 중심에 서게 되었다. 그의 복귀와 관련된 상황을 비판적인 시각에서 분석해보겠다. 혜민 스님은 한때 많은 이들의 마음을 어루만지며 큰 인기를 끌었던 인물이다. 그의 책과 강연은 많은 사람에게 위로와 힐링을 제공했다. 하지만 그가 소유한 부동산과 생활 방식이 알려지면서 논란이 불거졌다. 무소유를 실천해야 할 스님이 실제로는 많은 재산을 소유하고 있었다는 사실이 드러나면서 대중의 실망과 비난을 받았다. 이러한 논란 이후 혜민 스님은 한동안 대중 앞에 모습을 드러내지 않았다. 그러다 최근 다시 활동을 재개하면서 또다시 논란의 중심에 섰다. 그의 복귀 방식과 발언들이 여전히 많은 사람에게 신뢰를 주지 못하고 있기 때문이다. 우선 복귀 과정에서, 그는 과거의 논란에 대해 충분한 반성과 사과를 하지 않았다. 물론 일부 발언을 통해 자신의 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나, '16살 나이차' 시누이 나이 비교 악플 해명 "동의받고 찍어서 올린 것" [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177477"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나가 16살 나이차이 시누이의 나이를 밝힌 악플에 대해 해명했다. 미나는 최근 남편 류필립의 누나이자 시누이와 함께 찍은 댄스 챌린지 영상을 게재했다. 그는 "관심사가 다른 올캐와 시누이. 수지누나는 땀이 많아서 스킨도 안바르고 다닌 다는데, 피부가 너무 좋아요"라며 "생얼미인, 이 버전이 더 재밌는거 같아요. 재밌으니까 한번 더"라고 이야기했다. 이어 공개한 영상에는 미나가 화장을 할 때 시누이는 바나나를 먹고 있다. 그러다가도 일어나 함께 댄스를 선보이며 유쾌한 케미를 자아냈다. 특히 미나의 영상에는 '올캐(53) 시누이(37)'이라는 나이표기가 되어 있다. 이에 대해 일부 네티즌들은 나이 차이를 강조하는 것에 불편한 기색을 드러냈다. 그러자 미나는 "이 영상 남편이 누나 동의받고 찍어서 나이 써서 올린거예요~ 비교하려고 올린게 아니라 시누이가 16살 어려도 서로 존중하며 친하게 잘지내는거 보여주려고 나이쓴거예요~"라고 해명글을 남기기도 했다. 한편 미나는 지난 2018년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 장원영, '원영적 저음' 이렇게 매력적이었나…완벽형 아이돌의 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177475"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브가 미국 최대 음악 페스티벌인 롤라팔루자를 뒤집어놨다. 아이브는 4일 미국 일리노이주 시카고 그랜트 공원에서 열린 '롤라팔루자 시카고'에 출연했다. '롤라팔루자'는 1991년 시카고에서 시작된 대규모 음악 축제로 가장 인기있는 대중 음악이 소개된다. 아이브는 아직 미국에서 정식 데뷔를 하지도 않았고, 별도로 프로모션을 진행하지도 않았지만 K팝 걸그룹 중 유일하게 초대받아 화제를 모았다. '아이엠'으로 공연의 포문을 연 아이브는 '로열' '아센디오' '해야' '애프터 라이크' '러브 다이브' '키치' 등 히트곡들과 첫 번째 영어 싱글 '올 나이트'까지 약 45분 동안 11곡을 부르며 관객들을 열광케 했다. 특히 눈여겨 볼 대목은 이 공연 후 장원영에 대한 평가가 완전히 달라졌다는 것이다. 냉정하게 말해 데뷔 초 장원영은 외모와 퍼포먼스 면에서는 타의 추종을 불허했지만, 보컬은 살짝 불안하다는 평이 있었다. 특유의 비음에 호불호가 많이 갈렸다. 그러나 장원영은 거듭된 노력으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이키즈, 비주얼 파티[TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673786"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이키즈(방찬, 현진, 리노, 창빈, 한, 필릭스, 승민, 아이엔)가 해외 일정을 마치고 4일 오후 인천국제공항을 통해 미국에서 입국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소시 유리, 230억 건물주다운 '집 쇼핑'.."제주도에 집 알아보는 중"('핑계고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177472"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대 유리가 제주살이 근황을 공개했다. 3일 유튜브 채널 '뜬뜬'에는 '체력 관리는 핑계고 ㅣ EP.53'라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 게스트로는 유재석과 디즈니+'더존:버텨야 산다3'를 통해 호흡을 맞춘 김동현, 소녀시대 유리, 덱스가 출연, 다양한 이야기를 나눴다. '더존' 촬영 후 오랜만에 모인 네 사람은 근황 토크를 이어갔다. 덱스는 유리에게 "요즘 제주살이 하시잖아요"라고 물었고, 유리는 "또 갈거예요"라며 제주 살이 계획을 밝혔다. 유리는 "요가하고 물고기 잡으러 바닷가에 들어가고 바다에서 햇빛도 본다. 태닝을 공짜로 하고 있다"라며 만족감을 드러냈다. 이에 김동현이 "얼마나 있을 거냐"라고 묻자 유리는 "일단 3주 있어보고 다다음달에 생각해보려 한다. 집도 알아보려 한다. 어디가 나랑 맞는지"라고 제주 정착에 대한 계획을 밝혔다, 이에 덱스가 "개인?"이라고 묻자 유리는 "그럼 법인?"이라고 되물어 웃음을 자아냈다. 덱스는 다급하게 "그게 아니고, 보통은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리사, 훅 들어오는 섹시미 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684773"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 독보적인 매력을 뽐냈다. 사진=리사 인스타그램 사진=리사 인스타그램 사진=리사 인스타그램 사진=리사 인스타그램 4일 리사는 자신의 SNS에 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 리사는 흰색 드레스를 입은 채 자리에 앉아 청순한 매력을 뽐내는가 하면, 허리라인이 뚫려 있는 반전 디자인으로 시선을 사로잡기도 했다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 케이팝 그룹 블랙핑크(BLACKPINK)의 일원으로 2016년 데뷔 후 왕성한 활동을 이어온 리사 (Lalisa Manobal)는 오늘날 글로벌 음악 문화를 재정의한 일등 공신 중 하나다. 혜성과 같이 스타의 자리에 급부상한 블랙핑크는 수많은 상을 수상했을 뿐 아니라 차트 정상을 휩쓸며 팬들에게 감동을 안겨주었고, 케이팝의 명성을 공고히 한 바 있다. 특히 태국 출신의 리사는 최근 솔로 활동을 통해 대중에게 그녀의 다재다능한 면모와 음악에 대한 헌신을 선보이고 있다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱글즈5' 종규♥세아, 꿀 뚝뚝 현커 근황..선남선녀 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177462"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈5' 종규♥세아가 예쁜 데이트 근황을 공개했다. 최종규는 3일 개인 계정을 통해 "최종 선택지 장소"라며 세아와 함께 찍은 사진을 공개했다. 사진 속 두 사람은 MBN '돌싱글즈5' 출연 당시 '최종 선택'을 했던 장소인 제주도의 한 카페를 다시 찾아 인증샷을 남기고 있는 모습. 앞서 방송 당시 종규가 대기하고 있는 이 카페에 고민에 고민을 거듭하던 세아가 결국 하차해 5MC들의 격한 환호성을 자아냈던 바. 현실 커플이 돼 다시 같은 장소를 찾은 두 사람은 서로를 애틋한 눈빛으로 바라보며 달달한 분위기를 자아내 눈길을 끈다. 한편 종규와 세아 커플은 '돌싱글즈5'에 출연해 인연을 맺었다. 첫 만남 당시부터 서로에게 호감을 보였던 두 사람은 '최종 선택'에서도 만남을 이어가겠다는 뜻을 밝히며 '꽉 닫힌' 해피엔딩을 맞았다. 종규는 1991년생으로, 프로골퍼 출신의 레슨 프로이다. 세아 역시 1991년생이며, 척추 측만 특화 운동 강사로 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 김소현, 안방극장은 지금 ‘홍주앓이’ 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082875"/>
        <updated>2024-08-04T09:14:40.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김소현. 사진 | tvN 배우 김소현이 열일 행보를 펼치며 화제성으로 인기몰이 중이다. 지난달 30일 K-콘텐츠 경쟁력 분석 전문 기관인 굿데이터코퍼레이션의 공식플랫폼 펀덱스에서 발표한 TV-OTT 드라마·비드라마 전체 출연자 화제성 부문에서 배우 김소현이 3위를 차지했다. 김소현이 출연 중인 ‘우연일까?’는 드라마 부분 화제성 2위를 기록하며 김소현의 차별화된 경쟁력을 입증했다. 김소현은 현재 tvN 월화드라마 ‘우연일까?’(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 ‘우연일까?’(글 남지은, 그림 김인호))에서 이홍주 역을 맡아 첫사랑 추억을 해동시키며 안방극장을 설렘으로 물들이고 있다. 무엇보다 ‘우연일까?’ 속 김소현은 탄탄한 연기를 통해 시청자들을 ‘홍주앓이’에 빠지게 만들었다. 발랄한 ‘이뚱’의 사랑스러움부터 첫사랑에게 받은 상처를 오랫동안 품은 처연한 감정 표현까지. 김소현은 디테일한 캐릭터 해석력으로 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] 김연아, 살이 얼마나 빠진거야…튀어나온 쇄골→확 달라진 분위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177457"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['퀸연아'가 또 한번 레전드 미모를 뽐냈다. 김연아는 3일 자신의 개인계정에 명품 브랜드 D사 화장품 광고 사진을 게재했다. 공개된 사진에서 김연아는 단정한 업헤어 스타일에 블랙 셔츠를 입고 우아한 매력을 한껏 뽐냈다. 특히 김연아는 최근 살이 더 빠지기라도 한듯 날렵한 턱선과 튀어나온 쇄골 라인을 드러내 눈길을 끌었다. 김연아는 2020년 10월 5세 연하의 포레스텔라 고우림과 결혼했다. 고우림은 지난해 11월 20일 육군 현역으로 입대했으며 내년 5월 전역할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, 입양 300일 맞아…반려견 영양제 ‘적극’ 추천]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684769"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 반려견을 위한 영양제를 공유했다. 사진=유튜브 ‘남보라의 인생극장’ 4일 유튜브 ‘남보라의 인생극장’에는 ‘머털이의 견생극장 | 너와 함께한 시간, 모두 눈부셨다. | 머털이 입양 300일’이라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 남보라는 “일단 영양제는 총 세 가지 종류가 있거든요. 1번 기관지 영양제. 이 영양제는 아기들 기관지 협착증 예방뿐만 아니라 면역력 강화 그리고 항향 효과에도 도움이 되는 성분이 있어요”라고 설명했다. 그는 “그래서 아기들 기관지 건강을 위해서 좀 열심히 챙겨 주고 있고요. 두 번째 눈물 영양제예요”라고 덧붙였다. 남보라는 “이 영양제는 머털이 눈물자국 잡는데 도움을 많이 주기도 했고 아기들 노년에 백내장, 녹내장 예방에도 도움이 되는 성분이 있어요. 노년에 눈건강 나빠지면 산책하기 정말 어려워지거든요. 좀 그럴 경우를 미리 대비하기 위해서 지금부터 눈 영양제 열심히 챙겨 주고 있어요”라고 전했다. 마지막으로 그는 “세 번째 관절 영양제예요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['시험관 도전' 손담비 "8㎏ 쪘다" 고백에도 여전한 수영복 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709075"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 근황을 전했다. 손담비는 4일 자신의 인스타그램에 "37도 무더위 담비야, 살 많이 쪘다"며 "8㎏ 증가, 그래도 해피"라는 글과 여러 장의 사진을 게재했다. 사진에서 손담비는 모자에 선글라스를 쓴 여름 패션으로 눈길을 끈다. 그는 체중이 증가했음에도 여전한 각선미와 수영복 몸매로 눈길을 끈다. 앞서 손담비는 자신의 유튜브 콘텐츠를 통해 시험관 시술로 임신을 준비 중이라고 밝힌 바 있다. 한편 손담비는 전 스피드스케이팅 선수 이규혁과 지난 2022년 5월 결혼했다. 오는 7일 방송되는 TV조선 '아빠하고 나하고'에 어머니와 함께 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] 율희, 타투 데이트…최민환 이혼 후 다시 찾은 20대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177454"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 자유로운 일상을 공개했다. 율희는 2일부터 4일까지 자신의 개인계정에 친구들과 함께한 사진과 영상을 여러 장 게재했다. 공개된 게시물에서 율희는 친구들과 다정하게 얼굴을 맞대고 사진을 찍는가 하면, 기차놀이를 하듯 달리기를 하며 즐거운 시간을 보내고 있는 모습이다. 율희는 팔에 새긴 타투도 과감하게 드러내며 자유를 만끽했다. 율희는 "서울까지 행차해주신 가을찌랑 데이트"라며 친구들에 대한 애정을 드러내기도 했다. 팬들은 '얼마나 이런 생활을 꿈꾸고 부러워했을까 싶은데 마음이 안쓰러웠다' '너무 예쁘다' '귀엽다'라는 등 뜨거운 반응을 보였다. 율희는 FT아일랜드 최민환과 결혼해 슬하에 1남 2녀를 뒀으나 지난해 이혼했다. 세 아이의 양육권은 최민환이 갖기로 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이규혁♥’ 손담비 시험관 시술 위해...“8kg 쪄도 행복”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345083"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손담비가 근황을 공개했다. 손담비는 4일 SNS에 “37도 무더위. 담비야 살 많이 쪘다. 8kg 증가. 그래도 happy”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 손담비는 수영장 앞에서 포즈를 취하고 있다. 군살 없는 늘씬한 몸매를 자랑해 눈길을 끈다. 또 다른 사진에는 손담비가 대형 튜브를 타고 환한 미소를 짓고 있는 모습이 담겼다. 손담비는 지난 6월 유튜브를 통해 “시험관을 시작하고 있고, 첫 번째는 실패를 해서 두 번째 다시 시작하고 있다”라며 근황을 전했다. 또 7kg을 증량한 이유에 대해 “첫 번째 시험관 때 너무 말라서 초반에 안 됐다. 살찌우고 오라고 하셔서 내 인생 역대급 몸무게다”고 고백했다. 손담비는 2022년 스케이트 선수 출신 이규혁과 결혼했다. 7일 방송되는 TV CHOSUN ‘아빠하고 나하고’에서 어머니와 함께 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["밤이 중요해" 이순재, 줄리엔강에 강렬한 19금 조언 (조선의 사랑꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142545"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 순도 100% 리얼 다큐예능 ‘조선의 사랑꾼’에서 ‘결혼 58년 차’ 이순재가 줄리엔강과 박지은 부부에게 “적극적으로 사랑을 나눠야 한다”며 결혼생활 비기를 전한다. 오는 5일 방송될 ‘조선의 사랑꾼’에서는 줄리엔강♥박지은 부부가 이순재의 연극에 초대받아 응원차 연습실에서 이순재, 그리고 고두심과 만난다. 줄리엔강은 과거 시트콤 ‘지붕 뚫고 하이킥’을 통해 이순재와 오랜 인연을 맺었다. 이날 박지은은 “저희 결혼식 사진이에요”라며 외국 분위기로 화제였던 결혼식 현장을 자랑했다. 박지은은 “줄리엔이 주례를 이순재 선생님께 부탁드리고 싶어했다”며 아쉬움을 전했다. 이에 이순재는 “내 연락처를 몰랐을 텐데…알았으면 내가 주례 맡아 줬지”라며 이야기했다. 신혼 생활을 즐기고 있는 줄리엔강은 “결혼 생활 오래 하셨으니까 저희한테 조언 주실 수 있을까요?”라며 결혼 58년 차 이순재에게 부탁했다. 이순재는 “우선 적극적으로 사랑을 나눠야 해”라는 강렬한 한방으로 결혼 3주 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 "형, 나 헤어졌어"…"인생을 배워라" 날리고 자버린 김용만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709037"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 20대 시절 실연당한 자신에게 보였던 김용만의 반응을 폭로했다. 지난 2일 유튜브 채널 '조동아리'에는 '야! 재발아~ 우리가 언제 부탁하디? 이런 부탁도 재석이가 들어줄까'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 유재석은 과거 실연 후 의지할 곳이 없어 김용만 집을 찾았던 에피소드를 공개했다. 당시 유재석은 김용만에게 전화를 걸어 "형, 나 헤어졌어"라고 말했고, 김용만은 "우리 집으로 와"라며 유재석을 불렀다고. 하지만 김용만은 유재석을 맞이하기는커녕 "인생을 배워라. 사랑을 배워라"라는 짧은 조언만 남기고 단잠에 빠졌다고 폭로했다. 유재석은 "내가 그 말을 들으러 갔냐"라고 당시 서운한 감정을 느꼈다고 토로했다. 김용만은 당시 상황에 대해 "그때 잘 시간이었고, 솔직히 유재석이 여자 친구와 헤어질 줄 알았다. 왜냐하면 여자분 수준이 너무 높았다. 재석이에 비해서"라고 담담하게 밝혀 웃음을 안겼다. 계속해서 유재석은 데뷔 초 어려움을 겪었던 시절을 떠올리며 "용만이 형이나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이규혁♥' 손담비, 시험관 시술 준비에 8kg 쪘지만 초긍정 "그래도 해피해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177445"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 8kg 체중 증가에도 즐거운 근황을 전했다. 4일 손담비는 "37도 무더위"라는 글과 함께 물놀이를 즐기는 모습을 공개했다. 이어 "담비야 살 많이 쪘다. 8kg 증가. 그래도 happy"라고 덧붙여 눈길을 끈다. 손담비는 최근 결혼 2년여 만에 본격적으로 2세 준비를 하고 있는 근황을 전한 바 있다. 자신의 유튜브 채널을 통해 시험관 시술을 시작했다고 밝히며, "약의 부작용인지 모르겠지만 몸이 전체적으로 붓는다. (이규혁)오빠가 항상 자기가 대신해주고 싶다고 하더라"라고 털어놨다. 1차 시술에서 실패하고 2차에 도전하는 손담비는 시험관 시술을 준비하면서 체중 7kg이 증가하는 등 '인생 역대급 몸무게'라고 털어놓기도 했다. 또 주사를 맞으면서 몸이 붓고 온 몸에 멍이 들 정도로 힘든 과정을 버티고 있다고 밝혀 많은 응원을 받고 있다. 한편 손담비는 2022년 5월, 전 스피드스케이팅 국가대표이자 감독인 이규혁과 결혼했다. 또한 최근 TV조선 '아빠하고 나하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 “지민이는 웃는 얼굴이 예뻐”…김지민 “김준호 코 맘에 들어” (‘독박투어2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370439"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독박투어2’의 김대희와 김준호가 ‘최다 독박자’를 두고 쫓고 쫓기는 추격전을 벌였다. 3일 방송된 채널S ‘니돈내산 독박투어2’ 30회에서는 태국 치앙마이로 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤X홍인규가 현지 ‘무카타 맛집’을 즐긴 뒤 자연친화적인 숙소에서 첫째날 밤을 보내는 모습과, ‘배낭여행객들의 성지’로 떠오르고 있는 ‘빠이’로 이동해 ‘인생국수’를 영접하는 현장이 다이내믹하게 펼쳐졌다. 앞서 ‘AZ들의 로망’인 골프 라운딩을 제대로 즐긴 ‘독박즈’는 이날 저녁 ‘무카타’(태국식 숯불구이와 샤부샤부)를 즐기기 위해 현지 맛집으로 이동했다. 원하는 재료를 골라 담을 수 있는 뷔페식 ‘무한리필’ 시스템인 이 식당에서 ‘독박즈’는 “가성비가 최고다!”라며 폭풍 먹방에 돌입했다. 그러던 중, ‘와이프 게임’으로 ‘저녁 식사비’ 독박자를 뽑기로 했는데, 이들은 “내 얼굴 중 어디가 제일 좋아?”라는 문자 메시지를 아내에게 보낸 뒤 ‘소수 답변’이 온 사람을 독박자로 정하기로 했다. 잠시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, '절친' 수지 따라잡기..청순vs퇴폐美 각자 매력이 다 달라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177444"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 애프터스쿨 출신 배우 나나가 근황을 공개했다. 나나는 4일 SNS에 하트 이모티콘과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 나나는 배우 장희령과 함께 3일 오후 서울월드컵 경기장에서 열린 '2024 쿠팡플레이 시리즈' 바이에른 뮌헨 대 토트넘 홋스퍼 경기를 관람하고 있는 모습. 최근 단발 머리를 한 나나는 하얀 티셔츠에 짧은 반바지를 매치, 자연스럽고 힙한 매력을 뽐냈다. 특히 발목에 보이는 작은 타투 여러 개가 나나 고유의 시크미를 더했다. 뿐만 아니라, 나나는 광고 전광판 속 수지의 포즈를 따라하며 수지의 SNS의 계정을 태그했다. 두 사람의 여전한 우정이 눈길을 끈다. 앞서 나나는 지난해 9월 유튜브 채널 '조현아의 목요일 밤'에 출연해 수지와 친해진 계기를 전했다. 조현아는 "수지한테 전화하면 나나와 있다고 하더라. 수지가 소개해줬는데, 너무 괜찮았다. 나이로 차이를 안 두는 편한 동생이다"라고 말했고, 이에 나나는 "장희령과 같은 작품을 하다가 친해졌다. 장희령이 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘낮밤녀’ 정은지 “미진이와 같은 속도를 가진 모든 분들 응원한다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684767"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[낮과 밤을 종횡무진하던 이정은과 정은지, 최진혁의 여정이 마침표를 찍는다. 오늘(4일) 마지막 회를 앞둔 JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’(극본 박지하/ 연출 이형민, 최선민/ 제공 SLL/ 제작 삼화네트웍스)(이하 ‘낮밤녀’)가 시청자들의 아쉬움을 달래줄 이정은(임순 역), 정은지(이미진 역), 최진혁(계지웅 역)의 종영 소감을 공개해 눈길을 끈다. 이정은은 어느 날 별안간 20대에서 50대에서 변해버린 인물 임순을 통해 스펙트럼 넓은 연기를 선보이며 ‘역시’라는 찬사를 자아냈다. 무엇보다 시니어 인턴에 선발된 후 현실에 순응하지 않고 모든 주어진 일에 최선을 다하는 임순의 의욕과 열정 가득한 모습은 많은 이들의 용기를 북돋아 주기도 했다. 이에 이정은은 “한 장면 한 장면마다 ‘어떤 즐거움을 드릴 수 있을까’ 고민하며 스태프들과 협업한 현장이었는데 보시는 시청자분들께 즐거움을 드릴 수 있어 참 보람있었다”며 감사한 마음을 잊지 않고 전했다. 이어 정은지는 8년째 취업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, 군살 無 수영복 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345078"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 수영복 자태를 뽐냈다. 오윤아는 3일 SNS에 “제주 가족여행”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 오윤아는 초록색 수영복을 입고 포즈를 취하고 있다. 오윤아는 군살 없는 완벽한 몸매와 각선미를 자랑해 눈길을 끌고 있다. 선글라스를 착용한 오윤아가 선베드에 누워 여유로운 한때를 보내고 있는 모습도 포착됐다. 훌쩍 큰 오윤아의 아들 민이의 뒷모습도 훈훈함을 자아내고 있다. 이를 본 배우 예지원은 “행복한 시간 만드소서”라는 댓글을 남겼다. 누리꾼들도 “와 아드님 키가 언제”라며 뜨거운 반응을 보였다. 오윤아는 여러 방송을 통해 발달장애를 겪고 있는 아들과 일상을 공개했다. 오윤아는 20일 첫 방송되는 TV CHOSUN 신규 예능 ‘공개연애-여배우의 사생활’에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽윤기, “어쩜 저렇게 잘하지” 올림픽 목놓아 응원하다…]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684766"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쇼트트랙 선수 곽윤기가 파리 올림픽에 열띤 응원을 보냈다. 사진=유튜브 ‘꽉잡아윤기-Kwakyoongy’ 지난 3일 유튜브 ‘꽉잡아윤기-Kwakyoongy’에는 ‘금금금!! 대한민국 양궁이 단체전을 다 쓸어버리네요!!!’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 곽윤기는 “마지막 단체전 한 번만 더 대한민국에 기쁨을 대주세요. 선수님들. 뭉치면 더 강해지는 대한민국 대한민국의 저력을 보여주세요”라며 응원에 불을 붙였다. 그러면서 “선수들의 어깨는 얼마나 무거울까요”라며 공감을 하기도 했다. 그러던 중 “우리도 한인분들이 물로 제 컨디션 관리를 도와주십니다”라며 상황을 공유했다. 목놓아 응원하며 다 쉰 곽윤기의 목소리에 주변에 있던 한인들이 물을 건네준 것. 곽윤기는 “감사합니다”라며 인사를 하고 “ 지금 불러오는 바람과 싸우고 있는 양궁 선수단입니다”라고 중계를 이어갔다. 그러면서 “어쩜 저렇게 잘하지”라며 감탄을 아끼지 않았다. 한편, 임시현(한국체대), 전훈영(인천시청), 남수현(순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美서 ‘일낸’ 캣츠아이,  현지 유력 차트서 ‘깜짝 1위’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142541"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태생부터 ‘글로벌’ 하이브-게펜 합작 걸그룹 캣츠아이(KATSEYE)의 북미 인기가 심상치 않다. 케이(K)팝 사상 최초 미국 라디오 프로그램으로 정규 편성, 미국 전역을 커버하는 ‘케이팝 레이더’(RADAR)에서 새 노래 발표 즉시 주간 차트 정상에 등극하는 이변을 연출했다. 해당 프로그램이 매주 발표하는 위클리 차트는 유튜브 조회수를 비롯해 스포티파이와 각종 SNS 상 팔로워 증감수 등을 종합해 순위가 매겨지며 ‘정량화된 체감 인기 지표’로도 각광받고 있다. 케이팝 레이더에 따르면, 캣츠아이는 최근 집계 기간 내 새 노래 ‘터치’ 뮤직 비디오 기준 190만에 달하는 유튜브 누적 스트리밍, 글로벌 SNS 인스타그램상 ‘11만’을 웃도는 팔로워 ‘폭증세’를 보였다. 이런 대중 호응을 반영하듯 캣츠아이는 무대를 통한 ‘직접 소통’에더욱 집중하는 모양새다. 오는 14일과 15일 미국 캘리포니아 롱 비치 아레나에서 열리는 대형 음악 페스티벌 ‘크레이지 슈퍼 콘서트’(Crazy Super]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이병헌♥' 이민정, 폭염 피해 물놀이..별빛 보며 '낭만 캠핑']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177440"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 폭염을 피해 가족들과 캠핑을 즐겼다. 이민정은 4일 캠핑장을 찾은 근황을 공개했다. 이민정은 "폭염 속에는 물놀이가 정답"이라며 아이들과 신나게 물놀이를 즐긴 사진을 공개해 눈길을 끈다. 또한 "초딩 입맛. 소떡 좋아함"이라며 맛있게 캠핑 음식을 즐긴 사진을 공개해 군침을 자극한다. 이어 "별빛이 내린다…. 샤라랄라랄라라"라며 별이 가득 수 놓아진 밤하늘도 공개해 시선을 모은다. 이에 팬들은 "폭염 속에 가족들과 캠핑 다녀오셨나보다" "행복한 근황 보기 좋다" "밤하늘 사진 너무 예쁘다" 등의 댓글을 남겼다. 한편 이민정은 배우 이병헌과 2013년에 결혼해 2015년에 아들을 낳았다. 지난해 12월에는 둘째 딸을 출산해 많은 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스 코토코, 공연 중 실신 “컨디션 회복…컴백 때까지 휴식”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370436"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스 멤버 코토코가 공연 중 실신하는 일이 발생했다. 코토코는 3일 전라남도 해남에서 열린 ‘2024 한여름 밤의 문화축제: 미니 K-POP 콘서트’에 참석, 무대를 선보이던 중 갑자기 실신했다. 코토코는 곧바로 병원으로 이동, 검사를 받았으며 특별한 이상은 없는 것으로 알려졌다. 소속사 F&amp;F엔터테인먼트 측은 4일 일간스포츠에 “코토코는 병원에서 안정을 취하고 현재 (건강을) 회복한 상태”라며 “컴백 준비로 바쁘다 보니 몸에 무리가 온 거 같다. 컴백 때까지 모든 일정을 취소하고 휴식을 취할 예정”이라고 밝혔다. 한편 코토코가 속한 유니스는 오는 6일 오후 6시 싱글 1집 ‘큐리어스’(CURIOUS)를 발매할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주우재∙변우석, 역대급 미남 하객들 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684758"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 주우재와 배우 변우석이 지인의 결혼식에 함께 방문했다. 사진=주우재 인스타그램 지난 3일 주우재는 자신의 SNS에 “결혼식 사회가 처음이라 너무 정신이 없어서 제대로 사진도 못찍었네.. 나의 두번째 친형(거의) 네모형최준영씨 드디어 장가가다 고마워 정현아 진짜 정말 행복하게 사세요”라고 적으며 한 장의 사진을 공개했다. 사진 속 주우재는 변우석과 함께 독보적인 미모를 뽐냈다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 주우재는 현재 MBC ‘놀면 뭐하니?’에 출연하고 있다. 변우석은 지난달 12일 홍콩서 열리는 아시아 팬미팅에 참석하기 위해 인천공항을 통해 출국했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여친에게 안대 씌우고 무음카메라로 몰래 ‘찰칵’...아이돌 래퍼 ‘선처 호소’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003956969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003956969"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 여자친구와의 성관계 장면을 불법 촬영한 혐의로 재판에 넘겨진 아이돌 출신 래퍼 A씨에 대한 선고공판일이 확정됐다. 서울서부지법 형사4단독은 성폭력 처벌에 관한 특례법 위반(카메라 등 이용촬영 반포) 혐의를 받아 기소된 A씨에 대한 선고기일을 오는 30일 진행할 예정이다. A씨는 2022년 7월부터 2023년 5월까지 당시 교제하던 B씨와의 성관계 장면과 신체 주요 부위 등을 18회에 걸쳐 몰래 촬영한 혐의다. 그는 피해자에게 안대를 쓰고 관계할 것을 요구한 후 미리 설치해 놓은 무음 카메라 앱으로 불법 촬영을 한 것으로 확인됐다. 해당 수법을 통해 촬영한 피해자는 무려 3명에 달하는 것으로 파악됐다. 그는 지난해 7월 서울 강남구에 위치한 술집에서 만난 여성 C씨가 속옷만 입고 누워있는 모습을 4회 촬영한 혐의도 있다. 조사 결과 A씨가 관련 영상 등을 유포한 사실은 확인되지 않았다. 서울 용산경찰서는 지난해 9월 A씨를 검찰에 송치했으며, 서울서부지검은 그를 불구속기소 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 예능방송인 브랜드평판 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345073"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 예능방송인 브랜드평판 1위를 차지했다. 한국기업평판연구소에 따르면 예능방송인 브랜드평판 2024년 8월 빅데이터 분석결과 1위 유재석, 2위 전현무, 3위 신동엽 순으로 분석됐다. 한국기업평판연구소는 2024년 7월 3일부터 2024년 8월 3일까지의 예능방송인 50명의 브랜드 빅데이터 47,497,626개를 분석하여 소비자들의 예능 방송인 브랜드 참여량, 미디어량과 소비자의 참여와 소통량, 소셜에서의 대화량을 측정했다. 지난 7월 예능방송인 브랜드 빅데이터 47,671,108개와 비교하면 0.36% 줄어들었다. 예능방송인 브랜드평판 1위를 기록한 유재석 브랜드는 참여지수 284,898 미디어지수 484,747 소통지수 1,195,585 커뮤니티지수 1,441,061이 되면서 브랜드평판지수 3,406,291로 분석됐다. 지난 7월 브랜드평판지수 3,569,531과 비교해보면 4.57% 하락했다.​ ​2위 전현무 브랜드는 참여지수 266,111 미디어지수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이솔이, 쇄골·직각어깨 노출…♥박성광 단속할 과감 오프숄더룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007708977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007708977"/>
        <updated>2024-08-04T08:15:58.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박성광 아내 이솔이가 일상에서 섹시미를 뽐냈다. 이솔이는 지난 3일 자신의 인스타그램에 "그나저나 다들 토요일 저녁 뭐 하고 있어요? 저는 요즘 저녁 날씨 너무 좋아서 테라스에서 아아(아이스 아메리카노) 마시는 중"이라는 글과 여러 장의 사진을 게재했다. 사진에서 이솔이는 쇄골과 직각 어깨가 훤히 드러나는 오프숄더 상의를 입은 패션으로 눈길을 끈다. 그는 카페에서 디저트와 커피를 즐기며 더욱 물오른 미모를 자랑해 이목을 집중시킨다. 한편 이솔이와 박성광은 지난 2020년 8월 결혼했다. 두 사람은 SBS '동상이몽2 - 너는 내 운명'에서 신혼생활을 공개하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비혼모' 사유리 "아들, '며느리 준다'는 맘으로 키워야..결혼하면 남" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255499"/>
        <updated>2024-08-04T07:16:22.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 출신 방송인 사유리가 4세 젠을 둔 '아들 맘'으로서 심정을 털어놨다. 3일 유튜브 채널 '사유리TV'에는 '젠과 함께한 행복한 한복 촬영'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 해당 영상에서 엄마 사유리는 "얼마 만에 한복 착용이냐"라는 물음에 "젠 돌잔치 때 입은 게 마지막이다. 함께 한복을 입고 사진을 찍고 싶었다. 젠만 한복 입은 사진이 많고 저랑 입은 건 거의 없어서. 평생의 추억을 만들고 싶어서 제가 연락드렸다"라고 밝혔다. 그러면서 그는 "평소에 남편이 없으니까 가족사진 찍기가 되게 어렵다. 아마 싱글맘, 싱글대디들이 똑같이 느끼실 거 같다. 가족사진이 없고 아기 사진만 많으니까, 그래서 스튜디오에 가서 사진 찍는 게 중요하다고 생각한다"라고 터놓았다. 젠은 능숙하게 단독 촬영에 임했고, 이 모습에 사유리는 "이런 모습 처음 봤다. 지난 번엔 도망 가고 울고 난리 쳐서 결국 못한 적도 있었다. 많이 성장해서 놀랍고 너무 신기하다"라고 남다른 감회에 젖었다. 이내 사유리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "다시 돌아온 선재"…변우석, SNS 활동 재개→결혼식 하객 참석 '화제']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177420"/>
        <updated>2024-08-04T07:16:22.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['과잉 경호' 논란으로 곤혹을 치른 배우 변우석이 한 달 만에 근황을 공개했다. 변우석은 지난 2일 자신의 개인 계정을 통해 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 변우석은 청량한 비주얼을 뽐내며 보는 이들의 이목을 사로잡았다. 특히 작은 얼굴과 태평양처럼 넓은 어깨를 드러내며 완벽한 피지컬을 자랑해 팬들의 감탄을 불러일으켰다. 지난 3일에는 모델 출신 배우 주우재와 함께 지인의 결혼식에 참석한 모습이 포착됐다. 주우재는 이날 자신의 개인 계정에 "결혼식 사회가 처음이라 너무 정신이 없어서 제대로 사진도 못 찍었네"라며 "나의 두 번째 친형(거의) 네모형 드디어 장가가다. 진짜 정말 행복하게 사세요"라고 축하 글과 함께 사진 올렸다. 사진에는 주우재과 변우석이 신랑, 신부와 함께 다정한 포즈를 취하고 있는 모습이 담겼다. 한편 변우석은 지난 5월 종영한 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'에 출연하며 신드롬급 인기를 누리고 있다. 그러나 최근 아시아 팬미팅 투어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연 ‘가슴춤’이라니…수위 급상승에 제지 “방송 못 나가” (놀토)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142537"/>
        <updated>2024-08-04T07:16:22.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태연 ‘가슴춤’이라니…수위 급상승에 제지 “방송 못 나가” (놀토) 가수 태연과 개그우먼 안영미가 함께 ‘가슴춤’을 췄다. 3일 방송된 tvN ‘놀라운 토요일’에는 개그우먼 안영미와 연기자 지예은이 게스트로 출격했다. 안영미는 제작진과의 사전 인터뷰에서 “키를 혼내겠다”고 선전 포고했다고. 그는 “내가 10년 넘게 열심히 가슴춤을 밀지 않았냐. 어느날 태연 씨가 ‘놀토’에서 가슴춤을 추더라. 너무 좋았다. 케이팝 스타가 전 세계인들에게 가슴춤을 알리겠다는 것 자체가 영광스러웠다. 그런데 키가 갑자기 춤을 막더라. 말이 안 되는 거지. 뭐하는 짓이냐”라며 역정을 냈다. 이에 키는 “나도 그 춤을 춘다. 탱구는 아직 좀 조심스럽더라. 후배로서 지켜주고 싶었다”면서 “나는 열려 있다. 10년 전에 영미 누나와 둘이서 남의 결혼식에서 가슴춤을 춘 적도 있다”고 고백했다. 안영미는 “전세계인이 가슴춤을 알아야 하는데! 5000만 국민이 인도 영화처럼 떼로 가슴춤을 췄으면 좋겠다”고 바람을 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스, 美그래미 '글로벌 스핀 라이브' 출연…유력 매체들도 취재]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003924387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003924387"/>
        <updated>2024-08-04T07:16:22.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투어스(TWS)가 1일(현지시간) 미국 로스앤젤레스 그래미 뮤지엄에서 열린 '그래미 뮤지엄 글로벌 스핀 라이브'(GRAMMY Museum's Global Spin Live)에 출연했다고 4일 소속사 플레디스 엔터테인먼트가 밝혔다. 루프톱 무대에 오른 투어스는 '첫 만남은 계획대로 되지 않아'를 시작으로 '더블 테이크'(Double take) '내가 S면 넌 나의 N이 되어줘' 등 총 6곡을 선보였다. 공연에 앞서 진행된 인터뷰에서 "유니크한 색깔과 긍정적인 마음을 가진 아티스트가 되고 싶다"라며 "42(투어스 팬덤)분들과 대중들이 저희 음악과 퍼포먼스를 보고 '딱 투어스다'라고 느끼셨으면 한다"고 밝혔다. 소속사 선배 그룹인 세븐틴으로부터 배운 점을 묻자 "좋은 선배님들을 본받아 계속 열심히 해서 사람들에게 더 멋진 무대를 보여드리고 희망을 주는 팀이 되겠다"고 답했다. 이어진 무대에서는 루프톱을 가득 메운 팬들은 퍼포먼스에 맞춰 어깨를 들썩거리고 연신 환호하며 LA의 뜨거운]]></content>
    </entry>
</feed>