<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-19T05:15:49.013Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["66억 놓고 경쟁"...실사 '오징어게임', 힘들다며 출연진 단체 '소송' [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309877"/>
        <updated>2024-09-19T05:15:48.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구독자 3억 명을 보유한 '세계 1위' 크리에이터 미스터비스트(본명 지미 도널드슨)와 아마존 프라임 비디오가 리얼리티쇼 참가자들에게 소송을 당했다. 17일(현지 시간) 외신 매체 보도에 따르면 이 소송은 9월 16일(월) 로스앤젤레스 고등법원에 접수되었으며, 피해자들은 아마존 프라임 비디오의 리얼리티 경쟁 프로그램 '비스트 게임'에서 참가자들이 겪은 만성적인 학대, 성희롱, 그리고 부당 대우 등을 주장하고 있다. 소송에 따르면 '비스트 게임'은 총 1억 달러(한화 약 1333억 원)의 예산으로 제작되었으며, 1,000명 이상의 참가자가 500만 달러(한화 약 66억 6600만 원)의 상금을 두고 경쟁하는 대회이다. 넷플릭스 '오징어게임'과 비슷해 제작 단계부터 이목을 사로잡았다. 참가자들은 기본적인 의료 서비스, 식사, 수면, 위생 등이 보장되지 않았고, 성희롱과 적대적인 근무 환경에서 일을 했다고 주장했다. 특히 여성 참가자의 반발이 거세다. 참가자들이 프로그램 중 최저 임금과 초]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아라시’ 니노미야 카즈나리 16년만 韓팬 만났다…“뜨거운 사랑 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380423"/>
        <updated>2024-09-19T05:15:48.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 인기 그룹 아라시의 멤버이자 대표 배우로 거듭난 니노미야 카즈나리가 TBS 드라마 ‘블랙 페앙 시즌2’의 한국 팬미팅을 성공적으로 마쳤다. 지난 14일 연세대학교 대강당에서 개최된 드라마 ‘블랙페앙2 스페셜 팬미팅’은 사전예매 시작과 동시에 1600석이 매진되면서 이미 뜨거운 관심을 받았다. 이번 팬미팅에는 니노미야 카즈나리와 함께 ‘블랙페앙2’에 출연 중인 일본 배우 타케우치 료마, 한국 배우 김무준이 무대에 올라 팬들을 만났다. 이날 세 배우는 무대가 아닌 객석을 통해 입장해 팬들을 가까이에서 마주하며 공연장을 함성으로 가득 채웠다. 세 배우의 인사로 시작된 이번 팬미팅은 100분에 걸쳐서 미공개 드라마 영상 상영, 팬들과 함께한 퀴즈 타임, Q&amp;A 등 다채로운 프로그램을 통해 팬들과 직접 소통하는 무대로 꾸며졌다. 또한 모든 행사가 끝난 뒤 로비로 나온 세 배우가 직접 1600명의 관객 모두에게 차례대로 인사하며 배웅을 하는 시간을 마련해 함께한 관객들에게 큰 추억을 선물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[캐나다판 '오징어게임' 찍은 세계 1위 유튜버, '노동 착취'로 피소…무슨 일?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004393515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004393515"/>
        <updated>2024-09-19T05:15:48.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구독자 3억명 이상을 보유한 세계 1위 유튜버 미스터비스트(MrBeast·지미 도널드슨)가 스트리밍 플랫폼 아마존 프라임 비디오와 함께 제작 중인 리얼리티 게임쇼의 참가자들에게 소송을 당했다고 미 CNN과 NBC 방송 등이 18일(현지시간) 전했다. 보도에 따르면 미스터비스트의 게임쇼 '비스트 게임스'(Beast Games) 참가자 5명은 이 프로그램 촬영 중 부당한 처우를 당했다며 미스터비스트의 제작사와 아마존 프라임 비디오를 상대로 지난 16일 소송을 제기했다. 이들은 캘리포니아주 로스앤젤레스(LA) 고등법원에 제출한 소장에서 "쇼 제작사와 아마존이 참가자들의 노동력을 파렴치하게 착취했다"면서 참가자들에게 음식을 제대로 주지 않고 잠도 충분히 재우지 않았다고 주장했다. 또 촬영장에 잠재적인 부상을 치료할 의료진이 부족한 가운데 신체적·정신적 부상 위험이 있는 게임에 참여하도록 강요했으며, 결국 참가자 몇 명은 병원에 입원하기도 했다고 원고 측은 소장에 썼다. 아울러 제작진이 성차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조지 클루니, '정치판 떠나라'는 트럼프 공격에…"당신 먼저 떠나면 나도" 응수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004393459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004393459"/>
        <updated>2024-09-19T02:45:44.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 조지 클루니(63)가 '정치에 개입하지 말라'는 도널드 트럼프 전 대통령의 공격을 받아쳐 화제다. 17일(현지시간) 클루니는 미국의 심야 TV토크쇼 '지미 키멀 라이브!(Jimmy Kimmel Live!)'에 출연해 "정치에서 손 떼라"는 트럼프 전 대통령의 공격에 "그가 그렇게 한다면 나도 그렇게 할 것"이라고 말했다. 클루니는 바이든 대통령이 지난 6월 27일 첫 대선 후보 TV 토론에서 '참사'로 불릴 정도의 실망스러운 모습을 보이자 뉴욕타임즈에 "나는 조 바이든 대통령을 사랑한다. 그러나 우리는 새 후보가 필요하다"는 글을 기고했다. 이를 두고 진행자 키멀은 "당신은 실제로 세상을 바꿨다. 대선에 엄청난 영향을 미치지 않았느냐"고 말했다. 클루니는 "그건 아니다. 중요한 건 권력을 내려놓는 것은 매우 어렵다는 것"이라며 "바이든 대통령은 정말 특별한 일을 했다"고 답했다. 키멀은 "트럼프 전 대통령이 대선에서 승리할 경우 본인 힘을 이용해 보복할 가능성에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“레이디 가가는 남자다”, 충격 소문의 진실은?[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003871716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003871716"/>
        <updated>2024-09-19T01:06:27.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적 팝스타 레이디 가가(38)가 자신이 남자라는 소문에 처음으로 입을 열었다. 그는 18일(현지시간) 넷플릭스의 새로운 시리즈인 ‘왓츠 넥스트: 빌 게이츠의 미래 탐구’에서 거짓 소문을 고치는 것이 다른 사람에게 ‘최선의 이익’이라고 생각하지 않는다고 말했다. 가가는 2010년부터 이러한 소문에 시달렸는데, 질문을 받을 때마다 지속적으로 회피했다. 그는 “내가 그 질문에 대답하지 않은 이유는 거짓말의 피해자가 되고 싶지 않았기 때문이다”라고 답했다. 가가는 “인터넷에 조작된 이미지가 올라왔고, 사람들은 ‘당신이 남자라는 소문이 있다. 이에 대해 어떻게 생각하세요?’라는 질문을 던지곤 했다”고 회상했다. 그는 황당한 소문에 일절 대응하지 않으면서 논란을 피했다. 가가는 2011년 앤더슨 쿠퍼와의 인터뷰에서도 “내가 왜 내 시간을 낭비하며 성기 유무에 대한 보도자료를 내야 하나요?”라고 반문했다. 이어 “팬들도 신경 쓰지 않고 나도 신경 쓰지 않는다”라고 말했다. 한편 가가는 호아킨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조 맨가니엘로, ‘원피스’ 시즌2 출연…‘Mr.0’ 크로커다일 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380375"/>
        <updated>2024-09-19T01:06:27.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조 맨가니엘로, 레라 아보바가 ‘원피스 시즌2’ 에 출연한다. 19일 현지 매체에 따르면 조 맨가니엘로와 레라 아보바는 원피스의 실사 시리즈 ‘원피스 시즌2’ 출연을 확정 지었다. 극 중 조 맨가니엘로는 주요 악당인 크로커다일 경(Sir)을 연기한다. 전 왕의 부하 칠무해이자 바로크 워크스 부사장으로 코드네임 ‘Mr.0’(미스터 0)으로 불린다. 조 맨가니엘로는 미국 드라마 ‘트루 블러드’, ‘스파이더맨’ 시리즈에서 플래시 톰슨 역을 맡아 팬들에게 얼굴을 알렸으며, 2017년 ‘저스티스 리그’에서 데스스트록 역을 맡기도 했다. 영화 ‘안나’로 눈도장을 찍은 레라 아보바는 크로커다일의 파트너인 미스 올 선데이를 연기할 예정이다. 원작 속 니코 로빈으로, 밀짚모자 해적단의 일곱 번째 동료인 고고학자 역할이다. 한편 ‘원피스 시즌2’는 오는 2025년 공개된다. 넷플릭스 ‘원피스’ 시리즈는 일본 오다 에이치로 작가의 동명 만화를 실사화한 작품으로, 앞서 지난해 8월 공개된 시즌1에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美배우 조지 클루니 "트럼프가 정치 떠나면 나도 그렇게 할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014935149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014935149"/>
        <updated>2024-09-18T19:15:58.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV 토크쇼서 '바이든 사퇴 관련 트럼프 비난' 질문에 답하며 반격 임미나 특파원 = 조 바이든 미국 대통령의 재선 도전 포기에 상당한 역할을 한 할리우드 스타 조지 클루니(63)가 '정치에 개입하지 말라'는 도널드 트럼프 전 대통령의 공격에 같은 내용의 대답으로 응수해 18일(현지시간) 화제가 되고 있다. 클루니는 전날 미국의 심야 TV토크쇼 '지미 키멀 라이브!'(Jimmy Kimmel Live!)에 출연해 지난 7월 바이든 대통령의 대선 후보 사퇴를 주장하는 내용으로 미 일간 뉴욕타임스(NYT)에 기고한 글에 대한 질문을 받았다. 토크쇼 진행자인 지미 키멀은 클루니의 이런 NYT 기고 이후 트럼프 전 대통령이 트루스소셜에 올린 글에서 "클루니는 정치에서 나가 텔레비전으로 돌아가야 한다"고 주장한 내용을 전하며 어떻게 생각하는지 물었다. 이에 클루니는 "그가 그렇게 한다면(정치에서 떠난다면) 나도 그렇게 할 것"이라고 받아쳤다. 트럼프 전 대통령 역시 정치에 발을 들이기 전에 1]]></content>
    </entry>
</feed>