<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-01T08:22:47.321Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석, 박지윤 ‘상간녀 손배소’ 제기→SNS 댓글창 ‘난리’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690326"/>
        <updated>2024-10-01T08:22:40.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=최동석 SNS 아나운서 출신 방송인 박지윤이 이혼 소송 중인 남편 최동석의 지인을 대상으로 상간녀 소송을 추가 제기한 것이 알려진 가운데, 최동석의 댓글창에서 갑론을박이 벌어지고 있다. 30일 법조계에 따르면 박지윤은 6월 A씨에 대해 최동석과 불륜 행위를 했다며 손해배상소송을 제기했다. 이와 관련해 박지윤의 소속사 제이디비엔터테인먼트 측은 “개인사라서 말씀드리기 어려운 점 양해부탁드린다. 개인사로 피로감을 드려서 죄송하다”는 입장을 밝혔다. 최동석은 SNS를 통해 “제 지인이 박지윤 씨로부터 소송을 당한 것은 맞습니다. 하지만 박지윤 씨와의 결혼생활 중 위법한 일은 절대 없었으며 사실무근으로 인한 명예훼손에 대해서는 강경하게 대응할 것입니다”라며 입장을 밝혔다. 그러면서 “진실은 법정에서 밝히고 법원의 판단은 투명하게 공개할 것입니다. 확인되지 않은 사실로 인한 억측은 잠시 거둬주시길 바랍니다.”라고 당부했다. 최동석은 소속사를 통해서도 해당 소송이 상간녀 소송이라는 의혹에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['시험관 성공' 손담비♥이규혁, 첫 세가족 사진 "우리 곧 부모가 됩니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199066"/>
        <updated>2024-10-01T08:22:40.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 '예비맘'이 됐다. 1일 손담비는 "모두의 축복 속에 우리가 곧 부모가 됩니다"라며 남편과 함께 찍은 사진을 공개했다. 이어 "응원해 주신 모든 분들 감사해요. 잘 지내보자 따봉아"라며 태명이 '따봉이'임을 덧붙여 눈길을 끌었다. 한편 손담비는 지난 2022년 전 스피드 스케이팅 선수 이규혁과 결혼했다. 1983년생인 손담비는 최근 2차 시험관 시술을 시작했다고 밝혀 응원을 받았다. 특히 최근 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에 어머니와 함께 출연하고 있는 손담비는 지금 삶에서 가장 중요한 건 아기"라며 "지금 두 번째 시도인데 첫 번째는 실패했다. 많이 힘들다. 하루에 서너 번 직접 호르몬 주사를 놔야 한다. 배에 멍이 가득하고 살도 8kg가량 쪘다"라고 토로한 바 있다. 그런 가운데, 지난 방송에서 시험관 시술에 성공해 임신에 성공한 듯한 모습을 보였고, 결국 손담비 소속사 블리츠웨이 스튜디오 측은 "손담비가 소중한 생명을 만나게 됐다, 손담비와 가족은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, 바쁜 ‘겹소송’ 중에도 ‘열일’…“일일이 댓글 어려워”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690322"/>
        <updated>2024-10-01T08:22:40.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤이 소송 중 근황을 전했다. 사진=박지윤 인스타그램 1일 박지윤은 자신의 SNS에 “일정문의가 너무 많으셔서 일일이 댓글을 달기 어려울지 몰라 올려드립니다”라고 적으며 공구 일정이 가득 적힌 캘린더를 공유했다. 이어 그는 “감사하고 또 감사드립니다”라며 감사의 뜻을 전했다. 지난달 30일 법조계에 따르면 박지윤은 6월 A씨에 대해 최동석과 불륜 행위를 했다며 손해배상소송을 제기했다. 해당 소송은 제주지방법원 가사 2단독 재판부(송주희 부장판사)가 담당하고 있다. 이에 관해 박지윤의 소속사 제이디비엔터테인먼트 측은 “개인사라서 말씀드리기 어려운 점 양해부탁드린다. 개인사로 피로감을 드려서 죄송하다”는 입장을 밝혔다. 또한 최동석은 SNS를 통해 “지인이 박지윤 씨로부터 소송을 당한 것은 맞다”면서도 박 씨와의 결혼생활 중 위법한 일은 없었다고 주장했다. 앞서 박지윤은 2009년 KBS 아나운서 30기 입사 동기였던 최동석과 결혼해 2010년 첫 딸을, 201]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박현호♥' 은가은, 겹경사 터졌다…함께 한옥마을을 걷고 싶은 여자 트로트 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682396"/>
        <updated>2024-10-01T08:22:40.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은이 '서늘한 가을, 함께 한옥마을을 거닐고 싶은 여자 트로트 가수' 1위를 차지했다. 텐아시아는 9월 23일부터 9월 29일까지 '서늘한 가을, 함께 한옥마을을 거닐고 싶은 여자 트로트 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 은가은이 차지했다. 그는 가요계 후배이자 5살 연하 박현호와의 열애를 인정했다. 그는 지난 7일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’에서 박현호와의 러브 스토리를 공개했다. 지난달 25일에는 그는 MBC '트롯챔피언'에서 2024 상반기 결산 TO P10을 수상했다. 4월에는 '귀인'을 발매했다. 2위는 김다현이다. 한일 트로트 그룹 Lucky팡팡의 멤버가 된 김다현은 지난 6월 첫 번째 디지털 싱글 '담다디'를 발매했다. 그는 일본의 각종 음원 사이트를 통해 '담다디' 일본어 버전을 발매했다. 또한, 김다현은 최근 대한적십자사 충남지사를 통해 집중호우로 큰 피해를 본 이재민과 수해 복구 지원을 위한 기부금 400만원을 전달했다. 3위에는 홍지윤이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 세계 최정상 프로듀서 DJ 칼리드와 협업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372741"/>
        <updated>2024-10-01T08:22:40.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴이 세계 최정상 음악 프로듀서 DJ 칼리드와 손을 잡았다. 세븐틴은 1일 오후 1시 공식 SNS에 “DJ Khaled just sent a message - sneak peek alert!(DJ 칼리드가 메시지를 보냈습니다 - 예고 알림!)”이란 문구와 함께 영상 한 편을 게재했다. 영상에는 가장 먼저 “우리가 완성한 트랙에 내 시그니처 사운드를 덧붙였으니 확인해줘. 엄청 나!(I just added my signature sound into our finished track, so check it out. IT‘S FIRE)”라는 DJ 칼리드의 메시지가 등장한다. 곧이어 앞서 트랙 샘플러를 통해 공개됐던 신곡 음원 일부에 “세븐틴! DJ 칼리드! ANOTHER ONE”이라는 음성이 덧붙여진 사운드가 영상을 타고 흘러 귀를 사로잡았다. 이들의 협업은 일찍부터 전 세계 음악팬들의 관심을 모았다. 최근 세븐틴 멤버 우지, 민규, 버논이 DJ 칼리드의 미국 공연에 초청받은 데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나의 해리에게’도 성공한 신혜선, 데뷔 첫 팬미팅 초고속 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096796"/>
        <updated>2024-10-01T08:22:40.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신혜선. 사진 | 콘텐츠지오 배우 신혜선의 데뷔 첫 팬미팅이 초고속 매진을 기록했다. 신혜선은 오는 11월 10일 신한카드 SOL페이 스퀘어 라이브 홀에서 ‘HAE SUNny DAY - 썬디의 831 mhz 라디오’를 개최한다. 해당 팬 미팅은 지난달 30일 티켓 예매 오픈과 동시에 전석 매진됐다. ‘썬디의 831 mhz 라디오’는 신혜선이 데뷔 후 처음 개최하는 팬 미팅이다. 이번 팬 미팅은 그를 응원해 준 팬들에게 감사의 마음을 전하고자 기획된 특별한 자리로, 팬들과의 소중한 시간을 통해 다양한 매력을 선보일 예정이다. 신혜선의 솔직하고 다채로운 모습을 만나볼 수 있는 코너들이 준비돼 있어 팬들에게 잊지 못할 추억을 선물할 계획이다. 신혜선. 사진 | 아이오케이컴퍼니 신혜선은 그동안 ‘서른이지만 열일곱입니다’ ‘철인왕후’ ‘웰컴투 삼달리’ 그리고 최근 드라마 ‘나의 해리에게’ 등 다양한 작품에서 뛰어난 연기력으로 큰 사랑을 받아왔다. 특히, 신혜선은 섬세한 감정 연기와 캐릭터의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['병역 기피' 유승준 "왜 한국 못 잊냐고?…그립고 사랑해서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325632"/>
        <updated>2024-10-01T08:22:40.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 LA 총영사관, 유승준 비자 발급 세 번째 거부 가수 유승준이 병역 기피 의혹으로 한국 땅을 밟지 못하고 있는 가운데 한국을 향한 남다른 사랑을 드러냈다. 유승준은 1일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "이렇게 오랜 세월이 지났는데도 내가 여러분을 잊지 못하는 것을 보면 내가 여러분을 사랑했던 것 보다 내가 여러분에게 받은 사랑이 훨씬 더 커서 그런 것 같다"고 시작하는 장문의 글을 게재했다. 이어 그는 "누군가 '왜 그렇게 한국을 못 잊냐?'라고 물어보더라. 그립고 사랑해서 그런다면 또 오해받을까요"라며 "여러분의 마음을 아프게 해서 정말 미안하다. 제가 부족해서 이렇게 시간을 많이 흘려보냈다"고 전했다. 끝으로 유승준은 "돌아보면 당연한 것 하나 없었던 추억들. 지난달도 오늘도 내일도 모든 것이 은혜였다"며 "오늘은 왠지 주책맞게 눈물이 많이 난다. 마음이 아파서 흘리는 눈물이 아니라 감사해서 눈물이 난다. 고맙고 사랑한다"고 덧붙였다. 앞서 미국 LA 총영사관은 지난 6]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최동석 상간녀 소송' 박지윤 "일일이 댓글 어려워..감사 또 감사드립니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199061"/>
        <updated>2024-10-01T08:22:40.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 이혼 소식을 전한 박지윤이 근황을 전했다. 1일 박지윤은 개인 사업과 관련해 "일일이 댓글을 달기 어려울지 몰라 올려드립니다. 감사하고 또 감사드립니다"라 감사 인사를 했다. 평소 SNS를 통해 팬들과 활발한 소통을 하고 있는 박지윤은 최근 불거진 여러가지 개인사에도 불구하고 묵묵히 밝은 모습을 보여주고 있다. KBS 아나운서 30기 입사 동기 최동석과 박지윤은 2009년 결혼, 슬하 아들 하나 딸 하나를 뒀으나 지난해 10월 이혼 소식을 알렸다. 한편 지난달 30일 박지윤이 지난 6월 A씨를 상대로 손해배상소송을 걸었다는 보도가 나왔다. A씨는 최동석의 상간녀로 피소됐다. 보도가 나오자 최동석은 즉각 "우선 제 지인이 박지윤 씨로부터 소송을 당한 것은 맞다. 하지만 박지윤 씨와의 결혼생활 중 위법한 일은 절대 없었으며 사실무근으로 인한 명예훼손에 대해서는 강경하게 대응할 것"이라 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정 "입 뻥끗하는 립싱크 절대 안 해… 모든 무대에 최선"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030288"/>
        <updated>2024-10-01T08:22:40.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정이 최근 불거진 립싱크 논란에 대해 "음원을 틀고 입만 벙끗거리는 립싱크는 절대 하지 않았다"고 선을 그었다. 장윤정 소속사 티엔 엔터테인먼트는 1일 입장문을 통해 "다수의 가수가 안무 등을 함께 소화해야 하는 무대에서는 상황에 따라 라이브 MR(반주가 녹음된 음원)을 사용하는 때도 있다"고 설명했다. 이어 "장윤정 또한 행사 진행 시 춤을 추며 관객들과의 호응을 끌어내기 위해 큰 볼륨의 도움이 필요해 댄스곡에 한해서 목소리가 반주에 깔린 음원을 틀고 라이브로 노래하고 있다"고 덧붙였다. 소속사는 노래 부르는 목소리가 깔린 반주를 일부 상황에서 사용하기는 하지만 노래를 아예 부르지 않고 립싱크만 하는 경우는 절대 없다고 주장했다. 소속사는 라이브 MR을 종종 사용한 데 대해서는 "일부 불편하셨을 분들께 사과의 말씀과 이해를 부탁드린다"며 "장윤정은 늘 감사하는 마음으로 매 무대에 진심으로 임하고 있다"고 강조했다. 이어 "장윤정 무대를 긴 시간 동안 많은 분들이 사랑해 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영, 타이즈가 헐렁헐렁…1252만원으로 꾸민 '영앤리치'의 정석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682393"/>
        <updated>2024-10-01T08:22:40.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브 장원영이 고급스러운 스타일링을 선보였다. 장원영은 지난달 30일 오전 해외 패션쇼 일정차 프랑스 파리로 출국하기 위해 인천공항을 찾았다. 이날 장원영은 가을 느낌이 물씬 나는 명품 M사 울 재킷을 입고 나타났다. 짧지 않은 기장감이기에 원피스처럼 연출한 모습. 가격은 655만원을 호가한다. 함께 매치한 브로치는 크리스털로 플로럴 모티프가 돋보인다. 가격은 115만원이다. 가방 역시 같은 브랜드의 완더 마테라쎄 스웨이드 호보 백. 레드로 영감과 현대적인 우아함을 조합한 호보 스타일은 모던한 여성스러움을 나타낸다. 가격은 365만원이다. 타이즈는 립 조직 니트 모티프와 개성있는 스타일을 완성했다. 가격은 117만원이다. 한편 롯데시네마는 지난달 25일 아이브의 첫 번째 월드투어 '쇼 왓 아이 해브(SHOW WHAT I HAVE)' 앙코르 공연을 스크린에 옮긴 영화 '아이브 더 퍼스트 월드투어 인 시네마'를 10월 단독 개봉한다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤지, 출산 후 붓기 ‘싹’ 날리는 마사지 꿀팁 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690319"/>
        <updated>2024-10-01T08:22:40.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김윤지가 출산 이후 붓기를 날리는 마사지 꿀팁을 공개했다. 사진=유튜브 ‘ns윤지’ 지난달 30일 유튜브 ‘ns윤지’에는 ‘임산부 괄사 붓기 관리 꿀팁 대공개!!!’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상 속 김윤지는 “그래도 임신 기간 내내 좀 열심히 홈케어를 했어서 그 방법을 조금 공유를 해보려고 해요”라고 말문을 열었다. 그는 “그래서 제 임신 기간 동안 가장 친한 친구였던 괄사를 좀 소개해 드리려고 합니다”라고 전했다. 김윤지는 “일어나면 일단 무조건 스트레칭을 해요”라고 강조했다. 그는 “스트레칭을 해서 일단 몸을 좀 ‘이제 움직여 볼까‘ 하고 순환을 좀 시켜본 다음에 요 과사를 집어 줍니다. 그래서 지금은 뭐 설명을 같이 겸해 하니까 조금 더 오래 걸릴 수도 있는데 집에서는 보통 한 10분 정도 이용을 해요”라고 설명했다. 김윤지는 “너무 세게는 말고 그냥 깨워 준다, 순환시켜 준다라는 느낌으로”라며 돌기가 있는 부분으로 귀 뒷부분을 자극해주라고 전했다. 한편 김윤지는 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성범죄자’ 고영욱, 의미심장 SNS…“날 죽은 사람 취급”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690318"/>
        <updated>2024-10-01T08:22:40.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=뉴시스 미성년자 성폭행 혐의로 실형을 산 그룹 룰라 출신 고영욱이 의미심장한 글을 남겼다. 29일 고영욱은 엑스(X·옛 트위터)에 “자못 부끄럽지만 말 그대로 Crying Rap 기본 영어를 할 줄 아는 사람들은 다 알아들을 수 있는 울면서 하는 크라잉 랩은 한국에서는 내가 한 게 유일무이한데”라고 적었다. 이어 “멋있고 싶은 스무살 무렵 어린 나이에 너무 하기 싫었었는데 팀의 막내여서 어쩔 수 없이 했었고 낯 뜨거워서 녹음실 들어가서 혼신의 힘을 다해 토해내듯 한 번에 해내고 나왔던 기억. 그렇지만 나름의 고유한 타이틀로 자부심을 갖고 있었는데. 왜 언젠가부터 엉뚱한 걸 갖고 크라잉 랩이라고들 해대는지?”라고 누군가를 저격했다. 고영욱은 “그 소릴 듣고 바로잡아야 될 당사자는 왜 가만히 있는지? 그 정도 말하는 것도 귀찮은 건지. 자기한텐 대수롭지도 않은 건지. 아예 나를 죽은 사람 취급하는 건지. 혹자는 별거 아닌 거 같고 쿨하지 못하게 참 못났다고 할지 모르겠지만 내가 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SW뮤직] 팬도 좋고 가수도 좋고…가요계 ‘재결합’ 붐]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690316"/>
        <updated>2024-10-01T08:22:40.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탄탄한 팬덤을 자랑했던 인기 아이돌 그룹의 재결합 소식이 가요계를 뜨겁게 달구고 있다. 매해 신인 아이돌은 수없이 데뷔하고, 차마 빛을 보지 못한 채 뿔뿔이 흩어지는 그룹도 수두룩하다. 반면 추억 속 그룹의 재결합 소식은 화제성뿐 아니라 당시 팬들의 마음을 다시 뭉치게 하고 있다. 멤버들의 의지와 노력은 팬덤은 물론 그 시절을 추억하는 대중들의 마음도 움직인다. 하반기 ‘재결합 대어’는 완전체 콘서트를 예고한 투애니원이다. 오는 4일부터 6일까지 3일간 데뷔 15주년 콘서트 투어 ‘2024-25 투애니원 아시아 투어 [웰컴 백](2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK])’을 연다. 2009년 싱글 ‘파이어(Fire)’로 데뷔한 투애니원은 ‘아이 돈 케어(I Don't Care)’, ‘어글리(UGLY)’ 등 수많은 히트곡을 내며 활동하다 2016년 해체를 발표했다. 투애니원의 완전체 활동은 약 8년 만이다. 콘서트 소식은 양현석 YG 총괄 프로듀서가 알렸다. 지난 7월 양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 노출 없이도 스타일리쉬 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690315"/>
        <updated>2024-10-01T08:22:40.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 스타일리쉬한 미모를 뽐냈다. 사진=나나 인스타그램 사진=나나 인스타그램 사진=나나 인스타그램 사진=나나 인스타그램 1일 나나는 자신의 SNS에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 나나는 깔끔한 블랙 의상으로 쭉 뻗은 팔다리를 과시하며 늘씬한 라인으로 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 나나는 최근 15년 간 몸 담았던 소속사 플레디스를 떠나 써브라임과 전속 계약을 체결했다. 현재 차기작으로 영화 ‘전지적 독자 시점’을 준비 중이다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["감사하고 또 감사드립니다" '상간녀 손배소 제기' 박지윤, 꽉 찬 10월 일정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004398174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004398174"/>
        <updated>2024-10-01T08:22:40.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 아나운서 출신 방송인 최동석과 이혼 소송 중 최동석 관련 상간녀 손해배상 소송을 제기한 방송인이자 인플루언서인 박지윤이 평온한 일상을 이어가고 있다. 박지윤은 1일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "일정 문의가 너무 많으셔서 일일이 댓글을 달기 어려울지 몰라 올려드립니다, 감사하고 또 감사드립니다"라는 글과 함께 스케줄을 정리한 표 하나를 올렸다. 공개된 표는 박지윤의 10월 공동구매 일정을 정리한 것으로 인기 인플루언서인 그의 영향력을 확인할 수 있다. 지난달 30일 한 매체는 박지윤이 지난 6월 A 씨를 상대로 손해배상소송을 걸었다며 A 씨가 최동석의 상간녀로 피소된 것으로 확인됐다고 전했다. 이에 이날 박지윤의 소속사 JDB 엔터테인먼트 관계자는 같은 날 오후 뉴스1에 "개인사라 말씀드리기 어렵다, 개인사로 피로하게 해 죄송하다"고 밝혔다. 최동석도 이닐 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정을 통해 "우선 제 지인이 박지윤 씨로부터 소송을 당한 것은 맞다"라면서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘51세’ 고소영, 철저한 자기관리…완벽 레깅스 핏]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690313"/>
        <updated>2024-10-01T08:22:40.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=고소영 인스타그램 배우 고소영이 근황을 전했다. 30일 고소영은 자신의 SNS를 통해 별다른 글 없이 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 거울 셀카. 헬스장에서 운동 인증샷을 남긴 고소영은 검은색 티셔츠와 레깅스를 입고 포즈를 취하며 51세의 나이가 믿기지 않는 늘씬한 각선미를 자랑해 시선을 모은다. 한편, 고소영은 2010년 배우 장동건과 결혼해 2010년 아들과 2014년 딸을 얻었다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "명색이 '트롯 여왕'이었는데"…장윤정, 립싱크 파장에 '입만 벙끗NO' 웃픈 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199050"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 21년 차를 맞은 '트롯 여왕' 가수 장윤정이 굴욕적인 립싱크 논란에 결국 해명을 내놨다. 장윤정은 지난 8월 인천시 서구 왕길역 한 행사 무대에 올라 히트 곡인 '꽃' '옆집누나' '사랑아' '짠짜라' 등을 선보였다. 이날 행사는 최근 유튜브 채널을 통해 다시 수면 위로 떠올랐고 일부 네티즌이 '옆집누나' '사랑아'를 부르는 장윤정의 입모양이 어색하다며 립싱크 의혹을 제기해 논란이 불거졌다. 데뷔 21년간 수많은 히트곡을 만들며 국내 트로트 열풍의 서막을 연 '트롯 여왕' 장윤정은 차진 가창력으로 많은 사랑을 받았던 국내 대표 트로트 가수였지만 예상치 못한 립싱크 의혹으로 대중은 큰 충격을 받았다. 물론 장윤정의 립싱크를 이해하는 분위기도 있었다. 댄스곡을 소화하는 만큼 립싱크 선택이 불가피했다는 옹호의 반응도 있었지만 대다수의 네티즌은 어렵고 격동적인 동작이 아닌 댄스곡임에도 립싱크를 선택한 장윤정의 태도가 여러모로 아쉽다는 반응이 지배적이었다. 진정성 결여에 대한 이야기까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정 측 "입만 벙끗거리는 립싱크 NO‥무대 위한 선택"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412488"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정 측이 최근 일은 립싱크 논란에 대해 해명했다. 장윤정의 소속사 티엔 엔터테인먼트 측은 1일 '지난 8월 인천 행사에서 장윤정이 립싱크를 했다는 지적이 나왔다'라고 운을 떼며 '다수의 가수가 안무 등을 함께 소화해야 하는 무대에서는 상황에 따라 라이브 MR을 사용하는 때도 있다. 장윤정 씨 또한 행사 진행 시 춤을 추며 관객들과의 호응을 끌어내기 위해 큰 볼륨의 도움이 필요해 댄스곡에 한해서 목소리가 반주에 깔린 음원을 틀고 라이브로 노래를 하고 있다. 간혹 컨디션이 좋지 못하거나 현장 음향 시스템이 완벽하지 않을 때 도움 받고 있는 게 사실'이라고 밝혔다. 이어 '음원을 틀고 입만 벙끗거리는 립싱크는 절대 하지 않았다. 일부 불편하셨을 분들께 사과의 말씀과 이해를 부탁드리며, 무대를 더욱 풍성하게 하려는 선택이었으니 앞으로도 너른 이해 부탁드린다. 장윤정은 늘 감사하는 마음으로 매 무대에 진심으로 참여하고 있다. 장윤정 무대를 긴 시간 동안 많은 분이 사랑해 주셨던 만큼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이지훈♥' 아야네 "내 딸이 불쌍하다니, 황당..공인이라 감안해야" 재차 속상함 토로 [스타이슈][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269606"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 이지훈의 일본인 아내 미우라 아야네가 때아닌 부모 자격 논란에 거듭 속상한 마음을 토로했다. 앞서 9월 25일 이지훈과 아야네 부부는 유튜브 채널 '지아라이프'에 생후 2개월 된 딸 루희 양을 안고 튀김 요리를 하는 장면을 노출하며 '안전불감증' 논란에 휩싸였다. 아빠 이지훈 품에 불편하게 안긴 루희 양의 모습에 일부 네티즌들이 지적하고 나선 것. 결국 아야네는 9월 30일 인스타그램에 장문의 해명글을 게재했다. 그는 "먼저 저희가 잘못한 점은, 아무리 아이가 울고 보채도 뜨거운 불 주변에는 오지 말았어야 했고, (이)지훈 씨도 아무리 안는 게 익숙하다 해도 한순간이라도 방심하고 한 손으로 안으면 안 됐었다는 거다. 저희도 다시 영상 보고 달아주신 댓글 읽고 앞으로 더욱 조심해야겠다고 생각했고 반성도 많이 했다"라고 밝혔다. 다만 아야네는 "그런데 걱정을 넘어 부모 자격이 없다는 식의 댓글이나 인신공격성 발언을 하시는 댓글들도 많았다. 영상 처음부터 끝까지 보시면 아시겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임윤아, 이탈리아 럭셔리 브랜드 앰버서더 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412486"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임윤아가 이탈리아 럭셔리 오트 쿠튀르 브랜드 앰버서더로 발탁됐다. 임윤아는 메종 발렌티노(Maison Valentino)의 새로운 브랜드 앰버서더로 선정, 29일(현지 시간) 파리에서 열린 VALENTINO 2025 S/S COLLECTION(발렌티노 2025 봄/여름 컬렉션)에 한국 아티스트 대표로 초청을 받았다. 봄 컬렉션 속 화려한 엠브로이더리 장식의 미니 드레스를 입고 쇼장에 들어서자 현지에 모인 전 세계 팬들의 환호가 이어졌다. 임윤아는 우아한 미소로 화답, 글로벌 퀸다운 면모를 입증했다. 특히 이번 컬렉션은 알레산드로 미켈레(Alessandro Michele)가 발렌티노의 크리에이티브 디렉터로서 선보이는 첫 번째 쇼였다. 임윤아는 쇼를 마친 알레산드로 미켈레와 만나 따뜻한 인사를 전하고, 친근하게 소통해 눈길을 끌었다. 임윤아는 영화 '엑시트', '공조', 드라마 '빅마우스', '킹더랜드' 등 안방극장과 스크린을 넘나들며 사랑을 받고 있다. 광고, 패션계에서도 꾸준한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 1일이라 "오늘부터 1일" 선언하는 건가…기안84와 '대놓고' 데이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682392"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 한혜진이 만화가 겸 방송인 기안84와 데이트에 나섰다. 한혜진은 1일 자신의 인스타그램에 "1933 광주극장 2024"이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 한혜진은 MBC 예능 '나 혼자 산다'로 인연을 맺었던 기안84와 함께 포즈를 취하고 있다. 특히 서로 거리를 두고 있는 두 사람의 모습이 어색한 기류를 암시해 보는 이들의 웃음을 자아낸다. 앞서 한혜진은 자신의 유튜브 채널 '한혜진 Han Hye Jin'을 통해 기안84와 함께한 광주 당일치기 여행 영상을 공개한 바 있다. 이 같은 게시물에 팬들은 "기안님 키가 혜진님이랑 어울린다" "두 분이서 썸 타는 것" "아니.. 왜.. 잘 어울리죠?" 등의 뜨거운 반응을 보이고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 이준혁과 숨멎 맞대결 “악연의 고리가 끊기지 않는다” (좋거나 나쁜 동재)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096791"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘좋거나 나쁜 동재’ 스틸컷. 사진 | 티빙 배우 이준혁과 박성웅이 아슬하고 치열한 대결 구도를 펼친다. 오는 10월 10일 첫 공개되는 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’ 제작진은 1일, 서동재(이준혁 분)와 남완성(박성웅 분)의 심상치 않은 기류가 긴장감을 자아내는 스틸컷을 공개했다. 장르물의 새 장을 연 ‘비밀의 숲’ 스핀오프 ‘좋거나 나쁜 동재’는 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 현재로 인정받고 싶은 검사 서동재의 화끈한 생존기를 그린다. 지옥에서 살아 돌아온 서동재, 잊고 싶은 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 남완성의 물러섬 없는 진흙탕 싸움이 짜릿한 재미를 선사한다. ‘비밀의 숲’ 1, 2를 집필한 이수연 작가가 크리에이터로 참여한 것은 물론 ‘비밀의 숲’ 시리즈를 함께했던 황하정, 김상원 작가가 집필을, 박건호 감독이 연출을 맡았다. 무엇보다 서동재를 국민 애증 캐릭터로 키운 이준혁과 설명이 필요 없는 배우 박성웅이 보여줄 끝장 대결, 강렬한 시너지에 대한 기대가 뜨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅∙나훈아 암표상 잡혔다…공연법 개정 쾌거]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690311"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅과 나훈아 등의 콘서트 티켓을 불법 거래한 암표상이 검거됐다. 사진=뉴시스 1일 서울경찰청 범죄예방질서과에서는 가수 및 뮤지컬 공연 등의 티켓을 대거 매입한 뒤 되팔아 수익을 낸 20~30대 암표상 7명이 공연법 위반 혐의로 검거됐다고 밝혔다. 이들은 2021년부터 올해 8월까지 매크로 프로그램을 사용해가수 나훈아, 임영웅 등의 콘서트와 일부 대극장 뮤지컬 콘서트 티켓을 되팔아 큰 차익을 남긴 것으로 확인됐다. 이는 지난 3월 공연법이 개정된 이후 처음으로 진행된 검거인 만큼 더욱 화제를 모았다. 앞서 문화체육관광부 측에서는 공연법 일부 개정 법률이 시행된다고 밝혔다. 개정된 공연법은 매크로를 이용해 공연 입장권, 관람권 등을 구매해 웃돈을 팔고 소위 암표의 형태로 다시 되파는 부정 판매 행위를 금지하며, 위반 시 1년 이하의 징역 또는 1000만 원 이하의 벌금을 부과한다. 한편, 최근 가요계에는 암표성행으로 가수들이 직접]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘립싱크 의혹’ 장윤정 측 “입만 벙끗하는 립싱크 NO…매 무대 진심” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690310"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 장윤정을 둘러싼 립싱크 의혹에 소속사가 직접 나섰다. 1일 소속사 티엔 엔터테인먼트는 공식 입장을 내고 “음원을 틀고 입만 벙끗거리는 립싱크는 절대 하지 않았다”고 선을 그었다. 이는 지난 8월 인천 한 행사에서 오른 무대와 관련된 사안이다. 장윤정은 이날 자신의 대표곡인‘꽃’과 ‘옆집누나’, ‘사랑아’ 등을 가창했다. 가창력이 돋보이는 곡부터 댄스곡, 앙코르 무대까지 마쳤지만, 해당 무대 영상이 온라인 상에서 뜨겁운 화제가 됐다. 무대 일부를 립싱크로 소화했다는 것. 이날 공연을 비롯해 립싱크 의혹이 인 이전 무대까지 ‘끌올’되면서 논란에 불을 지폈다. 나아가 이달 앞둔 지방 행사의 출연을 재고해달라는 민원까지 제기돼 소속사 측이 진화에 나섰다. 소속사는 “다수의 가수가 안무 등을 함께 소화해야 하는 무대에서는 상황에 따라 라이브 MR을 사용하는 때도 있다. 장윤정 씨 또한 행사 진행 시 춤을 추며 관객들과의 호응을 끌어내기 위해 큰 볼륨의 도움이 필요해 댄스곡에 한해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['상간녀 손배소 제기' 박지윤, 꽉 찬 10월 일정…평온 일상ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007818505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007818505"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 아나운서 출신 방송인 최동석과 이혼 소송 중 최동석 관련 상간녀 손해배상 소송을 제기한 방송인이자 인플루언서인 박지윤이 평온한 일상을 이어가고 있다. 박지윤은 1일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "일정 문의가 너무 많으셔서 일일이 댓글을 달기 어려울지 몰라 올려드립니다, 감사하고 또 감사드립니다"라는 글과 함께 스케줄을 정리한 표 하나를 올렸다. 공개된 표는 박지윤의 10월 공동구매 일정을 정리한 것으로 인기 인플루언서인 그의 영향력을 확인할 수 있다. 지난달 30일 한 매체는 박지윤이 지난 6월 A 씨를 상대로 손해배상소송을 걸었다며 A 씨가 최동석의 상간녀로 피소된 것으로 확인됐다고 전했다. 이에 이날 박지윤의 소속사 JDB 엔터테인먼트 관계자는 같은 날 오후 뉴스1에 "개인사라 말씀드리기 어렵다, 개인사로 피로하게 해 죄송하다"고 밝혔다. 최동석도 이닐 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정을 통해 "우선 제 지인이 박지윤 씨로부터 소송을 당한 것은 맞다"라면서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선·이진욱, 심장 두근두근 엘레베이터 키스 (나의 해리에게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096790"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신혜선. 사진 | 콘텐츠지오 배우 신혜선과 이진욱의 아찔한 엘리베이터 폭풍 키스 스틸이 공개됐다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 은호와 구 남자친구 현오의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스다. 특히 3회 시청률 수도권 2.2%, 전국 2.2%를 기록하며 매회 열띤 시청자 반응과 높은 화제성을 기반으로 올가을 최고의 대세 로맨스 행보를 이어가고 있다. ‘나의 해리에게’에서 신혜선은 존재감 제로 14년 차 아나운서 주은호역과 주차장 관리소 직원 주혜리 역을 맡아 1인 2역으로 역대급 존재감을 예고한다. 이진욱은 아나운서국의 스타이자 호감도 1위 엄친아 아나운서 정현오 역을, 강훈은 순수한 영혼의 모태솔로 아나운서 강주연 역을 맡아 신혜선과의 두 가지 색 로맨스를 선보인다. 앞서 방송된 3회에서는 현오가 취재 중 시체가 있는 냉동차에 갇힌 은호를 구하기 위해 한걸음에 달려왔음에도 “난 네가 창피하다. 난 네가 괜찮은 사람이면 좋겠거든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임윤아, 발렌티노 새로운 브랜드 앰버서더 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096789"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임윤아. 사진|SM엔터테인먼트 가수 겸 배우 임윤아가 발렌티노의 새로운 브랜드 앰버서더로 발탁됐다. 임윤아는 이탈리아 럭셔리 오트 쿠튀르 브랜드 메종 발렌티노(Maison Valentino)의 새로운 브랜드 앰버서더로 선정, 29일(현지 시간) 파리에서 열린 VALENTINO 2025 S/S COLLECTION(발렌티노 2025 봄/여름 컬렉션)에 한국 아티스트 중 유일하게 초청받아 자리를 빛냈다. 임윤아가 발렌티노 2025 봄 컬렉션 속, 화려한 엠브로이더리 장식의 미니 드레스를 입고 쇼장에 들어서자 현지에 모인 전 세계 팬들의 환호가 이어졌다. 임윤아는 우아한 미소로 화답, 글로벌 퀸다운 면모를 입증하고, 완벽한 애티튜드와 센스로 화제를 모았다. 특히 이번 컬렉션은 알레산드로 미켈레(Alessandro Michele)가 발렌티노의 크리에이티브 디렉터로서 선보이는 첫 번째 쇼로 글로벌 패션계에 이목이 모두 집중된 상황이었다. 임윤아는 쇼를 마친 알레산드로 미켈레와 만나 따뜻한 인사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, 최동석 상간남 지목 이후 근황 보니.."일일이 댓글 달기 어려워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269604"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 남편 최동석을 상간남으로 지목한 것으로 알려지며 충격을 안긴 방송인 박지윤이 이슈 직후 첫 근황을 전했다. 박지윤은 1일 "일정문의가 너무 많으셔서 일일이 댓글을 달기 어려울지 몰라 올려드립니다. 감사하고 또 감사드립니다"라고 짧게 밝혔다. 사진을 통해 박지윤은 자신이 진행하고 있는 여러 공구 제품 스케줄을 공개하며 열일 근황을 숨기지 않았다. KBS 전 아나운서 출신 박지윤과 최동석이 결혼 14년 만에 이혼 소식을 알린 가운데, '사랑과 전쟁' 같은 복잡한 개인사를 보여주고 있다. 지난 9월 30일 CBS에 따르면 박지윤은 지난 6월 최동석의 여성 지인인 A씨를 상대로 손해배상 소송(이하 손배소)을 제기했다. 해당 소송은 제주지방법원 가사 2단독 재판부(송주희 부장판사)가 담당하며 A씨는 최동석의 상간녀로 피소됐다. 내달 2차 변론기일이 예정돼 있다. 이와 관련, 박지윤의 소속사 JDB엔터테인먼트 관계자는 스타뉴스에 "개인사라서 말씀드리기 어렵다. 개인사로 피로하게 해 드려서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“입만 벙끗? 절대 안해”... 장윤정, 립싱크 논란에 반박 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383181"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트롯 가수 장윤정이 최근 불거진 립싱크 논란에 대해 입장을 밝혔다. 1일 소속사 티엔 엔터테인먼트는 “장윤정은 다수의 가수아 안무 등을 함께 소화해야 하는 무대에서는 상황에 따라 라이브 MR을 사용한다”면서 “큰 볼륨의 도움이 필요해 댄스곡에 한해 목소리가 반주에 깔린 음원을 틀고 라이브로 노래하고 있다”고 말했다. 앞서 장윤정은 지난 8월 인천 한 행사장에서 립싱크를 했다는 지적이 나왔다. 논란이 된 장윤정의 립싱크 의혹 영상은 최근 유튜브 숏폼등을 통해 확산되면서 파장이 커졌다. 이에 소속사는 “음원을 틀고 입만 벙끗거리는 립싱크는 절대 하지 않는다”고 강조하면서 “무대를 더욱더 풍성하게 하려는 선택이었으니 앞으로도 너른 이해 부탁드린다”고 덧붙였다. 이하 장윤정 측 입장 전문. 안녕하세요. 티엔 엔터테인먼트입니다. 먼저 자사 아티스트 장윤정을 향한 많은 응원과 사랑을 보내주시는 모든 분께 감사하다는 말씀을 드립니다. 지난 8월 인천 행사에서 장윤정이 립싱크를 했다는 지적이 나왔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정, ‘립싱크 논란’ 해명 “음원 틀고 입만 벙끗 하지 않아” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372713"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정 측이 최근 불거진 ‘립싱크’ 논란을 해명하는 공식입장을 발표했다. 소속사 티엔 엔터테인먼트는 1일 “음원을 틀고 입만 벙끗거리는 립싱크는 절대 하지 않았다”고 최근 불거진 ‘립싱크 논란’에 대해 해명했다. 소속사는 “지난 8월 인천 행사에서 장윤정이 립싱크를 했다는 지적이 나왔다. 다수의 가수가 안무 등을 함께 소화해야 하는 무대에서는 상황에 따라 라이브 MR을 사용하는 때도 있다. 장윤정 또한 행사 진행 시 춤을 추며 관객들과의 호응을 끌어내기 위해 큰 볼륨의 도움이 필요해 댄스곡에 한해서 목소리가 반주에 깔린 음원을 틀고 라이브로 노래를 하고 있다. 간혹 컨디션이 좋지 못하거나 현장 음향 시스템이 완벽하지 않을 때 도움 받고 있는 게 사실이다”라고 설명했다. 그러면서 “일부 불편하셨을 분들께 사과의 말씀과 이해를 부탁드리며, 무대를 더욱더 풍성하게 하려는 선택이었으니 앞으로도 너른 이해 부탁드린다”고 밝혔다. 소속사는 “장윤정 씨는 늘 감사하는 마음으로 매 무대에 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정, ‘립싱크 의혹’에 입 열었다 “입만 벙끗거리지 않아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844701"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정 측이 립싱크 논란에 대한 입장을 밝혔다. 장윤정 소속사 티엔엔터테인먼트는 1일 오후 공식입장을 통해 “지난 8월 인천 행사에서 장윤정이 립싱크를 했다는 지적이 나왔다. 다수의 가수가 안무 등을 함께 소화해야 하는 무대에서는 상황에 따라 라이브 MR을 사용하는 때도 있다. 장윤정 또한 행사 진행 시 춤을 추며 관객들과의 호응을 끌어내기 위해 큰 볼륨의 도움이 필요해 댄스곡에 한해서 목소리가 반주에 깔린 음원을 틀고 라이브로 노래를 하고 있다. 간혹 컨디션이 좋지 못하거나 현장 음향 시스템이 완벽하지 않을 때 도움 받고 있는 게 사실”이라고 설명했다. 이어 “음원을 틀고 입만 벙끗거리는 립싱크는 절대 하지 않았다”라고 강조하며 “일부 불편하셨을 분들께 사과의 말씀과 이해를 부탁드리며, 무대를 더욱더 풍성하게 하려는 선택이었으니 앞으로도 너른 이해 부탁드린다”고 덧붙였다. 그러면서 “장윤정 씨는 늘 감사하는 마음으로 매 무대에 진심으로 임하고 있다. 장윤정 무대를 긴 시간 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미성년자 성폭행범' 고영욱, 신동엽 공개 저격 파문 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269603"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미성년자 성폭행범' 고영욱이 'TV 동물농장'과 MC 신동엽을 공개적으로 저격했다. 고영욱은 9월 30일 자신의 X(구 트위터)에 SBS 'TV 동물농장' 제작진과 MC 신동엽을 향한 불만을 표출, 눈살을 찌푸리게 했다. 그는 룰라 8집 수록곡이자 본인 솔로곡 '기대'를 소개하며 "'TV 동물농장'이 지금까지 이어지는데 큰 공을 세웠던, 우리 개들이 나왔던 자타공인 역대 최고 인기 코너라고 할 수 있는 '고영욱의 개성시대'에서 메인 테마곡이었나 그 정도로 사용된 거 빼곤 신곡이나 다름없는 노래"라는 자화자찬 설명을 덧붙였다. 그러면서 고영욱은 "예전 특집 때 보니 찌루 언급조차도 안 하고 그동안 가장 인기 있던 개가 웅자라고? 참 개랑 엄마가 무슨 죄라고 찌루가 가장 인기가 많았었던 건 당시 시청자들은 다 아는 당연한 사실을.. 그래도 쭉 진행해 오던 MC들은 찌루 정도 언급할 수 있었던 건 아닌지? 죽은 찌루한테 미안하고 몹시 씁쓸했음"이라고 불만을 토로해 황당함을 더했다. 고영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, ‘팬앤스타’ 솔로랭킹 91주 연속 1위…대기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690307"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 가수 임영웅이 인기를 빛냈다. 임영웅은 23일부터 30일까지 진행된 ‘팬앤스타’ 9월 넷째 주 솔로 랭킹 투표에서 3827만 3524표를 얻으며 1위에 올랐다. 이로써 임영웅은 91주 연속 1위라는 대기록을 세웠다. 이러한 랭킹 질주는 그의 남다른 인기를 실감케 한다. 한편, 임영웅은 현재 공연 실황 영화 ‘임영웅│아임 히어로 더 스타디움’으로 흥행 저력을 과시하고 있다. 12월 27일부터 29일, 25년 1월 2일부터 4일까지 총 6일간 고척스카이돔에서 ‘임영웅 리사이틀’을 개최한다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 장윤정, 립싱크 논란에 입 열었다 "댄스곡 한해 립싱크 도움 받아..이해 부탁"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199040"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정이 립싱크 논란에 대해 해명에 나섰다. 장윤정의 소속사 티엔 엔터테인먼트는 1일 오후 "지난 8월 인천 행사에서 장윤정이 립싱크를 했다는 지적이 나왔다"고 말문을 열었다. 이어 "다수의 가수가 안무 등을 함께 소화해야 하는 무대에서는 상황에 따라 라이브 MR을 사용하는 때도 있다. 장윤정 또한 행사 진행 시 춤을 추며 관객들과의 호응을 끌어내기 위해 큰 볼륨의 도움이 필요해 댄스곡에 한해서 목소리가 반주에 깔린 음원을 틀고 라이브로 노래를 하고 있다. 간혹 컨디션이 좋지 못하거나 현장 음향 시스템이 완벽하지 않을 때 도움 받고 있는 게 사실이다"고 립싱크 사실을 시인했다. 다만 장윤정 측은 "음원을 틀고 입만 벙끗거리는 립싱크는 절대 하지 않았다"며 강조했다. 더불어 "일부 불편하셨을 분들께 사과의 말씀과 이해를 부탁드리며, 무대를 더욱더 풍성하게 하려는 선택이었으니 앞으로도 너른 이해 부탁드린다"며 "장윤정은 늘 감사하는 마음으로 매 무대에 진심으로 임하고 있다. 장윤정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 행복 넘치는 팀워크…서로 귀여워하느라 바빠]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690306"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 돋보이는 팀워크를 뽐냈다. 사진=유튜브 ‘엘르 코리아_ELLE KOREA’ 1일 유튜브 ‘엘르 코리아_ELLE KOREA’에는 “‘인면어 귀여운데요!’ 그 후… 짤부자 뉴진스의 #짤터뷰”라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 뉴진스는 서로에 대한 에피소드를 털어놓으며 혜인이 부상으로 자리를 비웠을 때 빈자리를 느낀 상황을 회상했다. 다니엘은 “혜인이가 되게 엄청 어른스러울 때도 있는데 뭔가 귀여울 때도 많거든요. 그래서 그 귀여움을 최대한 표현해 보려고 했습니다”라고 밝혔다. 너무 다니엘 그 자체였다는 반응이 나오자 “근데 저는 그렇게 얘기하진 않잖아요”라고 덧붙였다. 혜인은 이날 진행된 인터뷰에서 “한 발자국 떨어져서 본 뉴진스라는 팀은 ‘행복’이라는 단어가 가장 잘 어울렸다. 무대를 보고 음악을 들으며 행복해진다는 기분을 여실히 느낀 소중한 시간이었다”라고 돌아보기도 했다. 그는 멤버들과 돈독해지는 순간에 대해 “무대에 오르기 전, ‘파이팅!’을 외칠 때. 눈을 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 노브라 이어 과감한 골반 노출…거침없는 패션 행보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777425"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 과감한 룩을 선보였다. 지난 30일 나나는 별다른 멘트 없이 여러장의 사진을 공유했다. 사진 속 나나는 단발머리에 레드립을 하고 깔맞춤한 듯한 레드 크롭 티셔츠와 핸드폰 케이스로 멋을 부렸다. 특히 나나는 멜빵바지를 걸쳐 입으며 허리 라인부터 골반까지 훤히 드러나게 배치해 놀라움을 자아냈다. 한편 나나는 2009년 걸그룹 애프터스쿨로 데뷔 후 오렌지캬라멜, 애프터스쿨 레드 등 다양한 유닛 그룹으로 활동했다. 이어 2014년 영화 '패션왕'을 시작으로 연기 활동에 돌입했다. 최근에는 '마스크걸'에서 고현정과 3인 1역에 캐스팅돼 눈길을 모았다. 그는 '전지적 독자 시점'을 차기작으로 결정하고 시청자를 만날 예정이다. 사진=나나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위기의 장윤정? “음원 틀고 입만 벙끗거리는 립싱크, 절대 NO”(전문)[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026343"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정이 립싱크 논란에 휩싸인 가운데, 장윤정 측이 이에 대한 입장을 밝혔다. 장윤정 소속사 티엔엔터테인먼트는 1일 오후 공식입장을 내고 “지난 8월 인천 행사에서 장윤정이 립싱크를 했다는 지적이 나왔다. 다수의 가수가 안무 등을 함께 소화해야 하는 무대에서는 상황에 따라 라이브 MR을 사용하는 때도 있다. 장윤정 또한 행사 진행 시 춤을 추며 관객들과의 호응을 끌어내기 위해 큰 볼륨의 도움이 필요해 댄스곡에 한해서 목소리가 반주에 깔린 음원을 틀고 라이브로 노래를 하고 있다. 간혹 컨디션이 좋지 못하거나 현장 음향 시스템이 완벽하지 않을 때 도움 받고 있는 게 사실”이라고 설명했다. 이어 “음원을 틀고 입만 벙끗거리는 립싱크는 절대 하지 않았다”라고 강조하며 “일부 불편하셨을 분들께 사과의 말씀과 이해를 부탁드리며, 무대를 더욱더 풍성하게 하려는 선택이었으니 앞으로도 너른 이해 부탁드린다”고 덧붙였다. 앞서 장윤정은 8월 31일 인천시 토토로파티 특집콘서트 ‘썸머 페스타’에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승준 “왜 그렇게 한국 못 잊냐고? 그립고 사랑해서”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372711"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[병역을 기피하려고 한국 국적을 포기해 22년 동안 입국이 금지된 가수 유승준(미국명 스티브 승준 유)이 비자발급거부 취소 소송에서 두 차례나 대법원에서 승소했지만 최근 또 다시 비자 발급이 거부되자 “눈물이 난다”고 심경을 밝혔다. 유승준은 1일 자신의 인스타그램에 “그때는 왜 몰랐을까요”라며 “미안해요. 내가 너무 부족해서”라고 시작하는 장문의 글과 함께 가족사진을 올렸다. 유승준은 “이렇게 오랜 세월이 지났는데도 내가 여러분을 잊지 못하는 것을 보면, 내가 여러분을 사랑했던 것보다 내가 여러분에게 받은 사랑이 훨씬 더 큰 것 같다”면서 “누군가 ‘왜 그렇게 한국을 못 잊느냐?’고 물어보더라고요, 그립고 사랑해서 그런다고 하면 또 오해받을까요?”라고 적었다. 이어 “여러분 마음 아프게 해서 정말 미안하다”며 “제가 부족해서 이렇게 많은 시간을 흘려보냈다”고 했다. 그러면서 “오늘은 왠지 주책맞게 눈물이 많이 난다”며 “마음이 아파서 흘리는 눈물이 아니라 감사해서 눈물이 난다. 고마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정, 목소리 깔린 MR 인정했다…"컨디션 안 좋을 때 음원 도움받고 있어"[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682391"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정 측이 립싱크 논란과 관련해 해명했다. 1일 장윤정의 소속사는 최근 불거진 립싱크 의혹과 관련해 공식 입장문을 냈다. 소속사 측은 "상황에 따라 라이브 MR을 사용한다. 춤을 추며 관객의 호응을 끌어내기 위해 댄스곡에 한해서 목소리가 반주에 깔린 음원을 틀었다"라고 말문을 열었다. 그러면서 "간혹 컨디션이 좋지 못하거나 현장 음향 시스템이 완벽하지 않을 때 도움을 받고 있다. 음원만 틀고 입만 벙끗거리는 립싱크를 하지는 않았다. 앞으로도 너른 이해 부탁드린다"라고 덧붙였다. 장윤정은 지난 8월 31일 인천시 서구 왕길역 한 무대에 올라 총 4곡의 무대를 선보였다. “즐거운 자리에 초대해 주셔서 너무 감사드린다”고 무대를 시작한 장윤정은 자신의 히트 곡인 ‘꽃’을 비롯해 ‘옆집누나’ ‘사랑아’ ‘짠짜라’를 열창했다. 앙코르 무대까지 선보인 장윤정이였지만 해당 영상이 유튜브 등에 공개되자 일부 비판에 휩싸였다. ‘옆집누나’와 ‘사랑아’를 비롯해 무대 일부를 립싱크로 꾸렸다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['립싱크 논란' 장윤정 "음원 틀고 입만 벙끗 립싱크 절대 하지 않는다" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199037"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정 측이 립싱크 논란에 대해 입장을 밝혔다. 1일 장윤정의 소속사 티엔 엔터테인먼트 측은 "음원을 틀고 입만 벙끗거리는 립싱크는 절대 하지 않았다"고 밝혔다. 앞서 지난 8월 인천 행사에서 장윤정이 립싱크를 했다는 지적이 나왔다. 이에 소속사 측은 "다수의 가수가 안무 등을 함께 소화해야 하는 무대에서는 상황에 따라 라이브 MR을 사용하는 때도 있다"며 "장윤정 또한 행사 진행 시 춤을 추며 관객들과의 호응을 끌어내기 위해 큰 볼륨의 도움이 필요해 댄스곡에 한해서 목소리가 반주에 깔린 음원을 틀고 라이브로 노래를 하고 있다. 간혹 컨디션이 좋지 못하거나 현장 음향 시스템이 완벽하지 않을 때 도움 받고 있는 게 사실"이라고 밝혔다. 그러면서 "음원을 틀고 입만 벙끗거리는 립싱크는 절대 하지 않았다"며 "일부 불편하셨을 분들께 사과의 말씀과 이해를 부탁 드리며, 무대를 더욱더 풍성하게 하려는 선택이었으니 앞으로도 너른 이해 부탁드린다"고 전했다. 소속사 측은 "장윤정은 늘 감사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '립싱크 논란' 장윤정, 공식 입장 밝혀 "음원 도움 받았을 뿐" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199036"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장윤정의 소속사가 최근 불거진 '립싱크' 논란에 대한 공식 입장을 밝혔다. 장윤정 소속사 티엔 엔터테인먼트는 공식 입장문을 통해 "장윤정은 립싱크를 한 적이 없다"며 "댄스곡이나 호응을 유도해야 하는 상황에서는 라이브 MR을 사용하는 경우도 있지만 이는 라이브 공연의 한 형태로 목소리가 반주에 깔린 음원을 틀고 라이브로 노래를 부른다"고 밝혔다. 이어 컨디션이 좋지 않거나 음향 시스템이 완벽하지 않을 때 음원의 도움을 받았던 것은 사실이라며, 관객과의 소통을 위한 결정이었다고 해명했다. 해당 논란은 최근 온라인 커뮤니티에서 장윤정의 공연 중 립싱크 의혹이 제기되면서 발생했다. 지난 8월 31일 '썸머 페스타' 무대에서 히트곡 '꽃'과 '사랑아' 등을 부를 때 라이브 음성이 잘 들리지 않고 AR 음원이 과도하게 컸다는 지적이 일며 장윤정이 립싱크를 했다는 주장이 나왔다. 이 논란은 부산 해운대에서 열릴 예정인 '굿밤 콘서트'에 장윤정의 출연을 재고해달라는 민원으로까지 이어지며 큰 화제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 혜인, 부상 당시 회상… “우리는 행복과 어울리는 팀” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383179"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스가 시크한 분위기로 패션 매거진 디지털 표지를 장식했다. 패션 매거진 ‘엘르’는 1일 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)와 캘빈 클라인이 함께한 스페셜 디지털 프로젝트 ‘디 에디션’ 표지를 공개했다. 뉴진스는 이날 공개된 화보에서 1990년대 미니멀리즘 콘셉트를 완벽 소화하며 프로페셔널한 면모를 보여줬다. 뉴진스는 화보 촬영과 병행한 인터뷰에서 지난 5월과 6월 각각 발매한 더블 싱글 ‘하우 스위트’와 일본 데뷔 싱글 ‘슈퍼내추럴’ 활동에 대한 소감을 밝혔다. 민지는 ‘슈퍼내추럴’에 대해 “일본 정식 데뷔 싱글이라 기대감이 정말 컸다. 마침 우리와 잘 맞는 장르의 음악과 춤을 보여드릴 수 있어서 즐겁고 뜻깊은 활동이 된 것 같다”라고 전했다. 지난 6월 일본 도쿄돔에서 진행한 팬미팅에서 자작곡 ‘버터플라이즈’를 처음 공개한 다니엘은 “버니즈.팬덤명)와 늘 함께 있고 싶다는 마음을 눌러 담아서 만든 곡”이라며 애정을 드러냈다. 하니는 “무대에서 직접 찍은 버니즈의 사진에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민정, 늦둥이 딸 애착인형 고르기 까다롭네…'흑백요리사' 뺨치는 신중함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199033"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 딸의 애착인형 고르기에 열중이다. 이민정은 1일 "저는 선택될 수 있을까요? 애착인형 고르는 중…이 인형은 우선 색감이 좋고 털이 굉장히 이븐하게 나고 면이 타이트하고 결이 포근한데…..제 선택은……."이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 딸과 함께 애착인형을 고르러 간 이민정의 모습이 담겼다. 딸 서이 양은 귀여운 토끼 인형 옆에 살포시 앉아있는 모습. 이민정은 토끼 인형을 보며 '흑백요리사' 안성재 셰프 뺨치는 신중함을 보여 웃음을 안긴다. '흑백요리사' 속 안성재의 음식평을 그대로 인형 평가에 대입한 이민정의 센스도 돋보인다. 한편, 배우 이민정은 배우 이병헌과 2013년 결혼해 2015년 첫 아들을 낳았으며, 지난해 12월 결혼 10년 만에 늦둥이 둘째 딸을 낳았다. 이민정은 드라마 '그래 이혼하자'를 차기작으로 검토 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 빛나는 미모 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690304"/>
        <updated>2024-10-01T07:17:34.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 빛나는 미모를 뽐냈다. 사진=이세영 인스타그램 사진=이세영 인스타그램 사진=이세영 인스타그램 1일 이세영은 자신의 SNS에 “바나브의 새로운 뮤즈가 되었습니다. 앞으로 보여드릴 작업들 기대해주시고 바나브와 함께 빛나는 피부 만드세요”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 이세영은 반짝이는 피부로 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 올해로 데뷔 28년차인 이세영은 MBC 드라마 ‘대장금’을 통해 아역배우로 눈도장을 찍었다. 이세영은 드라마 ‘사랑 후에 오는 것들’에 출연한다. ‘사랑 후에 오는 것들’은 운명 같던 사랑이 끝나고 모든 것을 잊은 여자와 후회로 가득한 남자 준고의 사랑 후 이야기를 그린 감성 멜로드라마다. 한국의 공지영, 일본의 츠지 히토나리의 한일 합작소설 ‘사랑 후에 오는 것들’이 원작이다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 미연, 청초하다 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690303"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:38.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 (여자)아이들 미연이 미모를 뽐냈다. 1일 미연은 자신의 SNS를 통해 “Let‘s KCON”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 촬영 비하인드. 홀터넥 상의를 입고 포즈를 취한 미연은 조각 같은 이목구비를 자랑하며 청초한 매력을 뽐내 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 미연에게 찬사를 표했다. 사진=미연 인스타그램 한편, (여자)아이들은 현재 세 번째 월드 투어 ‘i-DOL’을 진행 중이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진vs하이브 2라운드에...뉴진스 "멤버들 서로 의지 중" [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199016"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:38.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans)가 시크한 분위기로 패션 매거진 디지털 표지를 장식했다. 패션 매거진 '엘르'는 1일 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)와 캘빈 클라인(Calvin Klein)이 함께한 스페셜 디지털 프로젝트 '디 에디션(D Edition)' 표지를 공개했다. 뉴진스는 이날 공개된 화보에서 1990년대 미니멀리즘 콘셉트를 완벽 소화하며 프로페셔널한 면모를 보여줬다. 뉴진스는 화보 촬영과 병행한 인터뷰에서 지난 5월과 6월 각각 발매한 더블 싱글 'How Sweet'와 일본 데뷔 싱글 'Supernatural' 활동에 대한 소감을 밝혔다. 민지는 특히 'Supernatural'에 대해 "일본 정식 데뷔 싱글이라 기대감이 정말 컸다. 마침 우리와 잘 맞는 장르의 음악과 춤을 보여드릴 수 있어서 즐겁고 뜻깊은 활동이 된 것 같다"라고 전했다. 지난 6월 일본 도쿄돔에서 진행한 팬미팅에서 자작곡 'Butterflies'를 처음 공개한 다니엘은 "버니즈(Bunnies.팬덤명)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1위 밖에 모르는 임영웅… 팬앤스타 솔로랭킹 91주 연속 톱]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030280"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:38.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 팬앤스타 솔로랭킹 91주 연속 1위에 오르며 독보적인 인기 행진을 이어갔다. 1일 주간 아이돌 랭킹사이트 팬앤스타에 따르면 임영웅은 지난달 23~30일까지 진행된 팬앤스타 9월 넷째 주 솔로 랭킹 투표에서 3827만3524표를 얻으며 1위에 올랐다. 임영웅은 든든한 지원군인 팬클럽 영웅시대의 응원을 등에 업고 이 같은 대기록을 세웠다. 임영웅에 이어 영탁은 1115만9010표를 얻어 2위에 이름을 올렸고 방탄소년단 뷔는 605만4028표로 3위를 차지했다. 임영웅은 오는 12일 대전월드컵경기장에서 열리는 하나은행 자선축구대회에 선수로 나선다. 수익금은 사회취약계층을 위해 전액 사용된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['카리스마 장착' 김법래, 뮤지컬 '블러디 러브' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412483"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:38.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김법래가 뮤지컬 '블러디 러브(Bloody Love)'를 통해 깊은 울림을 선사한다. 소속사 이엔터테인먼트 측은 1일 '김법래가 뮤지컬 '블러디 러브'에서 '드라큘라' 역으로 관객들과 만난다'라고 전했다. 뮤지컬 '블러디 러브'는 30년의 유구한 역사를 간직한 체코 뮤지컬 '드라큘라'가 새롭게 재탄생한 작품이다. 브람 스토커(Bram Stoker)의 고전 스테디셀러 소설을 원작으로 한 이 작품은 1995년 체코에서 초연됐으며, 1998년 한국 초연을 비롯해 30년간 전 세계 관객들의 주목을 받았다. 극 중 김법래는 불멸의 삶을 살아가지만 사랑하는 여인에 대한 그리움을 500년 동안 간직한 비운의 전사 드라큘라 역을 맡았다. 오랜 연기 경험과 독보적인 목소리를 자랑하는 김법래가 어떤 연기로 관객들에게 울림을 선사할지 기대가 모인다. 특히 김법래는 지난 8월 개봉한 영화 '행복의 나라'에서 숨은 권력자의 은밀한 쪽지를 건네받으며 그가 원하는 대로 판결을 내려 비리를 저지르는 재판장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석 “‘상간녀 소송’ 맞지만…박지윤과 결혼 중 위법한 일 없었다” 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690301"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:38.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 KBS 아나운서 최동석. SNS 캡처. 아나운서 출신 박지윤이 이혼 소송 중인 가운데 상간녀 소송을 추가 제기한 것으로 알려졌다. 박지윤은 KBS 아나운서 30기 입사 동기인 최동석과 2009년 결혼해 지난해 말부터 이혼 소송을 진행하고 있다. 박지윤은 이혼 발표 후 불륜설 등 루머로 인해 법적대응에 나섰다. 이 가운데 지난달 30일 노컷뉴스는 박지윤이 지난 6월 A씨를 상대로 손해배상 소송(이하 손배소)을 걸었다고 보도했다. 박지윤은 지난해 10월30일 제주지방법원에 이혼조정신청서를 제출했다. 해당 소송은 제주지방법원 가사 2단독 재판부(송주희 부장판사)가 담당하며 A씨는 최동석의 상간녀로 피소된 것으로 알려졌다. 최동석은 앞서 SNS를 활용해 박지윤을 수차례 저격한 바 있다. 자녀의 생일에 와인 파티를 벌였다고 폭로하고 카드값을 우회적으로 폭로했다. 이후 최동석은 TV조선 ‘이제 혼자다’에 출연해 돌싱 일상과 심경을 전해 화제가 됐다. 자녀들과의 만남과 일과도 SNS를 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['23억 자산가' 김경진, 부동산 4채 보유 비결...신박한 재테크에 깜짝 "돈이 된다" ('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199013"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:38.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['23억 자산가' 김경진이 독특한 재테크를 한다고 밝혔다. 1일 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'은 '김경진, 대출금 갚기 위한 장수풍뎅이 재테크 (ft. 산란 번식 촉진제)'라는 제목의 영상을 공개했다. 이상민은 부동산 4채를 보유해 화제가 된 김경진에게 "대출금을 갚으려고 장수풍뎅이를 잡으러 다녔다는데 사실이냐"고 질문했다. 그러자 탁재훈은 "장수풍뎅이가 돈이 되긴 된다. 비싼 건 7만 원 정도 된다"며 "우리 제주도 집 마당에 장수풍뎅이가 놀고 있다. 그게 진짜 환경이 깨끗한 곳에만 나타난다고 한다"고 말했다. 장수풍뎅이를 잡아서 곤충 채집하는 분들에게 판매하는 게 일종의 곤충 재테크라는 김경진은 "산에 가서 장수풍뎅이 10마리 정도 잡아서 안방 화장실에서 키웠는데 얘네가 밤마다 짝짓기를 엄청 많이 했다. 그래서 100마리 정도 만들었다. 근데 아내가 너무 징그럽고 냄새난다고 해서 자연에 방생했다"고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 그는 "장수풍뎅이가 먹는 젤리가 있다. 근데 친동생이 우]]></content>
    </entry>
</feed>