<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-21T01:09:52.999Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, 첫 1박 2일 촬영에 설렘 폭발…잠옷 패션+춤사위 (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169808"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘런닝맨’에서는 밤이 깊어질수록 운명이 달라지는 ‘쏘쿨한 런닝 연말 파티 下’가 공개된다. 이날 ‘런닝맨’에서는 비박 멤버를 뽑는 자리에서 난데없는 음악 오디션이 펼쳐졌다. 오디션의 종목은 바로 리코더로 ‘도레미파솔라시도’를 음 이탈 없이 왕복으로 부는 것이 미션이었다. 제 3자의 눈에는 조촐하기 그지없는 대결이나, 현장의 멤버들은 입시 실기를 방불케 하는 긴장감을 호소해 좌중을 웃음으로 물들였다. 연주 결과가 심사위원들의 주관적 판단에 따라 뒤집히는 ‘예측 불가’ 리코더 오디션에 운지법조차 버벅대는 초심자부터 휘파람 장인까지, 수준 차이가 극심한 참가자들의 불꽃 튀는 경쟁이 예고돼 결과에 대한 궁금증을 더하고 있다. 한편 지난주 ‘클럽 핫걸’로 변신했던 지예은은 ‘큐티뽀짝한’ 잠옷 패션으로 언니·오빠들을 웃음 짓게 한다. 지예은은 1박2일 촬영에 대한 설렘을 감추지 못하고 본인의 찐 잠옷을 챙겨와 멤버들의 놀림과 귀여움을 한 몸에 받았다. 이어 노가리 타임 도중 흥을 주체하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?' 주우재, 모델 본업 천재 면모 '매의 눈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423582"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 출신 주우재가 본업 천재 면모를 뽐낸다. 21일 방송되는 MBC '놀면 뭐하니?'는 모델 선후배 배정남과 주우재가 멤버들을 스타일링하면서 대결을 펼치는 '놀면 뭐 입니?-패션 대전'으로 꾸며진다. 그 가운데 주우재는 하하와 미주를 변신시키기 위해 나선다. 하하는 '놀면 뭐하니?' 멤버들 중에서도 확고한 패션 취향을 가진 멤버로, 레게 힙합 스타일의 패션을 자주 입었다. 주우재는 “저의 목적은 평소 하하 형과는 다른 모습을 보여주는 것”이라며, 하하를 끌고 다니며 옷을 고른다. 하하는 매의 눈으로 진열대를 스캔하는 주우재를 보며 “우재는 찐이다. 보여주겠다 이거지”라며 한껏 기대에 부푼다. 늘 오버사이즈로 옷을 입던 하하는 평소와 다른 딱 붙는 핏에 “이런 핏 처음이야”라고 낯설어 한다. '키 작은 주우재'가 된 하하의 모습을 본 미주는 주우재와 달리 바지 길이가 한참 남는 것을 지적해 웃음을 자아낸다. 미주 역시 발랄한 스타일과는 다른 스타일로 입고 나오는데, 하하는 “여자 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘제2회 핑계고 시상식’ D-1…대상 후보 누가있나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169806"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘핑계고 시상식’이 돌아온다. 유튜브 채널 ‘뜬뜬 DdeunDdeun’은 오는 22일 오전 9시 ‘제2회 핑계고 시상식’을 업로드한다. 핑계고를 향한 계원들의 뜨거운 성원에 힘입어 한 해를 되돌아보며 따스한 정을 나눌 예정이다. ‘제2회 핑계고 시상식’에서는 신인상, 인기 스타상, 우수상, 작품상, 최우수상, 대상 등 총 6개 부문 수상이 이루어진다. 이중 대상, 작품상, 인기 스타상은 100% 계원들의 투표로 수상자가 정해지게 된다. 후보 집계기간 내 45편의 영상, 77명의 계원이 구독자들에게 큰 웃음을 선사한 가운데, ‘제2회 핑계고 시상식’이 기대되는 이유 세 가지를 짚어봤다. ● 코미디언·가수·배우 등 장르 대통합…쟁쟁한 대상 후보 ‘제2회 핑계고 시상식’ 대상 후보에는 남창희, 양세찬, 이동욱, 이동휘, 조세호, 지석진, 황정민 등이 이름을 올렸다. ‘제1회 핑계고 시상식’에서 대상을 거머쥔 데 이어 재차 후보로 선정된 이동욱과 ‘핑계고’의 스핀오프 콘텐츠인 ‘풍향고’ 론]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[62세 서정희, 6세 연하 남친과 애틋 "절망 끝에 만난 기쁨" [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980308"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서정희(62)가 공개 열애 중인 연인 김태현 씨를 향한 애틋한 마음을 표현했다. 서정희는 20일 인스타그램에 "항상 알고 있던 것들도 어딘가 새롭게 바뀐 것 같아, 남의 얘기 같던 설레는 일들이 내게 일어나고 있어, 나에게만 준비된 선물 같아, 자그마한 모든 게 커져만 가, 항상 평범했던 일상도 특별해지는 이 순간 별생각 없이 지나치던 것들이 이제는 마냥 내겐 예뻐 보이고 내 맘을 설레게 해, 항상 어두웠던 것들도 어딘가 빛나고 있는 것 같아"라며 멜로망스의 노래 '선물'의 가사를 적은 글을 올렸다. 그러면서 "흥얼거리던 노래 멜로망스의 '선물'처럼 나의 일상이 새롭게 느껴지는 순간입니다, 여러분 모두를 사랑합니다, 살아있길 잘한 거 같습니다, 절망의 시간 끝에 만난 존재의 기쁨"이라며 자신의 책 '살아 있길 잘했어'를 언급했다. 함께 공개한 사진에는 연인인 김태현 씨와 다정한 순간이 담겼다. 다정하게 팔짱을 끼거나 애틋한 눈빛으로 서로 바라보는 모습이 눈길을 끈다. 한편 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박지윤과 양육권 분쟁' 최동석, 면접교섭권에 어필하는 부성애 "내 새끼들은 밥 먹이는게 부모맘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228296"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최동석이 아이들을 위한 부성애를 과시했다. 21일 최동석은 "혼자 있을 때는 아침 안 먹거나 대충 때우지만 내 새끼들은 반찬 없더라도 밥짓고 된장찌개 바글바글 끓여서 먹이고 싶은 게 부모맘이겠지"라며 직접 준비한 아침상을 올렸다. 앞서 최동석은 "아이들을 위해 달라지기로 다짐한 것. 첫 번째, 요리 배우기"라며 이혼 후 아이들을 위해 달라진 모습을 보여주겠다 선언한 바 있다. 한편 KBS 공채 아나운서 동료로 인연을 맺은 박지윤과 최동석은 2009년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀지만 지난해 파경 소식을 전했다. 두 사람은 지난해 10월 30일 제주지방법원에 이혼조정신청서를 제출하고 이혼 절차를 밟고 있다. 자녀의 양육권과 친권은 모두 박지윤이 확보한 상태다. 이후 박지윤은 지난 7월 최동석의 지인 A씨를 상대로 상간녀 소송을 추가 제기했고, 최동석 역시 박지윤과 남성 B씨를 상대로 상간 소송을 걸었다. 현재 양측 모두 불륜설을 부인하고 있는 상황인 가운데 디스패치가 두 사람의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다니엘 헤니, ♥루 쿠마가이 목말 태워 '트리 장식'..로맨틱 신혼집 꾸미기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228295"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 다니엘 헤니와 루 쿠마가이 부부가 로맨틱한 연말을 보냈다. 루 쿠마가이는 21일 남편 다니엘 헤니와 크리스마스 트리를 장식하는 모습이 담긴 영상을 공개했다. 영상 속 다니엘 헤니와 루 쿠마가이는 신혼집에서 함께 크리스마스 트리를 꾸미며 로맨틱한 시간을 보내고 있다. 특히 루 쿠마가이는 다니엘 헤니에 목말을 탄 채로 트리를 장식하며 달달한 분위기를 자아내 시선을 모은다. 한편 다니엘 헤니와 루 쿠마가이는 지난해 10월 결혼식을 올렸다. 루 쿠마가이는 다니엘 헤니보다 14세 연하로 미국에서 활동하고 있는 아시안계 배우이며 '9-1-1', '온리 더 브레이브', '굿 트러블', '라이언 핸슨 솔브스 크라임 온 텔레비전' 등에 출연했다. 다니엘 헤니는 패션지 '데이즈드 코리아'와의 인터뷰에서 "아내 생각을 자주 한다. 아내 없이는 살 수 없다"며 "내가 일이나 다른 이유로 해외에 나가게 되면 아내는 우리의 생활을 잘 유지해 준다. 때로는 아내가 집에 남아야 하지만 아내는 정말 대단하다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 싱가포르서 과감 민소매 입고 섹시미 과시…환한 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980305"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 아들과 해외여행을 떠난 모습을 공개했다. 이시영은 지난 20일 자신의 인스타그램을 통해 "어제는 일주일 치를 다 해낸 거 같다"며 "이쿠아리움에 가고, 레고도 가고, 자전거 타고, 이층버스도 타고, 낮술도 하고, 이만보 걷고"라고 글을 올렸다. 이어 "싱가포르 사는 이모도 만나고, 회전목마도 타고, 가든스 바이 더 베이도 가고"라며 "휴… 우리 매일매일 호텔가면 바로 실신하는 중"이라고 전했다. 이와 함께 공개한 사진에는 이시영이 아들과 함께 싱가포르로 여행 간 모습이 담겼다. 그는 민소매 원피스를 입고 섹시미도 뽐내며, 마리나 베이 샌즈가 보이는 곳에서 식사를 하는 모습으로 시선을 집중시켰다. 한편 이시영은 지난 2017년 요식업에 종사하는 사업가와 결혼했으며, 2018년 아들을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민에 프러포즈 후 더 대놓고 하는 자랑 "여친 있어서 다행, 프로그램 하차할 뻔" ('독박투어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228293"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박투어3'의 홍인규가 '바람기 테스트'를 활용한 '독박 게임'을 제안해 파장을 일으킨다. 21일(오늘) 저녁 8시 20분 방송하는 '니돈내산 독박투어3'(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 18회에서는 일본 야마나시현으로 22번째 여행을 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 '텐조산' 전망대에서 즉흥 '바람기 테스트'를 해 '케이블카 비용' 독박자를 정하는 대환장 모먼트가 펼쳐진다. 이날 '독박즈'는 케이블카를 타고 '텐조산' 전망대에 올라가 '후지산'의 절경을 눈에 담는다. 뒤이어 케이블카 비용을 건 '독박 게임'을 하기로 하는데, 홍인규는 "SNS에서 유행하는 심리 테스트가 있다"며 "아내 혹은 여자친구에게 '바람기' 성향을 묻는 심리 테스트 질문을 한 뒤, '소수 답변'을 보내온 사람이 독박자가 되기로 하자"고 말한다. 그러자 김준호는 "나한테 여자친구가 있어서 다행이네. 만약 없었으면 '독박투어'에서 빠질 뻔 했네~"라고 새삼 김지민에게 고마워]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, '똥차설' 20년만 종결.."잘못했습니다" 공개 사과 [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290723"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["잘못했습니다." (현빈) 배우 현빈이 인생 캐릭터, '내 이름은 김삼순' 속 현진헌의 '똥차' 재평가에 공개 사과로 유쾌하게 응수했다. 현빈은 '아일랜드'(2004)로 안방극장에 '폐인' 신드롬 서막을 연 뒤, 김은숙 작가의 '시크릿 가든'(2010), 박지은 작가의 '사랑의 불시착'(2019) 등 굵직한 '메가 히트작'들을 탄생시켰다. 역대급 필모그래피를 자랑하는 현빈인데, 그중에서도 그의 대표작을 꼽자면 단연 '내 이름은 김삼순'(2005)이 아닐까 싶다. 이는 방영 당시 최고 시청률 50%를 돌파할 정도로 폭발적인 사랑을 받았었다. 현빈을 지금의 톱배우 반열에 올려놓은 '국민 드라마'이다. 이에 20여 년이 흐른 현재까지 'N차 관람'을 부르며 회자되고 있는 '내 이름은 김삼순'. 결국 OTT 웨이브의 '뉴 클래식'(New Classic) 프로젝트 포문을 여는 작품으로 꼽혔다. 이는 2000년대 명작 드라마를 2024년 버전으로 신작화하는 프로젝트다. 이에 따라 '내 이름은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순실, 김효숙과 기싸움 “내 김치, 北 김父子가 먹던 것” (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169805"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ ‘탈북민 보스’ 이순실이 김치 명인 자리를 놓고 기싸움을 벌인다. KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은/이하 ‘사당귀’)는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 8.9%까지 치솟으며 134주 연속 전 채널 동 시간대 1위를 이어가고 있다. (닐슨 코리아 기준) 오는 12월 22일(일) ‘사당귀’ 방송에서 이순실이 최고의 김치를 배우기 위해 대한민국 김치 경연 대회에서 영예의 대통령상을 받은 김효숙 명인을 찾는다. 하지만 두 사람은 첫 만남부터 김치 명인 자리를 놓고 기싸움을 벌이며 살벌한 재미를 선사한다고. 4대째 가업을 이어가고 있다는 김효숙의 “전라도 김치가 유명하다. 평양 김치는 맛이 없다”라는 전라도 김치 맛 자랑이 기싸움의 시초가 된 것. 결국 이에 발끈한 이순실은 “내 김치는 김정일-김정은 부자가 먹던 김치”라고 반박하면서 기싸움 열기가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구성환, 치명美에 폭소…홍콩 무도인 뒤집은 배치기 수련(나혼산)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169804"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’에서 야구 선수 곽도규가 힙합, 패션, 필사를 즐기는 ‘MZ 호랑이’의 야무진 매력을 무한 발산했다. 그는 꼼꼼한 자취의 정석을 보여준 것은 물론 야구 선수로서 끊임없이 자기 관리를 하는 절제력으로 눈길을 끌었다. 지난 20일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 ‘야! 무지개 나 혼자 잘 해요’ 특집의 첫 주인공인 야구 선수 곽도규의 일상과 23년 만에 홍콩 여행을 떠난 구성환의 모습이 공개됐다. 21일 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 방송된 ‘나 혼자 산다’의 가구 시청률은 수도권 기준 7.0%로 동시간대 1위, 금요일 예능 프로그램 1위를 기록했다. 또한 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률에서는 3.3%(수도권 기준)를 기록하며 동시간대 1위, 금요일 예능 프로그램 1위를 차지했다. 최고의 1분은 곽도규가 팀의 절친인 이의리, 윤영철과 단골 식당에서 고기 파티를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥정유미, 데이트 포착됐다..초밀착 포옹 '거침없는 애정표현' ('사외다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228291"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 주지훈과 정유미가 아이스크림을 나눠먹으며 한시도 떨어지지 않는 달콤한 공원 데이트를 즐긴다. tvN '사랑은 외나무다리에서'(연출 박준화 배희영/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 지난 8회는 사랑을 각성한 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)의 진짜 연애가 그려졌다. 특히 석지원은 윤지원과 공문수(이시우 분)의 스캔들에 질투심을 보이고, 독목고 워크숍에 따라나서며 윤지원과의 시간을 쟁취하기 위해 고군분투를 펼쳐 웃음을 안겼다. 하지만 극 말미 투지원의 비밀 연애가 석경태(이병준 분)에게 발각될 위기에 놓이며 아슬아슬한 긴장감을 높였다. 이 가운데 투지커플(석지원+윤지원)의 순정 만화 같은 공원 데이트 스틸이 공개돼 시선을 강탈시킨다. 공개된 스틸 속 석지원과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 성씨 가문에 홀로 남은 임지연…지킬 것인가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417418"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 멸문의 문턱에 선 성씨 집안에 홀로 남는다. 21일 방송되는 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아) 5회에서는 견고할 줄만 알았던 현감 가문의 울타리가 무너지고 끊임없는 시련에 시달리는 가짜 옥태영(임지연 분)의 모습이 그려진다. 가짜 옥태영은 한없이 따뜻하고 현명하던 시아버지 성규진(성동일 분)이 현감 자리에서 쫓겨나는 것을 두 눈으로 목격하고 말았다. 평소 현감을 눈엣가시로 여기던 좌수 이충일(김동균 분)이 가짜 역당을 만들어 본인이 처치한 것처럼 속이고 현감이 이들을 제압하지 못한 것을 빌미로 책임을 물은 것. 때문에 이 교지를 듣던 성규진은 세상을 떠났고 남편 성윤겸(추영우 분)은 역당으로 몰려 쫓기는 신세가 됐다. 이로써 가짜 옥태영은 혼례를 한지 얼마 지나지도 않아 집안에 닥친 절체절명의 위기를 오롯이 감당하게 될 처지에 놓이게 된 상황. 가문의 억울함을 풀기 위해 움직이기 시작한 가짜 옥태영의 고군분투가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내년 결혼' 김지민, ♥김준호와 러브스토리 공개 "알몸 까발리듯..매일 설레" [느낌아니까]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290721"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지민이 내년 결혼을 앞두고 연인 김준호와의 러브 스토리를 공개했다. 김지민은 지난 19일 공개된 유튜브 채널 '느낌아니까'에서 구독자들의 질문을 모아 Q&amp;A를 진행했다. 공개된 영상 속 김지민은 Q&amp;A를 통해 구독자들과 소통했다. 김지민은 "있는 사실 그대로를 여러분들에게 낱낱이 알몸 까발리듯이 보여드리겠다"고 굳은 결심을 보였다. 김준호와 연인이 된 후 다시 본 욜로 민박은 어땠냐는 첫 질문에 김지민은 "그때와 지금 눈빛이랑 비교하자면 그 사람은 그때도 날 좋아했나"라며 "예쁜 후배로 대하는 눈빛이 느껴졌다"고 대답해 설렘을 유발했다. 그런가 하면 '내돈내산' 화장품부터 일상의 소소한 꿀팁까지 공유한 김지민은 우유에 애호박을 갈아서 마시는 등 자신의 뷰티 노하우와 더불어 살림꾼 면모까지 유감없이 보여줬다. 또한, 김지민은 다이어트와 관련된 질문에서 "도시락은 하나 시켜서 세끼로 나눠 먹는다"고 말해 모두를 놀라게 했다. 한편, 김지민은 김준호와 연애하면서 설렜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길X이하늬X김성균, ‘꿀단지 청문회’ 오픈…‘결연한 입장’ 엔딩 (열혈사제2)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169802"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’ 김남길, 이하늬, 김성균이 ‘꿀단지 청문회’를 개최하고 서현우와 전쟁 초읽기에 돌입했다. 지난 20일(금) 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티) 11회는 닐슨 코리아 기준 최고 14.2%를 기록하며 한 주간 방송된 미니시리즈 시청률 1위를 차지했다. 수도권 11.9%, 전국 11.9%, 2049 4.0%로 동시간대 1위 및 금요일 방송된 전체 프로그램 1위에 오르는 쾌거를 달성했다. 먼저 박경선(이하늬)의 목에 걸린 폭탄 카운터가 빨라지자, 김해일(김남길)은 자신의 머리에 둔 총의 방아쇠를 당기려고 했다. 그러나 그 순간 하얀색 가면과 F가 써진 레자 옷으로 정체를 숨긴 한신부(전성우)가 사자후를 내질러 공기의 파장을 일으켰고, 같은 의상의 김수녀(백지원)가 환상의 타짜 스킬로 화투장을 날려 박경선 옆의 두 주사기를 명중시키며 폭탄의 효력을 멈추게 해 모두를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 추어탕 먹방에 뜬 장예원…“온종일 오빠 칭찬 가능”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417416"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 ‘절친 후배’ 장예원과 심상치 않은 케미를 발산했다. 20일 방송된 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 ‘전현무계획2’(MBN·채널S 공동 제작) 10회에서는 28번째 길바닥으로 ‘겨울의 맛’ 특집이 선포된 가운데, 전현무의 ‘먹친구’로 장예원 아나운서와 결혼 9개월 차 ‘새신랑’ 이상엽이 출연해 곽튜브(곽준빈)의 빈자리를 채웠다. 이들은 추어탕계의 ‘불호’를 아예 없애버린 ‘고추장 추어탕’과 전현무의 재방문을 부른 ‘두부 맛집’, 전설의 옥할머니 동태 전골 맛집을 섭렵한 것은 물론, ‘찐친’ 토크 티키타카로 쉴 새 없는 재미와 알찬 정보를 한가득 안겼다. 이날 전현무는 홀로 등장해, ‘겨울의 맛’ 대장정의 문을 열었다. 이후, 하루에 단 4시간만 영업하는 ‘고추장 추어탕’ 맛집으로 향했다. 식당에 자리 잡고 앉은 그는 미꾸라지가 곱게 갈려진 추어탕과 통추어탕을 각각 하나씩 주문했고, 잠시 후 ‘먹친구’로 장예원이 등장해 반가움을 자아냈다. 장예원은 “제겐 오늘이 운명의 날, 역사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니, 어도어 떠나도 불법 체류자는 아닌데…연예 활동 걸림돌[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228289"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 하니가 불법 체류자로 신고 당했다. 20일 A씨는 법무부 출입국 외국인 정책본부의 출입국 사범 신고를 통해 국외 추방 신청을 했다. 하니를 포함한 뉴진스 멤버들은 지난달 28일부로 소속사 어도어와의 전속계약이 해지됐다고 통보했다. 5인의 멤버 중 다니엘은 한국과 호주 이중국적이라 문제가 없지만 하니는 호주와 베트남 이중국적으로 매년 비자 연장을 받아야 한다. 멤버들의 주장대로 전속계약이 종료됐다면 하니는 소속사가 없는 상태이기 때문에 어도어를 통해 발급받은 비자 효력은 사라진다. 출입국 관리법에 따르면 하니는 어도어와 계약 해지를 주장한 날로부터 15일 이내인 지난 13일까지 외국인 등록증을 반납하고 한국을 떠났어야 한다는 게 A씨의 주장이다. 일각에서는 출입국 관리법은 E-6 비자를 보유한 외국인의 근무처가 변경되는 경우 원고용주에게 이적 동의를 받도록 하고 있는데 어도어가 이적 동의를 해줄 리는 없다고 보고 있다. 그렇다면 하니는 정말 불법 체류자일까. 결론부터 말하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수학 일타 강사’ 정승제, “잘못 살았다” 고백 왜? (불후의 명곡)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169801"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘불후의 명곡’의 정승제가 무대 도전 이후 자기반성으로 모두의 눈길을 사로잡는다. KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박형근 김형석)은 붙박이 동시간 시청률 1위를 자랑하는 명실상부 최고의 음악 예능 프로그램. 오늘(21일) 방송되는 686회는 ‘2024 오 마이 스타’ 특집이 펼쳐진다. 수학 일타 강사로 유명한 정승제는 “나도 가수다”를 외치며 육중완밴드와 한 팀을 이뤄 무대에 오른다. ‘육중완밴드 영입설’이 돌 정도로 위화감 없이 팀에 녹아든 정승제는 ‘불후의 명곡’을 통해 ‘서울의 달’ 무대 도전기를 털어놓는다. 전국 수많은 학생들을 상대하는 정승제는 “강의할 때랑은 너무 다르고 너무 떨린다”라며 가슴을 부여잡더니, “오랜만에 느낀 게 내가 참 잘못 살았구나 싶더라. 우리 친구들한테 ‘너희가 연습을 그만큼 안 해서 실전에서 맨날 시험을 망치는 거 아니냐’고 했는데, 반성합니다”라고 고개를 푹 숙여 좌중을 폭소케 한다. 그러면서 “앞으로 겸손하게 살겠다”라고 다짐한 정승제는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 유재석에 극대노…”’유퀴즈’를 왜 갔는데” (조동아리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169800"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규가 ‘조동아리’에 출연해 유재석 섭외하기 위해 출연한 ‘유퀴즈’에서 조세호와 남창희를 얻게 된 사연을 공개하며 분노를 표출했다. 21일 ‘조동아리’ 채널에는 게스트 이경규가 출연해 특유의 직설 화법과 유머로 스튜디오를 초토화시켰다. 이날 이경규는 “재석이가 여기(‘조동아리’) 나왔지?”라고 물으며 시작부터 쏘아붙였다. 지석진이 “나왔죠”라고 답하자, 그는 “진짜 실수했다. 내가 유재석이 하는 프로그램에 안 나간 적이 없다. ‘유퀴즈’, ‘놀면 뭐하니’, 심지어 ‘무한도전’ 초창기에도 내가 나가서 자리 잡게 도와줬다”라며 자부심을 드러냈다. 이어 그는 “내가 유재석이 하는 것 중에 안 나간 프로그램이 뭐가 있냐?”라며 목소리를 높였다. 김용만이 “형이 하고 싶은 얘기가 뭐냐”라고 묻자, 이경규는 “내 유튜브 채널에 나와줘야 되는 거 아니야? 내가 ‘유퀴즈’를 왜 갔겠어. 재석이를 (내 채널에 섭외하러) 잡으러 갔는데 조세호랑 남창희가 나왔다”라며 웃음을 터뜨렸다. 이에 지석진은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박규리, 자발적 집순이가 되고파! 양털 코트 껴입고 “이불 밖은 위험해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042254"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박규리가 한층 포근해진 겨울 패션을 선보였다. 20일, 그는 자신의 인스타그램에 “자발적 집순이가 되고 싶은 겨울, 난 I로 바뀐 걸까? 하루에 몇 탕 뛰는 사람들 리스펙”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 박규리는 부드럽고 따뜻한 색감의 겨울 룩으로 눈길을 사로잡았다. 양털 코트를 중심으로 블루 카디건과 아이보리 터틀넥을 레이어드해 아늑한 스타일을 완성했다. 여기에 브라운 와이드 팬츠와 스웨이드 구두를 매치해 세련된 톤 온 톤 스타일을 연출했다. 특히 밝은 블루 컬러의 양말을 포인트로 더해 자칫 단조로울 수 있는 겨울 룩에 활기를 불어넣은 점이 돋보였다. 클래식하면서도 사랑스러운 헤어스타일과 자연스러운 메이크업은 박규리 특유의 청순미를 한층 강조하며 팬들의 감탄을 자아냈다. 팬들은 “겨울 분위기 물씬 나는 패션, 정말 예뻐요!”, “규리 언니 덕분에 따뜻한 스타일링 팁 얻어 갑니다”라는 댓글로 찬사를 보냈다. 한편, 카라는 지난 7월 디지털 싱글 ‘I Do]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]윤수일-영탁-이찬원-장민호, 가요대축제 함께]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417413"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 윤수일, 영탁, 이찬원, 장민호가 20일 일산 킨텍스에서 열린 ‘2024 가요대축제 글로벌 페스티벌’에서 멋진 공연을 펼치고 있다. &lt;사진=KBS&gt;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]에스파, 믿고 보는 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417412"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 20일 일산 킨텍스에서 열린 ‘2024 가요대축제 글로벌 페스티벌’에서 멋진 공연을 펼치고 있다. &lt;사진=KBS&gt;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, ♥홍주연 어쩌고..장예원과 핑크빛 "1시간씩 통화" ('전현무계획2')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228288"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['13살 차이' 전현무와 장예원이 "전화 통화만 1시간 반 하는 사이"라며 핑크빛 분위기를 자아냈다. 20일 방송된 MBN '전현무계획2'에서는 '겨울의 맛' 특집을 꾸린 전현무의 먹트립이 공개됐다. 이날 해외 일정으로 인해 녹화에 불참한 곽튜브를 대신해, 전현무의 '절친' 장예원이 출연했다. 전현무는 이날 게스트에 대해 "제가 같은 직종의 대선배다. 다른 방송사지만 아나운서 후배고 제 그림자도 못 밟던 친구인데 이제는 기어 올라서 제 머리를 밟고 그런다. 안지 13년 정도 됐다"고 소개했다. 이어 먹친구로 SBS 아나운서 출신 장예원이 등장했다. 그는 전현무와의 친분에 대해 "알고 지낸지는 오래됐다. 그러다 3~4년 전에 제가 프리 선언할 때 전현무 씨가 프리 시장의 상황을 분석해줬다. 왜냐하면 그 당시 제가 나갈때 거의 다 결혼하고 회사를 나간 선배들 밖에 없었다. '예원아 다 결혼하고 나오는데 나올거면 미혼일때 나오면 그 시장은 다를거다'라고 말해줬다"고 설명했다. 이에 전현무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]장원영, 지누션과 세월초월 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417411"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 지누션과 장원영이 20일 일산 킨텍스에서 열린 ‘2024 가요대축제 글로벌 페스티벌’에서 멋진 공연을 펼치고 있다. &lt;사진=KBS&gt;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[god 팬 유나, ‘유괴의 날’ 인연 윤계상과 메신저 대화 예고 (전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169799"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아역 배우 유나가 ‘전참시’에서 긍정 에너지를 예고한다. 21일 오후 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 326회에서는 ‘7년 차 프로 배우’ 유나가 리얼한 취미 생활을 공개한다. 이날 방송에서 유나는 엄마 그리고 매니저와 함께 국밥 점심 식사 후 대형 문구점으로 향한다. 최근 들어 인형 랜덤뽑기에 꽂혔다는 유나는 본인의 취향을 저격한 키링, 인형 옷 등 소품들에 눈을 떼지 못한다. 아기자기한 장난감 앞에서 무장 해제한 유나의 순수한 모습이 시청자들의 입꼬리를 끌어올릴 전망이다. 한편 영화 촬영장으로 이동하던 유나는 때아닌 god의 노래를 열창하며 미니 콘서트를 연다. 드라마 ‘유괴의 날’로 윤계상과 인연을 맺어 god 팬이 됐다는 유나는 그들의 노래 가사는 물론 응원법까지 모두 외워 시선을 모은다. 또한 유나는 윤계상과 메신저 대화를 이어가며 친분을 과시한다. 평소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]키스오브라이프, 가요대축제 무대압도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417410"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 키스오브라이프가 20일 일산 킨텍스에서 열린 ‘2024 가요대축제 글로벌 페스티벌’에서 멋진 공연을 펼치고 있다. &lt;사진=KBS&gt;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]윤은혜, 베이비복스 센터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417409"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비복스가 20일 일산 킨텍스에서 열린 ‘2024 가요대축제 글로벌 페스티벌’에서 멋진 공연을 펼치고 있다. &lt;사진=KBS&gt;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석♥채수빈, 진심 마주…‘애틋 키스 엔딩’ (지금 거신 전화는)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169798"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석이 채수빈을 용서했다. 지난 20일 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 7회에서는 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)가 서로를 원하는 애절한 키스와 함께 애정 전선을 폭발시켰다. 7회 시청률은 전국 6%, 수도권 5.1%(닐슨코리아 제공, 가구 기준)를 기록하며 숨 돌릴 틈 없는 전개로 시청자들의 시선을 사로잡았다. 어제 방송에서 사언은 조난당한 희주를 찾아내 병원으로 옮겼다. 희주의 곁을 지키던 사언은 가지 말아 달라는 그녀의 첫 마디에 눈시울을 붉혔다. 이후 사언은 희주를 낭떠러지로 떨어뜨린 사람이 납치범(박재윤 분)이라 판단, 아내가 느낀 고통을 똑같이 돌려주겠다고 결심했다. 희주의 뒤에 숨어 추락사고까지 꾸민 납치범에 대한 수사를 본격적으로 시작하며 보는 이들의 손에 땀을 쥐게 했다. 한편 희주는 조난 당했던 밤 사언과 전화로 나누었던 대화들로 그에 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 정은채, 이런 완벽한 핏은 공주야 왕자야? 눈부신 세련미 여신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042253"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정은채가 완벽한 핏으로 시선을 강탈했다. 배우 정은채가 20일 자신의 인스타그램에 공개한 사진들이 화제를 모았다. 클래식한 화이트 트위드 코트를 착용한 그녀는 특유의 고급스러운 이미지로 팬들의 감탄을 자아냈다. 정은채가 선보인 화이트 트위드 코트는 겨울철 필수 아이템으로, 우아함과 따뜻함을 동시에 잡을 수 있는 스타일이다. 그녀는 여기에 심플한 화이트 터틀넥을 매치해 절제된 세련미를 강조했다. 특히 실버 액세서리를 더한 디테일이 눈길을 끌었다. 은은하게 빛나는 이어링과 링은 모던한 감각을 더하며 전체 룩을 완벽히 마무리했다. 정은채의 차분한 메이크업과 깔끔한 헤어스타일은 화려한 의상과 조화를 이루며 고유의 우아함을 배가시켰다. 팬들은 “정말 겨울 여신 같다”, “트위드 코트를 이렇게 잘 소화하다니 대단하다” 등의 댓글로 그녀의 스타일에 찬사를 보냈다. 한편, 정은채는 최근 tvN 드라마 ’정년이‘에서의 활약으로 다시 한번 연기력을 입증하며 많은 사랑을 받고 있다. 그녀의 차기작과 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["기적 같아" '스우파' 댄서 모니카 '겹경사'…결혼·임신 '깜짝 발표']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004430714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004430714"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트리트 우먼 파이터에서 폭발적인 인기를 끈 댄서 모니카(38·본명 신정우)가 결혼과 임신 소식을 동시에 전했다. 20일 모니카는 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "저에게 정말 행복하고 소중한 기적이 찾아왔습니다, 사랑하는 한 사람을 만나 평생을 함께하기로 약속했습니다"라며 "그분은 대중 앞에 서지 않고 조용히 자신의 자리에서 묵묵히 삶을 살아가는, 평범하지만 저에게는 누구보다 특별한 사람"이라고 결혼 소식을 전했다. 이어 "우리의 사랑을 더욱 깊게 만들어 줄 또 하나의 기적, 소중한 생명이 저희에게 찾아왔습니다"라고 임신 소식을 알리며 "이 소식을 어떻게 전해야 할지 오랫동안 고민했는데, 긴 생각 끝에 여러분의 따뜻한 응원에 힘입어 용기 내어 이렇게 소식을 전합니다"라고 말했다. 모니카는 "행복한 저의 기적 같은 순간을 여러분과 나눌 수 있어 정말 기쁩니다, 늘 따뜻한 마음으로 함께해 주시는 여러분께 감사드리며, 앞으로도 저와 우리 가족에게 많은 응원과 축복을 보내주시면 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]NCT, 가요대축제 뜨겁게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417408"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT가 20일 일산 킨텍스에서 열린 ‘2024 가요대축제 글로벌 페스티벌’에서 멋진 공연을 펼치고 있다. &lt;사진=KBS&gt;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['영웅산타 원정대' 임영웅 팬클럽 영웅바라기 서포터즈, 파주시 장애인 위한 620만원 상당 겨울 이불 66채 후원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290718"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 팬들이 장애인들을 위한 이불 기부로 따뜻한 선행을 실천했다. 임영웅 팬클럽 '영웅바라기 서포터즈'는 12월 20일 파주시 장애인 가정을 위한 '영웅산타 원정대'로 파주시장애인종합복지관(관장 홍정숙)을 방문해 620만 원 상당 겨울 이불 66채를 전달했다. 이번 후원은 평소 도움의 손길이 필요한 곳에 온정과 사랑을 전달하고, 나눔 문화 확산에 기여하는 임영웅의 선한 영향력을 담아 마음과 정성을 모아 전달했다. '영웅바라기 서포터즈' 김희연 회장은 "영웅바라기 회원들과 함께 파주시 장애인분들이 겨울을 훨씬 더 따뜻하게 보내실 수 있도록, 그리고 우리 영웅바라기 서포터즈의 지지와 응원의 마음을 전달하기 위해 고민하며 이번 후원을 준비했다"며 "항상 건강하시고 얼마 남지 않은 2024년을 잘 마무리하셨으면 좋겠다"고 소감을 전했다. '영웅바라기 서포터즈'는 지난 2021년부터 파주시장애인종합복지관에 지속적인 후원 활동을 이어오고 있으며, 사랑과 정성을 담은 나눔 활동으로 사회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 팬클럽 영웅시대 전국구 누야방 밴드, 사랑의열매 400만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290717"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 팬들이 어려운 이웃을 위한 기부로 선한 영향력을 실천했다. 임영웅 팬클럽 영웅시대 전국구 누야방 밴드는 12월 20일 사랑의열매 서울사회복지공동모금회에 400만 원을 기부했다. 영웅시대 전국구 누야방 밴드는 "힘든 시기에 임영웅의 노래로 많은 위로와 감동, 행복을 받아 왔다"며 "이 행복함을 임영웅 응원으로 보탬이 되고 임영웅의 선한 영향력을 본받아 기부금 모금을 하고자 함께 하게 됐다"고 밝혔다. 이어 "임영웅을 응원하던 그때부터 지금까지 소소한 인연으로 만나 견고하고 듬직함 속에 누야들끼리 돈독하고 따뜻함 속에 지금도 앞으로도 임영웅만 응원하겠다"고 전했다. 영웅시대 전국구 누야방 밴드는 4년째 어려운 이웃을 위한 기부를 통해 임영웅의 선한 영향력을 실천하고 있다. 누적 기부금은 1450만 원에 달한다. 한편 임영웅은 오는 27일부터 29일, 내년 1월 2일부터 4일까지 총 6일간 서울 고척스카이돔에서 '임영웅 리사이틀'을 개최한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄태웅♥' 윤혜진, '뼈말라' 심각하네..갈비뼈 튀어나온 발레복 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228287"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태웅의 아내이자 발레무용가 윤혜진이 깡마른 발레복 자태를 공개했다. 윤혜진은 20일 자신의 개인 계정에 발레슈즈 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 윤혜진은 발레복을 입고 거울 셀카를 남기고 있는 모습. 현역 시절과 다름 없는 몸짓으로 감탄을 자아낸다. 특히 몸에 밀착되는 발레복을 입은 윤혜진은 얼마나 말랐는지 갈비뼈가 튀어나와 시선을 사로잡는다. 한편 윤혜진은 지난 2013년 배우 엄태웅과 결혼, 슬하에 1녀를 두고 있다. 윤혜진은 개인 유튜브 채널 '윤혜진의 What see TV'로 팬들과 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘느낌아니까’ 김지민 “김준호와 연애하면서 매일 설레”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417405"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지민이 연인 김준호와 러브 스토리를 공개했다. 김지민은 지난 19일 공개된 유튜브 채널 ‘느낌아니까’에서 구독자들의 질문을 모아 Q&amp;A를 진행했다. 공개된 영상 속 김지민은 Q&amp;A를 통해 구독자들과 소통했다. 김지민은 “있는 사실 그대로를 여러분들에게 낱낱이 알몸 까발리듯이 보여드리겠다”고 결심을 보였다. 김준호와 연인이 된 후 다시 본 욜로 민박은 어땠냐는 첫 질문에 김지민은 “그때와 지금 눈빛이랑 비교하자면 그 사람은 그때도 날 좋아했나”라며 “예쁜 후배로 대하는 눈빛이 느껴졌다”고 답해 설렘을 유발했다. 그런가 하면 ‘내돈내산’ 화장품부터 일상의 소소한 꿀팁까지 공유한 김지민은 우유에 애호박을 갈아서 마시는 등 자신의 뷰티 노하우와 더불어 살림꾼 면모까지 보여줬다. 또한, 다이어트와 관련된 질문에서 “도시락은 하나 시켜서 세끼로 나눠 먹는다”고 말했다. 김지민은 김준호와 연애하면서 설렜던 순간은 언제냐는 물음에 “설렘은 매일 있다”며 현장 분위기를 핑크빛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[47세 진재영, 요가 자격증? ‘167cm 46kg’ 몸매 안 믿겨...또 색즉시공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042251"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진재영이 자신의 SNS를 통해 건강하고 여유로운 일상을 공개해 화제를 모았다. 그녀는 20일 “오늘도 조용한 행복, 나마스떼. 온 세상이 나의 무대”라는 글과 함께 발리에서의 요가 수업 모습을 담은 사진들을 게재했다. 공개된 사진 속 진재영은 단순한 요가 수업을 넘어서 자기관리의 아이콘다운 모습을 보여주고 있다. 특히 브라운 계열의 슬림핏 요가복이 돋보이는데, 그녀의 건강한 몸매를 완벽히 드러내며 패셔너블한 스타일을 연출했다. 타이트한 핏에도 불구하고 자연스러운 실루엣은 그녀가 꾸준히 관리해온 167cm, 46kg의 탄탄한 몸매를 증명하고 있다. 여기에 붉은 꽃으로 포인트를 준 헤어스타일은 이국적인 발리의 분위기와 조화를 이루며 우아한 매력을 더했다. 사진 속 배경으로 보이는 요가 스튜디오는 독특한 대나무 구조로 자연 친화적인 느낌을 준다. 진재영이 이번 요가 클래스에서 자신만의 평화롭고 힐링되는 시간을 보내고 있는 모습이 감각적으로 담겨 있다. 그녀의 스케줄표를 통해 바쁜 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스우파’ 모니카 결혼·임신 발표 “소중한 기적 찾아와…평생을 약속”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417404"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 모니카(38·신정우)가 결혼과 임신 소식을 동시에 알렸다. 모니카는 20일 자신의 SNS를 “저에게 정말 행복하고 소중한 기적이 찾아왔다”며 “사랑하는 한 사람을 만나 평생을 함께하기로 약속했다”고 밝혔다. 그는 “그분은 대중 앞에 서지 않고 조용히 자신의 자리에서 묵묵히 삶을 살아가는, 평범하지만 저에게는 누구보다 특별한 사람”이라며 “우리의 사랑을 더욱 깊게 만들어 줄 또 하나의 기적, 소중한 생명이 저희에게 찾아왔다”고 전했다. 그러면서 “그동안 여러분께 받은 사랑이 너무나도 크고 감사해서, 이 소식을 어떻게 전해야 할지 오랫동안 고민했다. 긴 생각 끝에 여러분의 따뜻한 응원에 힘입어 용기 내어 이렇게 소식을 전한다”고 덧붙였다. 모니카는 “저는 멈추지 않는다. 춤에 대한 열정과 사랑은 변함없이 이어질 것이며, 앞으로도 여러분과 함께 성장하며 나아갈 것이다. 저의 여정을 변함없이 응원해 주시고, 많은 관심 보내주시면 감사하겠다. 모두 행복하세요”라고 했다. 모니카는 댄스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민 “내년에 희소식이 생기지 않을까”…김준호와 결혼 언급(느낌아니까)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862010"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지민이 연인 김준호와의 러브 스토리를 공개했다. 김지민은 지난 19일 공개된 유튜브 채널 ‘느낌아니까’에서 구독자들의 질문을 모아 Q&amp;A를 진행했다. 공개된 영상 속 김지민은 Q&amp;A를 통해 구독자들과 소통했다. 김지민은 “있는 사실 그대로를 여러분들에게 낱낱이 알몸 까발리듯이 보여드리겠다”고 굳은 결심을 보였다. 김준호와 연인이 된 후 다시 본 욜로 민박은 어땠냐는 첫 질문에 김지민은 “그때와 지금 눈빛이랑 비교하자면 그 사람은 그때도 날 좋아했나”라며 “예쁜 후배로 대하는 눈빛이 느껴졌다”고 대답해 설렘을 유발했다. 그런가 하면 ‘내돈내산’ 화장품부터 일상의 소소한 꿀팁까지 공유한 김지민은 우유에 애호박을 갈아서 마시는 등 자신의 뷰티 노하우와 더불어 살림꾼 면모까지 유감없이 보여줬다. 또한, 김지민은 다이어트와 관련된 질문에서 “도시락은 하나 시켜서 세끼로 나눠 먹는다”고 말해 모두를 놀라게 했다. 한편, 김지민은 김준호와 연애하면서 설렜던 순간은 언제냐는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민, ♥김준호와 결혼 심경 밝혔다 "내년에 둘이 하나 돼, 매일 설레" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228284"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지민이 연인 김준호와의 러브 스토리를 공개했다. 김지민은 지난 19일 공개된 유튜브 채널 '느낌아니까'에서 구독자들의 질문을 모아 Q&amp;A를 진행했다. 공개된 영상 속 김지민은 Q&amp;A를 통해 구독자들과 소통했다. 김지민은 "있는 사실 그대로를 여러분들에게 낱낱이 알몸 까발리듯이 보여드리겠다"고 굳은 결심을 보였다. 김준호와 연인이 된 후 다시 본 욜로 민박은 어땠냐는 첫 질문에 김지민은 "그때와 지금 눈빛이랑 비교하자면 그 사람은 그때도 날 좋아했나"라며 "예쁜 후배로 대하는 눈빛이 느껴졌다"고 대답해 설렘을 유발했다. 그런가 하면 '내돈내산' 화장품부터 일상의 소소한 꿀팁까지 공유한 김지민은 우유에 애호박을 갈아서 마시는 등 자신의 뷰티 노하우와 더불어 살림꾼 면모까지 유감없이 보여줬다. 또한, 김지민은 다이어트와 관련된 질문에서 "도시락은 하나 시켜서 세끼로 나눠 먹는다"고 말해 모두를 놀라게 했다. 특히 김지민은 김준호와 연애하면서 설렜던 순간은 언제냐는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 최고 14.2%…빌런과의 전쟁 초읽기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417402"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’ 김남길, 이하늬, 김성균이 ‘꿀단지 청문회’를 개최하고 서현우와 전쟁 초읽기에 돌입하는 ‘결연한 입장’ 엔딩을 펼쳤다. 지난 20일 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티) 11회는 닐슨 코리아 기준 최고 14.2%를 기록하며 한 주간 방송된 미니시리즈 시청률 1위를 차지했다. 수도권 11.9%, 전국 11.9%, 2049 4.0%로 동시간대 1위 및 금요일 방송된 전체 프로그램 1위에 올랐다. 먼저 박경선(이하늬)의 목에 걸린 폭탄 카운터가 빨라지자, 김해일(김남길)은 자신의 머리에 둔 총의 방아쇠를 당기려고 했다. 그러나 그 순간 하얀색 가면과 F가 써진 레자 옷으로 정체를 숨긴 한신부(전성우)가 사자후를 내질러 공기의 파장을 일으켰고, 같은 의상의 김수녀(백지원)가 환상의 타짜 스킬로 화투장을 날려 박경선 옆의 두 주사기를 명중시키며 폭탄의 효력을 멈추게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[62세 서정희, 파격적인 변신… "절망 끝에 만난 기쁨"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005285554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005285554"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서정희(62)가 60대임에도 불구하고 파격적인 패션과 활동적인 근황을 공개하며 주목을 받고 있다. 서정희는 20일 자신의 SNS에 “눈뜨자마자 성경 필사하고 묵상하고 조찬하러 가야죠. 절망의 시간 끝에 만난 존재의 기쁨”이라는 글과 함께 근황을 담은 사진을 게재했다. 사진 속 그는 태국 방콕의 한 호텔에서 노출 원피스를 입고 슬림한 몸매를 뽐냈다. 60대라는 나이가 믿기지 않을 만큼 세련된 모습이 인상적이다. 또한, 얼굴 클로즈업 사진에서는 뚜렷한 이목구비와 생기 있는 표정으로 감탄을 자아냈다. 특히, 꾸준한 자기 관리로 보여준 건강한 모습은 팬들에게 긍정적인 메시지를 전달했다. 서정희는 지난 2022년 유방암 초기 진단을 받고 수술과 항암 치료를 받은 바 있다. 현재도 약물 치료를 이어가고 있지만, 자이로토닉과 같은 운동을 통해 몸매 관리에 힘쓰고 있으며, 최근에는 탁구에도 도전하는 등 새로운 취미를 개척하고 있다. 그는 현재 6살 연하 남자친구와 동거 중이며, 결혼을 전제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가요대축제’ 이찬원, 팬심 저격·연말 분위기 책임졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417400"/>
        <updated>2024-12-21T01:09:46.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 ‘가요대축제’를 접수했다. 이찬원은 지난 20일 오후 8시 20분 방송된 KBS2 ‘KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’(이하 ‘가요대축제’)에 출격, 2부의 막을 열었다. 이날 이찬원은 먼저 ‘시절 인연’으로 무대를 꾸몄다. 첫 소절부터 깊은 감성과 독보적인 보이스로 모두의 이목을 집중시켰다. 무대 끝까지 애절한 감정을 쏟아낸 것은 물론, 오케스트라와 함께 감동 그 이상의 무대 완성하며 감탄을 자아냈다. 이어 이찬원은 ‘꽃다운 날’ 무대로 분위기를 제대로 띄웠다. 특유의 재치 있는 표정과 댄스, 무대 매너까지 뽐내는가 하면, 파워풀한 고음과 남다른 무대 장악력까지 드러내며 폭발적인 반응을 얻기도 했다. 이처럼 ‘가요대축제’의 분위기를 책임진 이찬원은 오는 21일 ‘2024 KBS 연예대상’ MC로도 나설 예정이다. 최근 무대와 방송을 넘나들며 다방면에서 활약을 펼치고 있는 만큼, 앞으로의 행보가 더욱 기대되고 있다. 이찬원은 최근 KBS2 새 예능 ‘셀럽병사의 비밀’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길X이하늬, '꿀단지 청문회' 오픈..빌런과의 전쟁 초읽기 ('열혈사제2')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228279"/>
        <updated>2024-12-20T23:15:14.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["진실은 반드시 밝혀지게 되어 있어!" SBS 금토드라마 '열혈사제2' 김남길, 이하늬, 김성균이 '꿀단지 청문회'를 개최하고 서현우와 전쟁 초읽기에 돌입하는 '결연한 입장' 엔딩을 펼쳐 안방극장을 달궜다. 지난 20일(금) 방송된 SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티) 11회는 닐슨 코리아 기준 최고 14.2%를 기록하며 한 주간 방송된 미니시리즈 시청률 1위를 차지했다. 수도권 11.9%, 전국 11.9%, 2049 4.0%로 동시간대 1위 및 금요일 방송된 전체 프로그램 1위에 오르는 쾌거를 달성했다. 먼저 박경선(이하늬)의 목에 걸린 폭탄 카운터가 빨라지자, 김해일(김남길)은 자신의 머리에 둔 총의 방아쇠를 당기려고 했다. 그러나 그 순간 하얀색 가면과 F가 써진 레자 옷으로 정체를 숨긴 한신부(전성우)가 사자후를 내질러 공기의 파장을 일으켰고, 같은 의상의 김수녀(백지원)가 환상의 타짜 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“설렘? 매일 있다”…‘김준호♥’ 김지민도 사랑꾼이었네(느낌아니까)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042244"/>
        <updated>2024-12-20T23:15:14.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지민이 연인 김준호와의 러브 스토리를 공개했다. 김지민은 지난 19일 공개된 유튜브 채널 ‘느낌아니까’에서 구독자들의 질문을 모아 Q&amp;A를 진행했다. 공개된 영상 속 김지민은 Q&amp;A를 통해 구독자들과 소통했다. 김지민은 “있는 사실 그대로를 여러분들에게 낱낱이 알몸 까발리듯이 보여드리겠다”고 굳은 결심을 보였다. 김준호와 연인이 된 후 다시 본 욜로 민박은 어땠냐는 첫 질문에 김지민은 “그때와 지금 눈빛이랑 비교하자면 그 사람은 그때도 날 좋아했나”라며 “예쁜 후배로 대하는 눈빛이 느껴졌다”고 대답해 설렘을 유발했다. 그런가 하면 ‘내돈내산’ 화장품부터 일상의 소소한 꿀팁까지 공유한 김지민은 우유에 애호박을 갈아서 마시는 등 자신의 뷰티 노하우와 더불어 살림꾼 면모까지 유감없이 보여줬다. 또한, 김지민은 다이어트와 관련된 질문에서 “도시락은 하나 시켜서 세끼로 나눠 먹는다”고 말해 모두를 놀라게 했다. 한편, 김지민은 김준호와 연애하면서 설렜던 순간은 언제냐는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 애리조나에 한국어능력시험장 개설…"응시자 늘어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015118794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015118794"/>
        <updated>2024-12-20T23:15:14.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[LA한국교육원, 미 중서부 등 한국어 학습자 수요 고려 임미나 특파원 = 미국 로스앤젤레스(LA) 한국교육원은 애리조나주 피닉스에 있는 애리조나주립대(ASU)에 한국어능력시험(TOPIK) 시험장을 개설한다고 20일(현지시간) 밝혔다. 이는 미국에서 한국 유학이나 한국 관련 기업 취업 등의 목적으로 한국어능력시험 응시생이 늘어난 상황을 반영한 것이라고 LA한국교육원은 설명했다. 미 서남부 지역의 유일한 시험장인 LA한국교육원에서는 지난 한 해(2024년) 동안 미국 내 14개 주와 멕시코 등 중남미 2개국에서 응시생 356명이 찾아와 시험을 치렀다. 이에 LA한국교육원은 신규 시험장 설치를 검토해오다 한국·한국어 관련 전공이 설치된 대학이 2곳 있고, 주말 한글학교 12개교(학생수 426명)가 운영되는 등 한국어 교육 수요가 안정적으로 유지·확대되고 있는 애리조나주에 새 시험장을 설치하게 됐다고 밝혔다. ASU 시험장에서는 내년(2025년) 4월 12일 첫 시험이 치러진다. LA한국교]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비복스, 윤은혜 왕따설·불화설 종지부...14년 만에 완전체 무대 "2주 동안 밤새워" ('가요대축제')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228277"/>
        <updated>2024-12-20T23:15:14.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1세대 걸그룹 베이비복스가 14년 만에 완전체로 뭉쳤다. 20일 일산 킨텍스에서 개최된 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'(이하 '가요대축제')에서는 베이비복스가 완전체로 등장했다. 이날 베이비복스는 'Get Up', '우연(우울한 우연)', 'Killer' 등 히트곡 무대를 선보이며 긴 공백이 무색할 만큼 완벽한 무대를 선보였다. 특히 'Killer' 무대는 후배 키스오브라이프(KISS OF LIFE)와 함께 꾸며 이목을 집중시켰다. 베이비복스는 2006년 팀이 사실상 해체된 뒤 꾸준히 불화설이 제기됐다. 특히 윤은혜가 다른 멤버들과 함께 활동하지 않는 상황이 종종 생기면서 '윤은혜 왕따설'이 불거지기도 했다. 최근에는 '놀던언니2', '신발 벗고 돌싱포맨' 등의 예능 프로그램에 윤은혜를 제외한 다른 멤버들만 출연해 다시 한번 불화설과 왕따설이 수면 위로 떠올랐다. 이에 베이비복스 멤버들은 "스케줄 문제와 각자 소속사의 사정 때문에 함께하지 못한 것일 뿐 개인적인 불화는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, ♥채수빈에 키스하며 고백 "널 사랑하지 않을 수 없어" ('지거신')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228276"/>
        <updated>2024-12-20T23:15:14.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석이 채수빈을 용서했다. 지난 20일(금) 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 7회에서는 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)가 서로를 원하는 애절한 키스와 함께 애정 전선을 폭발시켰다. 7회 시청률은 전국 6%, 수도권 5.1%(닐슨코리아 제공, 가구 기준)를 기록하며 숨 돌릴 틈 없는 전개로 시청자들의 시선을 사로잡았다. 어제 방송에서 사언은 조난당한 희주를 찾아내 병원으로 옮겼다. 희주의 곁을 지키던 사언은 가지 말아 달라는 그녀의 첫 마디에 눈시울을 붉혔다. 이후 사언은 희주를 낭떠러지로 떨어뜨린 사람이 납치범(박재윤 분)이라 판단, 아내가 느낀 고통을 똑같이 돌려주겠다고 결심했다. 희주의 뒤에 숨어 추락사고까지 꾸민 납치범에 대한 수사를 본격적으로 시작하며 보는 이들의 손에 땀을 쥐게 했다. 한편 희주는 조난 당했던 밤 사언과 전화로 나누었던 대화들로 그에 대한 감정이 깊어졌다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 김희원 “배성우, 파출소서 음주측정까지…속상해 욕도” [DA:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169796"/>
        <updated>2024-12-20T23:15:14.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 시리즈 ‘조명가게’의 감독 김희원이 배우 배성우의 캐스팅에 관해 말했다. 20일 오후 서울 종로구의 한 카페에서는 디즈니+ 시리즈 ‘조명가게’ 감독 김희원이 동아닷컴과 만나 인터뷰를 진행해 작품에 대한 이야기를 나눴다. 이날 김희원은 음주운전으로 논란에 선 배우 배성우를 ‘조명가게’에서 중요한 배역을 담당하게 한 이유에 관해 묻는 질문이 나오자 “캐스팅 회의라는 걸 처음 해봤다. 칠판에 대한민국 배우들은 웬만하면 다 써 있었다. 각자 의견을 내놓는 중에 ‘나도 저렇게 평가를 엄청나게 받고 캐스팅이 됐겠다’ 싶었다”라고 조심스럽게 입을 열었다. 이어 “그때도 배성우 씨에 관한 이야기가 많이 나왔다. 결론은 객관적으로 다가가자, 작품만 생각하자는 거였다. 최종적으로는 그렇게 결론이 났다. 나는 배성우와 친하다. 예상을 하게 됐다. ‘왜 했냐’ ‘하필이면’ ‘친하니까 했냐’ 등 모든 예상을 했다. 그렇지만 객관적으로 작품을 생각하고 캐스팅을 했다”라고 덧붙였다. 김희원은 “개인적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[감독 김희원 “‘조명가게’ 시즌2? 시즌1 잘 돼야…” [DA:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169795"/>
        <updated>2024-12-20T23:15:14.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 시리즈 ‘조명가게’의 감독 김희원이 ‘조명가게’ 대한 평가에 관해 이야기했다. 20일 오후 서울 종로구의 한 카페에서는 디즈니+ 시리즈 ‘조명가게’ 감독 김희원이 동아닷컴과 만나 인터뷰를 진행해 작품에 대한 이야기를 나눴다. 이날 김희원은 ‘조명가게’에서 가장 강렬했던 캐릭터들의 이야기에 관해 “개인적으로 이정은, 신은수 모녀다. 볼 때마다 슬프더라. 많은 사람들이 그건 모성애, 이건 피할 수 없다고 했다. 나는 사실 매 장면이 슬펐다. 선혜(김민하 분)가 전구를 깰 때도 그랬다. 10월 이후부터 아예 안 보다가 엊그제 보는데 다른 뉘앙스로 보이더라. 사랑을 위해서 저럴 수 있나 싶었다. 그 장면도 좋았다”라고 말했다. ‘조명가게’ 크레딧이 끝난 후 공개된 쿠키영상에 관해 김희원은 “쿠키영상은 촬영 끝나기 일주일 전에 대본을 주셨다. 나도 몰랐다. 나는 ‘조명가게’ 감독이고 ‘무빙2’ ‘무빙3’는 알아서 하실 것 같다”라고 말했다. 또 김희원은 ‘조명가게’로 시작된 감독으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원 “‘조명가게’로 첫 감독, 반응 매일 보고 있다” [DA:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169794"/>
        <updated>2024-12-20T23:15:14.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희원이 ‘조명가게’를 통해 감독으로 인터뷰를 진행하게 된 소감에 관해 입을 열었다. 20일 오후 서울 종로구의 한 카페에서는 디즈니+ 시리즈 ‘조명가게’ 감독 김희원이 동아닷컴과 만나 인터뷰를 진행해 작품에 대한 이야기를 나눴다. 이날 김희원은 배우가 아닌 감독으로 인터뷰를 진행하게 된 소감에 관해 “배우 끝났을 때는 ‘아 시원해’였다면, 감독은 지금도 두근두근하고, 하루의 감정 기복이 난다. 디즈니+에 최종 납품했을 때, 그때 살짝 공황이 왔다. 배우로 할 때 인터뷰와 다르다. 지금은 말을 조심해야할 것 같다”라고 말했다. 이어 ‘조명가게’의 연출을 제안 받게 된 이유에 관해 묻자 김희원은 “(강풀) 작가님이 제안을 하셨다. 한 것도 없는데 저한테 왜 (제안을) 했냐고 했다. ‘무빙’을 할 때 나는 초능력이 없었다. 그래서 초능력자와 싸우면 죽을 것 같았다. 최일환이라는 사람의 존재감을 이뤄야만 목숨을 걸고 싸울 수 있을 것 같다고 했다. 그 부분을 이야기했더니 작가님이 설득됐다]]></content>
    </entry>
</feed>