<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-24T06:22:25.255Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘서진이네’ 아닌 ‘배우’ 본업 모먼트 박서준, 도쿄 팬미팅 1만 1000명 운집]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087469"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서준. 사진 | 어썸이엔티 배우 박서준이 도쿄 팬미팅에서 1만 1천 명의 관객을 열광시키며 폭발적인 인기를 증명했다. 지난 10일 서울 팬미팅을 성공적으로 마친 박서준은 23일 도쿄, 25일 오사카 팬미팅을 위해 일본으로 출국했다. 배우들의 경우 드라마 인기에 힘입어 종영 직후 팬미팅을 진행하는 경우가 다수이지만 이번 박서준 팬미팅은 특별했다. 데뷔 13주년을 축하하는 팬들을 위해 개최한 스페셜 이벤트로, 작품 활동 휴식기 임에도 국내외 팬들을 집결시키는 저력을 과시했다. 박서준 일본 팬미팅은 대규모 인원수용이 가능한 ‘아레나’에서 개최를 확정해 시작 전부터 눈길을 끌었다. 특히 도쿄의 경우 회차 추가 요청이 쇄도했으나 이후 일정으로 인해 추가 좌석을 긴급 오픈, 1만 1천 석 전석이 매진됐다. 이는 ‘이태원 클라쓰’ 이후 신드롬급 인기를 유지 중인 박서준을 향한 일본 팬들의 간절한 기다림을 엿볼 수 있는 대목이다. 박서준. 사진 | 어썸이엔티 티켓을 구하지 못한 팬들의 아쉬움이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인 측 "투자 광고에 이미지 도용…법적 대응"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407570"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인 측이 투자 광고에 이미지가 도용된 것과 관련해 강력 대응에 나서겠다고 밝혔다. 24일 송가인 측은 “금전적인 투자를 유도하는 광고에 송가인의 초상권을 무단으로 사용하고, 사진을 조작해 많은 이들을 혼란하게 하고 있음을 알게 됐다”라며 “이러한 부분들에 대해 관용 없이 법적 대응할 예정”이라는 입장을 전했다. 현재 SNS에는 송가인의 초상권을 무단으로 이용해 금전적인 투자를 유도하는 광고가 반복적으로 노출되고 있다. 송가인이 모델이 맞는지 문의하는 사람들에도 '송가인이 당사 모델로 활동 중'이라고 답변하며 허위 사실까지 유포하고 있다. 이에 대해 송가인 측은 “초상권을 무단 사용해 악질적인 사기 행각에 이용하거나 아티스트의 명예를 실추하는 등 모든 행위를 좌시하지 않겠다”면서 해당 광고가 송가인과는 전혀 관련이 없다고 강조했다. 이어 “투자금을 편취하는 등 사기로 이어질 가능성이 큰 만큼, 대중들의 2차 피해가 없길 바란다”라며 “초상권 무단 도용이 의심되는 또다른 광고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['윤형빈♥' 정경미, 웃음교육지도사 자격증 땄다… "가문의 영광"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022859"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 정경미가 자격증 취득 소식을 알렸다. 정경미는 23일 소셜미디어에 "자격증 있는 여자"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 영상에서 정경미는 "내가 큰 거 했어요. 이것 보세요"라며 웃음교육지도사 1급 자격증을 공개했다. 정경미는 "머리가 안 돌아가는데 이거 한다고 엄청 욕 봤어요. 내가 그렇게 공부 잘하는 스타일이 아니거든요"라고 말해 웃음을 자아냈다. 이어 "이제 내 노후 준비는 끝났어요. 웃음이 필요한 곳에 누구를 부른다? 자격증 있는 정경미를 불러주세요. 가문의 영광이에요"라고 너스레를 떨었다. 정경미는 글을 통해서도 "그동안 사부작사부작 자격증 공부해바쓰요. 아이고 요기는 테스트가 으렵대요. 내 머리로 시험 본다고 욕 봤어요. 웃음이 필요한 곳 달려갑니다"라고 적었다. 정경미는 KBS 20기 공채로 2013년 동료 개그맨 윤형빈과 결혼해 슬하에 1남1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼시세끼' 이주형 PD, 교통사고로 안타까운 사망…나영석 애도(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007747854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007747854"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 자회사 보더리스필름 이주형 PD(35)가 지난 22일 밤 교통사고로 사망해 나영석 PD 등 동료들이 애도의 뜻을 밝혔다. 쿠팡플레이 관계자는 24일 "이주형 PD가 지난 22일 밤 교통사고로 세상을 떠났다"고 전했다. 이주형 PD는 22일 0시25분쯤 서울 마포구 상암동 사거리에서 탑승 중이던 택시가 주차돼 있던 버스에 이어 주행 중이던 경차를 들이받는 사고를 낸 여파로 현장에서 사망했다. 아내가 올해 12월 첫 아이 출산을 앞두고 있었다는 사실이 전해지며 안타까움을 더한다. 나영석, 신효정 PD를 비롯한 '신서유기' PD 7명은 미디어오늘을 통해 "이주형 PD는 맡은 일에 누구보다 큰 책임감을 가지고, 항상 마지막까지 최선을 다해 달리던 성실한 후배였다"라며 고인을 기억하겠다고 전했다. 누리꾼들 역시 '신서유기' 공식 SNS 등을 통해 "삼가 고인의 명복을 빕니다"라고 추모했다. 이주형 PD는 2016년 CJ ENM에 입사해 '삼시세끼 고창 편' '신서유기' 시즌 2·3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영 긴급제육 119 레시피 또 난리 (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146679"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류수영이 또 하나의 레전드 제육 레시피를 공개했다. 23일 방송된 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(약칭 ‘편스토랑’)에는 NEW 편셰프 이상우의 출격, 자기관리 끝판왕 진서연의 건강하고 맛있는 일상, 믿고 먹는 어남선생 류수영의 NEW 제육 레시피 등이 담겼다. 특히 ‘제육의 神’ 류수영이 새로운 10분 컷 제육 레시피를 공개해 이목을 집중시켰다. 이날 류수영은 KBS 소품실의 소품을 총 동원, 기상천외한 상황극으로 VCR을 시작해 웃음을 자아냈다. 긴급구조대로 변신한 류수영이 로프로 냉장고 속 냉동삼겹살을 긴급 구출한 것. 이어 딸의 장난감 다리미로 ‘삼겹살 심폐소생술’까지 하더니 급 현타를 느껴 폭소를 유발했다. 포복절도 상황극에 이어 본격적인 류수영의 새로운 제육 레시피 ‘긴급제육 119’가 시작됐다. 류수영은 미리 양념을 재우지 않아도 되는 레시피를 통해 10분도 안 되는 시간 안에 군침 폭발 제육볶음을 완성했다. 보고도 믿기지 않는 류수영의 ‘긴급제육 119’ 레시피에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 이혼 후 복귀 회상 "'그저 살아야지' 그 생각만.." [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260754"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정(53)이 은퇴 선언 후 복귀작인 '봄날'을 되새겼다. 고현정은 24일 자신의 인스타그램에 드라마 '봄날'(2005) 중 한 장면을 올렸다. 여기엔 당시 34세 고현정의 싱그러운 미소가 담겼다. 어제 찍은 듯 지금과 다름 없는 동안 비주얼이 새삼 돋보이며 놀라움을 자아냈다. 이와 함께 고현정은 "'봄날' 컴백 작품. '다시 연기를 하는구나' 그랬다. 그저 살아야지 열심히.. 그 생각만 했었던 것 같다"라고 남다르게 추억했다. 그도 그럴 것이 고현정은 '봄날'로 무려 10년 만에 연예계에 복귀했었다. 그는 지난 1995년 '재벌 3세' 신세계그룹 정용진 회장과 결혼하며 은퇴를 선언한 바 있다. 슬하에 1남 1녀를 뒀으나 2003년 이혼했고, 머지않아 연예계로 돌아온 것이다. 한편 고현정은 ENA 새 드라마 '나미브' 촬영에 한창이다. 올해 하반기 방송 예정.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이엔아이, 반짝반짝 빛나는 출국길[TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676756"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이엔아이(키무라마사야, 타카츠카히로무, 타지마쇼고, 후지마키쿄스케, 오자키타쿠미, 니시히로토, 마츠다진, 쉬펑판, 이케자키리히토, 사노유다이, 고토타케루)가 한국 일정을 마치고 24일 오후 김포국제공항을 통해 일본으로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조인성, ‘밀수’ 여배우들 사이에서 전한 근황 ‘여전히 멋있음!’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019661"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조인성 근황이 공개됐다. 박준면은 24일 자신의 SNS에 “밀수팀 번개 with 조인성”이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 사진에는 영화 ‘밀수’에 함께 출연한 김혜수, 염정아, 고민시, 박경혜, 박준면, 주보비, 조인성이 식사를 마친 뒤 모여서 포즈를 취하고 있는 모습이 담겨있다. 모두 화장기 없는 얼굴에 편안한 옷차림임에도 불구하고 빛나는 외모를 자랑하며 시종일관 웃음꽃이 만발한 분위기가 인상적이다. 또한 맨 앞에서 환하게 웃으며 얼굴이 빨개진 조인성의 모습이 눈길을 사로잡는다. 한편 영화 ‘밀수’는 바다에 던져진 밀수품을 건지며 생계를 이어가던 사람들 앞에 일생일대의 큰 판이 벌어지면서 휘말리는 해양범죄 활극으로 지난해 7월 개봉했다. [진주희 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인, 초상권 무단 도용 사칭 SNS 투자 광고 “무관용 법적 대응”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354954"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 투자 광고에 자신의 이미지가 도용된 것과 관련해 강력 대응에 나서겠다고 밝혔다. 24일 송가인 측은 “금전적인 투자를 유도하는 광고에 송가인의 초상권을 무단으로 사용하고, 사진을 조작해 많은 이들을 혼란하게 하고 있음을 알게 됐다”라며 “이러한 부분들에 대해 관용 없이 법적 대응할 예정”이라고 입장을 전했다. 현재 SNS에는 송가인의 초상권을 무단으로 이용해 금전적인 투자를 유도하는 광고가 반복적으로 노출되고 있다. 송가인이 모델이 맞는지 문의하는 사람들에도 “송가인이 당사 모델로 활동 중”이라고 답변하며 허위 사실까지 유포하고 있는 것으로 확인됐다. 이에 대해 송가인 측은 “초상권을 무단 사용해 악질적인 사기 행각에 이용하거나 아티스트의 명예를 실추하는 등 모든 행위를 좌시하지 않겠다”면서 해당 광고가 송가인과는 전혀 관련이 없다고 강조했다. 이어 “투자금을 편취하는 등 사기로 이어질 가능성이 큰 만큼, 대중들의 2차 피해가 없길 바란다”라며 “초상권 무단 도용이 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지수, 전남편 지진희에 날계란 투척…"더는 안 되겠다" ('가족X멜로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676755"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지진희에게 철벽을 치던 김지수가 거대한 감정의 소용돌이에 제대로 빠진다. JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’ 지난 방송에서는 서로 애연에게 먼저 꽃다발을 전해주기 위해 유치 찬란한 레이스를 펼치며 웃음을 안겼다. 그것도 모자라 무진은 명품 가방으로 애연의 환심을 사려 했고, 이에 미래가 무려 문 4개짜리 냉장고로 맞서며 ‘변들의 전쟁’에 화룡점정을 찍었다. 이를 가만히 지켜 보고만 있던 애연은 “더는 안 되겠다”라고 다짐, 그녀가 삼각 패밀리 멜로의 판도를 어떻게 뒤흔들게 될지 궁금증을 자아냈다. 이 가운데 방송 직후 공개된 5회 예고 영상을 보니 더욱 흥미진진하다. “내 인생에서 여자는 금애연 밖에 없다”라며 직진하는 무진에게, 애연은 “우린 이미 옛날에 깨진 접시다”라며 철옹성을 더욱 견고하게 쌓는다. 갑자기 나타나 모녀의 평화롭던 일상을 망치고 있는 그에게 확실히 선을 그으려는 것. 재결합 생각이라고는 눈곱만치도 없어 보이는 애연의 단호함에 포기를 모르던 무진은 잔뜩 상처받은 눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM, 첫 버추얼 가수 '나이비스' 서사 담은 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022854"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트의 첫 버추얼 가수 나이비스(nævis)의 서사를 담은 영상이 공개됐다. 지난 23일 SM 공식 유튜브 채널에 게제된 '더 버스 오브 나이비스'에는 디지털 월드(광야)에서 현실 세계(리얼 월드)로 온 나이비스의 모습이 담겼다. LG U+의 IPTV 서비스인 U+tv의 돌비 전용관에선 돌비 비전과 돌비 애트모스를 통해 몰입감이 강화된 버전으로도 시청할 수 있다. 이번 영상은 리얼월드와 디지털 월드(광야)를 오가는 거대한 세계관을 기반으로 펼쳐질 다채로운 IP 유니버스를 예고, 오는 9월 데뷔하고 본격적으로 시작될 활동에 대한 기대감을 증폭시켰다. 나이비스는 걸그룹 '에스파'의 세계관에서 네 멤버를 돕는 조력자로 등장한 캐릭터다. 에스파의 세 번째 미니음반 수록곡 '웰컴 투 마이 월드'에 피처링으로 참여한 데 이어 에스파의 두 번째 단독 콘서트 '싱크 : 페러렐 라인'에서무대까지 선사하며 활약했다. 나이비스는 다음달 데뷔하고 본격적으로 가수 활동에 나선다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스 측 "딥페이크 불법 도박 광고 유포…피해 발생 주의"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407567"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 덱스 측이 딥페이크로 만들어진 불법 도박 게임 광고 영상으로 인한 피해를 방지하기 위해 나섰다. 덱스의 소속사 킥더허들 스튜디오는 23일 '최근 소속 아티스트 덱스를 사칭하여 딥페이크, 인공지능 등의 기술이 접목된 불법 도박 게임 광고가 온라인 커뮤니티 및 유튜브, SNS 등을 통해 무분별하게 유포되고 있다'면서 주의를 당부했다. 이어 '현재 소속 아티스트 덱스는 불법 도박 게임 APP 등의 광고를 진행한 적이 없다. 해당 광고는 덱스가 출연했던 영상들을 기반으로 만들어진 가짜 영상'이라면서 '불법 가짜 광고 영상을 발견 즉시 신고해 주시길 바란다. 불법 광고로 인한 피해가 발생하지 않도록 각별한 주의 부탁 드린다'고 했다. 박정선 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10월 결혼' 박위♥송지은, 설레는 웨딩드레스 피팅..울컥·눈물 범벅된 결혼 준비 ('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184960"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전참시' '위라클' 박위가 경이로운 운동 실력을 뽐낸다. 24일(오늘) 밤 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 '전참시') 310회에서는 예비부부 박위와 송지은의 설레는 웨딩드레스 피팅 과정이 그려진다. 이날 박위는 운동을 즐겨하지 않는다는 송지은과 함께 헬스장으로 향해 운동을 시작한다. 꾸준히 헬스장에 방문한다는 그는 보조 기구 장치를 이용해 자신만의 특별한 운동법을 선보이는데, 운동하는 박위를 직접 보는 것이 처음인 송지은 역시 그의 옆을 든든히 지키며 보조 역할을 확실히 해낸다. 한계를 넘어서며 기적의 운동을 펼치는 이들의 모습은 어땠을지 궁금증을 자극한다. 박위는 송지은과의 결혼 여부 내기를 걸고(?) 운동을 이어간다. 송지은은 "날이 다 잡혔는데 무슨 소리야"라며 당혹감을 감추지 못하는데. 과연 박위는 운동 내기에서 승리하며 송지은과 결혼을 무사히 올릴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]송가인, 투자 광고에 무단 이미지 도용 경고…"무관용 법적 대응"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184958"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 투자 광고에 자신의 이미지가 도용된 것과 관련해 강력 대응에 나서겠다고 밝혔다. 24일 송가인 측은 "금전적인 투자를 유도하는 광고에 송가인의 초상권을 무단으로 사용하고, 사진을 조작해 많은 이들을 혼란하게 하고 있음을 알게 됐다"라며 "이러한 부분들에 대해 관용 없이 법적 대응할 예정"이라고 입장을 전했다. 현재 SNS에는 송가인의 초상권을 무단으로 이용해 금전적인 투자를 유도하는 광고가 반복적으로 노출되고 있다. 송가인이 모델이 맞는지 문의하는 사람들에도 "송가인이 당사 모델로 활동 중"이라고 답변하며 허위 사실까지 유포하고 있는 것으로 확인됐다. 이에 대해 송가인 측은 "초상권을 무단 사용해 악질적인 사기 행각에 이용하거나 아티스트의 명예를 실추하는 등 모든 행위를 좌시하지 않겠다"면서 해당 광고가 송가인과는 전혀 관련이 없다고 강조했다. 이어 "투자금을 편취하는 등 사기로 이어질 가능성이 큰 만큼, 대중들의 2차 피해가 없길 바란다"라며 "초상권 무단 도용이 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채시라, 56세 안 믿기는 자기관리 끝판왕…남다른 아우라 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676754"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채시라가 일상을 공유했다. 채시라는 지난 23일 근황이 담긴 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 채시라는 블랙 홀터넥 점프슈트를 입고 세련된 분위기를 자아냈다. 또한 선글라스와 볼드한 목걸이, 라탄 가방을 매치해 남다른 패션센스를 드러냈다. 1968년생 채시라는 2000년, 1살 연하의 가수 출신이자 아이패밀리SC 대표 김태욱과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘삼시세끼’ 이주형 PD, 야근 후 교통사고 사망…나영석 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354945"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘삼시세끼 고창편’, ‘신서유기’ 등을 연출했던 이주형 PD가 교통사고로 갑자기 세상을 떠났다. 24일 미디어 오늘 보도에 따르면 이PD는 지난 22일 교통사고로 세상을 떠났다. 향년 35세. 이주형PD는 지난 22일 0시 25분께 서울시 마포구 상암동에서 택시를 타고 이동하던 중 참변을 당했다. 고인이 탑승 중이던 택시가 상암동 사거리에서 주차된 버스와 주행 중이던 경차를 연달아 들이받는 교통사고를 냈다고. 이 사고로 이주형 PD는 현장에서 사망한 것으로 전해졌다. 더욱이 그는 오는 12월 첫 아이 출산을 앞두고 있던 것으로 알려졌다. 나영석 PD를 비롯해 신효정 PD와 박현용 PD, 윤인회 PD 등 ‘신서유기’를 함께 했던 PD 7명 일동은 이주형 PD의 비보에 “이주형 PD는 맡은 일에 누구보다 큰 책임감을 가지고, 항상 마지막까지 최선을 다해 달리던 성실한 후배였다. 항상 가장 먼저 불이 켜지던, 늘 프로그램에 필요한 것들을 세심하게 체크하고 정돈해 두었던, 그의 자리를 기억]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 열정 이 정도였나…링거 투혼까지 하면서 대본 암기 ('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676752"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅이 ‘전참시’에서 반전 매력을 선보인다. 24일 밤 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’) 310회에서는 배우 박성웅, 최원영, 문정희, 박효주가 출연하는 연극 ‘랑데부’ 연습 현장이 공개된다. 이날 방송에서 박성웅은 연극 ‘랑데부’의 주역들과 함께 연습에 나선다. 특히 24년 만에 연극 출연을 예고한 박성웅은 평소의 센 역할에서 벗어나, 멜로에 도전해 시선을 모은다. 그 가운데, 박성웅이 과거 링거 투혼을 했다는 사연이 밝혀져 참견인들을 깜짝 놀라게 만든다. 그는 몸이 안 좋았음에도 불구, 링거를 맞으면서 대본을 보고 대사를 외웠다고. 내로라하는 명품 배우들 최원영, 문정희, 박효주마저도 박성웅의 연기 사랑을 인정한다고. ‘아재 개그’ 바밤바 삼행시로 큰 화제를 모았던 박성웅은 이날도 어김없이 ‘랑데부’ 삼행시에 도전하며 예능감을 발산한다. 함께 한 배우들은 창의력이 겸비된 그의 삼행시를 듣고 만족해했을지, 또한 박성웅은 스튜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼과 결별, ‘인생 터널’ 지나고 있는 황정음 근황 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087466"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정음. 사진 | 황정음 인스타그램 이혼과 결별을 겪으며 힘든 시기를 보내고 있는 배우 황정음이 근황을 공개했다. 24일 황정음은 “예쁜 걸 마니 봐야 예뻐진대요. 맛있는 걸 마니 먹어야 건강하대요”라는 글과 함께 사진들을 게재했다. 일본 여행을 간 황정음은 쇼핑과 식사 등을 하는 모습을 공개하며 만족한 듯한 모습을 보였다. 한편 황정음은 올해 2월 골프 선수 출신 사업가 이영돈과 이혼 소송 중인 소식을 전했다. 지난 2016년 2월 결혼한 두 사람은 2020년 이혼 조정 신청을 냈고, 이듬해 재결합해 2022년 둘째 아들을 품에 낳았다. 그러나 결국 올해 초 파경 소식을 전했다. 이후 지난달 농구선수 김종규(DB프로미)와 열애를 알렸다가 2주 만에 결별 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 태민 "물건 하도 잃어버려..ADHD 의심"[혤's클럽]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260745"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 태민이 물건을 너무 많이 잃어버려 ADHD를 의심했다고 밝혔다. 지난 23일 혜리는 자신의 유튜브 채널을 통해 "태민이라는 동화 속 탬자님 모셨습니다"란 제목의 영상을 게재했다. 혜리는 "물건을 그렇게 잘 잃어버린다고 하던데 어떻게 그럴 수가 있냐"라고 물었다. 태민은 "맞다. 그래서 내가 ADHD인가 의심한 적도 있다. 유튜브 알고리즘을 통해서 보니까 특징은 건망증이 심하고 물건을 잘 잃어버린다고 하더라. 나일 수도 있겠다고 생각했다"라며 "에어팟도 하루에 2번을 잃어버렸다. 잃어버려서 샀는데 또 잃어버렸다. 회식 같은 거 하면 집에 왔을 때 아무것도 없다"라고 답했다. 이어 "잃어버리고 아까운 건 없다. 대체품들이 항상 있지 않나. 그래서 그냥 잃어버렸다고 한다. 캐리어에 신발까지 다 싸버려서 신을 게 없다거나 한 적도 있다"라고 얘기했다. 그러자 혜리는 "되게 야무지고 나 말고 다른 곳에 관심 없고 날카로운 이미지였다. 무대 위 모습 때문에 갭이 있었다"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈, '한국-일본' 사이 낳은 딸 '국적은?'.."성인 되기 전까지 이중국적"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184954"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지훈의 아내 아야네가 아이의 국적에 대해 답했다. 24일 아야네는 팬들과 서로 질문과 답을 주고 받으면서 소통하는 시간을 가졌다. 아야네는 '루희 국적은 어떻게 되나요'라는 질문에 '성인 되기 전까진 이중 국적'이라 밝혔다. 한편 이지훈은 지난 2021년 14세 연하 일본인 아야네와 결혼했다. 난임과 유산을 극복, 시험관 시술 끝 임신에 성공했으며 지난달 17일 득녀했다. 아야네가 선택했던 초호화 산후조리원은 2주 입실 기준, 객실에 따라 2500만 원 선으로 알려져 화제를 모으기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주영훈 아내 이윤미, 늦깎이 대학원 졸업… "만삭일 때 입학"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022848"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작곡가 주영훈의 아내이자 배우인 이윤미가 늦깎이 대학원 졸업을 알렸다. 이윤미는 지난 23일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "동국대학교 석사학위, 엘리 임신했을 때 만삭으로 열심히 동국대 대학원으로 입학! 그리고 이제야 논문까지 마치고 졸업! 했어요"라고 전했다. 이어 "동국대학교 졸업생 친구들 모두 모두 축하합니다, 그나저나 코끼리 동상 타고 싶었는데 줄이 길어서 그냥 코끼리 앞에서 사진 찍음"이라고 덧붙였다. 공개된 영상 속에서 이윤미는 졸업 가운과 모자를 쓰고 포즈를 취했다. 졸업의 기쁨을 표현하는 모습이 훈훈함을 자아낸다. 한편 이윤미는 2006년 주영훈과 결혼해 2010년 첫째 딸 아라, 2015년 둘째 딸 라엘을 낳았다. 두 사람은 라엘을 낳은 지 4년 만인 2019년 셋째 딸 엘리를 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아, 축의금 내기 싫은 티 팍팍…미모부터 민폐 하객 (손해보기싫어서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146678"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극과 극 성향을 지닌 신민아와 김영대가 만나면 어떻게 될까. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 연출 김정식)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아 분)과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대 분)의 손익 제로 로맨스다. 제작진은 24일 손해영과 김지욱 성향이 담긴 스틸 컷을 공개했다. 손해영은 인생도 사랑도 적자는 싫은 손익계산이 전문인 인물로 계산력이 빨라 매사 무엇이든 적자 경고가 울리면 손익분기점을 따진다. 솔직하고 당찬 성격 덕분인지, 해영은 언행에 거침이 없다. 스틸 컷만으로도 알 수 있듯, 손해영은 지갑을 들고 고민에 빠진 모습. 결혼식장에 간 손해영은 축의금 얼마를 줘야 본인에게 손해인지 아닌지 계산을 하고 있다. 입술을 꼭 깨문 손해영 얼굴에서 그 어느 때보다도 진지함이 느껴져 흥미를 자극한다. 반면 김지욱은 남 누구에게도 피해 주기 싫어하는 기질을 지녔다. 훌륭한 일머리와 성실함까지 지닌 아르바이트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 밝은 근황 공개… "예쁜 걸 많이 봐야 예뻐진대요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022847"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 한층 밝아진 근황을 공개했다. 황정음은 24일 자신의 인스타그램 계정을 통해 "예쁜 걸 많이 봐야 예뻐진대요, 맛있는 걸 많이 먹어야 건강하대요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 황정음은 쇼핑몰로 추정되는 장소에서 민소매 티셔츠에 모자를 쓴채 밝은 미소를 지어보이고 있다. 정음은 올해 2월 골프 선수 출신 사업가 이영돈 씨와 이혼 소송 중인 소식을 전했다. 이후 지난달 농구선수 김종규(DB프로미)와 열애를 알렸다가 2주 만에 결별 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼시세끼·신서유기' 이주형 PD, 퇴근길 교통사고로 사망]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022846"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['삼시세끼 고창편', '신서유기' 시즌 2·3 등을 연출한 이주형 PD가 교통사고로 숨졌다. 24일 뉴스1에 따르면 쿠팡플레이 자회사 보더리스필름 소속 이 PD는 지난 22일 밤 교통사고로 세상을 떠났다. 그는 22일 0시25분쯤 서울 상암동 사거리에서 탑승 중이던 택시가 주차돼 있던 버스에 이어 주행 중이던 경차를 들이받는 사고를 낸 여파로 현장에서 숨을 거뒀다. 아내가 올해 12월 첫 아이 출산을 앞두고 있었다는 사실이 전해지며 안타까움을 더한다. 이주형 PD는 2016년 CJ ENM에 입사해 '삼시세끼 고창편' '신서유기' 시즌 2·3, '대탈출4' '코리안 몬스터' '어쩌다 어른' '코미디빅리그' 등의 제작에 참여했다. 그는 지난해 7월 쿠팡플레이가 인수한 보더리스필름으로 이직해 디즈니+에서 공개된 다큐멘터리 '풀카운트' 제작에 참여했다. 한편 이주형 PD 빈소는 서울 구로성심병원 장례식장 6호실에 마련됐다. 발인은 이날 오후 2시다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['역도 여신' 박혜정, 전현무 중계 멘트에 눈물..."믿었던 박혜정이 해냈습니다!"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184953"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역도 여신 박혜정이 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'를 통해 전현무의 역도 경기 중계를 보고 눈물을 흘린 사연을 최초 공개한다. KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(연출 안상은/이하 '사당귀')는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 6.9%까지 치솟으며 118주 연속 전 채널 동 시간대 예능 1위의 기록을 이어가고 있다. 오는 8월 25일(일) 방송되는 '사당귀'에 2024 파리 올림픽 역도 은메달리스트 박혜정이 스페셜 MC로 등판하는 가운데 박혜정이 전현무의 역도 경기 중계를 본 소감을 전한다. 박혜정은 "시합 끝나자마자 봤고, 심지어 한국에 와서도 중계 영상을 찾아봤다"라면서 "사실 영상을 보면서 운 적이 없는데 눈물이 나더라. 특히 마지막에 제가 꼭 말해달라던 '믿었던 박혜정이 해냈습니다' 멘트하는 삼촌을 보고 눈물을 흘렸다"라며 고마운 마음을 다시 전하자, 전현무는 쑥스러운 듯 "혜정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이래서 '유재석 유재석' 하는 구나..연령별 인지도 조사 결과는? ('놀뭐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184952"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?' 멤버들의 재미있는 인지도 조사 결과가 공개된다 오늘(24일) 방송되는 MBC '놀면 뭐하니?'(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)는 '하하 이름 찾기 운동 본부' 편으로 꾸며진다. 주말 예능을 장기 근속한 28년차 예능인이지만 촬영 때마다 인지도 굴욕을 당한 하하. 그를 위해 마련된 다양한 이벤트가 웃음을 선사할 예정이다. 이에 앞서 진행된 '놀면 뭐하니?' 멤버들의 연령별 인지도 조사 결과에 모두의 관심이 쏠린다. 10대부터 70대까지 다양한 연령층을 상대로 멤버들의 이름을 제대로 답했는지 조사한 것. 유재석은 "이래서 이름 앞에 '국민'이 붙는구나"라는 멤버들의 부러움을 산 조사 결과로 주목을 받는다. 유재석은 "감사드립니다"라며 기쁨의 소감을 남기고, 멤버들은 신뢰도가 급상승한 조사 결과에 귀를 기울인다. 주우재는 자신을 다른 연예인으로 착각한 답변에 "제대로 조사한 것 맞냐"라고 펄쩍 뛰어 웃음을 자아낸다. 드라마 '내 남편과 결혼해줘'에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아무도 없는 숲속에서' 윤계상·고민시, 오늘(24일) '놀토' 출격 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260744"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤계상, 고민시가 오늘(24일) '놀라운 토요일'에 출격한다. 24일 방송된 tvN '놀라운 토요일'(이하 '놀토')에는 윤계상, 고민시가 동반 게스트로 등장한다. 두 사람은 23일 넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'로 전 세계 시청자들을 찾아간 바 있다. 해당 녹화에서 윤계상은 "'놀토' 두 번째 방문인데 받아쓰기 실력이 늘었냐"라는 MC 붐의 질문에 "점점 안 좋아지고 있다"고 답한다. 이에 '전주 계상 부인' 태연은 자신만의 애착템인 키보드를 건네주고, '계상 부인'이라는 표현에 쑥스러워하는 윤계상에게 붐은 "계상 부인을 줄여서 계부라고 할 순 없지 않나"라고 말해 웃음을 안긴다. 고민시는 지난 출연 때 김동현과의 기억이 좋았다며 이날도 김동현 옆자리를 요청한 사실을 밝힌다. 김동현의 기운을 받아 의지를 불태운 고민시는 받아쓰기에서 맹활약을 예고한다. 특히 어마어마한 동체시력을 자랑해 놀라움을 안기기도. 윤계상은 세기말 노래 등장에 반가움을 드러내더니 "10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라, 억울함을 토로하는 '불륜녀' 지예은에 싸늘 ('굿파트너')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676751"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 남지현을 찾아온 지예은의 사연은 무엇일까. 24일 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’측은 역대급 ‘진상’ 의뢰인 장선아(지예은 분)를 마주한 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습을 공개했다. 의뢰인 장선아를 향한 두 변호사의 차가운 눈빛은 새로운 사건에 대한 궁금증을 불러일으킨다. 지난 방송에서는 딸 김재희(유나 분)의 양육권을 두고 가사 조사 절차를 밟는 차은경과 김지상(지승현 분)의 모습이 그려졌다. 김재희는 끝까지 거짓말뿐인 아빠 김지상에 실망했고, 차은경은 최사라(한재이 분)의 임신 사실과 딸 김재희가 받았을 상처에 폭주했다. 여기에 정우진(김준한 분)이 대표변호사 오대규(정재성 분)의 아들이었다는 사실은 모두를 놀라게 했다. 딸 김재희가 자신보다 먼저 남편 김지상의 외도를 알고 있었다는 이야기를 듣고 죄책감에 휩싸여 눈물을 떨구던 차은경. 격화된 감정을 참지 못하고 내연녀 최사라를 찾아가 분노를 표출했다. 그런 가운데 공개된 사진 속 새 의뢰인을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라 열불 터질 듯, 상간녀에 ‘진상’까지…지예은 특별출연 (굿파트너)[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146677"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장나라, 남지현을 찾아온 지예은의 사연은 무엇일까. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나 연출 김가람) 제작진은 24일, 역대급 ‘진상’ 의뢰인 장선아(지예은 분)를 마주한 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분) 모습을 공개했다. 의뢰인 장선아를 향한 두 변호사의 차가운 눈빛은 새로운 사건에 대한 궁금증을 불러일으킨다. 지난 방송에서는 딸 김재희(유나 분)의 양육권을 두고 가사 조사 절차를 밟는 차은경과 김지상(지승현 분)의 모습이 그려졌다. 김재희는 끝까지 거짓말뿐인 아빠 김지상에 실망했고, 차은경은 최사라(한재이 분)의 임신 사실과 딸 김재희가 받았을 상처에 폭주했다. 여기에 정우진(김준한 분)이 대표변호사 오대규(정재성 분)의 아들이었다는 사실은 모두를 놀라게 했다. 딸 김재희가 자신보다 먼저 남편 김지상의 외도를 알고 있었다는 이야기를 듣고 죄책감에 휩싸여 눈물을 떨구던 차은경. 격화된 감정을 참지 못하고 내연녀 최사라를 찾아가 분노를 표출했다. 그런 가운데 제작진이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신화 이민우, 아이돌 최초 '누드집' 낸 사연 밝힌다 [살림남]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260741"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림하는 남자들 시즌2'에서 신화 멤버 이민우가 아이돌 그룹 최초 '누드집'을 낸 사연을 공개한다. 오늘(24일) 오후 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 가수 박서진에게 푹 빠진 이민우 어머니의 일상이 공개된다. 이날 이민우 어머니는 집안 거실부터 침실까지 집안을 온통 박서진 굿즈로 꾸며 놓은 것은 물론, 휴대폰 배경화면까지 박서진 사진으로 해 놓는 등 박서진에게 제대로 입덕한 모습을 보인다. 특히 이민우 어머니는 산책을 하고 돌아온 남편이 박서진 우산을 사용한 것을 알고 "박서진 굿즈에 손대지 말라"라며 으름장을 놓는가 하면, 박서진 쿠션을 깔고 앉은 남편에게 호통을 치는 모습을 보여 웃음을 자아낸다. 이민우 아버지는 "박서진을 좋아하는 것까진 괜찮은데 너무 과하다. 나를 좀 그렇게 모셔봐라"라며 아내의 팬심에 질투하는 모습을 보인다. 박서진에 밀려 찬밥 신세가 된 남편과 아들을 뒤로하고 이민우 어머니는 하루 종일 박서진 영상을 보며 덕질을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전참시’ 박성웅, 안 보면 후회할 ‘반전 매력 웅 보스’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686628"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅이 ‘전참시’에서 넘사벽 연기를 펼친다. 오늘(24일) 밤 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 310회에서는 배우 박성웅, 최원영, 문정희, 박효주가 출연하는 연극 ‘랑데부’ 연습 현장이 공개된다. 이날 방송에서 박성웅은 연극 ‘랑데부’의 주역들과 함께 연습에 나선다. 특히 24년 만에 연극 출연을 예고한 박성웅은 평소의 센 역할에서 벗어나, 멜로에 도전해 시선을 모은다. 그 가운데, 박성웅이 과거 링거 투혼을 했다는 사연이 밝혀져 참견인들을 깜짝 놀라게 만든다. 그는 몸이 안 좋았음에도 불구, 링거를 맞으면서 대본을 보고 대사를 외웠다고. 내로라하는 명품 배우들 최원영, 문정희, 박효주마저도 박성웅의 연기 사랑을 인정한다고. ‘아재 개그’ 바밤바 삼행시로 큰 화제를 모았던 박성웅은 이날도 어김없이 ‘랑데부’ 삼행시에 도전하며 예능감을 발산한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 송가인, 초상 무단 도용 당했다…"사칭 광고 피해, 무관용 법적 대응"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676749"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 투자 광고에 자신의 이미지가 도용된 것과 관련해 강력 대응에 나서겠다고 밝혔다. 24일 송가인 측은 “금전적인 투자를 유도하는 광고에 송가인의 초상권을 무단으로 사용하고, 사진을 조작해 많은 이들을 혼란하게 하고 있음을 알게 됐다”라며 “이러한 부분들에 대해 관용 없이 법적 대응할 예정”이라고 전했다. 현재 SNS에는 송가인의 초상권을 무단으로 이용해 금전적인 투자를 유도하는 광고가 반복적으로 노출되고 있다. 송가인이 모델이 맞는지 문의하는 사람들에도 “송가인이 당사 모델로 활동 중”이라고 답변하며 허위 사실까지 유포하고 있는 것으로 확인됐다. 이에 대해 송가인 측은 “초상권을 무단 사용해 악질적인 사기 행각에 이용하거나 아티스트의 명예를 실추하는 등 모든 행위를 좌시하지 않겠다”면서 해당 광고가 송가인과는 전혀 관련이 없다고 강조했다. 이어 “투자금을 편취하는 등 사기로 이어질 가능성이 큰 만큼, 대중들의 2차 피해가 없길 바란다”라며 “초상권 무단 도용이 의심되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인, 초상권 무단 도용 사칭 광고에 "무관용 법적 대응"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022844"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 투자 광고에 자신의 이미지가 도용된 것과 관련해 강력 대응에 나서기로 했다. 송가인 측은 24일 "금전적인 투자를 유도하는 광고에 송가인의 초상권을 무단으로 사용하고, 사진을 조작해 많은 이들을 혼란하게 하고 있음을 알게 됐다"며 "이러한 부분들에 대해 관용 없이 법적 대응할 예정"이라고 밝혔다. 현재 SNS에는 송가인의 초상권을 무단으로 이용해 금전적인 투자를 유도하는 광고가 반복적으로 노출되고 있다. 송가인이 모델이 맞는지 문의하는 사람들에게 "송가인이 당사 모델로 활동 중"이라고 답변하며 허위 사실까지 유포하고 있는 것으로 확인됐다. 이에 대해 송가인 측은 "초상권을 무단 사용해 악질적인 사기 행각에 이용하거나 아티스트의 명예를 실추하는 등 모든 행위를 좌시하지 않겠다"며 해당 광고가 송가인과는 전혀 관련이 없다고 강조했다. 이어 "투자금을 편취하는 등 사기로 이어질 가능성이 큰 만큼, 대중들의 2차 피해가 없길 바란다"라며 "초상권 무단 도용이 의심되는 또 다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남성미 폭발…손태진X신성X에녹, ‘저 꽃 속에 찬란한 빛이’ 무대 난리 났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686627"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS ‘불후의 명곡’ 손태진이 혈연 리베란테 진원의 댄스 실력에 비웃음을 날린다. 나아가 크로스오버 후배 그룹 라포엠, 리베란테 등과의 대결에 여유만만하며 선배미를 뽐낸다. KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 붙박이 동시간 시청률 1위를 자랑하는 명실상부한 최고의 음악 예능 프로그램. 오늘(24일) 방송되는 669회는 ‘2024 상반기 왕중왕전’ 1부로 꾸며진다. 라포엠은 지난 대결에서 손태진X신성X에녹에게 패배한 것을 언급하며 설욕전을 꿈꾼다. ”우리 뒤끝이 있는 그룹”이라고 밝힌 라포엠 박기훈은 “지난 번에 손태진 선배님에게 졌지만, 제가 또 토크대기실에서 댄스는 이기지 않았나”라며 도발에 나선다. 박기훈은 “이번 대결에서 복수하고 싶다. 깔끔하게 승부를 보겠다”라고 선포해 웃음을 자아낸다. 이를 들은 손태진은 후배의 도발에 기분이 나쁘지 않냐는 말에 “이건 그냥 대화하는 수준”이라며 타격감 제로의 모습으로 좌중을 폭소케 한다. 크로스오버계 최고참인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민 ‘Who’, 英 오피셜 싱글 차트 5주 연속 차트인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686626"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지민의 ‘Who’가 영국 차트에서 인기를 이어가고 있다. 23일(이하 현지시간) 발표된 영국 오피셜 차트에 따르면, 방탄소년단 지민의 솔로 2집 ‘MUSE’ 타이틀곡 ‘Who’가 오피셜 싱글 차트 47위로 5주 연속 차트인했다. 이로써 ‘Who’는 지민 솔로곡 기준 최장 기간 차트인 타이 기록을 세웠다. 앞서 그의 솔로 1집 타이틀곡 ‘Like Crazy’가 오피셜 싱글 차트에 5주 간 머문 바 있다. 이 외에도 ‘Who’는 ‘싱글 다운로드’(3위), ‘싱글 세일즈’(4위)에 추가로 자리했다. 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이에서도 좋은 성적을 거두고 있다. ‘Who’는 지난 23일 스포티파이가 발표한 ‘위클리 톱 송 글로벌’(집계기간: 8월 16~22일) 2위에 올랐다. 이 곡은 22일 자 ‘데일리 톱 송 글로벌’에서 3위에 머무는 등 신곡 공개 후 한달이 지났음에도 여전히 상위권을 지키고 있다. 한편 ‘MUSE’는 ‘나’를 둘러싼 영감을 찾아가는 여정을 담은 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아버지, 문제는 돈·무능이 아니라 소통이에요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/028/0002704167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/028/0002704167"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족 ×​멜로’(제이티비시)는 “내다 버린 아빠가 건물주가 되어 돌아왔다”라는 강렬한 로그라인을 앞세운 12부작 가족극이다. 드라마는 두 축으로 구성된다. 가족을 가난으로 내몰아 집에서 쫓겨났던 무능한 아버지가 어떻게 갑자기 부자가 되었을지를 둘러싼 의혹이 한 축을 차지한다. 또 한 축은 어머니와 재결합을 원하는 아버지를 막아서는 딸과의 대결이다. 어머니를 사이에 둔 아버지와 딸의 삼각관계라니, 본 적 없는 구도다. 드라마는 짠내 나는 모녀의 현실을 묘사하다 황당한 아버지의 귀환으로 분위기를 급반전시키고, 유쾌한 코믹 터치로 풀어간다. 손나은, 지진희, 김지수, 최민호의 고른 호연이 돋보인다. 특히 지진희의 능청스럽고 무책임한 한량 캐릭터의 묘사는 과거 영화 ‘집 나온 남자들’(2010) 때를 보는 듯하다. 드라마는 풀어야 할 이야기를 많이 남겨두었지만, 노골적으로 가부장제에 대한 화두를 던진다. ‘나쁜 아버지’의 애매한 유형 변미래(손나은)는 엄마와 남동생의 생계를 책]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인, 초상권 무단 도용 사칭 “무관용 법적 대응”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837639"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 투자 광고에 자신의 이미지가 도용된 것과 관련해 강력 대응에 나서겠다고 밝혔다. 24일 송가인 측은 “금전적인 투자를 유도하는 광고에 송가인의 초상권을 무단으로 사용하고, 사진을 조작해 많은 이들을 혼란하게 하고 있음을 알게 됐다”라며 “이러한 부분들에 대해 관용 없이 법적 대응할 예정”이라고 입장을 전했다. 현재 SNS에는 송가인의 초상권을 무단으로 이용해 금전적인 투자를 유도하는 광고가 반복적으로 노출되고 있다. 송가인이 모델이 맞는지 문의하는 사람들에도 “송가인이 당사 모델로 활동 중”이라고 답변하며 허위 사실까지 유포하고 있는 것으로 확인됐다. 이에 대해 송가인 측은 “초상권을 무단 사용해 악질적인 사기 행각에 이용하거나 아티스트의 명예를 실추하는 등 모든 행위를 좌시하지 않겠다”면서 해당 광고가 송가인과는 전혀 관련이 없다고 강조했다. 이어 “투자금을 편취하는 등 사기로 이어질 가능성이 큰 만큼, 대중들의 2차 피해가 없길 바란다”라며 “초상권 무단 도용이 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['前 나영석 사단' 이주형 PD, 야근 후 귀가 도중 사망...'신서유기' PD 애도 물결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000227594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000227594"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['삼시세끼' '신서유기' 등 다수 인기 예능 연출에 참여했던 이주형 PD가 세상을 떠났다. 24일 미디어오늘에 따르면 이주형 PD가 22일 자정쯤 교통사고로 현장에서 숨졌다고 전했다. 이 PD는 야근을 마친 뒤 택시를 타고 귀가하던 중 탑승 중인 택시가 서울 상암동 사거리에 주차된 버스와 주행 중인 경차를 들이받는 교통사고를 내며 현장에서 숨진 것으로 알려졌다. 특히 올해 12월 첫 아이 출산을 앞두고 있어 그의 비보는 더욱 안타까움을 남겼다. 이주형 PD는 지난 2016년 CJ ENM tvN에 입사해 '삼시세끼 고창편' '신서유기' 시즌 2~3, '대탈출4' '어쩌다 어른' 등 다수 인기 예능에 연출로 참여했다. 이후 지난해 7월 쿠팡플레이가 인수한 영상제작사 보더리스필름으로 이직한 이 PD는 디즈니+ 스포츠 다큐멘터리 '풀카운트' 제작에 참여했다. 이주형 PD는 블로그를 통해 '삼시세끼' '신서유기'로 함께한 나영석 PD와의 일화를 풀어내는 글을 작성하기도 했다. 이 PD의 부고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무vs기안84, 술 취하더니 쥐어 짜…김대호 눈빛 ‘웃음벨’ [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146676"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 기안84와 팔뚝 대결을 펼쳤다. 전현무는 24일 인스타그램 계정에 “어쩔 수 없는 술 취한 아재들”이라는 짤막한 글과 사진을 올렸다. 공개된 사진은 MBC ‘나 혼자 산다’ 회식 자리에 촬영된 것으로 추측된다. 사진 속 전현무는 기안84와 이두, 삼두 대결을 펼치고 있다. 비교적 탄탄한 이두와 삼두를 자랑하는 기안84. 반면 애써 쥐어짜는 전현무의 빈약한 이두와 삼두가 웃음을 자아낸다. 특히 두 사람을 바라보는 김대호 아나운서 눈빛이 웃음을 더한다. MBC 방송연예대상 영광 수상자간의 팔뚝 대결이 마치 연말 대리전을 보는 듯하다. 한편 전현무와 기안84, 김대호 아나운서가 출연 중인 ‘나 혼자 산다’는 MBC 장수 예능 프로그램으로 꾸준히 사랑받고 있다. 홍세영 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나우어데이즈 'Why Not?' MV 티저 공개,…첫사랑 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686625"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[큐브엔터테인먼트 신인 보이그룹 나우어데이즈(NOWADAYS)의 뮤직비디오 첫 티저 영상이 공개됐다. 나우어데이즈(현빈, 윤, 연우, 진혁, 시윤)는 지난 23일 오후 6시 공식 채널을 통해 싱글 2집 'NOWHERE'(노웨어)의 타이틀곡 'Why Not?'(와이 낫) 티저 영상을 오픈했다. 나우어데이즈는 수려한 비주얼과 눈빛, 다양한 하트 오브제를 활용해 사랑에 빠진 소년으로 변신을 예고했다. 또한 키치함이 돋보이는 영상미와 함께 중독적인 브라스 사운드, 경쾌한 비트, 나우어데이즈의 매력적인 보이스가 더해진 음원 일부도 공개됐다. 힙한 매력으로 중무장한 나우어데이즈가 보여줄 새로운 변화에 기대감이 높아지고 있다. 나우어데이즈의 싱글 2집 'NOWHERE'(노웨어)는 사랑을 통해 느끼는 다채로운 감정의 변화를 담아낸 앨범이다. 'Why Not?'을 비롯해 'Heart vs Head', '걔 말고 너' 등 총 3곡이 수록됐다. 한편, 나우어데이즈는 오는 27일 오후 6시 각종 온라인 음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['5kg 감량' 장영란, 크롭톱 입고 제주 거리 활보…가족여행서도 과감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184951"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 여행 중에도 몸매 자신감을 드러냈다. 24일 장영란은 "주차장에서도 어디에서든 작품 사진 만들어주는 울 집 사랑둥이 준우"라며 자신의 사진을 열심히 찍어준 아들에게 애정을 드러냈다. 이어 "제주 왔는데 정말 정말 많은 분들이 알아봐 주셔서 정말 깜짝 놀랐어요"라고 전했다. 장영란은 크롭톱과 짧은 반바지를 입고 늘씬한 몸매를 뽐내고 있다. 5kg 감량 후 과감한 패션으로 제주도 거리를 활보한 모습. 장영란은 가족과 여러 사진을 남기며 단란한 분위기를 만들기도 했다. 한편 장영란은 2009년 3세 연하 한의사 한창 씨와 결혼했으며 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 채널A '성적을 부탁해 티처스', 채널A '요즘 육아 금쪽같은 내 새끼'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인, 초상권 무단 도용 투자 사칭 광고→ 허위사실 유포 경고 “무관용 법적 대응”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019653"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 투자 광고에 자신의 이미지가 도용된 것과 관련해 강력 대응에 나서겠다고 밝혔다. 24일 송가인 측은 “금전적인 투자를 유도하는 광고에 송가인의 초상권을 무단으로 사용하고, 사진을 조작해 많은 이들을 혼란하게 하고 있음을 알게 됐다”라며 “이러한 부분들에 대해 관용 없이 법적 대응할 예정”이라고 입장을 전했다. 현재 SNS에는 송가인의 초상권을 무단으로 이용해 금전적인 투자를 유도하는 광고가 반복적으로 노출되고 있다. 송가인이 모델이 맞는지 문의하는 사람들에도 “송가인이 당사 모델로 활동 중”이라고 답변하며 허위 사실까지 유포하고 있는 것으로 확인됐다. 이에 대해 송가인 측은 “초상권을 무단 사용해 악질적인 사기 행각에 이용하거나 아티스트의 명예를 실추하는 등 모든 행위를 좌시하지 않겠다”면서 해당 광고가 송가인과는 전혀 관련이 없다고 강조했다. 이어 “투자금을 편취하는 등 사기로 이어질 가능성이 큰 만큼, 대중들의 2차 피해가 없길 바란다”라며 “초상권 무단 도용이 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스님·꼰대희·하이픽션…잘 나가는 개그맨 다 모인 '부코페']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676748"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’이 개막식을 통해 화려한 축제의 서막을 알렸다. 지난 23일(금) 오후 7시 영화의 전당 야외무대에서 펼쳐진 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’(이하 ‘부코페’) 개막식이 현장을 꽉 채운 3000여 관객들을 홀리게 만들었다. 유명 코미디언과 유튜버 등은 이번 축제를 위해 나서 관객들의 이목을 단단히 사로잡았다. 개막식에 앞서 개그맨 서태훈의 사회로 ‘부코페’의 상징인 블루카펫 행사가 진행됐다. 김준호 집행위원장과 김대희 이사를 비롯해 해외 공연팀부터 국내 공연팀 ‘개그콘서트’, ‘투깝쇼’, ‘쇼그맨’, ‘서울코미디올스타스’, ‘미녀 개그우먼’ 등 다양한 아티스트뿐만 아니라 김송희, 이용근, 김학래 등 코미디협회까지 그야말로 장관을 이뤘다. 등장만으로도 흥겨웠던 블루카펫이 끝나고 MC 장동민과 유세윤이 등장해 본격적인 축제의 시작을 알렸다. 이어진 혼성그룹 코요태의 열정 넘치는 무대는 관객들의 흥을 최대치로 끌어올렸다. 코요태는 ‘순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 새벽 전화 시달려 “전화 좀 하지 마요!” (ft.김기태) (불후의명곡)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146674"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김기태가 이번 ‘왕중왕전’에서 유일하게 외부 주자 없이 홀로 무대에 오른다. 김기태를 제외한 전원이 10명 이상의 외부 주자를 섭외한 가운데, 김기태는 천적인 라포엠에게 특유의 기세로 위협적 선전 포고를 날린다. 24일 방송되는 KBS 2TV ‘불후의 명곡’ 669회는 ‘2024 상반기 왕중왕전’ 1부로 꾸며진다. 제작진에 따르면 이번 상반기 ‘왕중왕전’에 동원된 외부 인원만 200명 규모로, 해외 시상식을 방불케 하는 역대급 무대가 예고된다. 다만, 김기태는 유일하게 외부 주자 없이 목소리 하나로 승부수를 던진다. 특히 김기태를 제외한 전원 경연자·팀이 10명 이상의 외부 주자와 함께 무대를 꾸밀 것을 선포, 김기태의 소신이 더욱 이목을 끄는 상황. 김기태는 “강력한 분들 많고, 다들 팀으로 나오니까 마음을 놓긴 놨다”라면서도 “막상 와보니까 황금 트로피를 보니 욕심이 살짝 났다”고 특유의 승부사 기질을 드러낸다. 이때 김기태가 “외로움을 잘 탄다”라고 운을 떼자, MC 이찬원은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인 측, 투자유도 사칭 광고에 "초상권 무단 도용, 강경대응" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184949"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 투자 광고에 자신의 이미지가 도용된 것과 관련해 강력 대응한다. 24일 송가인 측은 "금전적인 투자를 유도하는 광고에 송가인의 초상권을 무단으로 사용하고, 사진을 조작해 많은 이들을 혼란하게 하고 있음을 알게 됐다"라며 "이러한 부분들에 대해 관용 없이 법적 대응할 예정"이라고 입장을 전했다. 현재 SNS에는 송가인의 초상권을 무단으로 이용해 금전적인 투자를 유도하는 광고가 반복적으로 노출되고 있다. 송가인이 모델이 맞는지 문의하는 사람들에도 "송가인이 당사 모델로 활동 중"이라고 답변하며 허위 사실까지 유포하고 있는 것으로 확인됐다. 이에 대해 송가인 측은 "초상권을 무단 사용해 악질적인 사기 행각에 이용하거나 아티스트의 명예를 실추하는 등 모든 행위를 좌시하지 않겠다"면서 해당 광고가 송가인과는 전혀 관련이 없다고 강조했다. 또 "투자금을 편취하는 등 사기로 이어질 가능성이 큰 만큼, 대중들의 2차 피해가 없길 바란다"라며 "초상권 무단 도용이 의심되는 또다른 광고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 황정음, 환한 미소로 전한 근황…내추럴한 일상 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007747771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007747771"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 밝은 모습을 공개했다. 황정음은 24일 자신의 인스타그램 계정을 통해 "예쁜 걸 많이 봐야 예뻐진대요, 맛있는 걸 많이 먹어야 건강하대요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 황정음은 모자를 쓰고 민소매 티셔츠를 입은 채 셀카를 찍은 모습이다. 그는 환한 미소를 보여주며 내추럴한 일상을 공개해 눈길을 끈다. 한편 황정음은 올해 2월 골프 선수 출신 사업가 이영돈 씨와 이혼 소송 중인 소식을 전했다. 지난 2016년 2월 결혼한 두 사람은 2020년 이혼 조정 신청을 냈고, 이듬해 재결합했다. 두 사람 사이에 두 아들이 있으나, 결국 올해 초 파경 소식을 전했다. 황정음은 지난달 농구선수 김종규(DB프로미)와 열애를 알렸다가 2주 만에 결별 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[펜싱 오상욱, '평균 키 187cm' 붕어빵 형제 공개…우월 DNA ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184948"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 펜싱 금메달리스트 오상욱이 붕어빵 형, 동생을 공개했다. 23일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 다음주 오상욱 편 예고가 공개됐다. 오상욱은 "3년 만에 돌아왔다"라며 인사했다. 지난 2021년 도쿄올림픽 후 '나 혼자 산다'를 찾았던 오상욱은 당시 파리올림픽에서 금메달을 목에 걸겠다고 약속했던 바. 그는 "금메달을 따고 랭킹 1위로 돌아왔다"라며 밝게 웃었다. 오상욱은 올림픽이 끝난 후에도 땀을 흘리며 훈련했다. 스포츠과학센터로 향해 "다친 곳이 괜찮은지 알아보고 싶다"라며 고난도 운동들을 소화했다. 이어 냉면으로 기력을 보충, 남다른 면치기를 보여주기도. 오상욱은 동생과 형을 만나 조개구이 먹방도 보여줬다. 동생과 형 모두 185cm로 192cm인 오상욱 못지않게 훤칠한 키를 가지고 있었다. 오상욱은 "형제들은 저의 분신"이라며 애틋함을 드러냈다. 한편 오상욱은 2024 파리올림픽에서 남자 펜싱 사브르 개인전과 단체전 2관왕을 달성했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DJ 소다 "덮고 싶었던 日 성추행, AV 제작까지...여배우는 찍으며 즐거웠다고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000227593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000227593"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 일본 공연 중 성추행 피해를 당했던 DJ 소다가 이를 연상케 하는 AV에 불쾌감을 표했다. 지난 23일 DJ 소다는 SNS를 통해 본인의 성추행 사건을 모티브로 제작한 일본 AV에 대한 불쾌감을 드러냈다. DJ 소다는 "작년 여름 그 사건은 저에게 매우 큰 상처였지만 트라우마를 덜어내기 위해서라도 긍정적으로 마무리했던 일이었다. 그런데 얼마 전 그 사건을 모티브로 일본의 성인비디오 회사에서 AV까지 제작했다는 소식에 심장이 내려앉았다"고 심경을 밝혔다. 그러면서도 DJ 소다는 "저를 연기한 여배우가 그 작품을 찍으며 즐거웠다는 글이 머릿속에서 떠나지 않아서 힘들다. 여자로서 너무나도 수치스러운 일이라 조용히 덮어두고 싶은 심정이었지만 이미 전 세계적으로 뉴스화되고 지금 이 순간에도 영상은 불법 다운로드로 퍼져가고 있는데 제가 할 수 있는게 있을까요"라고 토로했다. 앞서 지난해 8월에는 DJ 소다가 일본 페스티벌 '뮤직 서커스 23'(MUSIC CIRCUS'23)에 참여했으나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인 측 “투자 광고에 초상권 도용, 강경대응” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375009"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 투자 광고에 자신의 이미지가 도용된 것과 관련해 강력 대응에 나서겠다고 밝혔다. 24일 송가인 측은 “금전적인 투자를 유도하는 광고에 송가인의 초상권을 무단으로 사용하고, 사진을 조작해 많은 이들을 혼란하게 하고 있음을 알게 됐다”라며 “이러한 부분들에 대해 관용 없이 법적 대응할 예정”이라고 밝혔다. 현재 SNS에는 송가인의 초상권을 무단으로 이용해 금전적인 투자를 유도하는 광고가 반복적으로 노출되고 있다. 송가인이 모델이 맞는지 문의하는 사람들에도 “송가인이 당사 모델로 활동 중”이라고 답변하며 허위 사실까지 유포하고 있는 것으로 확인됐다. 이에 대해 송가인 측은 “초상권을 무단 사용해 악질적인 사기 행각에 이용하거나 아티스트의 명예를 실추하는 등 모든 행위를 좌시하지 않겠다”면서 해당 광고가 송가인과는 전혀 관련이 없다고 강조했다. 이어 “투자금을 편취하는 등 사기로 이어질 가능성이 큰 만큼, 대중들의 2차 피해가 없길 바란다”라며 “초상권 무단 도용이 의심되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인, 초상권 무단 도용 사칭 SNS 광고 확산에 경고 “무관용 법적 대응”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686622"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:17.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 투자 광고에 자신의 이미지가 도용된 것과 관련해 강력 대응에 나서겠다고 밝혔다. 24일 송가인 측은 “금전적인 투자를 유도하는 광고에 송가인의 초상권을 무단으로 사용하고, 사진을 조작해 많은 이들을 혼란하게 하고 있음을 알게 됐다”라며 “이러한 부분들에 대해 관용 없이 법적 대응할 예정”이라고 입장을 전했다. 현재 SNS에는 송가인의 초상권을 무단으로 이용해 금전적인 투자를 유도하는 광고가 반복적으로 노출되고 있다. 송가인이 모델이 맞는지 문의하는 사람들에도 “송가인이 당사 모델로 활동 중”이라고 답변하며 허위 사실까지 유포하고 있는 것으로 확인됐다. 이에 대해 송가인 측은 “초상권을 무단 사용해 악질적인 사기 행각에 이용하거나 아티스트의 명예를 실추하는 등 모든 행위를 좌시하지 않겠다”면서 해당 광고가 송가인과는 전혀 관련이 없다고 강조했다. 이어 “투자금을 편취하는 등 사기로 이어질 가능성이 큰 만큼, 대중들의 2차 피해가 없길 바란다”라며 “초상권 무단 도용이 의]]></content>
    </entry>
</feed>