<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-21T22:16:44.554Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앰퍼샌드원, 오늘(22일) 미니 1집 ‘ONE QUESTION’으로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157940"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 앰퍼샌드원(AMPERS&amp;ONE)이 돌아온다. 앰퍼샌드원은 오늘(22일) 오후 6시 주요 음원사이트를 통해 미니 1집 ‘ONE QUESTION’의 전곡 음원과 타이틀곡 ‘He + She = We(히 더하기 쉬는 위)’ 뮤직비디오를 공개한다. 전작 이후 약 7개월 만에 새로운 모습으로 돌아오는 앰퍼샌드원의 컴백이 기대되는 세 가지 이유를 꼽아봤다. ● 다채로운 트랙 담긴 첫 미니앨범 ‘ONE QUESTION’ 앰퍼샌드원의 미니 1집 ‘ONE QUESTION’은 ‘사랑’이라는 단순하고도 복잡한 감정의 해답을 찾기 위해 거침없이 직진하는 멤버들의 매력이 담긴 앨범이다. 씨엔블루 정용화가 작사, 작곡에 참여한 타이틀곡 ‘He + She = We’(히 더하기 쉬는 위)를 비롯해 풋풋한 감성의 ‘Calling You Back’, 에너제틱한 힙합 댄스곡 ‘Slide’, 나캠든과 마카야가 작사에 참여한 ‘Whip It’, 로맨틱한 메시지가 담긴 레트로 팝 장르의 ‘Over The Moon’,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오종혁 "집에서 쫓겨나 찜질방 살이"...구안와사 투병까지 ('동상이몽2')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207260"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오종혁이 과거 힘들었던 시절을 떠올렸다. 21일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에는 스페셜 MC로 '결혼 4년 차' 오종혁이 출연했다. 27개월 된 딸이 있다는 오종혁은 "딸이 태어난 후 집안 서열이 꼴찌가 됐다. 아내, 딸, 강아지도 암컷이다. 키우는 뱀도 있는데 뱀 이름이 꽃님이다. (현재) 뱀보다도 못한 서열"이라고 털어놔 웃음을 자아냈다. 젝스키스 장수원과는 같은 소속사 선후배로 인연이 있다는 오종혁은 "젝스키스 형들 중에 제일 착한 형이었다. 우리 연습생 때 돈이 없으니까 회사 앞에서 마주치면 용돈을 주곤 했다"고 말했다. 자신의 미담이 나오자 장수원은 쑥스러운 듯 "나도 돈 없을 때라 기억이 안 난다"면서 "종혁이는 내가 아는 사람 중에 가장 바른 사람이다. 술도 안 하고 오로지 운동, 뮤지컬 연습, 집안일, 육아만 한다"고 칭찬했다. 그러나 오종혁은 "나는 형을 보고 놀랐던 게 집에서 잘 나가고 어디를 가더라. 형수님 곧 아기 나오는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[숙희, 오늘(22일) 새 싱글 ‘사랑해요 사랑합니다’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157939"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 숙희가 새 싱글을 발매한다. 숙희는 오늘(22일) 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 싱글 ‘사랑해요 사랑합니다’를 발매한다. 신곡 ‘사랑해요 사랑합니다’는 따스한 햇살처럼 나를 포근히 감싸주는 상대에 대한 벅참과 설렘, 사랑을 담은 러브송이다. ‘사랑해요 사랑합니다 사랑만 드릴게요/언제나 서로만 보면서 그렇게 살아가요 내 사랑 그대예요’처럼 떨리는 마음이 오롯이 드러나는 직관적인 노랫말과 차분한 멜로디가 어우러져 진한 여운을 선사한다. 숙희는 성숙한 보이스와 매력적인 음색, 후반부에 다다를수록 고조되는 폭발적인 고음으로 다채로운 감동을 전할 계획이다. 이번 신곡은 작곡가 필승불패W, 안솔희, UNIQUE CITY가 의기투합해 완성도를 높였다. 숙희는 2009년 조영수 프로젝트 싱글 ‘SG Wannabe &amp; 숙희’의 ‘천상 여자(Feat. PK헤만)’로 데뷔 후 자신의 앨범을 비롯해 ‘왕가네 식구들’, ‘막돼먹은 영애씨’, ‘현재는 아름다워’, ‘으라차차 내 인생’,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['팜유' 이장우, 다시 몸무게 세자리? "하루 5kg 왔다갔다" 충격 모습]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275551"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 후덕해진 근황을 공개했다. 이장우는 21일 히밥 유튜브 채널을 통해 공개된 '몸무게가 왔다 갔다 하는 배우 이장우와 히밥이 조합으로 시장에 풀어놔 봤다..둘이 먹으면 얼마나 먹는다고..'라는 제목의 영상에 등장했다. 영상에서 이장우는 히밥으로부터 "요즘 또다시 몸무게가 원상 복귀 됐다고 들었다"라는 말을 듣고 "나는 유지가 안 되더라"라고 답했다. 이에 히밥도 "나도 운동하는데 안 빠진다"라고 말했다. 이후 두 사람은 경동시장의 청년몰에서 음식을 먹었다. 히밥은 "천천히 본인 스피드에 맞춰서 드셔라. 괜히 나 따라오다가 체한다"라고 말했고 이장우는 "너랑 한두 번 먹은 게 아니다. 절대 따라갈 수 없다. 어디 가서 내가 잘 못 먹는 스타일이 아닌데 너 앞에서는 그렇게 다 초딩이 되어버린다"라고 답했다. 두 사람은 연어덮밥, 돈가스, 짜장면, 라볶이, 김밥, 우삼겹 김치찜, 짬뽕 등을 먹었다. 이후 히밥은 이장우에게 "몇 킬로까지 뺐다가 몇 킬로까지 다시 찐 거냐"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"연예인 DM 받았다" 장사천재 조사장, 건물주+가게 예약 폭발 '인기'('관종언니')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685753"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['관종언니' 조서형이 연예인에게 DM 받은 사실을 공개했다. 21일 유튜브 채널 '밉지않은 관종언니'에는 '20대 건물 한 채? '장사천재 조사장' 한남동 럭셔리 집 최초공개 (최고매출, 백종원 극찬)'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 '흑백요리사'에서 흑수저 장사천재 조사장으로 출연한 조서형이 함께했다. 조서형의 집은 깔끔하고 따뜻한 화이트 톤으로 눈길을 끌었다. 특히 베란다에서는 바질, 부추 등 채소를 키우며 요리사의 면모를 드러냈다. 조서형의 심플한 침실을 거쳐 책방이 공개됐다. 그는 한 요리책을 들고 "재벌집 사모님들 레시피다. 살 수 없는 책이다. 손님으로 온 정재계 사모님이 '이거 보고 공부해서 요리하면 좋겠다'고 선물을 주셨다"고 밝혀 놀라게 했다. 조서형은 '흑백요리사' 첫 라운드에서 선보였여 백종원 극찬을 받았던'통영비빔밥' 레시피를 최초 공개, 직접 요리까지 선보였다. 1라운드에서 '가장 자신 있는 메뉴'를 준비하라는 지시에 통영비빔밥을 요리한 그는 "나밖에 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘콘셉트 여왕’ 퍼플키스 “탈색 고충? 교대로 하는 中... 데뷔 초 염색 멤버는 휴식” [인터뷰 ②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388906"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 퍼플키스가 다양한 콘셉트를 소화하면서 느낀 고충을 털어놨다. 퍼플키스는 22일 미니 7집 ‘헤드웨이’ 발매를 앞두고 일간스포츠와 가진 인터뷰에서 “머리색 같은 경우 교대로 돌아가면서 염색하고 있다. 데뷔 초 때 염색했던 멤버들은 잠시 쉬고, 지금은 염색 빈도수가 낮은 멤버들은 머리색을 바꿨다”고 말했다. 퍼플키스는 미니 7집을 통해 또 한 번 마녀 세계관을 이어간다. 데뷔 초부터 좀비, 괴짜, 빌런 등 강한 캐릭터를 무대 위에 소화하기 위해 눈에 띄는 의상을 입었다. 수안은 “의상 같은 경우는 조금 ‘핏’하게 입어야 무대가 잘 사는 것 같다. 스타일리스트분께서 이번에도 열일하실 예정”이라고 귀띔했다. 앞으로 퍼플키스가 하고 싶은 콘셉트가 있다면 무엇일까. 이레는 “보컬이 뛰어난 멤버들이 많으니까 보컬을 돋보이게 해주는 콘셉트를 해보고 싶다”고 했다. 도시 역시 “발라드 알앤비를 타이틀로 하는 건 굉장히 드물다고 생각한다. 퍼플키스만의 보컬을 자랑할 수 있는 타이틀 곡을 하나 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[퍼플키스 “마녀가 빗자루만 타라는 법 있나요” [인터뷰 ①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388905"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 퍼플키스가 당찬 마녀 콘셉트를 들고 컴백했다. 퍼플키스는 22일 오후 6기 각종 음원사이트를 통해 미니 7집 ‘해드웨이’를 발매한다. 그간 좀비, 괴짜, 빌런 등등 독특한 콘셉트를 전개해온 퍼플키스는 더 독해진 마녀 세계관을 이어 나간다. 이들은 최근 일간스포츠와 가진 인터뷰에서 “한번 듣고 모든 사람이 퍼플키스 노래에 빠지게 할 거다”라고 미니7 집에 대한 강한 자신감을 보였다. ‘해드웨이’는 인생의 갈림길에서 본인의 의지대로 나아갈 방향을 선택하라는 메시지를 담았다. 고은은 “마녀 세계관은 데뷔 때부터 이어왔다. 조금의 차별점이 있다면 어느덧 4년 차 아이돌이 돼서 앨범에 대한 이해도가 높다. 깊이감 있는 마녀를 보여줄 수 있을 것 같다”고 말했다. 이와 함께 고은은 멤버들 모두 20대가 됐다며 성숙해진 목소리도 관전 요소로 꼽았다. 도시는 비주얼적으로 고민을 많이 했다고 밝히면서 “드레스를 입고 바이크를 탄다든지, 뿔을 차고 있다던지 등 마녀의 모습을 상상하면서 오브제를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '보통의 가족' 개봉 첫 주말 박스오피스 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381543"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 주말 관객을 사로잡은 영화는 무엇이었을까요? 바로 설경구, 장동건, 김희애 주연의 영화 '보통의 가족'이 개봉 첫 주말, 박스오피스 1위를 기록했습니다. 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '보통의 가족'은 지난 주말 사흘간 20만 6천여 명의 관객을 동원했습니다. 누적 관객 수 740만을 넘기며 주말 관객 5주 연속 1위를 지켰던 '베테랑2'는 2위를 기록했고요. 3위는 '와일드 로봇'이 차지했습니다. '보통의 가족'은 엘리트로 불리는 두 가정이 자녀의 범죄 사실을 직면한 뒤 무너져가는 모습을 담은 작품인데요. 내일 개봉하는 할리우드 블록버스터 '베놈:라스트 댄스'에 맞서 흥행을 이어갈 수 있을까요? 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휴가 나온 정국이를 보다니..훈훈 목격담 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275547"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 정국의 군입대 후 휴가 모습이 처음으로 공개돼 글로벌 팬들의 관심을 모았다. 지난 21일 소셜미디어 엑스(X·구 트위터)에는 군 복무 중인 정국의 목격담 영상이 빠르게 퍼져나가며 뜨거운 반응을 얻었다. 영상 속 정국은 한 식당에서 누군가에게 환하게 미소를 지으며 정성스럽게 사인을 해줬다. 정국은 군 복무 중임에도 뽀얗고 맑은 피부를 자랑했고 조각같은 이목구비로 꽃미남의 자태를 뽐냈다. 정국은 영상 말미 사인을 요청한 팬에게 다정한 악수를 건네며 공손히 인사해 훈훈함을 안겼다. 정국은 군복무 중에도 미국 음악 전문 매체 '빌보드'(Billboard) 차트에서 'Seven'(세븐)은 'Standing Next to You'(스탠딩 넥스트 투 유)로 65주, 49주째 차트인 중이다. 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이(Spotify)에서 'Seven'으로 역사상 가장 빠른 기간에 1억, 9억, 10억, 11억 스트리밍(필터링 전)을 돌파하는 역대급 신기록을 수립]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 트와이스, 12월 미니 앨범 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381542"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝을 대표하는 그룹 트와이스가 오는 12월 6일, 새 미니 앨범 '스트래티지'를 발매합니다. 트와이스의 14번째 미니 앨범이고요. 지난 2월 발표한 '위드 유-스' 이후 약 10개월 만입니다. 특히 '스트래티지' 앨범은 멤버 모두가 함께하는 완전체 컴백으로 팬들의 관심이 집중되고 있는데요. 앞서 '위드 유-스'로 미국 빌보드 메인 앨범차트인 '빌보드 200' 1위를 기록했던 트와이스가 이번 앨범으로도 또 한 번 정상에 오를 수 있을지 기대됩니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍수아, ‘공주님 모드’ 발동! 리본 하나로 테니스 코트 뒤집은 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031215"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍수아가 테니스 코트에서도 변함없는 청순미를 뽐내며 화제에 올랐다. 21일, 홍수아는 자신의 SNS에 테니스 코트에서 찍은 사진을 공개하며 팬들의 열렬한 반응을 이끌어냈다. 사진 속 홍수아는 깨끗한 화이트 테니스웨어를 착용해 우아한 스타일링을 선보였다. 화이트 점퍼와 스커트의 심플한 조합은 그녀의 청순한 매력을 극대화하며 세련된 분위기를 자아냈다. 스포츠와 일상 패션을 넘나드는 이 스타일링은 보는 이들로 하여금 눈을 뗄 수 없게 만들었다. 특히 이번 룩의 포인트는 하늘색 스니커즈와 함께 매치한 화이트 레그워머였다. 레그워머와 스니커즈의 조화는 사랑스러우면서도 스포티한 무드를 완성해, 홍수아만의 독특한 테니스룩을 완성했다. 머리 위의 큼지막한 리본 액세서리 또한 페미닌한 분위기를 더해, ‘공주님’ 같은 이미지가 더욱 부각됐다. 홍수아는 사진과 함께 “공주님들 모이세요!! 사랑스러움 그잡채”라는 유쾌한 멘트를 남기며 팬들에게 다정한 메시지를 전했다. 이 게시물은 단순히 패션만이 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 고 신해철, 10주기 앞두고 음원 청취율 증가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381541"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해는 영원한 마왕, 고 신해철이 대중 곁을 떠난 지 10주기가 되는 해인데요. 강산도 변한다는 시간이 흘렀지만 팬들의 그리움은 식지 않았나 봅니다. 음악 플랫폼 플로에 따르면 이번 달 들어 15일까지 신해철 음원 평균 청취 건수가 전달 같은 기간보다 114% 늘었습니다. 청취량이 2배 넘게 는 건데요. 음악 플랫폼에서 '신해철'을 찾은 검색량도 무려 793%나 늘었습니다. 오는 26일 10주기를 맞아 신해철 헌정 콘서트를 앞둔 가운데, 그의 음악을 그리워하는 팬들의 추모 열기가 이어지는 것으로 분석되는데요. 이용자들이 가장 많이 들은 노래는 신해철을 대중에게 알린 대표곡, '그대에게'로 집계됐고요. '슬픈 표정 하지 말아요', '내 마음 깊은 곳의 너', '일상으로의 초대'가 뒤를 이었습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 유영재, 선우은숙 친언니 강제 추행 혐의로 기소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381540"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 유영재 씨가 전처인 배우 선우은숙 씨의 친언니를 강제 추행한 혐의로 재판에 넘겨졌습니다. 수원지검 성남지청은 지난 18일 친족관계에 의한 강제추행 혐의로 유 씨를 불구속 기소했습니다. 지난 4월, 선우은숙의 친언니가 고소장을 접수한 지 6개월 만입니다. 고소인 측은 "유 씨가 지난해부터 다섯 차례에 걸쳐 불미스러운 신체 접촉을 가했다"며 녹취록 등을 증거로 제출한 것으로 알려졌는데요. 검찰은 혐의가 있다고 판단해 재판에 넘겼습니다. 앞서 유영재 씨는 "더러운 성추행 주장에 법적 다툼을 하게 됐다"며 혐의를 전면 부인했습니다. 현재 선우은숙 씨는 유 씨와의 혼인취소 소송도 제기한 상태인데요. 두 사람은 2년 전 법적 부부가 됐지만, 올해 4월 파경 소식을 전했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 에스파, '위플래시'로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381539"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예 플러스입니다. '슈퍼 노바'로 큰 인기를 모은 대체 불가 걸그룹 에스파가 한층 더 강렬해진 음악으로 돌아왔습니다. 타이틀곡 '위플래시'는 속도감 넘치는 비트가 특징인 댄스곡인데요. 멤버들이 데뷔 후 처음 도전하는 테크노 스타일의 노래로, 에스파의 당당한 매력이 느껴집니다. 어제 공개된 다섯 번째 미니 앨범엔, 강렬한 랩과 보컬이 두드러진 '킬 잇'과 신비로운 분위기 '플라이츠, 낫 필링스' 등 다양한 분위기의 6곡이 수록됐습니다. 앞서 '슈퍼노바'로 국내외에서 큰 인기를 모으며 새 전성기를 연 멤버들은 "이번 신곡은 5초만 들어도 모두가 춤을 추고 싶게 만든다"라며 자신감을 드러냈습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에픽하이, 강박증 깜짝 고백…'거침없이 하이킥' 패러디에 폭소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685751"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에픽하이(EPIK HIGH)가 색다른 패러디로 신곡과 단독 콘서트 홍보에 나섰다. 에픽하이(타블로, 투컷, 미쓰라)는 최근 타블로의 공식 SNS를 통해 '대칭강박증 타블로 선생'이라는 제목의 릴스와 '좋은 인생엔 대칭이 필요합니다'라는 제목의 릴스를 연이어 공개하며 신곡 '미슐랭 CYPHER'와 12월 단독 콘서트에 대한 관심을 끌어올렸다. 이는 지난 2007년 방영된 MBC 일일시트콤 '거침없이 하이킥'에서 타블로가 맡았던 대칭강박증 캐릭터를 패러디한 영상이다. 타블로의 정확한 5:5 가르마와 뿔테 안경 스타일링이 웃음을 선사하는 것은 물론 투컷과 미쓰라 또한 시밀러 룩으로 대칭을 이루고 있어 즐거움을 더했다. 이밖에도 에픽하이는 백종원의 먹방 영상에 '미슐랭 CYPHER' 사운드를 입힌 릴스, 세 멤버의 MBTI를 활용한 영상 등 재치와 유머를 갖춘 방식으로 신곡을 홍보하며 열기를 이어가고 있다. 'PUMP COLLECTOR'S EDITION(펌프 컬렉터스 에디션)'은 에픽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서장훈 "나도 강박장애와 비슷해, 고통 너무 잘 알아" ('물어보살')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207255"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서장훈이 '강박장애'에 동병상련을 느꼈다. 21일 방송된 KBS JOY '무엇이든 물어보살'에서는 중학생 무렵부터 20년 넘게 강박장애를 심하게 앓고있다는 사연자가 출연했다. 이날 사연자는 "중학생 무렵부터 20년 넘게 강박장애를 심하게 앓아서"라고 운을 떼자, 서장훈은 "잘 왔어, 그 분야는 나랑 이야기 하는게 맞을거야"라며 반겼다. 사연자는 "강박장애로 학교도 제대로 못 다니고 잃어버린 세월이 길다"면서 확인강박, 청결강박, 가장 심한 강박은 특정 인물을 오염으로 인식하는 것이라고 설명했다. 이어 그는 강박이 온 계기에 대해 "아버지가 강박도 있고 폭력적이고 강압적이셨다. 망상 편집증과 결벽증이었다"면서 "언어나 신체적 폭력, 통제가 심해서 아주 어릴때부터 영향을 받았고, 아빠보다 더 심해졌다"고 설명했다. 특히 "부모님이 부끄럽게 생각하셨다"면서 "'힘들다'고 표현해도 부모님이 '방황한다'고 생각하셨다. 중학교 1학년때 부모님이 정신과를 데려가셨고 조현병 진단을 받고 약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김현주, 47세 맞아? 딱붙는 가죽 시크미 주름잡힌 올블랙 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031212"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김현주가 시크한 블랙 가죽 원피스로 우아함을 자랑했다. 배우 김현주가 21일 오전 서울 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 열린 넷플릭스 시리즈 ‘지옥’ 시즌2 제작발표회에 참석해 세련된 패션 감각을 뽐냈다. 이날 김현주는 블랙 가죽 원피스를 선택해 시크하면서도 우아한 이미지를 완성했다. 김현주가 착용한 블랙 가죽 원피스는 주름 디테일이 돋보이며, 스타일리시한 동시에 고급스러운 분위기를 연출했다. 여기에 블랙 스트랩 힐을 매치해 전체적인 룩에 세련미를 더하면서도 페미닌한 무드를 강조해 눈길을 끌었다. 특히 김현주의 스타일링에서 주목할 점은 로우 포니테일 헤어스타일과 볼드한 이어링이었다. 그녀는 차분하면서도 고급스러운 분위기를 한층 살려주는 이 스타일링으로 패셔니스타다운 면모를 과시했다. 한편, 김현주가 출연하는 ‘지옥’ 시즌2는 끊임없이 이어지는 지옥행 고지가 세상을 더욱 혼란스럽게 만드는 가운데, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 새롭게 얽히는 소도의 민혜진 변]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈, 김동준 바닥에 패대기쳤다..."아저씨 무시하지 마라" ('생존왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207254"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정글돌' 김동준이 '야수' 추성훈에게 휘둘리며 처참한 굴욕을 당한다. 21일(오늘) 밤 10시 방송되는 TV CHOSUN이 최초로 도전하는 본격 정글 서바이벌 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 '정글 참호 격투' 미션이 시작된다. 이번 미션 1등 팀에게는 깃발은 물론 생존지, 생존도구까지 몰수할 수 있는 특권이 주어진다. 이승기는 "이건 볼 것도 없다"며 '파이터 형제' 추성훈X김동현, '핸드볼 여신' 박하얀까지 있는 피지컬팀을 우승 후보로 꼽았다. 김동현은 "재미있는 놀이터에 왔다. 설레는 장소다"라며 진흙탕이 가득한 참호를 보고 미소를 지었다. 한편, '야수 파이터' 추성훈의 상대로 '정글돌' 김동준이 나서는 모습이 포착됐다. 김동준은 "제가 이기게 되더라도 너무 자존심 상하지 마시라"며 자신감을 내비쳤다. 이에 추성훈은 "아저씨 무시하지 마라"라고 이를 갈며 본때를 보여주겠다고 예고했다. 대결이 시작되자 김동준은 현란한 '도망자 권법'으로 추성훈을 홀렸지만, 추성훈은 바로 김동준을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신봉선, 11kg 감량 후 힙한 스트릿룩! 가죽 재킷 입고 더 길어 보이는 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031211"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신봉선이 힙한 가죽 재킷 룩을 공개했다. 코미디언 신봉선이 19일 자신의 인스타그램을 통해 “길다랗게 찍어준 @rilly0107 친구에게 감사 ❣️”라는 멘트와 함께 여러 장의 사진을 게재하며 근황을 전했다. 신봉선은 사진 속에서 넉넉한 핏이 돋보이는 가죽 재킷을 착용해 힙한 매력을 과시했다. 여유로운 핏의 재킷은 그녀의 편안하면서도 멋스러운 스타일을 완성하는 데 일조했다. 가죽 재킷 특유의 강렬함이 신봉선의 시크한 분위기와 잘 어우러져 눈길을 사로잡았다. 재킷 아래로는 살짝 보이는 화이트 티셔츠와 블랙 와이드 팬츠가 조화를 이루며 전체적으로 자연스러운 무드가 돋보였다. 와이드 팬츠 특유의 편안한 실루엣이 신봉선의 자유롭고 캐주얼한 패션 감각을 한층 돋보이게 했다. 전체적인 코디는 무리 없이 여유롭고 자연스러운 분위기를 자아냈다. 특히 신봉선은 모자와 함께 어깨에 크로스백을 매치해 실용적이면서도 패셔너블한 포인트를 더했다. 크로스백은 간편하면서도 스타일리시한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[후덕해진 이장우...몸무게 세 자리 원상 복귀 "85kg까지 뺐는데 유지 안 돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207252"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이장우가 한층 후덕해진 근황을 공개했다. 21일 히밥의 유튜브 채널에는 '몸무게가 왔다 갔다 하는 배우 이장우와 히밥이 조합으로 시장에 풀어놔 봤다..둘이 먹으면 얼마나 먹는다고..'라는 제목의 영상이 게재됐다. 경동시장 홍보대사인 이장우는 이날 시장을 찾은 히밥과 만나 반갑게 인사를 나눴다. 전보다 후덕해진 이장우의 모습에 히밥은 "요즘 또다시 몸무게가 원상 복귀 됐다고 들었다"고 말했다. 이에 이장우는 "그러니까 나는 유지가 안 되더라. 넌 어떻게 그렇게 유지를 하냐"며 "나도 운동하는데 안 빠진다"고 토로했다. 이를 들은 히밥은 "그 이상을 먹는 거 같다"며 웃었다. 이후 두 사람은 경동시장의 청년몰로 가서 전 메뉴를 주문했다. 한 상 가득 차려놓고 음식을 먹기 시작하던 히밥은 "천천히 본인 스피드에 맞춰서 드셔라. 괜히 나 따라오다가 체한다"고 경고했고, 이장우는 "너랑 한두 번 먹은 게 아니다. 절대 따라갈 수 없다"고 말했다. 이어 "어디 가서 내가 잘 못 먹는 스타일이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호♥은가은, 공개 3개월 만에 깜짝 발표 "결혼 생각"…어머니까지 소개 ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685750"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박현호가 미모의 어머니를 공개하는 가운데, 은가은과의 첫 만남 자리를 마련한다. 23일 밤 9시 30분 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 136회에서는 박현호가 어머니와 쇼핑 데이트를 한 뒤, 5세 연상의 여자친구 은가은을 처음으로 소개해주는 모습이 펼쳐진다. 이날 박현호는 설레는 표정으로 차를 몰고 어머니를 만나러 간다. 잠시 후 박현호의 어머니가 등장하자, 이를 본 ‘스튜디오 멘토군단’ 심진화는 “너무 미인이시다!”라며 박수를 친다. 문세윤 역시 “아름다우시다”라고 하면서, “어머니 얼굴에서 (은)가은 얼굴이 보이는 것 같다”라고 두 사람의 닮은꼴 미모를 언급한다. 박현호는 “그래서 내가 (은가은에게) 첫눈에 반했나 보다”라고 ‘사랑꾼’다운 답을 내놓는다. 모처럼 ‘모자 데이트’가 성사된 것인지 궁금증이 쏠리는 가운데, 박현호와 은가은은 제작진과의 인터뷰를 통해, “저희가 연애를 한 지는 얼마 되지 않았지만, 결혼을 생각하며 진지하게 만나고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박경림, ‘가을 멋쟁이’ 남다른 패션 감각 돋보인 카고 포켓 스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031210"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박경림, ‘지옥’ 시즌 2 제작발표회서 올 블랙룩으로 시선을 강탈했다. 방송인 박경림이 21일 오전 서울 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 열린 넷플릭스 시리즈 ‘지옥’ 시즌 2 제작발표회에 진행자로 참석해 남다른 존재감을 드러냈다. 이날 박경림은 실용적인 매력과 세련된 스타일을 모두 갖춘 유니크한 올 블랙룩을 선보이며 패션 센스를 한껏 뽐냈다. 박경림이 선택한 의상은 여유로운 핏이 돋보이는 카고 스타일의 셋업으로, 편안함과 트렌드를 모두 살린 선택이었다. 특히 눈길을 사로잡은 부분은 큼직한 포켓 디테일이 더해진 롱 스커트였다. 이 스커트는 실용성을 강조하면서도, 박경림의 시크한 매력을 배가시킨 스타일링 포인트로 작용했다. 볼륨감 있는 포켓 디테일은 군더더기 없는 블랙 셋업에 감각적인 터치를 더하며, 무심한 듯 멋스러운 매력을 발산했다. 그녀의 스타일링에서 빠질 수 없는 것은 블랙 하이힐이었다. 박경림은 심플한 블랙 톤의 의상에 골드 장식이 더해진 힐을 매치해 전체적인 룩에 페미닌한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박해미 子, 24세에 빚만 5억..."숨만 쉬어도 돈이 나가" ('안 나가요')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207251"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다 컸는데 안 나가요' 황성재가 하루 아침에 생긴 몇 억 원의 빚에 대해 언급한다. 22일 방송되는 MBC에브리원 예능 '다 컸는데 안 나가요' 4회에서는 박해미X황성재의 살벌함과 유쾌함을 오가는 일상이 공개된다. 이날 황성재는 자신의 연습실을 소개한다. 합주 가능한 피아노부터 전문가용 스피커까지 완비되어 있는 연습실 풍경에 모두 감탄하지만, 황성재는 "자고 일어났더니 갑자기 빚이 몇 억이 생겼다. 숨만 쉬어도 나가는 돈이..."라며 한숨을 쉬어 무슨 일인지 궁금증을 자아낸다. 지난 주 박해미는 황성재에게 "엄마 빚이 총 15억이다"면서 "네가 나하고 나눠서 갚아서 한다. 엄마가 10억을 갚겠다. 넌 5억을 평생 갚아라"고 말해 충격을 안겼다. 2000년생인 황성재는 "돈 이야기 하니까 스트레스 받는다. 난 다 갚을 때까지 결혼 못한다"고 밝혔다. 황성재는 빚 15억 관련 질문에 어렵게 지난 2018년도 사고를 언급했다. 지난 2018년 박해미 전 남편이 만취 상태에서 교통사고를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥이지훈' 아야네, 명품 C사 구두 '설렘 가득' 언박싱…"예쁜 거 신고 다니자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685748"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이지훈 아내 아야네가 명품 구두를 자랑해 눈길을 끌었다. 아야네는 지난 20일 자신의 인스타그램을 통해 "예쁜 거 신고 다니자"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에는 갓 구매한 것으로 보이는 명품 브랜드 C사의 로퍼가 담겼다. 상자속에 담긴 검은 구두는 고급진 자태를 뽐내고 있다. 한편, 일본인인 아야네는 14살 연상 배우 이지훈과 2021년 결혼식을 올렸다. 이들 부부는 난임과 유산의 아픔을 극복하고, 시험관 시술로 결혼 3년 만에 임신에 성공해 지난 7월 17일 딸을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문소리, ‘정년이 엄마’는 잊어! ‘세련미 철철’ 벌룬 쇼츠-재킷룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031209"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문소리가 블랙 시크룩으로 강렬한 존재감을 발산했다. 배우 문소리가 21일 오전 서울 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 열린 넷플릭스 시리즈 ‘지옥’ 시즌2 제작발표회에 참석해 눈길을 사로잡았다. 문소리는 블랙 컬러의 올블랙 스타일링으로 시크하면서도 강렬한 매력을 발산하며 현장의 시선을 집중시켰다. 이날 문소리는 블랙 재킷과 허리를 강조한 블랙 드레스를 매치해 단순하면서도 세련된 룩을 완성했다. 블랙 드레스는 심플한 디자인이었지만, 허리 부분에 더해진 실버 버클 벨트가 전체 스타일에 포인트 역할을 하며 그녀의 슬림한 라인을 돋보이게 했다. 특히, 퍼프 디테일이 돋보이는 드레스 하의는 볼륨감 있는 실루엣을 연출하며 한층 우아한 분위기를 자아냈다. 문소리의 스타일링은 디테일에서 더욱 빛을 발했다. 투명한 힐을 선택해 다리 라인을 더욱 길어 보이게 하며 전체적인 룩의 완성도를 높였다. 이와 함께 액세서리 선택은 최소화해 자연스러우면서도 정제된 느낌을 강조했으며, 간결한 헤어스타일로 스타일링을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[별♥하하 부부싸움에 무릎 꿇고 눈물..스컬 "둘이 이혼하는 줄" ('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685746"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 스컬이 별-하하 부부싸움 직관썰을 공개했다. 21일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 가수 하하, 별, 스컬이 출연했다. 이날 스컬은 별과 하하의 부부싸움을 목격하고 눈물을 보였다고 밝혔다. 신동엽은 하하의 연애사를 옆에서 지켜본 스컬에게 "연애부터 결혼할 때까지 다 아는 거잖냐. 중간에서 눈치 보일 때도 있었을 것 같다"고 궁금증을 드러냈다. 이에 하하는 "스컬이 무릎 꿇고 운 적도 있다. '그만해! 다 내 잘못이야!'라면서 울었다"고 폭로했다. 별과 하하는 크게 언성을 높이며 싸운 적은 별로 없지만, 만취한 남편이 객기를 부려 그날의 갈등이 벌어졌다고 설명했다. 하하는 "그날은 솔직히 개기고 싶었다"고 말하며 사건의 전말을 공개했다. 하하가 동료들과 작업실에서 술자리를 하며 집에 돌아오지 않자 별이 직접 나섰다. 술을 많이 마셨으니 "집에 가자"고 했고, 동료들도 그만 집에 들어가라고 했지만 하하는 "지금 가려고 했는데 왜 왔냐"면서 귀가를 거부했다고. "별이 먼저 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, 짧은 치마 화끈한 자태! 고혹적 팜므파탈 블랙룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031208"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전종서가 눈에 띄는 노란색 하이힐 포인트에 파격적 패션으로 시선을 강탈했다. 배우 전종서가 21일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개해 뜨거운 화제를 모았다. 공개된 사진 속에서 전종서는 블랙 레더와 시퀸 디테일이 눈길을 사로잡는 의상을 입고 과감한 포즈로 강렬한 분위기를 연출했다. 특히 그녀의 발끝을 장식한 노란색 하이힐은 전체적인 스타일에 포인트가 되어 독창적인 패션 감각을 자랑하며 팬들의 이목을 집중시켰다. 또 다른 사진에서는 전종서가 그레이 톤의 니트 탑과 긴 니 삭스에 스니커즈를 매치해 편안하면서도 세련된 무드를 완성한 모습이 담겼다. 무심한 듯 시크한 스타일링은 그녀의 자연스러운 매력을 배가시켰다. 뿐만 아니라, 몸에 밀착된 실크 레깅스와 피트된 미니 원피스를 착용한 사진에서는 부드러운 곡선을 강조한 페미닌한 매력을 선보였다. 전종서는 여성스러움과 강렬함을 넘나드는 스타일로 그녀만의 독보적인 패션 센스를 뽐냈다. 한편, 전종서는 최근 완결된 티빙 오리지널 시리즈 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, '양육권 포기' 비난 폭주에 드디어 입 연다…"오직 아이들을 위해" ('이제혼자다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207249"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전(前) 아이돌 출신 율희가 '이제 혼자다'를 통해 인생 2막 근황을 알린다. 22일(화) 오후 10시 방영될 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 '이제 혼자다'에서는 아이돌 그룹 라붐의 멤버였던 율희가 생애 첫 독립 공간을 공개하며 씩씩하게 인생 2막을 헤쳐 나가는 모습을 선보인다. '최연소 아이돌 부부'라는 타이틀로 21살에 결혼해 세간을 들썩이게 했던 율희. 어린 나이에 결혼을 결심하게 된 이유는 무엇일까? 결혼으로 은퇴한 후, 아이들과 단란한 모습을 방송에 공개하며 행복한 소식만을 전했던 율희가 결혼 5년 만에 파경을 알렸다. 두 사람은 왜 각자의 길을 선택할 수밖에 없었을까? 아직 28살 어린 나이, 다시 혼자가 된 율희의 삶은 어떨까? 눈을 뜨자마자 SNS 사진 업로드로 아침을 시작하는 MZ다운 모습, 율희는 핸드폰을 한 시도 손에 놓지 않는다. 하지만 이 모든 것이 24시간 소통하고자 하는 율희의 노력! 생계형 인플루언서의 치열한 하루가 공개된다. 또한 이혼 당시 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상화, ‘진정한 S라인’ 비현실적 항아리 뒤태 “헉! 깜짝”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031207"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상화가 비현실적 항아리 뒤태를 선보였다. 전 스피드스케이팅 선수 이상화가 21일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개해 화제를 모았다. 공개된 사진 속 이상화는 슬릿 디테일이 돋보이는 블랙 슬림핏 원피스를 착용해 고혹적인 분위기를 자아냈다. 그녀의 세련된 실루엣과 함께 어우러진 이번 룩은 우아하면서도 매혹적인 매력을 강조하며 네티즌들의 시선을 사로잡았다. 특히 이상화는 여기에 블랙 유광 앵클부츠를 매치해 더욱 도도하고 강렬한 분위기를 연출했다. 유광 소재의 부츠가 빛을 받아 반사되며 전체 스타일링에 세련된 포인트를 더했다. 앵클부츠는 그녀의 당당한 워킹을 더욱 돋보이게 해, 완성도 높은 패션 센스를 뽐냈다. 또한 이상화는 화려한 액세서리 대신 심플함을 택해 깔끔하고 시크한 스타일을 완성했다. 네크리스나 이어링 같은 액세서리를 배제하면서도 본연의 매력을 강조하는 모습은 그녀의 패션 감각을 다시 한 번 확인시켜 줬다. 이상화는 ‘빙상여제’라는 별명답게 그동안 빙상 위에서 강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가왕’ 조용필 11년만 컴백…20집 베일 벗는다 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031206"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. 송승헌·조여정·박지현의 색다른 밀실 스릴러 22일 오전 영화 ‘히든페이스’ 제작보고회가 열린다. 이날 자리에는 김대우 감독과 배우 송승헌, 조여정, 박지현이 참석한다. ‘히든페이스’는 실종된 약혼녀 ‘수연’의 행방을 쫓던 ‘성진’ 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주’가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러다. ‘인간중독’ ‘방자전’으로 새로운 시각과 장르의 변주를 선보여 온 김대우 감독의 신작으로 주목받고 있다. 여기에, 대한민국 대표 배우 송승헌부터 독보적 매력의 조여정, 끝없는 도전으로 관객들을 놀라게 할 박지현의 연기 변신은 충격과 파격을 오가며 관객들에게 욕망의 민낯을 적나라하게 보여줄 예정이다. 류승룡·진선규의 코믹 활극이 온다 22일 오후에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김다예♥' 박수홍, "입술 독보적인 매력" 생후 8일 딸에 푹 빠진 '초보아빠']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207247"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아빠가 된 방송인 박수홍이 판박이 딸과 둘 만의 시간을 보냈다. 박수홍은 21일 "수홍이가 수홍이를 안아줘요♥ 아빠 판박이 전복이"라며 육아 일상을 전했다. 자신을 똑 닮은 딸과의 둘 만의 시간을 보내고 있는 박수홍. 아빠 판박이 딸은 아빠의 품이 편안한 듯 아빠 어깨에 기대어 잠을 자고 있다. 만 53세 늦깎이 초보 아빠 박수홍에게는 쉽지 않은 육아지만, 딸을 꼭 안고 있는 얼굴에는 미소가 가득했다. 그의 표정에서 딸이 주는 행복이 고스란히 전해졌다. 박수홍은 "부모가 되어보니 모든 것을 다 주고만 싶은 마음이에요"라며 "전복아 아빠 엄마한테 와준 것만으로 효도는 다했다. 평생 사랑받기만 해"라며 딸을 향한 애정을 드러냈다. 앞서 박수홍, 김다예 부부는 지난 14일 딸 출산했다. 이 모습은 지난 20일 방송된 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'를 통해 공개됐다. 이날 박수홍과 김다예는 손을 꼭 잡고 병원으로 향했다. 이후 수술실로 들어간 김다예. 박수홍은 수술실에서 눈을 떼지 못하며 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리, ❤이상순 꽃 선물에 두근! 가을을 입은 브라운 스웨이드 재킷 시밀러룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031205"/>
        <updated>2024-10-21T22:16:38.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이효리·이상순 부부가 멋스러운 가을 시밀러룩을 브라운 재킷으로 완성했다. 가수 이효리가 21일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재하며 팬들의 관심을 집중시켰다. 공개된 사진 속에서 이효리와 남편 이상순은 각각 개성이 돋보이는 브라운 재킷을 입고 다가오는 가을에 어울리는 시밀러룩을 완성해 눈길을 끌었다. 이효리는 브라운 스웨이드 재킷에 블랙 조거 팬츠를 매치해 편안하면서도 세련된 무드를 연출했다. 스웨이드 특유의 질감이 내추럴한 매력을 강조하며, 블랙 팬츠는 힙한 분위기를 더했다. 전체적으로 과하지 않은 코디임에도 불구하고, 그녀만의 독보적인 스타일이 잘 드러났다. 이상순은 브라운 워크 재킷과 데님 팬츠를 입고 등장해 이효리와는 또 다른 캐주얼 룩을 선보였다. 그의 스타일은 자연스러우면서도 남성적인 무드를 자아냈으며, 워크 재킷과 데님 조합으로 깔끔하면서도 자유로운 분위기를 완성했다. 특히 두 사람의 브라운 계열 재킷이 어우러져 가을 감성을 더욱 배가시켰다는 평이다. 한편, 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故최진실 붕어빵 자녀, 패션쇼서 훈훈한 투샷…"진짜 닮았어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685744"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 배우 최진실의 아들과 딸이 똑닮은 외모를 자랑했다. 고 최진실의 딸인 최준희는 21일 자신의 인스타그램을 통해 "오빠랑 나랑 진짜 닮았어 둘 다 귀로 날아갈 것 같아"라면서 오빠인 최환희와 찍은 사진을 게재했다. 사진 속 최환희 최준희 남매는 한 패션쇼에서 만나 사진을 찍고 있다. 두 사람은 회색 계열의 패션 코드를 맞췄으며, 최환희는 오버핏 점퍼로 시크한 매력을, 최준희는 몸매가 드러나는 원피스를 착용해 섹시함을 과시했다. 이 가운데 눈매와 입매, 커다란 귀까지 똑닮은 남매의 붕어빵 외모가 시선을 사로잡았다. 한편 고 최진실은 지난 1988년 CF 모델로 데뷔한 이후 '질투'(1992) '별은 내 가슴에'(1997) '그대 그리고 나'(1997) 등 여러 드라마와 '나의 사랑 나의 신부'(1990) '수잔 브링크의 아리랑'(1991) '마누라 죽이기'(1994) 등 다수의 영화에 출연하며 사랑받았다. 최진실은 야구선수 출신인 고 조성민과 사이에서 2001년 아들 최환희,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['금수저' 백성현, ♥아내에 '4700만원' 선물 받았다 "승무원 퇴직금" ('동상이몽2')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207245"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백성현이 아내에게 4700만원의 승무원 퇴직금이 들어있는 통장을 선물 받았다. 21일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'에서는 '화제의 백조부부' 백성현♥조다봄 부부의 일상이 공개됐다. 앞서 '골연골종 수술' 고백으로 많은 응원을 받았던 백성현은 이날 수술 9개월 만에 병원을 다시 찾아 진단을 받는 모습을 공개했다. 고관절 검사 결과, 의사는 "9개월 전에는 고관절 유착이 심하고 염증도 많았다"며 "현재도 골반 틀어짐이 있긴 있다. 그래도 골반 틀어짐이 9개월 전에 비해 많이 줄어들었다. 관절 가동 범위가 정상 범위 가까이에 나왔다. 일상 생활 하는데에는 무리가 없을거다"고 긍정적으로 말했다. 그런데 이후 백성현은 집으로 안 가고 곧바로 어머니가 운영 중인 건설사의 일을 처리하기 위해 현장으로 향해 눈길을 끌었다. 백성현은 "전문건설사 대표인 어머니 회사에서 직책은 '백 과장'이다"라며 대표님의 '긴급 호출'에 '1톤 작업차'를 몰아 현장으로 급히 향했다. 현장의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 장사천재, 男가수에 대시 받았다..누군가 보니 "너무 괜찮은 사람" ('관종언니')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207244"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '흑백요리사'에서 '장사천재 조사장'이라는 닉네임으로 활약한 조서형 셰프가 방송 후 남자 연예인에게 대시를 받았다고 고백했다. 21일 '밉지 않은 관종언니' 채널에는 이지혜와 조 셰프와의 만남이 공개됐다. 조 셰프의 한남동 아파트는 모던하고 깔끔한 분위기로 눈길을 끌었다. 특히 뒷산이 보이는 테라스가 감탄을 안겼고 이지혜는 "나 이런 집에서 살고 싶었다"라며 부러워했다. 조 셰프는 이지혜가 이상형에 대해 묻자 "웃을 때 예쁘고 제가 해준 밥을 맛있게 먹는 남자를 좋아한다"라고 말했다. 그러면서 "얼마 전에 연예인에게 DM이 왔다. 오랜만에 너무 설렜다"라며 깜짝 고백을 했다. 이지혜는 "가수였다"라는 조 셰프의 힌트에 "어디가서 얘기 절대 안 하겠다"라며 자꾸 귀를 내밀었다. 이지혜는 잠시 후 귓속말로 그 연예인의 정체를 알게 됐고 "너무 괜찮은 사람이다. 나 그 사람 좋게 본다"라며 깜짝 놀라 궁금증을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 다시 뭉친 남매! 레오제이와 똑 닮은 실루엣 놀라운 오버사이즈 재킷룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031204"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한예슬이 미니원피스+오버사이즈 재킷으로 완성한 시크룩을 선보였다. 배우 한예슬이 21일 자신의 인스타그램에 다수의 사진과 함께 유쾌한 메시지를 남기며 근황을 전해 화제를 모았다. 그녀는 게시물에서 “레오야!! 넌 너무 유잼이야!! ”라는 글을 남기며 팬들에게 특유의 밝은 에너지를 선사했다. 사진 속 한예슬은 하운드체크 패턴의 미니원피스와 레깅스를 세트로 매치해 독특하면서도 화려한 스타일을 완벽하게 소화했다. 이 패턴 특유의 클래식한 매력과 레깅스의 실루엣이 어우러지며 감각적인 패션 감각을 엿보이게 했다. 여기에 한예슬은 블랙 오버사이즈 재킷을 걸쳐 전체적인 스타일링에 시크함을 더했다. 깔끔하면서도 멋스러운 이 재킷은 그녀의 우아한 이미지와 조화롭게 어우러지며 고급스러운 느낌을 강조했다. 한예슬만의 패셔너블한 감각이 돋보이는 순간이었다. 한예슬의 웨이브로 연출된 헤어스타일 또한 눈길을 끌었다. 그녀의 자연스러운 웨이브 헤어는 화려한 패션과 어우러져 우아하면서도 매력적인 분위기를 자아냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘49세’ 이태란, 단풍 대신 니트! “춥다, 가을 패션은 준비 완료”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031203"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가을을 품은 배우 이태란이 니트로 완성한 시크한 무드를 연출했다. 21일, 이태란은 자신의 SNS를 통해 “니트의 계절”이라는 짧은 글과 함께 근황을 공개했다. 사진 속 이태란은 회색 니트 가디건에 버킷햇을 매치해 따뜻하면서도 세련된 가을 룩을 선보였다. 이태란이 착용한 니트 가디건은 도톰한 소재로, 편안함과 스타일을 모두 잡았다. 부드러운 회색 톤이 가을 분위기를 한층 살리며, 캐주얼한 버킷햇과 함께 무심한 듯 멋스러운 분위기를 자아냈다. 특히 그녀의 니트 가디건은 큰 버튼 디테일로 포인트를 주어 밋밋함을 피하고, 손에 든 핸드폰 스트랩의 다채로운 비즈 장식이 유니크한 매력을 더했다. 가벼운 메이크업과 자연스럽게 풀어낸 긴 머리는 차분한 스타일을 완성시키며, 이태란의 특유의 우아한 분위기를 더욱 돋보이게 했다. 편안하면서도 트렌디한 감각을 놓치지 않는 그녀의 스타일은 일상 속에서도 충분히 참고할 만한 패션 팁이 됐다. 한편, 이태란은 다양한 봉사 활동에 꾸준히 참여하며 선한 영향력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김태현♥' 미자, 늘어진 뱃살→4kg 감량 후 '모델핏'..."40대에도 흰티·청바지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207243"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 미자가 4kg 감량 후 놀라운 S라인을 자랑했다. 미자는 21일 "40대에도 소화하는 흰티에 청바지"라며 다양한 스타일링에 도전했다. 최근 다이어트에 성공한 미자는 이날 청바지에 티셔츠를 매치한 스타일링을 선보였다. "이번에 살을 빼고 나니 갑자기 흰티에 청바지 도전하고 싶더라. 자꾸 바지 1-2개로 돌려 입는 것 같아서 급하게 청바지 4개 주문"이라면서 이날 구매한 바지를 착용한 채 룩북을 촬영에 나섰다. 다이어트 성공은 미자의 표정부터 달라지게 만들었다. 자신감 넘치는 표정의 미자. 그는 과감하게 허리 라인을 드러낸 채 잘록한 허리라인 등을 뽐내고 있어 시선을 단번에 끌었다. 앞서 지난 19일 미자는 "먹방 한 다음날이나 즐거운 연휴를 보내고 나면 3-5kg는 쉽게 찐다. 특히 얼굴과 배에 살이 붙는 체형이라 몸무게가 늘면 가뜩이나 1.5배 부하게 나오는 방송국 카메라에서 호빵처럼 나오고 드레스는 배부터 꽉 끼더라"고 털어놨다. 결국 미자는 다이어트를 시작, "40대에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유영재, 처형 강제추행 인정한 녹취 나와…"선우은숙 극도로 쇠약한 상태였다고" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207242"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유영재가 배우 선우은숙의 친언니를 강제추행한 혐의가 인정됐다. 21일 유튜브 채널 '연예 뒤통령'에는 '사실혼? 유영재 소름돋는 문자 나왔다.. 선우은숙도 몰랐던 충격 과거'라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 수원지검 성남지청은 지난 17일 성폭력범죄의 처벌 등에 관한 특례법 위반(친족관계에 의한 강제추행) 혐의로 유영재를 불구속기소 했다고 밝혔다. 유영재는 지난해부터 5차례에 걸쳐 선우은숙의 친언니를 강제 추행한 혐의를 받는다. 이에 대해 유튜버는 "선우은숙 언니는 고소 진행단계부터 극심한 불안에 시달렸다. 수사과정에서 유영재가 사실을 전면 부인하면서 건강이 급속도로 나빠지기도 했다. 당시 정신과에서 처방받을 수 있는 가장 높은 수준의 약물을 처방 받아서 복용할 정도였다"면서 "다행이 유영재의 혐의가 인정돼 재판을 받을 수 있게 되면서 조금은 안도하는 상황이라고 한다"라며 현재 선우은숙 언니의 상태에 대해 설명했다. 또한 "결정적인 증거는 선우은숙 언니와 유영재 간의 녹취록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[父 음주 사고 여파인가..박해미 子 "갑자기 수억 빚 생겨 숨만 쉬어도 돈 나가" ('안나가요')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207241"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황성재가 하루 아침에 생긴 몇 억원의 빚에 대해 언급한다. 10월 22일 방송되는 MBC에브리원 예능 '다 컸는데 안 나가요' 4회에서는 박해미X황성재의 살벌함과 유쾌함을 오가는 일상이 공개된다. 이날 황성재는 자신의 연습실을 소개한다. 합주 가능한 피아노부터 전문가용 스피커까지 완비되어 있는 연습실 풍경에 모두 감탄하지만, 황성재는 "자고 일어났더니 갑자기 빚이 몇 억이 생겼다. 숨만 쉬어도 나가는 돈이..."라며 한숨을 쉬어 무슨 일인지 궁금증을 자아낸다. 이와 함께 박해미는 제작사 대표로, 황성재는 작품을 총괄하는 PD로 母子가 아닌 파트너로서의 면모를 보여준다. 작품 관련 회의 중 연습실 문제로 의견 충돌이 생긴 두 사람은 서로 팽팽하게 대립하고, 황성재는 "어머니는 제 말을 무시한다"라며 자리까지 박차고 나가 긴장감을 유발한다. 하지만 다시 회의가 시작되자 황성재는 뮤지컬 진행 상황에 대해 막힘 없이 이야기하고, 박해미는 적극적으로 피드백을 하면서 소통한다. 그러던 중 박해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더러운 돈’ 정우 “섹시한 대본에 손 갔다…온몸이 녹아내릴 것처럼 연기” [SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001102218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001102218"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘더러운 돈에 손대지 마라’ 정우. 사진 | BH엔터테인먼트 영화 ‘더러운 돈에 손대지 마라’(이하 ‘더러운 돈’)은 정통 누아르를 표방한다. ‘바람’(2009) ‘응답하라 1994’(2013)에서 보던 장난기 가득한 정우가 아니다. 삶에 쪼들리고 ‘더러운 돈’에 손대는 형사다. 파렴치한 비리 경찰 전형성을 살짝 비껴간다. 아픈 딸 수술비를 위해 거액을 마련할 수밖에 없는 처지다. 극 중 형사 명득 역을 맡은 정우는 지난 16일 서울 종로구 한 카페에서 가진 스포츠서울과 인터뷰에서 영화에 임하게 된 데 대해 “심플했다. 형사가 나와서 검은돈에 손을 대면서 어떤 역경을 맞이하게 될지 궁금했다”고 말했다. “저는 대본이 주는 뉘앙스를 중요하게 보거든요. 명득보다 이 대본 자체가 주는 섹시함이 있었어요. 중요한 게 이 캐릭터가 섹시하냐 아니냐가 중요한 건 아니었어요.” 영화 ‘더러운 돈에 손대지 마라’ 정우. 사진 | 에이스메이커무비웍스 촬영한 지 6년 만에 빛을 본 영화다. 정우는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강호동, '도박 논란' 이진호 방관했나…가벼웠던 SM C&C 이사의 무게[TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685742"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《김지원의 까까오톡》 까놓고, 까칠하게 하는 오늘의 이야기. 김지원 텐아시아 기자가 연예계 이슈를 까다로운 시선으로 비평합니다. 개그맨 이진호가 도박을 한 사실도 모자라 도박 빚을 갚기 위해 동료 연예인들에게 돈을 빌리고 다닌 사실이 확인됐다. 소속사 SM C&amp;C(대표 남궁철)는 그 사실을 알고도 묵인하고 이진호의 연예 활동을 지속시켰다. 소속사의 이사이자 '아는형님'에 함께 출연하는 강호동도 이 사실을 사전에 알았다는 게 업계의 지적이다. 단순 출연자 동료면 문제가 없지만, 같은 소속사의 이사였던 만큼 책임론에서 오롯이 자유롭기 어렵다는 문제제기가 나오고 있다. SM C&amp;C는 지난 3월 강호동을 회사 이사로 선임했다. 당시 SM C&amp;C는 "1993년 연예계에 데뷔한 후 30년 가까운 세월이 지난 지금까지도 다양한 프로그램들을 누비며 국민 MC로 대중의 사랑을 받고 있는 강호동은 2012년부터 회사와 함께 성장해 온 SM C&amp;C의 대표 아티스트인 만큼 이번 이사 선임을 통해 회사의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서유리, 최병길과 이혼·빚 청산 후 심경 "2024년 회상하면.."]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275536"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 겸 방송인 서유리가 2024년을 돌아보며 자신의 심경을 밝혔다. 서유리는 최근 자신의 인스타그램에 "누가 나에게 24년 여름을 회상하라고 한다면 파란색을 떠올리게 될 것 같아"라며 "찰나의 순간은 괴로워도 이 또한 지나갈 테니"라고 말했다. 공개된 사진 속엔 서유리가 운전석에 앉아 카메라를 응시한다. 특히 그는 은은한 미소를 띠고 있다. 한편 서유리는 2019년 최병길 PD와 결혼했으나 5년 만에 파경을 맞았다. 두 사람은 이혼 과정 중 금전 문제 등 폭로전을 펼쳤다. 서유리는 결혼 생활 중 11억 원에 달하는 대출금이 있다고 고백했으나 최근 빚을 청산했다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동국, 통신사 블랙리스트에 올랐다 "아내와 통화비 2억 나와" ('4인용')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207240"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 이동국이 연애 시절, 아내와의 국제 전화비가 무려 2억원이 나왔다고 밝혔다. 21일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리-4인용식탁'에는 대한민국 축구 레전드 이동국 편으로 꾸며졌다. 이동국은 지난 5월 이사 온 70평 송도 럭셔리 새 집을 공개했다. 긴 복도와 넓디넓은 거실이 눈길을 끌었고 다둥이 가족답게 각자 이름이 붙은 옷 바구니, 엄청난 신발로 꽉꽉 채워진 신발장도 시선을 사로잡았다. 이동국은 최근 테니스 선수에서 골프 선수로 전향한 둘째 딸 재아와 함께 손님들을 맞이할 준비를 했다. 잠시후 절친 배우 이종혁, 안재모, 축구 선수 후배 정조국이 이동국의 집을 찾았다. 절친들은 특히 송도 뷰가 한눈에 보이는 테라스, 노래방을 보고 감탄했다. 이동국은 불우한 어린 시절을 보냈다고 이야기해 눈길을 끌었다. 그는 "어느 정도로 가난했냐면 대문 하나에 11가구가 살았다. 여인숙을 개조한 집에서 살았다. 저는 10살 때 육상 대회서 우승한 후 축구 팀 감독님이 제안해 축구를 시작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬 ‘벌써 41세? 불혹 넘기자 더 원숙미 넘치는 자태’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031201"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 성수동 스타일 어워즈 포토월에 등장해 퍼플 드레스로 아름다움을 발산했습니다. 이하늬가 지난 10월 17일 오후 서울 성수동에서 열린 ‘2024 스타일 어워즈’ 포토월 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 이하늬는 퍼플 컬러의 타이트한 드레스를 선택해 그녀의 뛰어난 보디라인을 강조해 취재진의 스포트라이트를 받았습니다. 이하늬의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 이하늬의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀걸이입니다. 두 번째, 목걸이입니다. 세 번째, 핸드백 로고입니다. 네 번째, 사진 왼쪽 아래 빨간 조명등입니다. 다섯 번째, 핸드백 체인입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우, '85kg→96kg' 후덕해진 근황..."하루 만에 5kg도 왔다갔다" ('히밥')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207239"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 "85kg까지 뺐다가 일주일 전 96kg이었다"고 밝혔다. 21일 유튜브 채널 '히밥heebab'에는 "몸무게가 왔다 갔다 하는 배우 이장우와 히밥이 조합으로 시장에 풀어놔봤다..둘이 먹으면 얼마나 먹는다고.."라며 영상이 게재됐다. 이날 히밥은 이장우를 향해 "요즘 다시 몸무게가 원상 복귀 되셨다고"라고 언급했다. 이장우는 지난 5월 MBC '나 혼자 산다'의 '팜유즈' 전현무, 박나래와 함께 바디 프로필 촬영을 위해 다이어트를 시작, 4개월간의 운동과 식단을 통해 103kg에서 무려 22kg 감량에 성공해 화제를 모았다. 그러나 다시 몸무게가 쪘다는 이장우는 "난 유지가 안되더라. 넌 어떻게 그렇게 유지를 하는 거냐"고 해 웃음을 안겼다. 이에 히밥은 "요즘 축구 하느라 빠졌다"라고 하자, 이장우는 "나도 운동한다. 근데 나는 안 빠진다"며 억울해했다. 그러자 히합은 "그 이상을 먹는 거 같더라"고 해 폭소를 자아냈다. 이장우와 히밥은 경동시장 청년몰을 찾아 전 메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재산 100억' 이동국, 70평 송도집 최초 공개..다둥이 집으로 딱이야 ('4인용')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207238"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 이동국이 송도 70평 새 집을 최초 공개했다. 21일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 - 4인용식탁'은 대한민국 축구 레전드 이동국 편으로 꾸며졌다. 이동국은 지난 5월 이사한 70평 송도 럭셔리 새 집을 공개했다. 긴 복도, 넓디넓고 채광이 좋은 거실이 눈길을 끌었고 다둥이 가족답게 각자 이름이 붙은 옷 바구니, 엄청난 신발로 꽉꽉 채워진 신발장도 시선을 사로잡았다. 엄청난 살림살이가 입을 쩍 벌어지게 했다. 이동국은 최근 테니스 선수에서 골프 선수로 전향한 둘째 딸 재아 양과 함께 손님들을 맞이할 준비를 했다. 잠시후 절친 배우 이종혁, 안재모, 축구 선수 후배 정조국이 이동국의 집을 찾았다. 절친들은 특히 송도 뷰가 한눈에 보이는 테라스, 노래방을 보고 감탄했다. 특히 이종혁은 "이 집 얼마냐"라고 거침없이 물어 웃음을 안겼고 이동국도 대답을 생략한 채 폭소했다. 한편 이동국은 2005년 결혼했으며 슬하에 4녀 1남을 뒀다. 큰 딸 재시는 최근 미국 패션 명문대에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 정소민과 ♥열애설 난 이유 있었네…"촬영 끝나고 발걸음 안 떨어져" [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685740"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 화보를 공개했다. 정해인은 패션 매거진 '하퍼스 바자' 11월호를 통해 부드러움과 시크함을 넘나드는 매력을 발산했다. 흑백과 컬러 사진으로 구성된 이번 화보에서 정해인은 댄디하면서도 세련된 스타일링을 선보이며 가을 분위기를 물씬 풍겼다. 최근 종영한 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'에서 주인공 최승효 역을 맡아 열연을 펼친 정해인은 화보 촬영 후 진행된 인터뷰에서 '엄마친구아들'에 대한 소회를 밝혔다. 정해인은 마지막 촬영 날 기분이 어땠냐는 질문에 "촬영이 끝났는데 괜히 발걸음도 안 떨어지고, 계속 서성였다. 촬영 현장이 그립다"라고 말하며 훈훈했던 현장 분위기를 예감케 했다. 정해인은 더욱 다양한 활동으로 대중들과의 만남을 이어갈 예정이다. 한편 정해인의 더 많은 화보컷과 인터뷰는 '하퍼스 바자' 11월호와 웹사이트 및 공식 SNS 채널을 통해 만나볼 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이은형♥' 강재준, 육아 우울증 벌써 왔나 "감정 무너져...정말 힘들어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207235"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강재준이 '초보 아빠'로서 겪은 솔직한 심정을 털어놨다. 강재준은 22일 "육아 동지 여러분. 수요 잘하고 계시죠? 지금 시각 새벽 2시 57분. 저도 방금 수유했답니다"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 강재준은 아들을 품에 안고 새벽 수유를 하고 있다. 한층 능숙해진 모습으로 아들을 돌보는 모습이 눈길을 끈다. 강재준은 "얼마 전 우연히 통잠 잤다고 입방정 떨어서 그 이후로 더 자주 깨요. 하지만 배앓이 증상 완화된 것만으로 만족하며 우리 아기 아파하며 강성으로 우는 모습은 요즘 줄어든 거 같아서 행복합니다"라고 전했다. 그러면서 "원더윅스와 배앓이가 동시에 왔을 때가 기억나요. 정말 아이가 미친 듯이 하루 종일 울 때 나의 감정이 무너져 갈 때 너무나도 우울해지고 내가 해줄 수 있는 게 없을 때 정말 힘들었어요. 근데 그 시기가 지나니 아이가 더 예뻐지고 아이가 더 건강해지는 거 같아요"라고 밝혔다. 그는 "물론 원더윅스가 또 찾아올 거고 이앓이와 뒤집기 등등 여러 관문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍 딸, '오동통 입술'은 김다예♥ 판박이 "독보적인 매력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207234"/>
        <updated>2024-10-21T21:16:36.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 행복한 육아 근황을 전했다. 21일 박수홍은 딸을 재우며 행복감을 느끼고 있다. 초보 아빠지만 안정감 있게 안고 있는 모습. 딸의 앙증맞은 몸집과 사랑스러운 이목구비가 랜선 이모, 삼촌들까지 미소짓게 했다. 도톰한 입을 시원하게 벌린 모습이 웃음을 안기기도. 박수홍과 김다예는 "입술 독보적인 매력이다"라며 애정을 가득 드러냈다. 한편 박수홍은 지난 2021년 23살 연하 김다예와 혼인신고한 후 이듬해 결혼식을 올렸다. 김다예는 시험관 시술을 통해 임신에 성공, 지난 14일 딸을 출산했다. 김다예는 "시험관 임신 출산 1년 반 동안 옆에서 잘 보살펴주고 사랑해 준 남편에게 너무 고맙고 건강하게 태어나 준 전복이에게도 너무 너무 감사하다. 보통의 행복을 누리기 위해 어려운 길 돌고 돌아온 남편에게 큰 선물해준 것 같아서 뿌듯하고 기쁘다"라며 득녀 소감을 전했다.]]></content>
    </entry>
</feed>