<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-20T11:17:37.096Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HK직캠｜ 피프티피프티 아테나, 깜찍함 가득한 막내… 선공개곡 'Starry Night']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005035261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005035261"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:08.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티피프티(FIFTY FIFTY) 아테나가 20일 오후 서울 광장동 예스24 라이브홀에서 열린 두 번째 미니 앨범 'Love Tune(러브 튠)' 발매 기념 쇼케이스에 참석해 공연을 펼치고 있다. '러브' 버전과 '튠' 버전 2가지로 발매되는 이번 앨범은 타이틀곡 'SOS'와 선공개 곡 'Starry Night(스테리 나이트)'을 포함해 'Push Your Love(푸시 유어 러브)' 'Gravity(그래비티)' 그리고 영문 버전의 'Starry Night(스테리 나이트)' 'SOS'(ENG Version)까지 총 6개 트랙으로 구성됐다. 타이틀곡 'SOS'는 몽환적인 신스 사운드와 경쾌한 리듬감이 어우러져 꿈을 꾸는 듯 환상적인 무드를 선사하는 곡이다. 여기에 피프티 피프티 멤버들의 청량하고 매력적인 음색이 더해져 마치 동화 속 주인공이 되어 구름 위를 걷고 있는 듯한 특별한 기분을 선사한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HK직캠｜ 피프티피프티 문샤넬, 동화 속 공주님 비주얼… 타이틀곡 'SOS']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005035260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005035260"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:08.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티피프티(FIFTY FIFTY) 문샤넬이 20일 오후 서울 광장동 예스24 라이브홀에서 열린 두 번째 미니 앨범 'Love Tune(러브 튠)' 발매 기념 쇼케이스에 참석해 공연을 펼치고 있다. '러브' 버전과 '튠' 버전 2가지로 발매되는 이번 앨범은 타이틀곡 'SOS'와 선공개 곡 'Starry Night(스테리 나이트)'을 포함해 'Push Your Love(푸시 유어 러브)' 'Gravity(그래비티)' 그리고 영문 버전의 'Starry Night(스테리 나이트)' 'SOS'(ENG Version)까지 총 6개 트랙으로 구성됐다. 타이틀곡 'SOS'는 몽환적인 신스 사운드와 경쾌한 리듬감이 어우러져 꿈을 꾸는 듯 환상적인 무드를 선사하는 곡이다. 여기에 피프티 피프티 멤버들의 청량하고 매력적인 음색이 더해져 마치 동화 속 주인공이 되어 구름 위를 걷고 있는 듯한 특별한 기분을 선사한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사, 기안84와 ‘나’ 챌린지…리듬 타며 ‘엉잡춤’ [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151977"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:08.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화사, 기안84와 ‘나’ 챌린지…리듬 타며 ‘엉잡춤’ [DA★] 만화가 기안84가 가수 화사의 신곡 ‘나(NA)’ 챌린지에 도전했다. 화사는 19일 자신의 인스타그램을 통해 “비트를 갖고 노는 오빠”라고 남기며 기안84와 함께한 ‘나’ 챌린지 영상을 공개했다. 최근 진행된 기안84의 유튜브 콘텐츠 촬영 당시 진행한 것으로 보인다. 영상 속 두 사람은 화사의 신곡 ‘나’에 맞춰 킬링 포인트 안무를 선보였다. 배 위로 원을 그리는 안무에 이어 엉덩이를 잡고 들어 올리는 안무까지 완벽하게 소화한 기안84. 화사 역시 어깨끈이 흘러내려도 개의치 않을 정도로 열정적으로 임해 눈길을 끌었다. 해당 영상에 배우 이시언은 “대박 잘한다”고 감탄 섞인 댓글을 남기기도 했다. 한편, 화사는 지난 19일 두 번째 솔로 미니앨범 ‘O’를 발표했다. ‘O’는 ‘I Love My Body(아이 러브 마이 바디)’ 이후 화사가 1년 만에 선보이는 신보로, 화사의 매력과 정체성이 고스란히 담긴 앨범이다. 정희연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미미로즈, '흔들리지 않고 피는 꽃이 어딨어' 최초 공개...'압도적 비주얼X퍼포먼스' ('뮤직뱅크')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003872404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003872404"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:08.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 미미로즈(MIMIIROSE)가 압도적인 퍼포먼스로 포텐을 제대로 터뜨렸다. 미미로즈는 오늘(20일) 오후 방송된 KBS2 ‘뮤직뱅크’에서 세 번째 싱글 ‘REEBON(리본)’ 타이틀곡 ‘흔들리지 않고 피는 꽃이 어딨어’ 첫 무대를 선보였다. 이날 미미로즈는 비비드한 컬러의 스포티룩으로 매력적인 비주얼을 완성해 팬들의 환호를 받았다. 또한 멤버들의 완벽한 합이 돋보이는 퍼포먼스와 미미로즈만의 눈부신 에너제틱 바이브로 무대를 꽉 채워 열기를 한껏 고조시켰다. 감각적인 포인트 안무와 변화무쌍한 표정 연기로 몰입도를 더했다. 특히 미미로즈는 무대 후 컴백을 손꼽아 기다려준 팬들의 뜨거운 응원에 눈물을 감추지 못해 감동을 안기기도 했다. 미미로즈의 신곡 ‘흔들리지 않고 피는 꽃이 어딨어’는 레트로한 무드의 신스팝 기반 댄스곡으로, 시인 도종환의 ‘흔들리며 피는 꽃’의 한 구절인 ‘흔들리지 않고 피는 꽃이 어디 있으랴’를 인용한 가사와 중독성 넘치는 음악으로 공감대를 자극하고 있다. ‘뮤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 피프티 피프티, 새 멤버들의 데뷔 소감 "하나의 마음으로 뭉친 5명"(쇼케이스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236285"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:08.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티에 새로 합류한 멤버들이 데뷔 소감을 전했다. 9월 20일 오후 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 피프티 피프티 두 번째 미니앨범 'Love Tune' 발매 기념 미디어 쇼케이스가 열렸다. 현장에는 피프피 피프티 멤버 5인(키나, 문샤넬, 예원, 하나, 아테나)이 자리해 신곡 'SOS' 무대를 선보이고 질의응답 시간을 가졌다. 한편, 이들의 신보 'Love Tune'에는 타이틀곡 'SOS'를 비롯해 'Push Your Love', 'Starry Night', 'Gravity', 그리고 영문 버전의 'Starry Night'(ENG Version), 'SOS'(ENG Version)까지 총 여섯 개의 트랙이 담겨있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세이마이네임, 사랑스러운 청량함…K팝 팬들 '시선집중']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512997"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:08.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['김재중 제작 걸그룹'으로 화제를 모으는 세이마이네임이 청량 비주얼로 시선을 모으고 있다. 인코드 엔터테인먼트는 20일 공식 SNS를 통해 신인 걸그룹 세이마이네임 트레일러 영상을 공개했다. 첫 번째 멤버 도희부터 마지막으로 공개된 히토미까지 일곱 명의 개인 트레일러를 순차적으로 공개하면서 K팝 팬들의 관심을 한몸에 받아온 세이마이네임은 마침내 완전체의 모습을 담은 단체 트레일러를 통해 청량하고 발랄한 매력을 발산했다. 이번 영상에서는 앞서 공개된 개인 트레일러 속 각각의 장소에 혼자 있던 일곱 명의 멤버들이 모여 자유롭게 뛰어놀며 해맑은 모습을 담아냈다. 이어 마지막으로 공개된 멤버인 히토미가 있던 건물 옥상에 나란히 선 멤버들 자리에 등장한 일곱 마리의 고양이들이 귀여움을 더하면서 고양이들의 정체에 대한 궁금증을 자아냈다. 모두가 비주얼 센터라 해도 손색이 없는 멤버들의 미모는 팬들의 시선을 제대로 사로잡았으며, 특히 각기 다른 매력을 가진 일곱 멤버들이 함께 있을 때는 팀으로서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['록 발라드 전설' K2 김성면, 5년 공백기 깨고 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005159645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005159645"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:08.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 K2 김성면이 감성 록 발라드로 컴백을 예고했다. 20일 넘버원이엔앰은 "수많은 히트곡을 발매한 록 발라드계의 전설 K2 김성면이 오는 23일 새 싱글 앨범을 발매한다. 이번 신곡은 2000년대 록 발라드 감성과 현대적인 세련된 사운드가 결합해 더욱 진해진 K2 김성면의 음악 세계를 만나볼 수 있을 것이다"고 전했다. 전일 넘버원이앤엠 공식 유튜브 채널을 통해 신곡 티저 영상도 공개됐다. 한강을 배경으로 끊임없이 달리는 남성과 연인과의 이별을 회상하는 장면이 한 편의 멜로 영화처럼 담긴 가운데 K2 김성면의 탄탄한 보이스와 고음은 레전드의 귀환에 대한 기대감을 한층 높였다. K2 김성면은 밴드 피노키오의 보컬로 데뷔 후 '사랑과 우정 사이', '슬프도록 아름다운' '소유하지 않은 사랑' '그녀의 연인에게' '유리의 성' 등 수많은 히트곡을 만들어내며 90년대 록발라드 유행을 이끈 레전드 아티스트다. 지난 2019년 발매한 '외치다' 이후 5년 만에 컴백을 알린 K2 김성면은 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]탈덕수용소 '강다니엘 명예훼손' 벌금 1000만원 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266992"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:08.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘의 명예를 훼손한 혐의로 기소된 유튜버 탈덕수용소 박씨가 1심 벌금 1000만원 선고를 결국 받아들였다. 서울중앙지방법원 형사18단독은 지난 11일 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 기소된 박씨에게 벌금 1000만원을 선고했다. 검찰은 결심공판에서 박씨에게 벌금 300만원을 구형한 바 있다. 이에 대해 박씨가 항소하지 않으면서 판결이 최종 확정됐다. 박씨는 지난 2022년 유튜브 채널 '탈덕수용소'에 '국민 남친 배우 아이돌의 문란한 사생활'이라는 제목의 영상을 올려 강다니엘의 명예를 훼손한 혐의를 받았다. 탈덕수용소는 아이돌의 악성 루머를 소재로 영상을 제작하는 유튜브 채널로 지난 2021년부터 최근까지 유명 연예인, 인플루언서 등을 비방하는 영상을 여러 차례 올려 명예를 훼손한 혐의 등을 받고 있다. 현재 해당 채널은 삭제됐다. 강다니엘을 비롯해 걸그룹 아이브 장원영과 소속사 스타쉽엔터테인먼트도 박씨를 상대로 손해배상 청구 소송을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“나를 되돌아보는 시간” 키나, 피프티 피프티로 다시 돌아오기까지 (종합)[현장의 재구성]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005159641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005159641"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:08.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티 피프티의 키나가 새로운 멤버들과 함께 재도약에 나섰다. 피프티 피프티는 20일 오후 서울 광진구 예스24라이브홀에서 두 번째 미니 앨범 ‘러브 튠(Love Tune)’ 발매 기념 쇼케이스를 열고 새 앨범에 대한 이야기를 나눴다. 지난 2022년 4인조로 데뷔해 ‘큐피드(CUPID)’로 미국 빌보드 ‘핫 100’에 진입하며 국내외에서 승승장구 하던 피프티 피프티는 지난해 6월 소속사 어트랙트가 정산자료 제공 의무와 멤버의 신체적·정신적 정신관리 의무 등을 이행하지 않았다며 전속계약 해지를 주장하는 가처분 신청을 냈다. 하지만 법원은 이를 기각했고, 멤버 키나는 소속사로 다시 복귀, 다른 세 멤버는 소속사와 법정 싸움을 이어갔다. 이에 소속사는 세 멤버에 대해 전속계약해지를 통보하고 피프티 피프티의 새로운 멤버를 찾는 오디션을 진행했다. 이후 문샤넬, 예원, 하나, 아테나 등이 새 멤버로 뽑히며 피프티 피프티는 5인조로 재편돼 이날 재데뷔에 나섰다. 키나는 “다섯 멤버에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 '화내는 남자친구' 젠지 세대 취향 저격..틱톡 누적 조회수 10억 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266989"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:08.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 아일릿(ILLIT)이 글로벌 숏폼 동영상 플랫폼 틱톡(TikTok)에서 젠지 세대의 시선을 사로잡는 기발한 영상들로 인기몰이 중이다. 짧게 소비되고, 빠르게 넘어가는 틱톡 알고리즘에서도 '슈퍼 이끌림'을 자랑하고 있는 것. 최근 화제가 된 영상은 멤버 원희의 '화내는 남자친구' 패러디 영상이다. 원희는 화난 표정 연기를 실감 나게 표현한 데 이어 불만 가득한 모습을 껌 씹는 동작 등으로 엉뚱한 매력을 보여줬다. 14초가량의 이 짧은 영상은 틱톡에서만 1000만 뷰를 빠르게 달성하며 뜨거운 반응을 얻었다. 누리꾼들은 "트렌디한 거 진짜 잘 안다", "원본은 컨셉추얼한데 원희 버전은 너무 귀엽고 사랑스럽다" 등 댓글이 이어졌다. 원희뿐 아니라 멤버 모두 틱톡에서 각자의 개성을 드러내며 주목받고 있다. 멤버별 높은 조회수를 기록한 영상을 살펴보면 윤아는 틱톡 인기곡 'Fikis'에 맞춰 무표정한 얼굴로 댄스 챌린지를, 민주는 데뷔곡인 'Magnetic'을 R&amp;B 리믹스 버전으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장일범의 유쾌한 클래식 4주년 기념 음악회 콘서트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989623"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:08.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우리 귀에 익숙한 거장의 연주부터 인생의 희로애락을 노래하는 오페라 아리아, 신선한 아이디어와 색다른 시도로 만들어진 정통 클래식과 다른 장르 음악들이 만난 크로스오버 뮤직, 클래식에 뿌리를 두고 있는 재즈와 영화음악에 이르기까지, 클래식이라는 이름 아래 머무는 다양한 음악들을 통해 우리의 일상을 위로하고 격려해 온 ‘장일범의 유쾌한 클래식’이 4주년을 맞이해 감사의 마음을 담아 희망을 노래하는 음악회를 개최한다. 오는 9월 26일 목요일 마포아트센터 아트홀맥에서 19시부터 120분간 펼쳐질 이번 음악회에서는 ‘장일범의 유쾌한 클래식’ 애청자들은 물론 cpbc가 한 해 동안 받은 사랑에 보답하기 위해 장기 후원 회원을 초청해 감사의 마음을 전하고 차세대 피아니스트인 박종해와 김재원, 국내 최정상급 성악가인 소프라노 김순영, 이해원, 테너 김현수, 베이스바리톤 길병민이 특별한 가을밤을 선사할 계획이다. 또 뜨거운 탱고의 세계로 안내할 고상지 콰르텟과 풍성한 타악기의 울림을 선사할 퍼커]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피원하모니, 오늘(20일) 컴백…신보 ‘새드 송’ 감상 포인트 ‘셋’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094318"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:08.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피원하모니. 사진|FNC엔터테인먼트 그룹 피원하모니(P1Harmony, 기호 테오 지웅 인탁 소울 종섭)가 20일 미니 7집으로 돌아온다. 피원하모니는 20일 오후 1시 주요 음원사이트를 통해 미니 7집 ‘SAD SONG’ 타이틀곡 뮤직비디오와 음원 전곡을 공개한다. 소속사 FNC엔터테인먼트 측은 “피원하모니만의 뚜렷한 색이 묻어나는 일곱 번째 미니 앨범 ‘SAD SONG’을 통해 피원하모니가 선택받은 히어로임을 제대로 각인시킨다”고 전했다. FNC엔터테인먼트는 피원하모니의 새 앨범에서 눈여겨볼 감상 포인트 세 가지를 꼽았다. ◇타이틀곡 ‘SAD SONG’, 개성 한가득... 유일무이한 독창적 히어로 변신 피원하모니는 이번 미니 7집 ‘SAD SONG’에서 특별한 히어로가 되어 남다른 긍정 에너지를 전한다. 타이틀곡 ‘SAD SONG’은 독특하게 흘러가는 라틴 리듬이 특징인 힙합 장르의 곡으로 멤버들의 개성 넘치는 보이스가 귀를 사로잡는다. 세상을 구하고 평화를 되찾은 세계관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첸, 팬콘서 신곡 '러브 유' 최고공개…팬 위해 포토존 벤치 손수 제작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512994"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:08.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소 멤버 겸 솔로 아티스트 첸이 팬콘에서 신곡을 선공개한다. 첸 소속사인 INB100는 "오는 21일과 22일, 동덕여대 백주년 기념관에서 개최하는 2024 첸 팬콘 비욘드 더 도어 인 서울'에서 공연을 찾은 팬들을 위해 신곡 '러브 유'를 처음 선보일 예정"이라고 밝혔다. 데뷔 후 처음 개최하는 솔로 팬콘인 만큼 첸이 팬들에게 특별한 선물을 선사하기 위해 신곡을 공개하기로 결정했다. 첸은 신곡 공개와 함께 공연장 앞 포토존에 자신이 손수 제작한 벤치를 배치해 팬들이 팬콘에서 또 다른 추억을 남길 수 있도록 선물을 준비했다. 19일 공식 채널을 통해 공개된 영상에서 첸은 팬콘 포토존 관련 회의를 하던 중 팬들이 앉아서 사진을 찍을 수 있는 벤치를 놨으면 좋겠다고 제안했고, 즉석에서 직접 벤치를 만들겠다고 했다. 이후 첸은 디자인과 목재 선정부터 재단, 본드 칠, 조립, 샌딩, 오일칠까지 모든 과정에 직접 참여해서 정성스레 벤치를 만들어냈다. 첸은 "모든 과정들에 담긴 제 진심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['로드 투 킹덤' 태민, 첫 단독 MC 성공적 신고식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512992"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:08.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태민이 오디션 프로그램 단독 MC 신고식을 성공적으로 마쳤다. 태민은 지난 19일 방송된 엠넷 '로드 투 킹덤: 에이스 오브 에이스 (이하 '로드 투 킹덤')' 의 진행자로 나섰다. 차분한 내레이션으로 방송의 시작을 알린 태민은 화려한 무대 의상이 아닌 차분한 슈트 차림으로 등장해 눈길을 끌었다. 등장과 함께 후배 가수들의 큰 환호를 받은 태민은 차분하게 경연방식을 설명하며 진행을 이어갔다. 남자 아이돌 그룹 총 7팀이 출연해 경쟁을 벌이는 '로드 투 킹덤'의 첫 회는 각 팀의 에이스 대결과 팀 대결로 진행됐다. 개성 강한 아이돌 그룹 '샤이니'의 멤버이자 '에이스'라는 수식어를 얻으며 솔로 가수로도 큰 사랑을 받고 있는 태민은 팀별 '에이스 배틀'에서는 마치 자신이 무대에 선 듯 긴장하며 무대를 집중해서 보는 모습이 화면에 잡혔다. 그런가 하면 멋진 복근을 선보인 무대를 보고는 "저도 오늘부터 운동하겠습니다"라고 너스레를 떨며 웃음을 선사, 참가자들의 긴장감을 풀어주기도 했다. 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 실내 흡연 논란 재점화 “역사·문화적인 문제”…본질 파악 안 됐나?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094316"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:08.981Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니. 사진 | 하퍼스바자 코리아 그룹 블랙핑크 멤버 제니가 실내 전자담배 흡연 논란이 재점화 됐다. 다시 한 번 해당 사안을 언급했다가 불이 붙었다. 미국 하퍼스 바자는 19일(현지시간) 제니의 인터뷰를 공개했다. 이 매체는 인터뷰 중 “블랙핑크의 명성에서 사생활은 사치이며 멤버들의 자발적인 행동은 논란이 될 수 있다”며 제니가 지난 7월 이탈리아에서 실내 전자담배를 피우다 질타받은 사건에 대해 언급했다. 이와 관련해 제니는 “어떻게 해야 할까. 만약 한국인들이 잘못됐다고 생각한다면 이를 보완해야 한다”며 “왜 (한국 대중이) 화를 내는지 이해한다”고 말했다. 하퍼스 바자는 제니가 “이건 문화적이고 역사적인 일이고, 나는 그것을 거스를 수 없다고 말했다”고 했다. 하퍼스 바자는 제니가 팬과 대중을 이해하려고 노력했다고 적었다. 블랙핑크 제니가 실내흡연을 하는 듯한 모습이 포착돼 논란이 됐다. 사진 | 개인채널 일각에서는 제니가 실내 흡연과 관련해 논점을 이해하지 못하고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM 알앤비 레이블서 내달 첫 가수 민지운 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014938879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014938879"/>
        <updated>2024-09-20T09:19:34.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매력적 목소리·작곡 감각 갖춘 신예 싱어송라이터 SM엔터테인먼트의 컨템퍼러리 알앤비(R&amp;B) 레이블 크루셜라이즈(KRUCIALIZE)가 첫 가수로 민지운을 다음 달 선보인다. 크루셜라이즈는 20일 공식 사회관계망서비스(SNS)를 통해 "민지운이 다음 달 4일 오후 1시 데뷔 싱글 '센티멘털 러브'(Sentimental Love)를 발표한다"며 디지털 커버 이미지를 공개했다. 민지운은 매력적인 목소리와 독보적인 작곡 감각을 갖춘 신예 알앤비 싱어송라이터다. 그동안 다채로운 협업과 무대로 실력을 다져왔다. 민지운은 데뷔 싱글 '센티멘털 러브' 제작 작업 전반에 참여해 음악 색깔과 감성을 녹여냈다. '센티멘털 러브'는 민지운과 캐나다 출신 프로듀서 큐브(CUBE)가 공동 작곡·작사한 미디엄 템포 알앤비·솔 곡이다. 민지운은 가사를 통해 사랑에 관한 자신만의 철학을 담아냈다. 크루셜라이즈는 '크루셜'(Crucial)에 어미 'ize'를 더해 '결정적으로 만들다'라는 의미를 담은 합성어다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슈퍼 이끌림' 신드롬... 틱톡 재패한 아일릿, 누적 조회수 10억 회 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000236624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000236624"/>
        <updated>2024-09-20T09:19:34.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아일릿(ILLIT)이 기발한 영상들로 전 세계 팬들의 마음을 사로잡고 있다. 최근 글로벌 숏폼 동영상 플랫폼 '틱톡'에서 아일릿의 영상 누적 조회수는 10억 뷰를 상회하고, 팔로워 380만 명을 달성하는 등 전 세계에서 아일릿 신드롬을 불러오고 있다. 최근 가장 화제가 된 영상은 멤버 원희의 '화내는 남자친구' 패러디 영상이다. 원희는 화난 표정을 실감나게 표현하는 데 이어, 불만 가득한 모습을 껌 씹는 동작 등으로 표현해 엉뚱한 매력을 자랑했다. 14초 남짓 하는 이 영상은 틱톡에서만 1천만 조회수를 가뿐히 넘겨 전세계적으로 뜨거운 반응을 얻었다. 원희 뿐만 아니라 다른 멤버들 모두 틱톡에서 각자의 개성을 드러내며 주목받고 있다. 윤아는 틱톡 인기곡 'Fikis'에 맞춰 무표정한 얼굴로 댄스 챌린지를 선보였고, 민주는 특유의 유니크한 음색을 살려 데뷔곡인 'Magnetic'을 R&amp;B 버전으로 완벽히 소화해 실력을 뽐냈다. 모카는 쉴 새 없는 표정 변화가 압권인 '베지 댄스']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제미나이, 데스티니 로저스·브렌 조이와 컬래버… 韓美 힙스터 뭉쳤다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839615"/>
        <updated>2024-09-20T09:19:34.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[힙한 감성의 R&amp;B 아티스트 제미나이(GEMINI)가 1년 만에 새 앨범을 내놓는다. 제미나이는 오는 25일 오후 6시 새 EP ‘인 투 딥’(In too deep)를 발매한다. 꼭 1년 전인 지난해 9월 EP ‘러브 식’(Love Sick) 이후 발표하는 첫 앨범이자, 이달 초 예고편 격인 싱글 ‘마일스 어웨이’(Miles Away)에 이은 본편의 이야기가 펼쳐진다. 소속사 앳에어리어를 통해 공개된 트랙리스트는 협업 아티스트들의 화려한 라인업으로 시선을 사로잡는다. 최근 가장 핫한 미국 R&amp;B 아티스트 데스티니 로저스(Destiny Rogers)와 소울 뮤직의 새로운 주자로 꼽히는 브렌 조이(Bren Joy)가 이름을 새겼다. 여기에 감각적인 국내 아티스트 주니, 기리보이까지 제미나이의 새 앨범을 위해 뭉쳤다. 총 8트랙으로 구성된 ‘인 투 딥’은 트리플 타이틀곡을 앞세운다. 메인 타이틀곡 ‘365’는 주니와 함께 특별한 감성을 선사한다. 다른 타이틀곡 ‘클라우드 나인’(Cloud]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브, 미국 홍보대행사 인수…"현지 홍보 인력 충원 차원"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014938873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014938873"/>
        <updated>2024-09-20T09:19:34.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 1위 가요 기획사 하이브가 미국 현지 홍보대행사를 인수한 사실이 뒤늦게 알려졌다. 20일 하이브의 반기보고서에 따르면 '디 에이전시 그룹 PR LLC'(The Agency Group PR LLC)라는 업체가 지분인수 형식으로 연결 대상 회사에 추가됐다. '디 에이전시 그룹 PR'은 미국 캘리포니아 산타 모니카에 주소를 두고 있고, 주요 사업은 '홍보대행업'인 비상장 업체다. 하이브 아메리카(하이브 미국 법인)의 종속 법인으로, 하이브 측 지분율은 51.0%다. 이 회사는 홈페이지에 ▲ 메시징과 내러티브 개발 ▲ 미디어 관계 ▲ 위기 커뮤니케이션 및 관리 ▲ 디지털 및 소셜 전략 등의 업무를 한다고 소개하고 있다. 이에 대해 하이브 관계자는 "올해 초 하이브 아메리카의 홍보 인력을 충원하는 차원에서 홍보대행사를 인수한 것"이라고 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희진, 10월 2일 싱글 '주세요' 발매…"오랜 기간 준비"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322870"/>
        <updated>2024-09-20T09:19:34.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑의 팔베개' 이후 2년 4개월 만의 신보 가수 김희진이 약 2년 4개월 만에 신곡을 발표한다. 20일 소속사 제이지스타는 "김희진이 10월 2일 정오 새 싱글 '주세요'를 발매한다"며 "오랜 시간 준비한 만큼 더욱 성장한 실력으로 돌아오는 김희진에 많은 응원과 관심 부탁드린다"고 밝혔다. 김희진이 신보를 발매하는 것은 2022년 6월 발매한 '사랑의 팔베개' 이후 약 2년 4개월 만이다. 이번 싱글에는 타이틀곡 '주세요'를 비롯해 수록곡 '어이하리오'까지 총 2곡이 담겼다. 통통 튀는 사랑스러움부터 깊이감이 느껴지는 애절함까지 2색 매력을 만나볼 수 있다. 김희진은 2919년 TV조선 '미스트롯'에 출연해 얼굴을 알렸다. 당시 그는 파워풀한 가창력과 화려한 무대 매너로 많은 사랑을 받았다. 이후 그는 '사랑의 팔베개' '삼산이수' '차마' 등을 발매하며 다양한 장르를 소화할 수 있는 실력자임을 증명했다. 또 지난해에는 가수 윤서령과 그룹 두자매로 활동하며 '사랑은 마끼아또'로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fresh faces, same hit sound: New look Fifty Fifty debuts long-awaited new EP 'SOS']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059141"/>
        <updated>2024-09-20T09:19:34.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[From the controversial “Cupid” to the sensational “SOS,” girl group Fifty Fifty is back with a brand-new lineup of fresh faces, but still with the same sound, making its return feel more like a comeback rather than a redebut. Fifty Fifty made its long-awaited comeback to the stage on Friday with its second EP, “Love Tune,” and lead track, “SOS.” The Yes24 Live Hall music venue was jam-packed with more reporters than a usual K-pop showcase, during which the five members calmly conveyed their feel]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아픔 겪은 키나, 피프티 피프티로 다시 시작 "여러 생각 하게 돼" (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773501"/>
        <updated>2024-09-20T09:19:34.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티 피프티 키나가 공백기를 회상하며 남다른 컴백 소감을 전했다. 피프티 피프티(키나, 문샤넬, 하나, 예원, 아테나)는 20일 서울 광진구 예스24라이브홀에서 미니 2집 '러브 튠(Love Tune)' 발매 기념 쇼케이스를 진행했다. 지난해 '큐피드(Cupid)' 신드롬을 일으켰던 피프티 피프티는 새 멤버를 영입해 재정비를 마치고 컴백했다. '큐피드' 신드롬 이후 멤버들이 전속계약 효력정지 가처분 신청을 제기하면서 분쟁이 시작된 것. 이후 키나만 소속사로 다시 돌아오면서 긴 공백기 끝에 컴백을 할 수 있게 됐다. 이에 키나는 공백기를 되돌아봤다. "그동안 참 많은 감정을 느끼고 여러 생각을 하게 된 시간이었다"는 그는 "응원해주신 많은 분들 덕분에 소중한 기회를 잃지 않고 다시 도전할 수 있었던 것 같다. 이렇게 너무 좋은 새 멤버들과 좋은 무대에 설 수 있게 돼서 진심으로 다행이라고 생각한다"고 말했다. 또한 "이 앨범으로 더 좋은 모습을 보여드릴 수 있게 항상 최선을 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남우현, 컴백과 동시에 콘서트까지...MV 티저로 컴백 예열 '막바지']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000236571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000236571"/>
        <updated>2024-09-20T09:19:34.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터로 돌아온 남우현이 '너의 남자' 뮤직비디오 티저를 공개하며 컴백 준비에 박차를 가했다. 20일 남우현의 소속사 빌리언스는 공식 유튜브 채널을 통해 '너의 남자' 뮤직비디오 티저를 공개했다. 공개된 영상에는 남우현의 캐주얼한 스타일링과 시원한 보이스가 신곡에 대한 기대감을 높였다. '너의 남자'는 좋아하는 상대에게 직진으로 고백하는 사랑스러운 세레나데 송으로, 록킹한 사운드 속 통통 튀는 템포와 가사가 특징이다. 작사, 작곡, 편곡 등 전반적인 음악 프로듀싱에 남우현이 참여한 만큼 그만의 색깔과 싱어송라이터로서의 역량을 아낌없이 표현한 곡이다. 한편 신곡 발매와 함께 남우현은 오는 21일과 22일 양일간 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 단독 콘서트 '식목일4-트리 월드(TREE WORLD)'를 개최, 팬들과의 만남을 갖는다. 공연장을 찾지 못하는 팬들에게도 선물이 될 '너의 남자'는 공연 첫날인 21일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 발매된다. 사진=빌리언스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티피프티 문샤넬, 데뷔 쇼케이스 'SOS' 직캠 '이름처럼 명품 비주얼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000236570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000236570"/>
        <updated>2024-09-20T09:19:34.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티 피프티(FIFTY FIFTY) 문샤넬이 20일 오후 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 열린 미니 2집 '러브 튠'(Love Tune) 쇼케이스에서 무대를 선보이고 있다. 기존 멤버 키나에 문샤넬, 예원, 하나, 아테나를 영입하고 5인조로 팀을 재정비한 피프티 피프티가 컴백했다. '러브' 버전과 '튠' 버전 2가지로 발매되는 이번 앨범은 타이틀곡 'SOS'와 선공개 곡 '스타리 나잇(Starry Night)'을 포함해 '푸시 유어 러브(Push Your Love)', '그래비티(Gravity)' 그리고 '스태리 나잇', 'SOS' 영어 버전까지 총 6개 트랙으로 구성된다. 타이틀곡 'SOS'는 몽환적인 신스 사운드와 경쾌한 리듬감이 어우러져 꿈을 꾸는 듯 환상적인 무드를 선사하는 곡이다. 여기에 피프티 피프티 멤버들의 청량하고 매력적인 음색이 더해져 마치 동화 속 주인공이 되어 구름 위를 걷고 있는 듯한 특별한 기분을 선사한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["누적 10억회" 아일릿, 틱톡서도 막강 ‘슈퍼 이끌림’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005159634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005159634"/>
        <updated>2024-09-20T09:19:34.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT)이 글로벌 숏폼 동영상 플랫폼 틱톡(TikTok)에서 젠지 세대의 시선을 사로잡는 기발한 영상들로 인기몰이 중이다. 짧게 소비되고, 빠르게 넘어가는 틱톡 알고리즘에서도 ‘슈퍼 이끌림’을 자랑하고 있는 것. 최근  화제가 된 영상은 멤버 원희의 ‘화내는 남자친구’ 패러디 영상이다. 원희는 화난 표정 연기를 실감 나게 표현한 데 이어 불만 가득한 모습을 껌 씹는 동작 등으로 엉뚱한 매력을 보여줬다. 14초가량의 이 짧은 영상은 틱톡에서만 1000만 뷰를 빠르게 달성하며 뜨거운 반응을 얻었다. 누리꾼들은 “트렌디한 거 진짜 잘 안다”, “원본은 컨셉추얼한데 원희 버전은 너무 귀엽고 사랑스럽다”  등 댓글이 이어졌다. 원희뿐 아니라 멤버 모두 틱톡에서 각자의 개성을 드러내며 주목받고 있다. 멤버별 높은 조회수를 기록한 영상을 살펴보면 윤아는 틱톡 인기곡 ‘Fikis’에 맞춰 무표정한 얼굴로 댄스 챌린지를, 민주는 데뷔곡인 ‘Magnetic’을 R&amp;B 리믹스 버전으로]]></content>
    </entry>
</feed>